<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>XTM Test Key in the file flashres.xmlNie klanProszę zalogować się ponownieNie masz już hitpoints. Napraw statek w hangarze lub kup nowy!Niestety nie jesteś już zalogowany. Przejdź do strony startowej: zaloguj się jeszcze raz i graj dalej!WskazówkaOstrzeżenieBłądJesteś już zalogowany na mapie. Zamknij, proszę, drugie okno przeglądarki.Możesz wykonać skok, jeśli zezwala na to Twój level._Nie możesz używać tego portalu, bo musisz być przynajmniej na %! levelu.Atak niemożliwy. Nie wybrałeś przeciwnika.Zebrałeś surowiec %!Surowiec %! jest właśnie zbieranyŁadownia jest pełna! Sprzedaj surowce w stacji kosmicznej.Zebrałeś surowce:%! jest zbierana/e%! zestrzelonyUwaga! Jeśli zaatakujesz statek własnej firmy, odebrane zostaną ci punkty poważania oraz kredyty.Skrzynka jest właśnie zbierana.Surowce są już pozyskiwane.Atak przerwany. Za mało amunicji laserowej.Nie ma potrzeby naprawyNaprawa została rozpoczętaLogout niemożliwy.Przerwałeś logout.Naprawa zakończona. Twój statek kosmiczny ma znowu pełną liczbę hitpoints.Aby wykonać skok, musisz być na %! levelu. Skok z Twoim levelem nie jest możliwy.Surowiec nie został zebrany.Ładownia jest już niestety pełna.Uciekłeś przed atakiem.Poza zasięgiemStrefa ochronnaWalka trwa dalej.Walka została przerwana.Przeciwnik przerwał walkę.Twoje połączenie zostało przerwane.Atak na przeciwnika %! przerwany.Przeciwnik %! jest atakowany.Atak na przeciwnika %!Brak amunicji laserowej - kup amunicję.CDDTwoje połączenie zostało przerwane.Błąd - sprawdź szkody statku.Zostałeś zdemaskowany.Zostałeś zdemaskowany.Uwaga! Mina podłożona - 5 sek. do zapłonu.ŁADOWNIAURIDIUMKREDYTYDOŚWIADCZENIELEVELPOWAŻANIEEURO JACKPOTHITPOINTSOSŁONARAKIETYAMUNICJAATAK: LASERATAK: RAKIETYWYBÓR RAKIETWYBÓR LASERASKOKROBOTY + DODATKINAPRAWPOMOCLOGOUTCZAT FIRMOWYCZAT GLOBALNYPOWTÓRKAMAPA/POZDARKORBIT-WPROWADZENIELegenda mini mapkiWłasny statekCzłonek firmyWrogi statek / NPCAgresywny wrógWłasna bazaWrota międzygalaktyczneSTREFA OCHRONNAProszę ZAKTUALIZOWAĆ Flash Playera!AKTUALIZACJAPRZERWIJOSTRZEŻENIEPOZIOM PROMIENIOWANIA PRZEKRACZA GRANICĘ TOLERANCJIPROSZĘ COFNĄĆ SIĘ DO BEZPIECZNEJ STREFY, ABY UNIKNĄĆ SZKÓDPoziom promieniowania ponad granicą tolerancji. Proszę cofnąć się do bezpiecznej strefy, aby uniknąć szkód.LOGOUTTWÓJ STATEK ZOSTANIE WYLOGOWANY ZASEKUNDPRZERWIJSTREFA OCHRONNAPLACÓWKA SUROWCÓWPROSZĘ PODAĆ ILOŚĆ SUROWCÓW DO SPRZEDANIA:WARTOŚĆSPRZEDAJSTACJA KOSMICZNAWARTOŚĆSPRZEDAJDO LABORATORIUMOKSTATKIBROŃAMUNICJAGENERATORYDODATKIKREDYTYMISJEKLANALEJA SŁAWSPRZEDAJ SUROWCE:SPRZEDAJ SUROWCE:Sprzedaj surowcePrometiumEnduriumTerbiumPrometidDURANIODuraniumPromeriumPrometiumEnduriumTerbiumPrometidDuraniumPromeriumXenomitPrzygotuj wysyłkę surowcówWyślij dronaSKOK PORTALOWYZOSTAŁEŚ ZNISZCZONYZostałeś zniszczony w walce. Aby móc grać dalej, musisz naprawić swój statek kosmiczny lub kupić nowy.OKOKINFO O POŁĄCZENIUPołączenie zostało przerwaneObecnie nie jesteś połączony z serwerem gry Dark Orbit. Chcesz połączyć się ponownie?Połącz ponownieLogoutPRZERWIJTrwa łączenie...Proszę czekaćSTARTŁADUJĘ GWIEZDNY SYSTEMŁADOWANIEUstawieniaAktywuj automatyczne ulepszanie broni przez CPU laboratoryjnegoPokazuj listwę ze szkodamiPokazuj wszystkie laseryPokazuj eksplozjePokazuj nazwy graczyPokazuj ikony firmPokazuj gwiezdny pył w formie przezroczystejPokazuj surowcePokazuj skrzynki bonusowePokazuj NPC/przeciwnikówPokazuj wrota międzygalaktycznePokazuj wzrastające ilości trafieńPokazuj wiadomości o statusiePokazuj czatWłącz muzykęGłośność muzykiWłącz efekty dźwiękoweGłośność efektów dźwiękowychGłośność komputera pokładowegoOdtwarzaj muzykę podczas walkiPokazuj amunicję/hitpoints/osłony w liczbachPokazuj dronyAutomatycznie schowaj mapę gwiezdną po skokuPokazuj skrzynki cargoPokazuj zajęte skrzynki cargoPokaż tło minimapyZmieniaj typ amunicji/rakiet automatyczniePokazuj menu szybkiego zakupu amunicji na gwiezdnej mapiePokaż moje dronyPokazuj halacjePokazuj meteorytyPokazuj gwiezdny pyłAutomatyczne logowanie na mapęAtakuj podwójnym kliknięciemPokaż tło oknaPokaż powiadomienia o statku BattlerayPokazuj komunikat o niskim poziomie HPAutomatycznie wyposaż w nowe elementyZezwalaj zawsze na przesuwanie oknaZaładuj grafiki statków graczyuproszczone statkiuproszczone surowce i skrzynkiPokazuj świetlny ślad napęduPokazuj świetlny ślad napęduDostosuj automatycznie ustawienia jakościStatki kołyszą się, gdy nie są aktywne.Wyświetl pasek szybkiego wyboru PremiumDokup automatycznie zielone klucze do skrzyńPrzy stałym wysokim obciążeniu Twojego komputera, niektóre z ustawień jakości będą od czasu do czasu automatycznie redukowane. Jeśli obciążenie ustabilizuje się, ustawienia jakości ponownie wzrosną, aczkolwiek nie więcej niż do pierwotnego poziomu szczegółów.Jeśli statki są aktywne, poruszają się powoli w górę i w dół.To ustawienie włącza/wyłącza pasek szybkiego wyboru Premium. Uwaga: po dezaktywacji, obłożone klawisze w pasku szybkiego wyboru Premium nie są aktywne!PUDŁOTRAFIONYZapiszZmiany zostały zapisane.Zmiany będą widoczne dopiero po ponownym wczytaniu gwiezdnej mapy.Witaj kosmiczny pilocie!Twoja podróż w najdalsze zakamarki uniwersum może się rozpocząć.Twój statek kosmiczny znajduje się na środku aktualnej mapy. Poruszasz się nim klikając myszką w przestrzeni. Jeśli przytrzymasz przycisk myszy, statek będzie podążał za kursorem. Na dole po prawej stronie znajdziesz mini mapkę, która pomoże Ci przy nawigacji. Klikając przestrzeń na mini mapce pokonasz dłuższe odcinki w kosmosie. Krzyżyk pokazuje, gdzie się obecnie znajdujesz.Aby bronić się przed wrogimi statkami kosmicznymi lub podłymi obcymi, klikaj "ATAK: LASER" lub "ATAK: RAKIETY" i już strzelasz swoją bronią.Tutaj znajdziesz pierwsze tipps and tricks, aby przeżyć w kosmosie.1. Znajdujesz się w swojej stacji kosmicznej w strefie ochronnej.2. Zbieraj surowce i wymieniaj je w stacji kosmicznej na kredyty.3. Pamiętaj, że nie możesz atakować statków swojej firmy.4. Zbieraj punkty doświadczenia przez zestrzeliwanie obcych i nieprzyjacielskich statków kosmicznych.Połączyłeś się z serwerem gry.Połączenie jest nawiązywaneZakończyłeś pomyślnie misję.Ukończyłeś pomyślnie misję i otrzymałeś nagrodę.Ukończyłeś pomyślnie misje (liczba: %COUNT%) i otrzymałeś nagrodę.Przerwałeś misję.Twoja punktacja: %POINTS% pkt.Misja - surowce:Misja - niszczenie NPC:Misja - zlecenie firmowe:SYSTEM GWIEZDNYPORTALESkok możliwy dopiero 15 sekund po ponownym zalogowaniu się.Specjalny statek - nie może atakować i nie może być atakowanyPozostało min: %!Do końca misji pozostało: %!Czas na misję upłynął.Serwer gry zostanie zrestartowany za %! min.Serwer gry zostanie zrestartowany za %! sek.Restart serwera gry!Game server will shut down in %! minutes.Game server will shut down in %! seconds.Twoja skrzynkę cargo ukradł: %!Ochrona przed atakiem została zniesiona - można walczyć!Jeszcze %! min. do końca trwania ochrony przed atakiem.Jeszcze %! sek. ochrony przed atakiem.Jeszcze %! min. do przeniesienia na mapę półfinałową.Jeszcze %! sek. do przeniesienia na mapę półfinałową.Jeszcze %! min. do przeniesienia na mapę finałową.Jeszcze %! sek. do przeniesienia na mapę finałową.Nie masz na pokładzie działa laserowego i dlatego nie możesz atakować.Nie masz na pokładzie dział laserowych, więc nie możesz atakować.Nie można zmienić rodzaju rakiet, ponieważ brakuje wyrzutni rakietowej!Moneta KolumbaKosmiczny indykGwiazda adwentowamała Gwiazda adwentowawielka Gwiazda adwentowaSkrzynka bonusowaSkrzynka cargoJajo obcegoZnalazłeś następujący dodatek: %!Podwajacz bankinguPotrajacz bankingu4 razy banking%! aktywnyMożesz użyć jeszcze 1 %MULTI%!Znalazłeś 1 %MULTI%!Znalazłeś %MULTI%%MULTI% aktywnyMega Happy Hour rozpoczęło się!Mega Happy Hour trwa jeszcze 1 minutę.Mega Happy Hour trwa jeszcze %MINS% min.Mega Happy Hour trwa jeszcze %SECS% sek.Mega Happy Hour trwa jeszcze %TIME%.Happy Hour rozpoczęło się!Happy Hour trwa jeszcze 1 minutę.Happy Hour trwa jeszcze %MINS% min.Happy Hour trwa jeszcze %SECS% sek.Happy Hour trwa jeszcze %TIME%.Gwiazda Bożonarodzeniowamała Gwiazda Bożonarodzeniowawielka Gwiazda BożonarodzeniowaGratulujemy!Osiągnąłeś %! level.Aby przejść na wyższy level, potrzebujesz jeszcze %! punktów doświadczenia.Tym samym zyskujesz rangę:Wyposażenie jest możliwe. Możesz zmienić statek lub wyposażenie w hangarze (na stronie internetowej).Wyposażenie nie jest chwilowo możliwe.KonfiguracjaAutomatyczne dokupienie amunicji nie powiodło się - za mało środków na koncieAutomatyczny zakup amunicji przez CPU amunicyjnegoAutomatyczne dokupienie rakiet nie powiodło się - brak środków na pokrycie zakupu.Automatyczny zakup rakiet poprzez CPU rakietowy.Skok nie jest możliwy - walczysz.Skok nie jest możliwy - aby móc użyć CPU skokowego, od ostatniej walki musi minąć 20 sekund.Skok nie jest możliwy - aby móc użyć CPU skokowego, od ostatniej walki musi minąć 5 sekund.Skok nie jest możliwy - jesteś już na mapie docelowej.Skok z obecnej mapy z Twoim CPU nie jest możliwy!ERROR42 - awaria Twojego CPU skokowego.Automatyczna aktualizacja rakiet przez CPU laboratoryjnegoAutomatyczna aktualizacja lasera przez CPU laboratoryjnegoSurowiec został automatycznie uszlachetniony.Skok nie jest teraz możliwy - Twój poprzedni skok lub login miał miejsce mniej niż 10 sekund temu.Skok nie jest możliwy! Nie możesz uciec z mapy bitwy w momencie, gdy jesteś uwikłany w walkę.Skok nie jest możliwy! Nie znajdujesz się w pobliżu wrót międzygalaktycznych.PunktyMultiplikatorŁącznieMaster Of The OrbitCzyściciel kosmosuCiemny pilotImperatorPoczątkującyPogromca goliathówSzefPogromca obcychMistrzowski strzelecAs kosmosuKról orbityPostrach PhoenixówChaotyczny pilotPoszukiwanyStrażnik portaluMistrz walkGwiezdny imperatorLegendaŁowca dnia PvPŁowca główSpringfighter MMO 2Springfighter EIC 2Springfighter VRU 2Springfighter MMOSpringfighter VRUSpringfighter EICSpringfighter MMO 2Springfighter VRU 2Springfighter EIC 2Spring King MMOSpring King EICSpring King VRUCzempion polowania na piratówŁowca piratówNiszczyciel piratówDestruktor piratówAll StarBoss bossówLord of LikesPożeracz czasuBłąd w kontinuum czasoprzestrzeni?MatadorGardzący śmierciąOrbitalny spacerowiczOjciec chrzestnyOświeconyVIP orbityKosmiczny filozofEkspertLegendaPoskramiacz P.E.T.ówKomandorMistrz ninjaTańczący z gwiazdamiLaserowy ostrzałRój rakietOrbitalne bombardowanieNa własną rękęNiszczyciel światówHura! Fajerwerki!SupernowaZabójczo!EgzekutorSkrzynkowa pokusaKról skrzynekKredytowy milionerKrezusMarzenie o kasieKról MidasRzeźnikMroczny żniwiarzGłówny komandor dronówOrbitalny wędrowiecWrodzony talentSamowystarczalnyAwantura na pół minutyKomandor dronówSpring King MMOSpring King EICSpring King VRUCzempion polowania na piratów IIŁowcy piratów IIUkrytyPilot widmoCzynnik utrudniającySam nie zje i drugiemu nie daKoordynatorPrzywódca pierwszego uderzeniaWykrywacz wrogówWyroczniaSuper sanitariuszStrażnik flotyProtektorWysokie napięciePrzenośny mechanikKról warsztatuGra zespołowaMagnes na szkodySzybki niczym błyskawicaPędziwiatrWybawcaObrońcaKozioł ofiarnyNiezniszczalnyPiłkarski specjalistaBurza śnieżnaFala ataku %COUNT% rozpoczęta%GATE% zostały usytuowane.FalaInwazjaFala %COUNT%5 lat DarkOrbit Dziękujemy za Wasze wsparcie i lojalność.6 lat DarkOrbit Dziękujemy za Wasze wsparcie i wiernośćWrota αWrota βWrota γWrota 999/1000Wrota δWrota AlfaWrota BetaWrota GammaWrota 999/1000Wrota DeltaOsiągnąłeś %! level. Zarejestruj się proszę, aby kontynuować grę tym statkiem.GOŚĆLiczba pozostałych żyć: %!Podkładanie min możliwe %! sek. po zalogowaniu się lub zmianie serwera.Następną minę możesz podłożyć dopiero za %! sekund.Połączenie z serwerem gry przerwane. Nowe ładowanie okna.Jakość: %QLT%słabaśredniawysokaLiczba zakupionych rakiet typu %TYPE%: %COUNT%Liczba zakupionych strzałów amunicji laserowej typu %TYPE%: %COUNT%Zakup amunicji nie powiódł się! Za mało uridium.Zakup amunicji nie powiódł się! Za mało kredytów.Zakup amunicji nie powiódł się! Za mało miejsca na pokładzie.Zakup amunicji nie powiódł się! Amunicji nie ma obecnie w sprzedaży.Nie można odpalić smartbomby - masz za mało min.Nie można odpalić smartbomby - masz za mało xenomitu.Możesz odpalić następną smartbombę dopiero za %SECONDS% sek.Nie można uruchomić stabilnej osłony - masz za mało min.Nie można uruchomić stabilnej osłony - masz za mało xenomitu.Możesz uruchomić następną stabilną osłonę dopiero za %SECONDS% sek.Brak rakiet wybranego rodzaju - automatyczny atak rakietowy przerwany.Automatyczna aktualizacja generatorów napędu przez CPU ulepszające generatory.Automatyczna aktualizacja generatorów osłon przez CPU ulepszające generatory.CPU maskujący tutaj nie działa.Maskowanie niemożliwe.Uwaga! Zmiana konfiguracji możliwa jest co 5 sekund.Uwaga! CPU pomagający w namierzaniu nie działa. Masz za mało xenomitu.Team-DeathmatchTDMZgłoś się na Team-DeathmatchZgłoś sięTo są specjalne wrota międzygalaktyczne, przez które możesz zgłosić swoje uczestnictwo w Team-Deathmatch.Odliczanie do następnej rundy: %COUNTDOWN%Odliczanie: %COUNTDOWN%Twoja pozycja w kolejce Twojej firmy na chwilę obecną to %POSITION%.Pozycja w kolejce oczekujących: %POSITION%Ilość meczów, które odbywają się w chwili obecnej: %MATCHES%Mecze: %MATCHES%Ilość graczy pozostałych w Twojej drużynie: %COUNT%Przyjaciele: %COUNT%Ilość graczy pozostałych w drużynie przeciwnika: %COUNT%Wrogowie: %COUNT%Bonus combo TDM: %COMBO%Bonus combo: %COMBO%%COMPANY1% przeciwko %COMPANY2%przeciwkoStatki zgłoszone do Team-Deathmatch zostaną teraz przeciągnięte na mapy gry.Wszyscy uczestnicy rozpoczynającej się za chwilę rundy TDM zostali przeciągnięci na mapę gry.Niestety nie jesteś uczestnikiem obecnej rundy TDM. Twoja pozycja w kolejce oczekujących to %POSITION%.Faza nieagresjiUwaga! Właśnie opuszczasz strefę startową TDM i przemieszczasz się w niebezpieczne obszary promieniowania.Odliczanie do rozpoczęcia ataku: %COUNTDOWN%Ochrona przed atakiem nieaktywna. Można walczyć!Obecna runda kończy się za %SECONDS% sek.Twoja drużyna wygrała tę rundę! Ilość ocalałych pilotów: %COUNT%Zwycięska drużyna zostanie uzupełniona nowymi graczami w liczbie: %COUNT%Niestety nie ma wystarczającej liczby nowych graczy. Twoja drużyna zostanie usunięta z mapy gry, ale bonus combo zostanie zachowany do następnej rundy.Twoja drużyna przegrała tę rundę. Liczba ocalałych pilotów: %COUNT%.Zostaniesz usunięty z mapy gry.RemisRemis: obie drużyny przegrały i zostaną usunięte z mapy gry.Wynik końcowyNapraw swój statek i przygotuj się na następną rundę.Zajrzyj do Alei sław, aby zobaczyć wyniki i statystyki Team-Deathmatch.Masz za wysoki poziom, aby móc wziąć udział w tym Team-Deathmatch. Spróbuj szczęścia na mapie %MAP%!Twój czas jest mierzony.Spiesz się!Zostań krócej niż %TIME%.Musisz mieć przynajmniej 0 punktów poważania!Ukończ tę misję w ciągu %TIME%!Misja kończy się za:Zostań %TIME%Wytrzymaj jak najdłużej!Zostań %TIME% bez przerwyZbieraj %ore%.Zbierz jak najwięcej %ore%.Zniszcz %npc%.Zniszcz jak najwięcej statków typu %npc%.Zniszcz graczy przeciwnika.Zniszcz wrogie %types%.Zniszcz jak najwięcej wrogich statków typu %types%.Zniszcz statki firmy %faction%.Zniszcz jak najwięcej statków firmy %faction%.Zniszcz statki typu %types% firmy %faction%.Zniszcz jak najwięcej statków typu %types% firmy %faction%.Poluj na %avatars%.Zniszcz %npcs%.Zniszcz jak najwięcej statków typu %npcs%.Zniszcz nie więcej niż %count% NPC typu %npc%.Zniszcz jak najmniej statków %npc%.Nie niszcz NPC typu %npc%.Zniszcz nie więcej niż %count% NPC typu %npcs%.Zniszcz jak najmniej statków %npcs%.Nie niszcz NPC typu %npcs%.Zniszcz nie więcej niż %count% statków innych graczy.Zniszcz nie więcej jak jeden statek wrogiego gracza.Nie niszcz statków innych graczy.Zniszcz nie więcej niż %count% wrogich statków typu %types%.Zniszcz nie więcej jak jeden wrogi statek typu %types%.Nie niszcz statków typu %types%.Zniszcz nie więcej niż %count% statków firmy %faction%.Zniszcz nie więcej jak jeden statek firmy %faction%.Nie niszcz statków firmy %faction%.Zniszcz nie więcej niż %count% statków typu %types% firmy %faction%.Zniszcz nie więcej jak jeden statek typu %types% firmy %faction%.Nie niszcz statków typu %types% firmy %faction%.Nie wolno Ci niszczyć %avatars%.Wszystkie szkody Twojego statku są rejestrowane.Szkody Twojego statku spowodowane przez lasery są rejestrowane.Szkody Twojego statku spowodowane przez rakiety są rejestrowane.Szkody Twojego statku spowodowane przez miny są rejestrowane.Szkody Twojego statku spowodowane promieniowaniem są rejestrowane.Szkody Twojego statku spowodowane przez lasery i rakiety są rejestrowane.Pozwól uszkodzić swój statek.Pozwól uszkodzić swój statek laserami.Pozwól uszkodzić swój statek rakietami.Pozwól uszkodzić swój statek przez miny.Pozwól uszkodzić swój przez promieniowanie.Pozwól uszkodzić swój statek laserami i rakietami.Unikaj wszelkich szkód.Unikaj szkód spowodowanych laserami.Unikaj szkód spowodowanych rakietami.Unikaj szkód spowodowanych minami.Unikaj szkód spowodowanych promieniowaniem.Unikaj szkód spowodowanych laserami i rakietami.Nie możesz umrzeć.Możesz umrzeć tylko %count% raz(y).na współrzędnych %x%/%y%Zwracaj uwagę na odległość, którą pokonujesz.Pokonaj odległość docelową.Zminimalizuj swoje ruchy.Zbliż się do %opponent%.na mapie %map%Bądźna mapach: %maps%na mapie wrogana mapie PvPnie maskuj sięzamaskuj swój statekw strefie promieniowaniaz aktywną stabilną osłonąz mniej niż jedną dziesiątą Twoich maksymalnych hitpointsw atakuzaatakowanyzaatakowany bez stawiania oporuz aktywnym robotem naprawiającymbanitana Twojej mapie rodzimejna wrogiej mapie X-1na mapie 1-Xna mapie 2-Xna mapie 3-Xna jednej z map Twojej firmyna mapie X-1na mapie X-2na mapie X-3na mapie X-4na mapie X-5na mapie X-6na mapie X-7na mapie X-8Zważaj na zużytą ilość amunicji.Zważaj na zużytą ilość amunicji laserowej.Zważaj na zużytą ilość amunicji laserowej typu %type%.Zważaj na zużytą ilość rakiet.Zważaj na zużytą ilość rakiet typu %type%.Zważaj na zużytą ilość min.Nie używaj broni.Nie używaj amunicji laserowej.Nie używaj amunicji laserowej typu %type%.Użyj mniej niż %count% strzałów amunicji laserowej.Użyj mniej niż %count% strzałów amunicji laserowej typu %type%.Nie używaj rakiet.Nie używaj rakiet typu %type%.Użyj mniej niż %count% rakiet.Użyj mniej niż %count% rakiet typu %type%.Nie używaj min.Użyj mniej niż %count% min.Użyj %count% strzałów amunicji laserowej.Używaj jak najwięcej amunicji laserowej!Użyj %count% strzałów amunicji laserowej typu %type%.Używaj jak najwięcej amunicji laserowej typu %type%.Użyj %count% rakiet.Używaj jak najwięcej rakiet.Użyj %count% rakiet typu %type%.Używaj jak najwięcej rakiet typu %type%.Użyj %count% min.Używaj jak najwięcej min.Zbieraj rudę ze zniszczonych statków.Zbierz jak najwięcej rudy ze zniszczonych statków.Zbieraj %ore% ze zniszczonych statków.Zbierz jak najwięcej %ore% ze zniszczonych statków.Zbieraj rudę ze zniszczonych NPC typu %npc%.Zbierz jak najwięcej rudy ze zniszczonych %npc%.Zbieraj %ore% ze zniszczonych NPC typu %npc%.Zbierz jak najwięcej %ore% ze zniszczonych %npc%.Zbieraj rudę ze zniszczonych statków firmy %faction%.Zbierz jak najwięcej rudy ze zniszczonych statków firmy %faction%.Zbieraj %ore% ze zniszczonych statków firmy %faction%.Zbierz jak najwięcej %ore% ze zniszczonych statków firmy %faction%.Zbieraj rudę ze zniszczonych statków typu %ship%.Zbierz jak najwięcej rudy ze zniszczonych statków %ship%.Zbieraj %ore% ze zniszczonych %ship%.Zbierz jak najwięcej %ore% ze zniszczonych statków %ship%.Zbieraj rudę ze zniszczonych %ship% firmy %faction%.Zbierz jak najwięcej rudy ze zniszczonych statków %ship% firmy %faction%.Zbieraj %ore% ze zniszczonych %ship% firmy %faction%.Zbierz jak najwięcej %ore% ze zniszczonych statków %ship% firmy %faction%.Kradnij skrzynki cargo przeciwników.Zdobądź jak najwięcej skrzynek cargo przeciwników.Kradnij skrzynki cargo statków %ship%.Zdobądź jak najwięcej skrzynek cargo z %ship%.Kradnij skrzynki cargo przeciwników z firmy %faction%.Zdobądź jak najwięcej skrzynek cargo przeciwników z firmy %faction%.Kradnij skrzynki cargo statków %ship% firmy %faction%.Zdobądź jak najwięcej skrzynek cargo ze statków %ship% firmy %faction%.Ukradnij skrzynki cargo z wrogich statków %ship%.Ukradnij skrzynki cargo swoim przeciwnikom.Ukradnij jak najwięcej skrzynek cargo z wrogich statków %ship%.Ukradnij jak najwięcej skrzynek cargo swoim przeciwnikom.Zniszcz %opponent_type%.Wyrządź szkody swojemu przeciwnikowi %damage_type%.Wyrządzaj szkody na statkach NPC.Wyrządzaj laserami szkody na statkach NPC.Wyrządzaj rakietami szkody na statkach NPC.Wyrządzaj laserami i rakietami szkody na statkach NPC.Wyrządzaj szkody na statkach %npcs%.Wyrządzaj laserami szkody na statkach %npcs%.Wyrządzaj rakietami szkody na statkach %npcs%.Wyrządzaj laserami i rakietami szkody na statkach %npcs%.Zadaj uszkodzenia dowolnym graczomUszkadzaj laserami statki pilotów wrogich firm.Uszkadzaj rakietami statki pilotów wrogich firm.Uszkadzaj minami statki pilotów wrogich firm.Uszkadzaj laserami i rakietami statki pilotów wrogich firm.Wyrządzaj szkody na statkach %types%.Wyrządzaj laserami szkody na statkach %types%.Wyrządzaj rakietami szkody na statkach %types%.Wyrządzaj szkody na statkach %types% podkładając miny.Wyrządzaj laserami i rakietami szkody na statkach %types%.Wyrządzaj szkody graczom firmy %faction%.Wyrządzaj laserami szkody graczom firmy %faction%.Wyrządzaj rakietami szkody graczom firmy %faction%.Wyrządzaj szkody graczom firmy %faction% podkładając miny.Wyrządzaj laserami i rakietami szkody graczom firmy %faction%.Wyrządzaj szkody statkom typu %types% firmy %faction%.Füge %types% feindlicher Firmen Schaden zu.Wyrządzaj laserami szkody statkom typu %types% firmy %faction%.Wyrządzaj rakietami szkody statkom typu %types% firmy %faction%.Wyrządzaj szkody statkom typu %types% firmy %faction% podkładając miny.Wyrządzaj laserami i rakietami szkody statkom typu %types% firmy %faction%.Wyrządzaj szkody statkom %avatars%.Wyrządzaj laserami szkody statkom %avatars%.Wyrządzaj rakietami szkody statkom %avatars%.Wyrządzaj szkody statkom %avatars% podkładając miny.Wyrządzaj laserami i rakietami szkody statkom %avatars%.Niszcz wrogie statki wyłącznie amunicją laserową %laser%.Niszcz wrogie statki firmy %faction% wyłącznie amunicją laserową %laser%.Niszcz wrogie statki typu %ship% wyłącznie amunicją laserową %laser%.Niszcz wrogie statki typu %ship% firmy %faction% wyłącznie amunicją %laser%.Niszcz wrogie statki wyłącznie rakietami typu %rocket%.Niszcz wrogie statki firmy %faction% wyłącznie rakietami typu %rocket%.Niszcz wrogie statki typu %ship% wyłącznie rakietami typu %rocket%.Niszcz wrogie statki typu %ship% firmy %faction% wyłącznie rakietami typu %rocket%.Niszcz NPC typu %npc% wyłącznie amunicją laserową %laser%.Niszcz NPC wyłącznie amunicją laserową %laser%.Niszcz NPC typu %npc% wyłącznie rakietami typu %rocket%.Niszcz NPC wyłącznie rakietami typu %rocket%.Niszcz przeciwników typu %npc% bez korzystania z laserów.Niszcz NPC bez korzystania z laserów.Niszcz przeciwników typu %npc% bez korzystania z rakiet.Niszcz NPC bez korzystania z rakiet.Zbierz skrzynki bonusowe: %count% szt.Osiągnij poziom %count%.Sprzedaj rudę: %ore%.Zdobądź wpływySkorzystaj z wrót międzygalaktycznych.Ulepsz swoje generatory napędu i generatory osłony za pomocą promerium.Skorzystaj z menu "Kup teraz", aby kupić więcej rakiet lub amunicji laserowej.Zaproś innego gracza do grupy lub daj się zaprosić przez innego gracza do grupy.Wróć do Kontroli misjiIm mniejszy Twój statek, tym więcej otrzymasz punktów bonusowych.Przejdź na mapę %map%.Kliknij przycisk "Pomoc".Bądź w grupie, w której jest przynajmniej %count% członków.w grupieWykonaj %count% z następujących zadańWykonajPo kolei:Nie uszkodź żadnego graczaPrzyjąłeś misję "%quest_name%".Ukończyłeś pomyślnie misję "%quest_name%".Misja "%quest_name%" przerwana.Misja "%quest_name%" przerwana.Nie ukończyłeś pomyślnie misji %quest_name%.DMG X1DMG X2DMG X3DMG X4SABR310PLT 2026PLT 2021Misje w tutorialuGratulacje!  Zakończyłeś tutorial z powodzeniem i stałeś się pełnowartościowym członkiem firmy %faction%. Teraz możesz badać bezkresy kosmosu DarkOrbit.  Baw się dobrze!Aktywuj następujący element: %TYPE%Użyj wrót międzygalaktycznych pomiędzy %FROM% i %TO%Odwiedź następujące mapy: %map%Zbierz: %TYPE%Odeprzyj atak Devolarium.Ukończ wrota międzygalaktyczne %TYPE%.Mroźna fala (poziom łatwy)Mroźna fala (poziom trudny)P.E.T Attack (easy)P.E.T Attack (hard)Dołącz do klanuDokonaj rafinacji surowców i wyprodukuj: %TYPE%.Umieść: %ITEM% w polu %SLOT% paska %BAR%Wstaw element %ITEM% w %BAR%Ulepsz: %TARGET% za pomocą: %TYPE%Boost your lasers with %TYPE%Boost your rockets with %TYPE%%TYPE% może wzmocnić twoje generatory napęduBoost your shields with %TYPE%Poleć do następującego miejsca: %TYPE%Zbierz skrzynki cargo.Pozwól się zniszczyćZbierz jak najwięcej skrzynek cargo.Ulepsz: %TYPE% do kolejnego poziomuRafineria promeriumTODOTODOTODOTODOKolektor prometiumTODOTODOTODOTODOTODOTODOMusisz ulepszyć %TYPE% do poziomu %COUNT%Przejmij następującą liczbę boi w akcji "Zdobądź boję": %amount%Przejmij następującą liczbę boi kontroli sektora: %amount%Przejmij następującą liczbę boi dominacji: %amount%Udaj się do stref zakłócających działanie dronów na następujących mapach:Odbierz gotowy element z Montowni.Odbierz %amount% gotowych elementów z MontowniOdbierz gotowy element %recipeId% z MontowniOdbierz %amount% gotowych elementów %recipeId%s z MontowniOtrzymałeś ekstras %BOOSTERNAME% (%HOURS% godz.)Na pierwszych dwóch mapach swojej firmy nie możesz atakować zaprzyjaźnionych statków!Na mapie startowej nie możesz atakować graczy.%VALUE% kr.%VALUE% kr.%VALUE% URI%VALUE% URIZostałeś trafiony rakietą emitującą hologram, który zmienia wygląd Twojego statku.Torpeda emitująca hologram przestała działać. Twój statek odzyskał swój normalny wygląd.Witamy w otwartej wersji testowej %VERSION% DarkOrbit!  Prezentujemy Wam tę wersję, abyście pomogli nam w szukaniu wszelkich błędów, które chcemy przed publikacją usunąć.  Wszystkie błędy możecie zgłaszać na forum: %BOARD_LINK% Tam też przeczytacie, jak powinien wyglądać porządny raport o błędach. Dobre raporty ułatwią nam pracę w poprawianiu błędów.  Ważne: na serwerze testowym nie możemy Wam służyć pomocą techniczną przez maila. Pytania i problemy wyjaśniajcie, proszę, na forum tej wersji gry.  Zastrzegamy sobie prawo do zamknięcia serwera testowego w każdej chwili, jak też resetowania kont.  Dobrej zabawy podczas testowania życzy Wam Wasza ekipa DarkOrbitCzas oferty ograniczony! Specjalne boostery dostępne teraz w sklepie!Happy Hour! Kupuj uridium za małe pieniądze!Mega Happy Hour! Kupuj uridium za małe pieniądze!Pozostały czas na zgłoszeniaCzas na zbiórkę na mapieCzatKredytyUridiumIlość: %COUNT%Wypuść fajerwerkiPomocUstawieniaHandelSkokSkok jest możliwy tylko przy portalu.Natychmiastowa naprawaNatychmiastowa naprawa jest możliwa tylko przy bazie domowej.MisjeLogoutLogMini mapaUżytkownikStatekHitpointsNanoposzycieOsłonaDoświadczenieLevel: %COUNT%Poziom ulepszenia: %COUNT%PoważanieJackpotŁadowniaPrędkośćSzkodyAmunicjaRakietyLaseryRakietyAmunicja specjalnaCPUZakup metodą "Kup teraz"Konfiguracja: %COUNT%NazwaWybrano laserWybrano rakietęAmunicja specjalnaTyp modułu: %TYPE%Właściciel modułu: %NAME%Typ lasera: %TYPE%Typ rakiety: %TYPE%Typ amunicji specjalnej: %TYPE%KupNie możesz umieszczać min na mapie rodzimej!Nie możesz umieszczać min na obszarze wrót międzygalaktycznych!Nie możesz używać smartbomb na mapie rodzimej!Nie możesz używać smartbomb na obszarze wrót galaktycznych!Na mapie %MAP% maskowanie jest niemożliwe!Gdy jesteś posiadaczem boi, nie możesz skorzystać z maskowania!Skok jest niemożliwy, ponieważ już znajdujesz się na mapie docelowej.Twoje CPU nie pozwala na wykonanie skoku z aktualnej mapy!Nie masz wystarczającej liczby bezzałogowców, by użyć tej formacji.Nie masz wystarczająco dużo: %LOOT_ID%. %LOOT_ID%: potrzeba %COUNT% więcej.Ilość: %COUNT%Sztuk: %AMOUNT%Wykonaj skok do mapy %MAPAby kupić, kliknij dwukrotnieAby oddać strzał, kliknij dwukrotnieCena: %PRICE% kredytówCena: %PRICE% uridiumNie zdefiniowanoCzas pozostający do ponownego użycia: %TIME%CPU pomagający w namierzaniu: %TYPE%CPU auto-rakiety: %TYPE%CPU maskujące: %TYPE%CPU skokowy: %TYPE%Dron handlowy: %TYPE%Robot naprawiający: %TYPE%Auto-CPU dla wyrzutni rakiet: %TYPE%CPU pomagający w namierzaniuNaprawy dronaCPU maskująceCPU skokowyRobot naprawiającyRodzaj naprawy drona: %TYPE%Pozostałe naprawy dronów: %COUNT%Brak wystarczającej ilości surowców.Potrzebujesz: %RESOURCE_COUNT% %RESOURCE%Nie masz wystarczającej ilości %CURRENCY%Nie można naprawić %COUNT% dronów %CURRENCY_SINGULAR%. Potrzebujesz %AMOUNT% %CURRENCY% więcej.Odwiedź fabrykę high-techCPU rakietowy (Nie zdefiniowano automatycznego zakupu)CPU amunicji (Nie zdefiniowano automatycznego zakupu)Skonfiguruj w hangarzeKredytyNie posiadasz tego przedmiotu.Ulepszone CPU skokówUlepszone CPU skoków: %TYPE%MinyPrzedmioty high-techWyrzutnie rakietUmiejętności statkuDodatkiLaseryFormacje dronówKup terazPokaż przedmioty nieznajdujące się w posiadaniuOtwórz tryb konfiguracjiTryb konfiguracjiZresetuj i wyjdźZapisz i wyjdźlubInfo o połączeniuPołączenie przerwaneInformacja o serwerze testowymLogoutMisjeOferta specjalnaDziennikMini mapaUstawieniaSklepPomocHandel surowcamiHandel surowcami jest możliwy tylko przy bazie domowej.BohaterStatekGwiezdny systemFajerwerkiCommand Line InterfaceNaprawWyposażenieCPU pomagający w namierzaniu: %TYPE%CPU auto-rakiety: %TYPE%CPU maskujące: %TYPE%CPU skokowy: %TYPE%Dron handlowy: %TYPE%Robot naprawiający: %TYPE%Gwiezdny system nieznany. Lokalizacja niemożliwa...Ilość: %COUNT%Ilość: %COUNT%Ilość: %COUNT%Ilość: %COUNT%Ilość: %COUNT%Cena: %COUNT%Sztuk: %COUNT%Pozostałe skoki: %COUNT%Pozostałe salwy: %COUNT%Pozostałe kamuflaże: %COUNT%Umożliwia bezpośredni skok do bazy domowejWyrzutnia rakiet: %TYPE%Załadowane rakiety: %COUNT% (%TYPE%)Uwaga: Nie zainstalowano wyrzutniStacja bojowa klanuWłaścicielFirmaOdAsteroidaWolne odWszystkiePokazuj wartości statku w liczbachUżytkownikEkstrasyKosmiczna piłkaInwazjaZdobądź bojęZmieniłeś rozdzielczość obrazu. Poczekaj, proszę, %SECONDS% sek. Następnie się wyloguj, a potem zaloguj się ponownie na gwiezdnej mapie, aby zobaczyć zmiany.Witamy w systemach INTEX!mecze TDM w trakciePrawdopodobieństwo dostania się na mapę / pozycja w kolejceRozdzielczośćTeam-DeathmatchSystem grupGrupazaprośKontakty%COMPANY% zdobyła gola w kosmicznej piłce!Twój statek zostanie wylogowany za %SEC% sek..,%DIST% pp%NICKNAME% (%COMPANY_1%) porwał boję firmy %COMPANY_2%.Boja firmy %COMPANY% została skradziona z Twojej bazy przez pilota %NICKNAME%!Pilot %NICKNAME% zdobył boję firmy %COMPANY%!Twoja firma zdobyła boję firmy %COMPANY%!W Twojej bazie brakuje boi firmy %COMPANY%!%NICKNAME% (%COMPANY_1%) stracił boję firmy %COMPANY_2%.%NICKNAME% (%COMPANY_1%) dostarczył boję firmy %COMPANY_2% do strefy docelowej.Firma %COMPANY% otrzymuje jeden punkt.Zdobądź bojęZBBoja firmy %COMPANY_1% została zwrócona firmie %COMPANY_2%.Twoja boja została oddana firmie %COMPANY%.Jeszcze %SECONDS% sek. bis do końca rundy ZBJeszcze %SECONDS% sek. do rozpoczęcia rundy ZBJeszcze %MINUTES% min. do końca rundy ZBJeszcze %MINUTES% min. do rozpoczęcia rundy ZBNie możesz wziąć tej boi na pokład.Z tą boją nie możesz przeskoczyć na tę mapę.Umieściłeś na mapie fajerwerki typu %TYPE%.Rozmieściłeś fajerwerki.Twoje fajerwerki są właśnie odpalane...%NICKNAME% odpalił swoje fajerwerki.Jeszcze %SECS% sek. do detonacji.Fajerwerki są już dostępne w hangarze.Można już odpalać fajerwerki.%name% wyrzucił %number%.Twoja grupa ma już maksymalną liczbę członków.Zaproszony gracz należy już do innej grupy.Zaproszony gracz jest offline.Nie ma gracza z taką nazwą.Zaproszony gracz nie jest zalogowany.Zaproszenie zostało już usunięte.Zapraszać może tylko kierownik grupy.Twoje zaproszenia osiągnęły liczbę maksymalną.Zaproszony gracz ma już maksymalną liczbę zaproszeń.Zaproszony gracz blokuje wszystkie zaproszenia.Spam! Pamiętaj, że zapraszać możesz w pewnych odstępach czasu.Zaprosiłeś już tego gracza.%name% odrzucił Twoje zaproszenie.%name% wycofał zaproszenie skierowane do Ciebie.Kierownik grupy odrzucił zaproszenie dla gracza %candidate%.%inviter% zaprosił gracza %candidate%.Twoje zaproszenie skierowane do gracza %invited% straciło ważność u kierownika grupy.Twoje zaproszenie skierowane do gracza %invited% straciło ważność u zaproszonego.Zaproszenie gracza %inviter% skierowane do gracza %candidate% straciło ważność.Zaproszenie od gracza %inviter% straciło ważność.Ten gracz znajduje się w innej fazie Wrót Hadesu niż Ty.Wybuduj Wrota Hadesu i pomóż temu graczowi w walce przeciwko imperatorom.Ten gracz jest w tej samej fazie Wrót Hadesu, co i Ty.otrzymano nowe zaproszeniezaproszenie usuniętePowiększ widokZmniejsz widokUkryj zaproszeniaPokaż zaproszeniaDo akceptacji kierownika grupyprzyjmijcofnijodrzućpotwierdźMianuj kierownikiem grupyZmień zasady zapraszaniatylko kierownik grupywszyscyzgodnie z umowąUsuń członkaOpuść grupę%name% opuścił grupę.%name% opuścił grupę.%name% został usunięty przez kierownika grupy.%name% offline%name% online%name% został zniszczony.%name% został zniszczony w walce.%name% został zniszczony w strefie promieniowania.Udział w łupieRozwiąż grupęGrupa została rozwiązana.%name% wstąpił do grupy.Zmień zasady plądrowaniaPodział na zasadzie przypadkuPodział wedle potrzebDostaniesz to, co sobie weźmieszPostaw znakpostawiono za dużo znakówCel gracza %name%HitpointsNanoposzycieOsłonaMapa%name% przeskoczył na mapę %map%.w walcenie w walcez osłoną maskującąbez osłony maskującejleć do gracza %name%namierzenie niemożliwe - zła mapapoleć tamPostaw znakusuńprzewieźZablokuj zaproszeniaDopuść zaproszeniaZaproszenia zablokowanoZaproszenia dopuszczonozaprośZaproszenie od gracza %name%Zaproszenie dla gracza %name%Otrzymałeś zaproszenie od %name%Wysłałeś zaproszenie do %name%Nie można atakować członków grupy.CPU naprawiający drony: %TYPE%SepromLaserRakietyNapędOsłonaStrzałów: %COUNT%%COUNT% szt.%COUNT% min.Metodą "złap i puść" możesz szybko ulepszyć swoje przedmioty: po prostu przeciągnij surowiec na wybrany przedmiot.Surowce:%VALUE% sek.%VALUE% min.%VALUE% godz.%VALUE% d.Podczas aktualizacji tym surowcem tracisz ulepszenia wykonane do tej pory.Zwiększa siłę strzału o 15%.Zwiększa moc o 10%.Zwiększa siłę strzału o 30% lub moc o 20%.Zwiększa siłę strzału o 60% lub moc generatorów o 40%.UwagaAktualizacjaPrzerwijTakNieIlośćUszlachetnianieAktualizacjaLaboSkylabUszlachetniaj surowce automatycznie.Działa tylko z aktywnym pakietem Premium.Osłona ulepszona.Amunicja laserowa ulepszona.Rakiety ulepszone.Napęd ulepszony.Prometium to czerwone surowce, które możesz zbierać w kosmosie.Endurium to niebieskie surowce, które możesz zbierać w kosmosie.Terbium to złote surowce, które możesz zbierać w kosmosie.Xenomit potrzebujesz do produkcji promerium.Xenomit znajdziesz w handlu. Kliknij obrazek.Kombinacja rud: %ORE_1% (%COUNT_1%) i %ORE_2% (%COUNT_2%) na jednostkęPotrzebny surowiec %ORE% (%COUNT%) na jednostkęAktualizacjaUlepszenieUszlachetnianieUszlachetnijIle chciałbyś wyprodukować?Uszlachetnienie surowca %ORE% nie powiodło się.Masz za mało surowca %ORE%.CPU amunicyjny (kupuje automatycznie laser typu: %TYPE%)CPU rakietowy (kupuje automatycznie rakiety typu: %TYPE%)Rozpoczynaj i przerywaj atak poprzez pasek szybkiego wyboru slotuskok na mapę %map%nie na pokładziePozostało transakcji: %COUNT%Pozostało transakcji: bez ograniczeńCPU do zakupu paliwa FB-X (kupuje automatycznie paliwo dla P.E.T.a)CPU do zakupu paliwa kupił 10 000 jednostek paliwa dla P.E.T.a.Obecnie nie są wykonywane żadne misjeKliknij tutaj, aby przejść na stronę ze zleceniami.Poleć do Kontroli misji i sprawdź, czy mają tam dla ciebie jakieś zadania.Pasek szybkiego wyboru ma 10 slotów. Przeciągnij metodą "złap i puść" przedmioty do tych ponumerowanych slotów, aby przydzielić je do klawisza szybkiego wyboru. Przyciśnij odpowiedni klawisz na klawiaturze, aby użyć przedmiotu z danego slotu.Pasek menu akcji ma 3 poziomy. Na głównym poziomie widocznych jest zawsze 5 ikonek w kształcie sześcioboku. Pokazują lasery, rakiety, amunicję specjalną, CPU i funkcję "Kup teraz". Po kliknięciu jednego z tych sześcioboków pokażą się 1-2 kolejne poziomy. Na drugim poziomie widać paski, które są, w zależności od poziomu zapełnienia, niebieskie (stan OK), czerwone (mała ilość) lub szare (pusto). Poziom 3 wywołuje działanie: rozpocznij atak daną bronią i danym jej typem. Lub zakończ atak laserowy.Okno dziennika pokazuje wszystko, co dzieje się w DarkOrbit, jak np. ogłoszenia, zestrzelenia, nagrody i końcowe odliczania. Rozmiar okna można zmieniać za pomocą trójkątnego przycisku w prawym dolnym rogu.Minimapka daje Ci widok na całą gwiezdną mapę, a krzyż nitkowy pokazuje Twoją aktualną pozycję. Na lewym brzegu mapki znajduje się wskaźnik zagrożeń. Kolor i długość paska odzwierciadlają aktualny potencjał zagrożeń.Dzięki gwiezdnemu systemowi masz dobrą orientację w bezkresach uniwersum. System pokazuje Ci połączenia pomiędzy poszczególnymi mapami i jak podróżować między nimi.Okno "Statek" zawiera wszystkie ważne informacje o Twoim statku, jak hitpoints, moc nanoposzycia, osłona, ładownia, amunicja laserowa, rakiety i aktualna konfiguracja. Jednym kliknięciem danej informacji możesz zmieniać widok pomiędzy graficznym paskiem a wartościami w liczbach.Okno "Użytkownik" zawiera wszystkie ważne informacje o koncie, jak np. punkty doświadczenia, level, punkty poważania, kredyty i uridium.Okno grup pokazuje aktualne informacje o członkach Twojej grupy i aktywne zaproszenia. Zaproszenia możesz przyjmować, odrzucać lub wysyłać swoje. Jeśli przyjmiesz jakieś zaproszenie lub ktoś przyjmie Twoje zaproszenie, zostajesz członkiem grupy.Okno P.E.T.a da Ci podgląd Twojego P.E.T.a Paski pokazują ważne informacje: jego hitpoints, ilość paliwa, a także wartości jego osłony i jego doświadczenia. Aktywuj P.E.T.a za pomocą przycisku "Graj". Ponadto możesz go zatankować, a także wybrać po prawej stronie mechanizmy i je aktywować.Witaj kosmiczny pilocie!  Twój statek kosmiczny znajduje się na środku mapy. Kliknij jakieś miejsce na mapie, aby poruszyć statek. Przytrzymaj lewy przycisk myszy, aby latać.Kliknij przeciwnika lub obcego, aby wziąć go na muszkę. Klikając symbol amunicji na pasku szybkiego wyboru rozpoczniesz ostrzeliwanie przeciwnika.  Każdy zniszczony przeciwnik to dla Ciebie punkty doświadczenia. Uważaj, aby nie atakować statków własnej firmy!Zbieraj surowce w kosmosie i sprzedawaj je za kredyty w swojej stacji kosmicznej.Czy naprawdę chcesz zresetować wszystkie ustawienia? Uwaga! Jeśli potwierdzisz tę czynność, okno przeglądarki zostanie zamknięte! Potem możesz ponownie uruchomić grę.ZresetujPrzerwijZakłócenia w Twoich systemach broni!Twoje systemy broni pracują znów bez zakłóceń.Namierzanie celu zakłócone przez wrogie EMP!Namierzanie celu zakłócone przez wrogie EMP!Wrogie namierzanie celu zakłócone!Namierzanie celu znów działa!Odczuwasz negatywne skutki umiejętności "Przyciągnij atak".Działanie efektu "Przyciągnij atak" zakończone.Odczuwasz negatywne skutki umiejętności "JAMX".Działanie efektu "JAMX" zakończone.Otrzymałeś ekstras 50% PD PLUS!Twój ekstras 50% PD PLUS działa jeszcze przez %DAYS% dzień/dni.Twój ekstras 50% PD PLUS działa jeszcze przez %HOURS% godz.Czas aktywności Twojego ekstrasa 50% PD PLUS upłynął.Otrzymałeś powielacz punktów poważania w wysokości 50%!Twój powielacz punktów poważania w wysokości 50% będzie ważny jeszcze przez %DAYS% dzień/dni.Twój powielacz punktów poważania w wysokości 50% będzie ważny jeszcze przez %HOURS% godz.Twój powielacz punktów poważania w wysokości 50% utracił ważność.NiedostępnyIlość: %COUNT%GameplayDisplayDźwiękWiadomość przychodzącaDalejPokaż wszystkoStatek kosmicznyNasza firma jest atakowana w pobliskim sektorze! Instrumenty wskażą Ci drogę.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;blue&gt;Podążaj za migającą strzałką.&lt;/blue&gt; Kliknij &lt;blue&gt;lewym klawiszem myszy&lt;/blue&gt; miejsce, w które chcesz polecieć.&lt;br&gt;Over and out.Szybko! Zniszcz 3 wrogie statki kosmiczne! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Zaznacz je &lt;blue&gt;klikając je lewym klawiszem myszy.&lt;/blue&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wciskając &lt;blue&gt;klawisz [1]&lt;/blue&gt; lub &lt;blue&gt;przycisk laserów na pasku szybkiego wyboru&lt;/blue&gt;, możesz je zaatakować.Użyj &lt;blue&gt;rakiet&lt;/blue&gt;, aby szybciej zniszczyć przeciwnika. Wciśnij &lt;blue&gt;klawisz [2]&lt;/blue&gt; lub kliknij &lt;blue&gt;przycisk rakiet na pasku szybkiego wyboru&lt;/blue&gt;, aby odpalić rakietę.Czysta robota, pilocie! W walce nie raz trafi Cię rakieta.&lt;br&gt;Wciśnij wtedy &lt;blue&gt;klawisz [3]&lt;/blue&gt; lub &lt;blue&gt;przycisk robota naprawiającego na pasku szybkiego wyboru,&lt;/blue&gt; aby naprawić statek.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Poruszenie statkiem spowoduje przerwanie pracy robota.Czy widzisz &lt;blue&gt;świecące na pomarańczowo skrzynki cargo?&lt;/blue&gt; Zawierają one wartościowe surowce.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;blue&gt;Zbierz je klikając skrzynkę.&lt;/blue&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Co dokładnie zawierają, możesz zobaczyć na górze ekranu lub w swoim dzienniku.Dobra robota, kosmiczny pilocie! Zniszcz naszych wrogów na orbicie. W ten sposób zdobędziesz &lt;blue&gt;surowce i pieniądze.&lt;/blue&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Niszczenie wrogów zwiększa Twoje &lt;blue&gt;doświadczenie i poważanie.&lt;/blue&gt; A to zapewni Ci dostęp do nowych galaktyk i map.Eskortuj swojego sojusznika i jego uszkodzony statek do &lt;blue&gt;stacji kosmicznej&lt;/blue&gt;, aby mógł tam przeprowadzić konieczne naprawy.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;blue&gt;Podleć do niego&lt;/blue&gt; i nawiąż z nim kontakt.Dzięki wielkie za pomoc, pilocie! Niestety straciłem ładunek. Niedaleko stąd znajdziesz &lt;blue&gt;3 jedn. prometium, 2 jedn. endurium&lt;/blue&gt; i &lt;blue&gt;1 jedn. terbium.&lt;/blue&gt;  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Proszę, zbierz je dla mnie. &lt;blue&gt;Kliknij je po prostu i poczekaj, aż znajdą się na Twoim statku.&lt;/blue&gt;W porządku! Posiłki też już są na miejscu. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;blue&gt;Leć z nami do wrót międzygalaktycznych!&lt;/blue&gt; Potem wrócimy do stacji, gdzie będę mógł wreszcie naprawić statek.Oto &lt;blue&gt;wrota międzygalaktyczne&lt;/blue&gt;, portal do skoków na inne mapy. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Aby skorzystać z wrót, naciśnij &lt;blue&gt;klawisz [J]&lt;/blue&gt; lub &lt;blue&gt;kliknij przycisk z symbolem okręgu&lt;/blue&gt;.Nareszcie w bezpiecznym miejscu! Surowce możesz zatrzymać&lt;blue&gt; i sprzedać w stacji.&lt;/blue&gt; W tym celu otwórz okno handlu klikając &lt;blue&gt;przycisk handlu na górze po prawej stronie.&lt;/blue&gt;Rozejrzyj się &lt;blue&gt;w hangarze&lt;/blue&gt;. Tam możesz kupić &lt;blue&gt;nowe statki&lt;/blue&gt; i &lt;blue&gt;nową broń&lt;/blue&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Od teraz jesteś zdany tylko na siebie, ale jestem pewien, że sobie poradzisz.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dzięki i powodzenia! Over and out_Dzięki za pomoc, pilocie!&lt;br&gt;Jesteś tu nowy, prawda?&lt;br&gt;W takim razie zamelduj się w &lt;blue&gt;Kontroli misji&lt;/blue&gt; Tam dadzą ci kilka &lt;blue&gt;misji początkowych&lt;/blue&gt;, podczas których będziesz mógł zapracować sobie na &lt;blue&gt;świetny sprzęt i broń&lt;/blue&gt;.&lt;br&gt;Będą na ciebie czekać w głównej bazie. Bez odbioru.Hej, pilocie!&lt;br&gt;Wreszcie jakaś miła twarz, utkwiłem tutaj i potrzebuję &lt;blue&gt;pilnie Twojej pomocy!&lt;/blue&gt;Nawet mnie nie pytaj, jak tu wylądowałem.&lt;br&gt;Przeskoczyłem po prostu przez te wrota, które pojawiły się nagle ot tak sobie, z niczego. Krótko potem znalazłem się tutaj…… Straciłem większą część mojego ładunku, statek powoli wysiada… a przede wszystkim…&lt;br&gt;… Zobacz, co to takiego?!&lt;br&gt; &lt;blue&gt;Uważaj!!&lt;/blue&gt;OK, to jest raczej bardziej irytujące niż niebezpieczne. &lt;blue&gt;Mógłbym Ci pomóc,… ale…&lt;/blue&gt; Potrzebuję jeszcze trochę czasu, aby wszystko przygotować…Ach, znowu tu jesteś - a już myślałem, że Streunerzy Cię przegonili.Pamiętasz jeszcze, że mój ładunek niemal całkowicie przepadł, prawda? Od biedy działa jednak jeszcze kilka moich &lt;blue&gt;powielaczy&lt;/blue&gt;.Zobaczmy, ile możemy z nich wyciągnąć. Nie oczekuj zbyt wiele i &lt;blue&gt;pozostań w pobliżu powielacza&lt;/blue&gt; - Aha, obserwuj też uważnie, czy komputer pokładowy nie wyświetla &lt;blue&gt;zakłóceń powielacza&lt;/blue&gt;. Przygotuj się na następną falę ataku.OK, &lt;blue&gt;aktywuję teraz powielacz nr 1.&lt;/blue&gt; Powinno to nieco &lt;blue&gt;zwiększyć&lt;/blue&gt; Twoją siłę ataku. Prześlę &lt;blue&gt;współrzędne powielacza&lt;/blue&gt; do Twojego systemu nawigacji.Poszło jak po maśle, co? Przekierowuję teraz strumień energii do &lt;blue&gt;drugiego powielacza&lt;/blue&gt;. Tym samym zwiększymy również &lt;blue&gt;prędkość regeneracji Twojej osłony.&lt;/blue&gt; Zachowaj czujność!Ach, znowu tu jesteś. Wbudowałem parę nowych obwodów, za pomocą których możesz porządnie wzmocnić swoje powielacze. Przygotuj się na zwiększenie &lt;blue&gt;regeneracji PŻ i absorbowania szkód&lt;/blue&gt;.Doskonale, wróciłeś w jednym kawałku. Podczas Twojej nieobecności trochę majsterkowałem. Jeżeli chcesz jednak coś z tego mieć, nie możesz wisieć tu jak przyrośnięty. Powodzenia!Tak sobie wyobrażam pilota. Opracowałem kilka schematów aktywacji, które powinny dać Ci mnóstwo korzyści.Człowieku, te… rzeczy… mrożą mi krew w żyłach. Ma się tu wrażenie, jakby się było na strzelnicy, prawda? Ruszaj do następnej rundy!Możesz być pewien, że następna fala ataków będzie istnym koszmarem. Bez &lt;blue&gt;powielaczy&lt;/blue&gt; jesteś stracony.Hej, witaj ponownie! Wiesz, czego mam dość? Aktualnych plotek o rzekomym "końcu świata". Nonsens, prawda? O, nadchodzi następna fala ataku…Hej, kolego! Czy myśmy się już kiedyś nie widzieli? Wydajesz mi się znajomy… ATAKUJĄ!!!Dobrze… dobrze. Pogrzebałem znowu trochę w schemacie aktywowania Twoich powielaczy. Wypróbuj to i powiedz mi później, co o tym sądzisz.A co to, &lt;blue&gt;do licha&lt;/blue&gt;, TAKIEGO? Spróbuję utrzymać &lt;blue&gt;powielacz&lt;/blue&gt; na najwyższych obrotach tak długo, jak tylko się da. Spróbuj jak najlepiej wykorzystać tę sytuację. Powodzenia!Było dla mnie &lt;blue&gt;zaszczytem,&lt;/blue&gt; móc walczyć u Twego boku, mój przyjacielu. Przekieruję teraz &lt;blue&gt;resztę energii&lt;/blue&gt; po raz ostatni do &lt;blue&gt;powielacza&lt;/blue&gt;. Jeżeli &lt;blue&gt;systemy podtrzymania życia zawiodą, zanim załatwisz ostatnią falę,&lt;/blue&gt; spróbuj mnie stąd wydostać&lt;blue&gt;.&lt;/blue&gt; Na razie.Some temprorary text for new tutorial stepKliknij &lt;blue&gt;lewym przyciskiem myszy&lt;/blue&gt; miejsce, w które chcesz polecieć.Lecisz w złym kierunku!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;blue&gt;Podążaj za strzałką!&lt;/blue&gt;Hej! Pospiesz się! Musimy jak najszybciej dolecieć do stacji! Muszę naprawić statek!Witaj w rzeczywistości, kosmiczny pilocie! Do tej pory oszczędzaliśmy Cię, ale nadszedł czas, aby poznać prawdziwe oblicze kosmiczne wojny. Na orbicie, jest pełno łotrów i miłośników łatwych pieniędzy, gotowych Cię wykorzystać. Oni nie znają litości!Dlatego też zdecydowaliśmy się przyjąć Ciebie do specjalnego programu ochrony dla pilotów, który przez 2 tygodnie zapewni Ci wszystkie korzyści konta Premium za darmo. Korzystają z tych przywilejów!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bezpłatne naprawy, przewaga czasowa i automatyczni pomocnicy: korzystaj z tych zalet przez 2 tygodnie, bo czas leci!NaprawOpuśćOstrzegamy przed tym ustawieniem.  Podczas ładowania gry nie będzie już przeprowadzana kontrola bezpieczeństwa, a Ty znajdziesz się od razu na gwiezdnej mapie. Może się zdarzyć, że dostaniesz się od razu pod ostrzał wroga.HangarZostałeś zniszczony!Niszczyciel: &lt;b&gt;%VALUE%&lt;/b&gt;Niszczyciel: &lt;b&gt;%VALUE%&lt;/b&gt;Niszczyciel: &lt;b&gt;promieniowanie&lt;/b&gt;Niszczyciel: &lt;b&gt;mina&lt;/b&gt;Niszczyciel: &lt;b&gt;nieznany&lt;/b&gt;Napraw swój statek, abyś mógł kontynuować grę!Za darmoNapraw swój statek w następnej stacji domowej.Wymień swój statek na darmowy statek Phoenix.Napraw swój statek w następnych wrotach międzygalaktycznych w strefie ochronnej. Uwaga, na mapach bitwy nie ma strefy ochronnej!Naprawia Twój statek na miejscu z 10% podstawowych hitpoints. Po naprawie masz 10 sekund ochrony przed atakiem dzięki stabilnej osłonie. Uwaga: ochrona przed atakiem przestanie działać, jak tylko sam kogoś zaatakujesz.Darmowa naprawa w punkcie, w którym rozpoczęła grę Twoja firma.Bezpłatna naprawa na aktywnym serwerze Wrót Hadesu.Darmowe naprawy na serwerze z aktywnym trybem TDM.Czas ponownego naładowania: %cooldown% sek.Uwaga! Po wylogowaniu, opcje naprawy "Następne wrota międzygalaktyczne" i "Na miejscu" nie będą już dostępne.Uwaga! Po wylogowaniu lub zmianie swojego statku, opcje naprawy "Następne wrota międzygalaktyczne" i "Na miejscu" nie będą już dostępne.Uwaga! Po wylogowaniu się lub zakończeniu odliczania zostaniesz usunięty z gry.Uwaga! Jeżeli wylogujesz się lub odczekasz do momentu, gdy odliczanie dojdzie do zera, zostaniesz usunięty z tego serwera Wrót Hadesu.Uwaga! Po upływie czasu lub wylogowaniu nastąpi odłączenie od serwera TDM.Uwaga! Po wylogowaniu się opcja naprawy „na miejscu” jest już niedostępna.Możesz naprawić statek na obszarze startowym swojej frakcji.Napraw za darmoUżyj kuponu na naprawęNapraw (%COUNT% uri)Napraw (%COUNT% %CURRENCY%)Darmowy PhoenixKup sobie uridium!Wybierz jedną opcję!Miałeś szczęście: darmowa naprawa! Twój statek został zniszczony w okresie, w którym naprawa statku jest za darmo.Twój statek został zniszczony na mapie wrót międzygalaktycznych, na której wszystkie naprawy są za darmo.Twój statek został zniszczony na mapie wrót międzygalaktycznych, oferującej bezpłatne naprawy. Masz jeszcze %COUNT% żyć.Miałeś szczęście: darmowa naprawa! Twój statek został zniszczony podczas gdy transportowałeś boję z gry ZB.Twój statek został zniszczony na mapie bitwy Jackpot, na której wszystkie naprawy są za darmo.Jako gracz Premium możesz naprawić swój statek zawsze za darmo.Ten typ statku możesz naprawiać zawsze za darmo.Naprawa jest za darmo, ponieważ straciłeś życie w Scoremageddonie.Twój statek został zniszczony podczas akcji, w której obowiązują darmowe naprawy.Twój statek został zniszczony na mapie, na której naprawy są za darmo.Naprawa jest za darmo.Naprawa jest za darmo.Naprawa jest bezpłatna, bo Twój statek został zniszczony na jednej z map bitwy podczas akcji kosmicznej piłki.Uwaga! Darmowa naprawa w punkcie, w którym rozpoczęła grę Twoja firma, będzie dostępna jeszcze tylko przez kilka sekund.Masz jeszcze %COUNT% żyć dla Wrót Hadesu.Wciąż masz %COUNT% życie w rozgrywce TDM.Możesz naprawić statek na obszarze startowym swojej frakcji.Możesz zapłacić dodatkowo %COUNT% uridium, aby naprawić statek na miejscu.Płacisz dodatkowo %COUNT% uri, aby naprawić statek przy następnych wrotach międzygalaktycznych.Płacisz dodatkowo %COUNT% uri, aby naprawić statek na miejscu.Płacisz dodatkowo %COUNT% %CURRENCY%, aby naprawić statek przy następnych wrotach międzygalaktycznych.Płacisz doadtkowo %COUNT% %CURRENCY%, aby naprawić statek na miejscu.Naprawa kosztuje %COUNT% uridium.Naprawa kosztuje %COUNT% %CURRENCY%.Masz za mało uridium, aby naprawić swój statek. Kup teraz więcej uriudium w dziale płatności lub graj dalej z „darmowym Phoenixem“.Masz za mało kredytów, aby naprawić swój statek. Możesz jednak grać dalej z „darmowym Phoenixem“.Użyj swojego ostatniego kuponu na naprawę.Użyj jednego ze swoich kuponów na naprawę. Masz jeszcze: %COUNT% szt.Ta opcja jest dostępna tylko w ciągu następnych %COUNTDOWN% sekund.%COUNTDOWN% sekundBezpłatna naprawa przy Wrotach Hadesu będzie dostępna jeszcze przez %COUNTDOWN% sek.Masz %COUNTDOWN% sekund(y) na wykorzystanie darmowych napraw w rozgrywce TDM.Wrota międzygalaktyczne na wszystkich mapach służą do przemieszczania się pomiędzy galaktykami. Wciśnij [J], żeby ich użyć.&lt;br&gt;&lt;br&gt; UWAGA: Im głębiej zanurzysz się w czeluście kosmosu, tym silniejszych przeciwników spotkasz na swojej drodze.Twoja ładownia jest pełna. Aby sprzedać swój ładunek, musisz wrócić do stacji kosmicznej. Klikając "Handel surowcami", na górze po prawej stronie, możesz otworzyć menu, jak tylko dotrzesz do stacji.Abyś mógł korzystać efektywniej i wygodnie ze swojego P.E.T.a, wprowadziliśmy 2 skróty klawiszowe.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Aktywuj i dezaktywuj P.E.T.a &lt;blue&gt;klawiszem [E]&lt;/blue&gt; i&lt;br&gt;przechodź w tryb ochrony &lt;blue&gt;klawiszem [R]&lt;/blue&gt;.Wiedziałeś już o tym?ZamknijMisje startoweMisje startoweNagroda:Podoba Ci się ten przedmiot? To kliknij tutaj i kup sobie drugi po promocyjnej cenie!Podoba Ci się ten przedmiot? To kliknij tutaj i kup sobie drugi po promocyjnej cenie!Kup terazKup terazKup za %PRICE|ISO%Kup teraz za %PRICE|ISO%Misja dla odkrywcówZbadaj swoją stację rodzimą i wygraj nowy statek!Myśliwiec gwiezdny LiberatorKliknij przycisk myszy na orbicie, aby poprowadzić swój statek do wybranego miejsca. Zbadaj swoją stację rodzimą!Misja "Streuner"Zniszcz jednego Streunera!Działo laserowe LF2Zniszcz Streunera! Użyj w tym celu lasera (klawisz [1]) i rakiet (klawisz [2]).Misja "Zbieranie skrzynek"Zbierz 5 skrzynek bonusowych!CPU AutonaprawaZbierz 5 świecących na pomarańczowo skrzynek klikając je. Znaleźć je możesz na wszystkich mapach.Misja "Wyższy poziom"Przejdź na poziom 2, niszcząc tyle obcych, aby uzyskać 10 000 punktów doświadczenia.Generator osłony SG3N-B01Niszcz obcych laserami (klawisz [1]) i rakietami (klawisz [2]) lub wykonaj parę misji, aby zdobyć wystarczającą ilość punktów doświadczenia do przejścia na poziom 2.Misja "Zbieranie rudy"Zbierz 10 jedn. prometium!1000 uridiumZbierz 10 jednostek czerwonej rudy.Misja handlowaSprzedaj uzbieraną rudę!2500 strzałów amunicji laserowej MCB-50Poleć do stacji kosmicznej, która jest wyraźnie widoczna na mini mapce. Następnie kliknij przycisk z dwoma strzałkami na górze po prawej stronie i sprzedaj swój ładunek w oknie handlu.Misja "Wrota międzygalaktyczne"Przeskocz na drugą mapę gwiezdną w swoim systemie!Generator napędu G3N-7900Poleć do wrót międzygalaktycznych, które widoczne są ma mini mapce jako biały okręg. Następnie wciśnij klawisz [J] lub kliknij żółty przycisk z symbolem koła po prawej stronie w oknie.Misja "Lordakia"Zniszcz jedną Lordakię!100 jedn. promeriumZniszcz jedną Lordakię na drugiej mapie swojego systemu gwiezdnego. Ale uwaga! Ochrona dla początkujących działa tylko na pierwszej mapie!Misja "Ulepszenie generatorów"Ulepsz generatory napędu lub osłony za pomocą promerium!Działo laserowe LF3Najpierw ukończ misję "Lordakia". Kliknij przycisk na górze po prawej stronie, który wygląda jak rakieta z plusem. Kliknij zakładkę "Aktualizacja" znajdującą się w górnej części okienka. Metodą "złap i puść" przeciągnij promerium (pomarańczowa ruda) na jeden z generatorów.Misja "Szybkie zakupy"Skorzystaj z menu "Kup teraz", aby kupić więcej rakiet lub amunicji laserowej.500 rakiet PLT-2021Kliknij ikonkę ze znakiem "C" na dole po prawej stronie na pasku szybkiego wyboru, aby otworzyć menu szybkich zakupów. Wybierz typ amunicji laserowej lub rakiet. Jeśli przycisk pod Twoim wybranym towarem wygląda jak "C", oznacza to, że należy zapłacić kredytami. Jeśli wygląda jak "U", cena podana jest w uridium. Rada: możliwe, że będziesz musiał najpierw pozbyć się trochę amunicji lub rakiet, zanim będziesz mógł kupić nowe.Misja startowaPrzyjmij dowolną misję i wykonaj ją.5 kuponów na naprawęOtwórz okno z misjami, klikając przycisk z symbolem gwiazdy (możliwe, że okno to jest już otwarte). Następnie otwórz stronę z zadaniami, przyjmij dowolną misję i wykonaj ją.Misja grupowaZaproś innego gracza do grupy albo daj Ty się zaprosić!Dron FlaxZaproś jakiegoś gracza do grupy, klikając przycisk z trzema ludzikami. Wybierz gracza za pomocą myszki. Kliknij w tym oknie przycisk z symbolem koperty. Wybrany gracz musi zaakceptować Twoje zaproszenie. Rada: jeśli żaden gracz nie zaakceptuje Twojego zaproszenia, poszukaj na czacie gracza, który Ci pomoże.Misja dla odkrywcówZbadaj swoją stację rodzimą i wygraj nowy statek!Myśliwiec gwiezdny LiberatorKliknij przycisk myszy na orbicie, aby poprowadzić swój statek do wybranego miejsca. Zbadaj swoją stację rodzimą!Misja "Streuner"Zniszcz jednego Streunera!Działo laserowe LF2Zniszcz Streunera! Użyj w tym celu lasera (klawisz [1]) i rakiet (klawisz [2]).Misja "Zbieranie skrzynek"Zbierz 5 skrzynek bonusowych!CPU AutonaprawaZbierz 5 świecących na pomarańczowo skrzynek klikając je. Znaleźć je możesz na wszystkich mapach.Misja "Wyższy poziom"Przejdź na poziom 2, niszcząc tyle obcych, aby uzyskać 10 000 punktów doświadczenia.Generator osłony SG3N-B01Niszcz obcych laserami (klawisz [1]) i rakietami (klawisz [2]) lub wykonaj parę misji, aby zdobyć wystarczającą ilość punktów doświadczenia do przejścia na poziom 2.Misja "Zbieranie rudy"Zbierz 10 jedn. prometium!1000 uridiumZbierz 10 jednostek czerwonej rudy.Misja handlowaSprzedaj uzbieraną rudę!2500 szt. amunicji laserowej MCB-50Poleć do stacji kosmicznej, która jest wyraźnie widoczna na mini mapce. Następnie kliknij przycisk z dwoma strzałkami na górze po prawej stronie i sprzedaj swój ładunek w oknie handlu.Misja "Wrota międzygalaktyczne"Przeskocz na drugą mapę gwiezdną w swoim systemie!Generator napędu G3N-7900Poleć do wrót międzygalaktycznych, które widoczne są ma mini mapce jako biały okręg. Następnie wciśnij klawisz [J] lub kliknij żółty przycisk z symbolem koła po prawej stronie w oknie.Misja "Lordakia"Zniszcz jedną Lordakię!100 jedn. promeriumZniszcz jedną Lordakię na drugiej mapie swojego systemu gwiezdnego. Ale uwaga! Ochrona dla początkujących działa tylko na pierwszej mapie!Misja "Ulepszenie generatorów"Ulepsz generatory napędu lub osłony za pomocą promerium!Działo laserowe LF3Najpierw ukończ misję "Lordakia". Kliknij przycisk na górze po prawej stronie, który wygląda jak rakieta z plusem. Kliknij zakładkę "Aktualizacja" znajdującą się w górnej części okienka. Metodą "złap i puść" przeciągnij promerium (pomarańczowa ruda) na jeden z generatorów.Misja "Szybkie zakupy"Skorzystaj z menu "Kup teraz", aby kupić więcej rakiet lub amunicji laserowej.500 rakiet PLT-2021Kliknij ikonkę ze znakiem "C" na dole po prawej stronie na pasku szybkiego wyboru, aby otworzyć menu szybkich zakupów. Wybierz typ amunicji laserowej lub rakiet. Jeśli przycisk pod Twoim wybranym towarem wygląda jak "C", oznacza to, że należy zapłacić kredytami. Jeśli wygląda jak "U", cena podana jest w uridium. Rada: możliwe, że będziesz musiał najpierw pozbyć się trochę amunicji lub rakiet, zanim będziesz mógł kupić nowe.Misja startowaPrzyjmij dowolną misję i wykonaj ją.5 kuponów na naprawęOtwórz okno z misjami, klikając przycisk z symbolem gwiazdy (możliwe, że okno to jest już otwarte). Następnie otwórz stronę z zadaniami, przyjmij dowolną misję i wykonaj ją.Misja grupowaZaproś innego gracza do grupy albo daj Ty się zaprosić!Dron FlaxZaproś jakiegoś gracza do grupy, klikając przycisk z trzema ludzikami. Wybierz gracza za pomocą myszki. Kliknij w tym oknie przycisk z symbolem koperty. Wybrany gracz musi zaakceptować Twoje zaproszenie. Rada: jeśli żaden gracz nie zaakceptuje Twojego zaproszenia, poszukaj na czacie gracza, który Ci pomoże.Auto-CPU dla wyrzutni rakiet: %TYPE%NIE ZWLEKAJ: TYLKO %PRICE|ISO%!NIE ZWLEKAJ: TYLKO %PRICE|ISO%!NIE ZWLEKAJ: TYLKO %PRICE|ISO%!NIE ZWLEKAJ: TYLKO %PRICE|ISO%!%PRICE|ISO%!%PRICE|ISO%! TERAZ!%PRICE|ISO%! TERAZ!Ekskluzywna rzecz: dostępna tylko do wyczerpania zapasów!Możesz go użyć 100 razy!Wybróbuj teraz przez 3 dni! Całkowicie niezobowiązująco!LET US KNOW WHAT YOU THINK! TAKE THE BETA SURVEY NOW!Take surveyUSDEURGBPPLNKRWJPYMXNRUB$€£zł.₩¥$руб.¢cpgr.¢коп.dolarów ameryk.eurofuntówzłotychwonówjenówESP/dollarRUB-RubelcentówcentówpensówgroszyPesoKopekeDOLARÓW AMERYK.EUROFUNTÓWZŁOTYCHWONÓWJENÓWESP/dollarRUB-RUBELCENTÓWCENTÓWPENSÓWGROSZYPESOKOPEKE%FULL%,%SUB% %SYMBOL%%FULL% %SYMBOL%%FULL% %SYMBOL%%SUB% %SYMBOL%%FULL%,%SUB% %CODE%%FULL% %CODE%%FULL% %CODE%%FULL%,%SUB% %WORD%%FULL% %WORD%%FULL% %WORD%%SUB% %WORD%%nick% stracił ochronę przed atakiemOchrona przed atakiem utracona%nick% odzyskał ochronę przed atakiemOchrona przed atakiem odzyskanaStacja przekaźnikowa została aktywowana.Kwatera główna do oddziału Delta.&lt;br&gt;Krótkie omówienie operacji: wedrzeć się do kwatery głównej piratów, zebrać informacje i rozbić piracką bandę, eliminując ich jej przywódcę Century Falcona.&lt;br&gt;Zrozumiano?Będę Was informować w regularnych odstępach czasu o ruchach wroga.&lt;br&gt;Bądźcie ostrożni! Nie zapomnijcie, że znajdujecie się na terenie wroga.&lt;br&gt;Powodzenia! Niech szczęście Wam sprzyja.&lt;br&gt;Over and out.Dobra robota! Według zebranych informacji jest to jedna ze stacji przekaźnikowych, która zaopatruje w energię kwaterę główną piratów. Jednak piraci zdezaktywowali swoje źródło energii.Spróbujcie aktywować stację przekaźnikową, zasilając ją energią laserową z Waszych systemów broni.Wspaniała robota! Stacja przekaźnikowa została zasilona.&lt;br&gt;Drony zwiadowcze wyłapały sygnaturę energii.&lt;br&gt;Na to wygląda, że stacja przekaźnikowa była połączona z kwaterą główną i aktywowała strefę naprawczą wokół kwatery głównej piratów.&lt;br&gt;Lećcie do tej strefy, aby szybko naprawić Wasze statki.Kwatera główna jest prawie całkowicie uziemiona. Przypuszczamy, że piraci przerwali zaopatrzenie kwatery głównej w energię, aby zapobiec wtargnięciu wroga do stacji.Aktywujcie pozostałe stacje przekaźnikowe, aby zaopatrzać kwaterę główną piratów w energię.&lt;br&gt;Najpóźniej w momencie aktywacji kwatery głównej, Century Falcon zauważy, że przejrzeliśmy jego strategię obronną i nas zaatakuje!&lt;br&gt;Przygotujcie się na zaciętą bitwę!Na to wygląda, że nasze przypuszczenia się potwierdziły. Piraci usiłują bronić stacji przekaźnikowych, aby zapobiec aktywacji kwatery głównej.&lt;br&gt;Aktywujcie pozostałe stacje przekaźnikowe!Świetna robota! Informacje zostały zebrane.&lt;br&gt;Century Falcon, jak się spodziewaliśmy, pojawił się, aby bronić swojej kwatery głównej.&lt;br&gt;Skoncentrujcie się ostatni raz, kosmiczni piloci! Zniszcie Century Falcona, a misja zostanie uznana za wykonaną!Century Falcon został zniszczony!&lt;br&gt;Misja ukończona z powodzeniem. Świetna robota! Czas wracać do domu, piloci.&lt;br&gt;Over and out.Musisz należeć do grupy, aby przeskoczyć na tę mapę.Nie istnieje instancja, na którą mógłbyś przeskoczyć.Nie znaleziono instancji! Stwórz instancję dla przywódcy grupy...Instancja znaleziona! Przenieś gracza do instancji...Mapa jest już pełna.Nie możesz przeskoczyć na mapę, bo przywódca grupy nie otworzył jeszcze instancji.Za mało graczy na mapie. Wszyscy gracze zostaną przeniesieni z powrotem, a instancja usunięta.Osiągnięto maksymalną ilość instancji! Spróbuj później jeszcze raz.Kwatera główna piratów została aktywowana.Stacja przekaźnikowa aktywna.Stacja przekaźnikowa nieaktywna.Zostaliście odkryci przez piratów.W okolicy pojawił się Century Falcon.Century Falcon wezwał posiłki.Ukończyliście misję z powodzeniem.Misja nie powiodła się. Wyposażcie statki w lepszą broń i spróbujcie jeszcze raz.Zostałeś zniszczony. Wyposaż swój statek w lepszą broń i spróbuj jeszcze raz.Zostałeś zniszczony. Dopóki trzech członków grupy nadal znajduje się na mapie, możesz ponownie na nią skoczyć.%ASSET_NAME% jest atakowany.Atak na %ASSET_NAME% przerwany.Atak na %ASSET_NAME% niemożliwy%POI_NAME% aktywny!%POI_NAME% nieaktywny!Przedmioty high-techBrak przedmiotów high-tech. Produkcja nie odbywa się.Hala produkcyjna oczekuje na nowe zlecenie.Hala produkcyjna w budowieHala produkcyjna oczekuje na nowe zlecenie.Przedmiot high-tech w produkcjiTransfer energiiPozostały czas działania: %TIME%Ilość: %COUNT%Impuls łańcuchowyIlość: %COUNT%Precyzja rakietIlość: %COUNT%Pozostały czas działania: %TIME%Osłona awaryjnaIlość: %COUNT%Robot naprawiający w bojuIlość: %COUNT%Pozostały czas działania: %TIME%Oddział komandosów pojawił się właśnie na mapie %MAP%. Zdemaskuj i zniszcz go!Oddziały komandosów pojawiły się właśnie na mapach %MAPS%. Zdemaskuj i zniszcz je!Oddział komandosów został pomyślnie zdemaskowany i zniszczony!Oddział komandosów nie został zniszczony i uciekł!Gra "Infiltracja"Pozostały czas: %TIME%Zabici szpiedzy: %COUNT%Podaje bieżący postęp obrony przed infiltracją.Na mapie %MAP% pojawił się %NPC_NAME%. Szybko! Zniszcz go!Całkiem blisko Ciebie pojawił się %NPC_NAME%. Szybko! Zniszcz go!Całkiem blisko Ciebie pojawił się Ice Meteoroid. Szybko! Zniszcz go!Całkiem blisko Ciebie pojawił się Super Ice Meteoroid. Szybko! Zniszcz go!Całkiem blisko Ciebie pojawił się bot Binary 1100101. Szybko! Zniszcz go!Uwaga! W związku z Twoim wysokim levelem otrzymujesz na tej mapie tylko %AMOUNT%% zawartości.W związku z Twoim wysokim levelem nie otrzymujesz na tej mapie żadnej zawartości.Uwaga! W związku z Twoim wysokim levelem otrzymujesz na tej mapie tylko %AMOUNT%% nagrody.W związku z Twoim wysokim levelem nie otrzymujesz na tej mapie niestety żadnych nagród.Ale jazda! Powielacz nagród zapewni ci %AMOUNT%% więcej wynagrodzenia.Ale jazda! Powielacz bonusowy powieli o %AMOUNT%% zawartość skrzynki bonusowej.Pozostali uczestnicy bitwy Jackpot: %COUNT%Dziękujemy za Twój udział w Jackpot Arena! Do zobaczenia.Umiejętności specjalneSolace: grupowa nanonaprawa instantDiminisher: osłabianie osłonySentinel: fortecaSpectrum: pryzmat osłonyNiemocUmiejętność "dopalacz".Solace: grupowa nanonaprawa instantDiminisher: osłabianie osłonySentinel: fortecaSpectrum: pryzmat osłonyNiemocUmiejętność "dopalacz".Regeneracja HP Regeneracja ta przywraca stopniowo Tobie i wybranym statkom HP.Naprawa osłony Naprawa ta przywraca stopniowo Tobie i wybranym statkom energię osłony.Urządzenie naprawiające Urządzenie to generuje pole energetyczne i uzdrawia Ciebie i Twoją grupę.Przyciągnij atak Dzięki tej zdolności możesz tymczasowo skierować na siebie ogień wrogich statków znajdujących się w pobliżu.W drogę! Ta umiejętność zwiększa na krótko prędkość poruszania się, a więc możesz pokonać szybciej duże odległości.Wzmocnij Ta umiejętność tworzy pancerz ochronny na Twoim statku i zmniejsza tym samym odniesione przez Ciebie szkody.  Z drugiej strony jednak sprawi, że nie będziesz w stanie się ruszać przez ten czas.Ochrona Podczas używania tej umiejętności możesz rozwinąć tarczę ochronną wokół statku. Osłona ta kieruje na Ciebie część szkód wszystkich członków grupy w Twoim zasięgu.Perfekcyjny kamuflaż Ta zdolność do kamuflażu sprawi, że znikniesz nawet z mini mapy i uniemożliwi namierzenie Twojego statku.JAMX JAMX jest impulsem zakłócającym, który blokuje zdolności wrogich statków. Umiejętności używane w danym momencie przez te statki zostaną przerwane.Oznakowanie celu Ta umiejętność zaznacza cele dla Twojej grupy (także na mini mapie) i zwiększa tym samym szkody wyrządzone przez wszystkich członków grupy.Rekonesans Umiejętność ta podwoi zasięg Twoich działań zwiadowczych na mini mapie.Przeprowadzono grupową nanonaprawę instant.Przeprowadzono grupową nanonaprawę instant na statkach Twojej grupy i Twoim.Przeprowadzono grupową nanonaprawę instant na statku jednego z członków grupy.Przeciwnik aktywował umiejętność "Osłabianie osłony". Twoja osłona została osłabiona.Umiejętność "Osłabianie osłony" aktywna. Osłona Twojego przeciwnika została osłabiona.Osłona działa znów normalnie.Osłona Twojego przeciwnika działa znów normalnie.Pryzmat osłony aktywny. Twoje lasery są słabsze.Pryzmat osłony dezaktywowany. Lasery działają znów normalnie.Umiejętność "forteca" aktywna.Umiejętność "forteca" dezaktywowana.Umiejętność "niemoc" aktywna.Umiejętność "niemoc" dezaktywowana.Twój klient DarkOrbit jest przestarzały. Aktualna wersja to %CURRENT%, a Ty grasz z wersją %LOCAL%. Opróżnij cache swojej przeglądarki i otwórz klienta jeszcze raz.CPU skokowyKonfiguracja CPU skoków międzygalaktycznychStare uniwersumNowe uniwersumPokaż nowe uniwersumPokaż stare uniwersumAby wybrać cel skoku, kliknij wybraną mapę.Aktualna mapaWybrany cel skokuKupony na skoki: %COUNT%Kupony na skoki: %COUNT%Kupony na naprawę: %COUNT%Skocz terazRozpoczyna sekwencję skoku. Do skoku pozostało jeszcze: %SECONDS% sek.CenaZa darmoAktualna mapa: %MAP%Wybrany cel skoku: %MAP%Wybierz mapę %MAP% jako cel skokuNie można wybrać celu skoku. Za mało uridium.Nie można wybrać celu skoku. Za niski poziom.Cel skoku nieosiągalnyCPU w fazie schładzania. Cel skoku nieosiągalny.Sekwencja skoku CPU rozpoczęta. Do skoku pozostało jeszcze %COUNT% sek.%COUNT% sek. do skoku.1 sekunda do skoku.Sekwencja skoku przerwana. Nie można użyć CPU podczas walki.Sekwencja skoku przerwana. Nie można użyć CPU podczas lotu.Sekwencja skoku przerwana. Nieznany błąd.Sekwencja skoku CPU zakończona. Następuje zmiana mapy.Za skok CPU zapłaciłeś: %COSTS%.Skok CPU powiódł się.P.E.T.Aktywuje Twojego P.E.T.aDezaktywuje Twojego P.E.T.aAktywuje wybrany mechanizm.Niemoc: cel ponosi nieprzerwanie szkody przez 1 minutę.Mechanizm handlowy: Twój P.E.T. handluje ze stacją kosmiczną.Osłabianie osłony: osłony Twojego celu przyjmują przez 1 minutę 50% więcej szkód.Masz za mało uridium na naprawę P.E.T.a.Naprawia P.E.T.a za %COUNT% uridium.Naprawia P.E.T.a gratis.PaliwoMechanizm kamikaze w trybie schładzania. Nie można wybrać mechanizmu.Mechanizm Combo Naprawiający Statek schładza się. Nie można wybrać mechanizmu.Mechanizm Płomienia Ofiarnego schładza się. Nie można wybrać mechanizmu.Czas schładzania: %TIME%Kup paliwo dla P.E.T.aP.E.T. aktywny.P.E.T. nieaktywny.Tryb ochrony aktywny.P.E.T. naprawia teraz statek.P.E.T. ma za mało paliwa, aby aktywować ten mechanizm.Twój P.E.T. przeszedł na %LEVEL% poziom.Twój P.E.T. został zniszczony.Twój P.E.T. właśnie walczy.Twojemu P.E.T. zabrakło paliwa.Twojemu P.E.T.owi kończy się paliwo.Twój P.E.T. na ma już amunicji.Twój P.E.T. nie jest wyposażony w lasery.Za mało paliwa.Uwaga! Twój P.E.T. jest atakowany!Za mało miejsca w ładowni.P.E.T. nie może zaatakować tego celu.Kolejne użycie mechanizmu kamikaze jest teraz możliwe. Można ponownie wybrać mechanizm.Kolejne użycie mechanizmu Płomienia Ofiarnego jest teraz możliwe. Można wybrać mechanizm Płomienia Ofiarnego.Mechanizm kamikaze nie może zostać użyty na tej mapie.Złóż wniosek o paliwoTryb pasywnyTryb ochronnyNiszczycielZbieraczZbieracz surowcówLokalizator wrogówLokalizator surowcówMechanizm handlowyMechanizm naprawczyMechanizm KamikazeMechanizm Combo Trybu OchronnegoNaprawiający Mechanizm ComboPłomień OfiarnyPolowanie rankingowePolowanie na piratówPolowanie rankingowe na statki MordonPolowanie rankingowe na statki SaimonPolowanie rankingowe na statki LordakiaPakt nano-krwi: Atak piratówPunkty sukcesuPunkty sukcesu klanuOtrzymałeś punkty sukcesu (%AMOUNT%).Otrzymałeś 1 punkt sukcesu.Otrzymałeś 1 punkt sukcesu.Otrzymałeś punkty sukcesu (%AMOUNT%).Aktualizacja co 5 minutUzyskałeś design drona %TYPE%.Uzyskano %COUNT% designy drona %TYPE%.Ten cel jest odporny i nie można go spowolnić."Dopalacz" aktywny. Prędkość: naddźwiękowa."Dopalacz" zdezaktywowany. Prędkość: standardowa.Skok nie jest możliwy. Limit mapy docelowej został wyczerpany. Spróbuj później jeszcze raz!(brak CPU na statku)Wersja %VERSION%Za mało wybranej amunicji do przeprowadzenia ataku - zmień rodzaj lasera.Zmieniono rodzaj amunicji laserowej na %!.Zmiana amunicji laserowej.Musisz kupić nowe rakiety.Wykorzystałeś wszystkie rakiety danego typu - Typ rakiet został zmieniony na %!Zużyłeś wszystkie rakiety wybranego rodzaju - zmień rodzaj rakiet.Brak rakiet - kup nowe rakiety.Do układanki zebrano literę %LETTER%Rozwiązano układankę literową. Pozyskano kapsułkę.Obcy impuls wyeliminował twojego P.E.T.a z walki.Impuls poza zasięgiem. Twój P.E.T. jest znów gotowy do walki!Otrzymałeś %! euro do Jackpota.Otrzymałeś 1 %CURRENCY% do Jackpota.Otrzymałeś %COUNT% %CURRENCY% do Jackpota.Otrzymałeś %! kredytów.Otrzymałeś 1 kr.Otrzymałeś %COUNT% kr.Z Twojego konta odpisano 1 kredyt.Z Twojego konta odpisano %COUNT% kr.Otrzymałeś %! uridium.Otrzymano %! punktów walki z epidemiąOtrzymałeś 1 uridium.Otrzymałeś %COUNT% uridium.Z Twojego konta odpisano 1 uridium.Z Twojego konta odpisano %COUNT% uridium.Otrzymałeś dodatkową energię do generatora wrót międzygalaktycznych.Otrzymałeś dodatkową energię do generatora wrót międzygalaktycznych.Otrzymałeś dodatkową energię (%COUNT%) do generatora wrót międzygalaktycznych.Otrzymałeś %! punktów doświadczenia.Otrzymałeś jeden punkt doświadczenia.Otrzymałeś punkty doświadczenia (%COUNT% ).Z Twojego konta odpisano 1 punkt doświadczenia.Z Twojego konta odpisano %COUNT% punktów doświadczenia.Otrzymałeś %! hitpoints.Już udało ci się ukończyć rozgrywkę związaną z tymi wrotami. Możesz spróbować ponownie w ciągu %HOURS% godzin(y) i %MINUTES% minut(y).Otrzymałeś 1 hitpoint.Otrzymałeś %COUNT% hitpoints.Moc Twojego nanoposzycia została zwiększona o 1.Moc Twojego nanoposzycia została zwiększona o %COUNT%.Otrzymałeś rakiety Hellstorm typu %2! (%! szt.).Otrzymałeś rakietę do wyrzutni rakietowej typu %TYPE%.Otrzymałeś %COUNT% rakiet do wyrzutni rakietowej typu %TYPE%.Otrzymałeś %! amunicji laserowej typu %2!.Otrzymałeś jeden strzał z amunicji laserowej typu %TYPE%.Otrzymałeś %COUNT% strzałów z amunicji laserowej typu %TYPE%.Otrzymałeś fajerwerki typu %2! (%! szt.).Otrzymałeś fajerwerki typu %TYPE% (1 szt.).Otrzymałeś fajerwerki typu %TYPE% (%COUNT% szt.).Otrzymałeś %! rakiet typu %2!.Otrzymałeś rakiety typu WIZ-X (%! szt.).Otrzymałeś rakietę typu %TYPE%.Otrzymałeś rakiety typu %TYPE% (%COUNT% szt.).Otrzymałeś impuls EMP-01.Otrzymałeś impulsy EMP-01 (%COUNT% szt.)Otrzymałeś 1 CDD.Otrzymałeś %COUNT% CDD.Otrzymałeś kupon na ulepszone CPU skoków.Otrzymałeś kupony (%COUNT% szt.) na ulepszone CPU skoków.Otrzymałeś minę typu %TYPE% (1 szt.).Otrzymałeś miny typu %TYPE% (%COUNT% szt.).Otrzymałeś paliwo do P.E.T.a (1 jedn.).Otrzymałeś paliwo do P.E.T.a (%COUNT% jedn.).Odciągnięto Ci %! hitpoints.Z Twojego konta odciągnięto 1 hitpoint.Z Twojego konta odciągnięto %COUNT% hitpoints.Dopisano %! punktów poważania.Otrzymałeś 1 punkt poważania.Otrzymałeś %COUNT% punktów poważania.Z Twojego konta odpisano 1 punkt poważania.Z Twojego konta odpisano %COUNT% punktów poważania.Otrzymałeś kupon na naprawę.Otrzymałeś kupony na naprawę (%COUNT% szt.).Otrzymano: %TYPE%.Otrzymano: %COUNT% %TYPE%.W rudzie, którą zebrałeś, był ukryty przedmiot.Otrzymujesz następujący sprzęt dla P.E.T.a: %TYPE%.Otrzymałeś generator napędu: %TYPE%.Otrzymałeś generatory napędu typu %TYPE% (%COUNT% szt.).Otrzymałeś generator osłony: %TYPE%.Otrzymałeś laser: %TYPE%.Otrzymałeś %COUNT% generatory/ów osłony %TYPE%.Otrzymałeś %COUNT% lasery/ów %TYPE%.Otrzymałeś CPU maskujące: %TYPE%.Otrzymałeś CPU skokowy: %TYPE%.Otrzymałeś CPU typu %TYPE%.Otrzymałeś CPU typu %TYPE% (ilość: %COUNT%).Otrzymałeś auto-CPU typu %TYPE%.Otrzymałeś auto-CPU typu %TYPE% (ilość: %COUNT%).Otrzymałeś CPU naprawiający drony: %TYPE%.Otrzymujesz design statku %TYPE%.Otrzymałeś profi-design %TYPE%.Otrzymałeś design dla Goliatha %TYPE%.Otrzymałeś design dla Vengeance %TYPE%.Otrzymałeś statek typu %TYPE%.Otrzymałeś statki typu %TYPE% (%COUNT% szt.).Otrzymałeś 1 rudę typu %TYPE%.Otrzymałeś %COUNT% szt. rud typu %TYPE%.Otrzymałeś drona typu %TYPE%.Otrzymałeś drony typu %TYPE% (ilość: %COUNT%).Otrzymałeś podwajacz bankingu.Otrzymałeś kupon na ulepszenie.Otrzymałeś kupony na ulepszenie (%COUNT% szt.).Polowanie na NPCOtrzymałeś 1 punkt polowania na NPC.Otrzymałeś %AMOUNT% pkt. polowania na NPC.Punkty polowania na NPCPunkty polowania na NPC klanu.Dziękujemy za Twoją wierność! Skorzystaj teraz z super oferty na stronie uridium! Zajrzyj tam koniecznie!Skorzystaj teraz z super oferty na stronie uridium! Oferta ta dostępna jest jeszcze przez %COUNT% dni.Skorzystaj teraz z super oferty na stronie uridium! Oferta ta dostępna jest jeszcze przez 1 dzień.Skorzystaj teraz z super oferty na stronie uridium! Oferta ta dostępna jest jeszcze przez %COUNT% godz.Skorzystaj teraz z super oferty na stronie uridium! Oferta ta dostępna jest jeszcze przez 1 godzinę.Skorzystaj teraz z super oferty na stronie uridium! Oferta ta dostępna jest jeszcze przez %COUNT% min.Twój pakiet startowy jest ważny jeszcze %COUNT% dni.Twój pakiet startowy jest ważny jeszcze %COUNT% dni. Przedłuż swój status Premium na stronie uridium za okazyjnie niską cenę!Twój pakiet startowy jest ważny jeszcze 1 dzień. Przedłuż swój status Premium na stronie uridium za okazyjnie niską cenę!Pokazuj info o widokuWidok gry na Twoim komputerze nie jest w chwili obecnej optymalny.&lt;br&gt;&lt;br&gt;W &lt;blue&gt;ustawieniach displaya&lt;/blue&gt; możesz dopasować jakość grafiki do wydajności swojego komputera, aby gra funkcjonowała lepiej.InterfejsRozdzielczość820x6001024x5761024x7201280x7201280x900Grafiki statków wcześniej pobrane zajmują więcej pamięci, ale dostęp do nich w grze jest szybszy.wysokadobraśrednianiskabrakustawionoJakość grafiki:Tryb zaawansowanyTryb standardowyW trybie zaawansowanym możesz dopasować ustawienia pojedynczo do swoich potrzeb.W trybie standardowym konfiguracja ustawień już istnieje, co ułatwia Twoje zadanie.StatkiWybierz widok statków uproszczony lub szczegółowy.NapędWybierz animację napędu uproszczoną lub szczegółową.EksplozjeUstaw widoczność animacji szkód i zniszczenia.Surowce i skrzynkiWybierz widok surowców i skrzynek uproszczony lub szczegółowy.TłoZdefiniuj obfitość szczegółów w tle.Brak przyśpieszenia sprzętowego - wysoka jakość szczegółów nie jest możliwaStrefyWybierz pomiędzy uproszczonymi i szczegółowymi strefami.Klawiaturazmień klawisznaciśnij nowy klawiszCzynnośćKlawiszPasek 1 i 3 – slotPasek szybkiego wyboru-PremiumLogoutTryb ochronny P.E.T.aModus ochronny combo P.E.T.aP.E.T.- naprawa statkuWłącz/Wyłącz P.E.T.aAtak laseramiAtak rakietamimin./maks. wszystkie oknawł./wył. zawiadomienie o FPSZmień konfiguracjęAktywuj wrota międzygalaktycznePrzybliżOddalPrzybliż rozmowęPokaż/Ukryj pasek kategorii przedmiotunieużywanyBackspaceCtrlEscCaps LockDelEndEnterHomeInsPage UpPage DownSpacjaShiftTabStrzałka w góręStrzałka w dółStrzałka w lewoStrzałka w prawoNum LockScroll LockBreakWindowsAlt`1234567890-=QWERTYUIOP[]ASDFGHJKL;‘\|ZXCVBNM,./SKLEPURIDIUMW aktualnym miejscu pobytu możesz handlować za darmo rudą.Handel P.E.T. gotowy: handel za pomocą mechanizmu handlowego zużywa paliwo dla P.E.T.a.Dron handlowy aktywny: pozostała 1 transakcjaDron handlowy aktywny: pozostała ilość transakcji wynosi %COUNT%Energia+: %VALUE%%VALUE_OUTPUT%:%VALUE_INPUT% jedn. energii+Otrzymujesz za każde %VALUE_INPUT% jedn. palladium %VALUE_OUTPUT% jedn. dodatkowej energii.Energia+: %VALUE%Wymień %VALUE_INPUT% jedn. palladium na %VALUE_OUTPUT% jedn. dodatkowej energii (energia+).Poleć do stacji kosmicznej piratów, aby wymienić palladium na dodatkową energię.Otrzymujesz za 2 jedn. %VALUE% kr.WYMIEŃPalladiumPalladiumWrota międzygalaktyczne uszkodzone.Klucze do skrzyń: %AMOUNT%Zbieranie przerwane.Aby zebrać, potrzebujesz klucz do skrzyni.Skrzynia "Pirate Booty" jest zbierana.Otrzymałeś klucz do skrzyni.Otrzymałeś klucze do skrzyń (ilość: %AMOUNT%).Zielone klucze do skrzyń: %AMOUNT%Niebieskie klucze do skrzyń: %AMOUNT%Czerwone klucze do skrzyń: %AMOUNT%Srebrne klucze do skrzyń: %AMOUNT%Klucze apokalipsy:%AMOUNT%Zielona skrzynia "Pirate Booty" jest zbierana.Złota skrzynia "Pirate Booty" jest zbierana.Niebieska skrzynia "Pirate Booty" jest zbierana.Czerwona skrzynia "Pirate Booty" jest zbierana.Uzyskano srebrny klucz do skrzyniZebrano skrzynie apokalipsy.Streuner pirate booty collected.Aby zebrać, potrzebujesz zielony klucz do skrzyni.Aby zebrać, potrzebujesz niebieski klucz do skrzyni.Aby zebrać, potrzebujesz czerwony klucz do skrzyni.Aby zdobyć skarb, należy posiadać srebrny klucz do skrzyni.Aby je zebrać, potrzebujesz klucza apokalipsy.Aby je zebrać, należy mieć fragmenty Prometheusa. Otrzymałeś zielony klucz do skrzyni.Otrzymałeś niebeiski klucz do skrzyni.Otrzymałeś czerwony klucz do skrzyni.Uzyskano srebrny klucz do skrzyniUdało ci się zdobyć klucz apokalipsy.Otrzymałeś zielone klucze do skrzyń (ilość: %AMOUNT%).Otrzymałeś niebieskie klucze do skrzyń (ilość: %AMOUNT%).Otrzymałeś czerwone klucze do skrzyń (ilość: %AMOUNT%).Uzyskana liczba srebrnych kluczy: %AMOUNT%Uzyskano klucze apokalipsy (%AMOUNT%).Do otwarcia tego pirackiego łupu kupiony został automatycznie zielony klucz do skrzyni.Nie masz żadnego zielonego klucza do skrzyni. Kup go w sklepie lub aktywuj funkcję automatycznego zakupu w ustawieniach.Nie masz wystarczająco dużo uridium, aby kupić automatycznie zielony klucz do skrzyni.Uzyskano fragment Prometheusa. Uzyskano fragmenty Prometheusa (%AMOUNT%). Aby je zebrać, należy mieć fragmenty Prometheusa. Klucze do skrzyni Prometheusa: %AMOUNT%Zebrano skrzynię Pramanthy.Wspaniale! Udało ci się kupić obsydianowy microchip. Umożliwia on otwarcie obsydianowej skrzyni.Wow, pilocie! Udało ci się kupić obsydianowe microchipy (w sumie %AMOUNT%). Ile obsydianowych skrzyń możesz otworzyć?Aby poznać tajemnice kryjące się w obsydianowej skrzyni, musisz zbierać obsydianowe mikrochipy.Obsydianowe mikrochipy: %AMOUNT%Zebrano obsydianową skrzynię.Pozostały czasAktualna falaIlość punktów terazPolowanie na punktyZnalazłeś aktywator wrót polowania na punkty. Możesz się więc teleportować i rozpocząć polowanie.Przeszedłeś wrota polowania na punkty z wynikiem %SCORE% pkt. i zostaniesz teraz przeniesiony ma swoją mapę rodzimą.Nie posiadasz aktywatora wrót. Zleć P.E.T.owi zbieranie skrzynek w poszukiwaniu aktywatora.Tę skrzynkę może zebrać tylko P.E.T.ScoremageddonTyle żyć jeszcze posiadasz.Na combometrze widzisz wielkość swojego combo i zależny od niego multiplikator punktów.Na liczniku combo widzisz, ile czasu Ci pozostało, zanim Twoje combo spadnie.Tyle punktów zebrałeś w akcji Scoremageddon.Trzech za jednym zamachem!Nie do zatrzymania!Bosko!Jak prawdziwy Boss!Akcja Scoremageddon rozpoczęła się.Scoremageddon: jeszcze 1 minuta.Scoremageddon: jeszcze %TIME% min.Akcja Scoremageddon zakończona.Cel Scoremageddona zniszczony: otrzymujesz %SCORE% pkt.Przeciwnik jest na zbyt niskim poziomie. Nie brał on udziału w akcji Scoremageddon, dlatego nie otrzymujesz żadnych punktów.Przeciwnik odpadł z akcji Scoremageddon, dlatego nie otrzymujesz punktów.Przeciwnik należy do Twojej firmy, dlatego nie otrzymujesz punktów.Przeciwnik należy do Twojego klanu, a zatem nie otrzymujesz punktów.Zostałeś zniszczony i odpadłeś z akcji Scoremageddon, mając %SCORE% pkt.Ukończyłeś akcję Scoremageddon. Twoje punkty: %SCORE%.Uwaga, piloci! Strefa promieniowania powiększa się. Pora na ostatni bój!Otrzymałeś drona APIS.Znalazłeś fragment planu budowy drona APIS. Dzięki temu spada cena za ekspresową budowę tego drona.Udało ci się znaleźć %COUNT% elementów planu konstrukcji drona Apis. Cena za ekspresową budowę tego drona jest teraz niższa.APISOtrzymałeś drona ZEUS.Znalazłeś fragment planu budowy drona ZEUS. Dzięki temu spada cena za ekspresową budowę tego drona.Udało ci się znaleźć %COUNT% elementów planu konstrukcji drona Zeus. Dzięki temu spada cena za ekspresową budowę tego drona.ZEUSKontrola bezpieczeństwaWpisz dwa słowa!Kontrola bezpieczeństwa niestety nie powiodła się!Kontrola bezpieczeństwa zakończona pomyślnie!PotwierdźKod captcha został rozpoznany. Otrzymałeś jednorazowo podwajacz skrzynek dla kolejnej skrzynki.Kontrola bezpieczeństwa niestety nie powiodła się. Spróbuj jeszcze raz, aby zebrać więcej skrzynek.Wpisz kod captcha, aby zebrać więcej skrzynek.reklamaOsiągnięcie "%ACH_NAME%" zostało aktywowane!Formacje dronówFormacja standardowa Nie daje żadnych bonusów.Formacja żółwia Podnosi wartość osłony o 10%, jednak obniża szkody od laserów i rakiet o 7,5%.Formacja strzały Zwiększa szkody od rakiet o 20%, jednak obniża szkody od laserów o 3%.Formacja dwóch włóczni Zwiększa szkody od min o 50%.Formacja gwiazdy Zwiększa szkody od rakiet o 25%, ale wydłuża czas załadunku wyrzutni rakietowej o 33%.Formacja skorpiona Zwiększa szkody od lasera przeciwko graczom o 3% i daje Ci bonus w postaci punktów poważania w wysokości 5%, ale zmniejsza penetrację osłony o 10%.Formacja dwóch strzał Ignoruje 10% wrogiego pochłaniacza osłony i kieruje szkody bezpośrednio na statek, ale zmniejsza wartość własnej osłony o 20%.Formacja rombu Twoja osłona regeneruje 1% maksymalnej wartości osłony na sekundę do maksimum 5000 na sekundę.  Jednak hitpoints zmniejszają się o 30%.Formacja szewronu Zwiększa szkody od rakiet o 50% ale obniża hitpoints statku o 20%.Formacja ćmy Ignoruje 20% wrogiego pochłaniacza osłony i kieruje szkody bezpośrednio na statek. Ponadto Twoje hitpoints wzrastają o 20%, a Twoja osłona będzie osłabiana w tempie 1% na sekundę.Formacja kraba Zwiększa pochłanianie Twojej osłony o 20%, zmniejsza jednak Twoją prędkość o 20%.Formacja serca Zwiększa wartość Twojej osłony o 10%, a Twoje hitpoints o 20%, jednak zmniejsza szkody od laserów o 5%.Formacja bariery Zwiększa szkody od lasera przeciwko NPC o 5% i daje Ci 5% więcej punktów doświadczenia. Twój pochłaniacz osłony zostanie jednak zmniejszony o 15%.Formacja bariery Zwiększa szkody od lasera przeciwko NPC o 5% i daje Ci 5% więcej punktów doświadczenia. Twój pochłaniacz osłony zostanie jednak zmniejszony o 15%.Formacja "Nietoperz" Zwiększa wyrządzane przez Ciebie szkody i ilość zdobytych punktów doświadczenia od NPC o 8%, zmniejszając przy tym jednakże Twoją prędkość o 15%.Ring-Formation -50% Laserschaden +180% SchildwertBohrer-Formation -50% Schildwert und Schild-Absorbation +50% LaserschadenVeteran Formation -20% Laserschaden, Schildwert und Hitpoints +50% EhreKuppel Formation -25% Geschwindigkeit +10% Schildwert und dein Schild bekommt 100% SchadensabsorptionDoppel Rad Formation -15% Laserschaden +10% GeschwindigkeitX Formation -30% Hitpoints +100% Raketenschaden (für standard Raketen und Raketenwerfer Raketen)Wellen Formation Protze mit der Wellen Formation, diese Dronen wissen wie sie sich bewegen!)Potrzebujesz przynajmniej %COUNT% drony/ów, aby móc ustawić tę formację!Udało Ci się zmienić swój statek.Proces skoku nie jest możliwy na tej mapie.Uwaga: proces skoku został przerwany.Połączenie aktywne. Proces skoku rozpoczęty.Connection activated. Beginning activate.Proces skoku nie jest możliwy. Jesteś teraz w trakcie walki!Skok statkuKontrola skokuTen skok będzie kosztować Cię 1 kupon na skok.Ten skok będzie kosztować Cię kupony na skoki: %COUNT% szt.Masz jeszcze tylko 1 kod do dyspozycji.Ilość kuponów do dyspozycji: %REMAINING%.Ten skok jest za darmo, ponieważ przebywasz w stacji.Rozpocznij skokKoszty skokuPrzerwij skokProces skoku: %SECONDS%Proces skoku zakończy się za 1 sekundęActivate: %SECONDS%Activate finished in 1 secondProces skoku nie jest możliwy. Brak statku zdolnego do lotu.Okno komunikacji - Kontrola misjiMisjeNormalne misjeMisje startoweCodzienne misjeMisje akcji specjalnejWyzwaniaDodatkiHistoriaZestawienieOpisNagrodaRankingCeleBrak dostępnych misji.Przyjmij misjęPrzerwij misjęPrzyjmij wyzwaniePrzerwij wyzwaniePotwierdzenieCzy na pewno chcesz przerwać tę misję?Zniszczenie Zniszcz wymaganych przeciwników.Zbieranie Zbierz niezbędne surowce.Odkrycia Udaj się na ekspedycję.PvP Walcz przeciwko innym graczom.Czas Wykonaj misję w wyznaczonym czasie.Akcja specjalna Wykonaj misje dot. danej akcji specjalnej.Akcja specjalna Wykonaj misje dot. danej akcji specjalnej.Ważna misja Ukończ tę misję i zdobądź wyjątkowo cenne nagrody.Brak dostępnych misji.Dobra robota, pilocie, ukończyłeś wszystkie dostępne obecnie misje. Przyjdź ponownie jutro i zapewnij sobie nowe ekscytujące misje!Aktualnie nie ma żadnych misji w ramach akcji specjalnej. Zaglądaj tu regularnie, aby nie przegapić żadnych misji w przyszłości!Według systemu w tej chwili nie możesz przyjąć nowej misji tygodniowej. Misje tygodniowe są udostępniane co poniedziałek.Misja niedostępna. Możesz podjąć się maks. %AMOUNT% misji jednocześnie.Aby móc przyjąć tę misję, musisz osiągnąć co najmniej %AMOUNT% poziom.Ta misja będzie dostępna za %BEGIN%. Jej długość wynosi %TIME%.Ukończono %MIN% z %MAX% misji koniecznych do odblokowania tej misji.Ta misja jest dostępna wyłącznie podczas akcji specjalnej.Pokaż profil pilota dla tego graczaPozostał: %AMOUNT% slot misjiPozostało: %AMOUNT% sloty/slotów misjiPokaż dostępne misjePokaż niedostępne misjePokaż zakończone misjeShow available quests which are recommended for your current levelSortuj misje od najniższego/najwyższego poziomuPokaż zakończone wyzwaniaPokaż wyzwania, które nie zostały zakończoneNazwaPunktyStrata do prowadzącegoAktywnaPoziom %COUNT%ZakończonaZarządzanie stacjąInstalacja stacjiInwentarz modułówInstalacja modułówStan instalacjiStan deflektoraCzasWskaźnik regulacjiBrak uprawnień do budowy stacji.Wartości stacjiBudujDezaktywujPostęp Twojego klanuPostęp prowadzącego klanuWystąpił nieznany błąd.Musisz być członkiem klanu, abyś mógł zbudować stację bojową.&lt;br&gt;Kliknij poniżej przycisk "Lista klanu", aby zobaczyć listę wszystkich istniejących już klanów!Lista klanuTa stacja jest już w trakcie budowy.Ten moduł został zniszczony i nie może być zainstalowany. Abyś mógł ponownie z niego korzystać, musisz naprawić go w swoim inwentarzu.Ten moduł jest wykorzystywany w innej stacji.Ten slot jest zajęty przez innego gracza.Nie masz uprawnień klanu, potrzebnych do wymiany modułów.Nie masz jeszcze tego modułu.Znajdujesz się poza zasięgiem stacji.Moduły nie mogą być instalowane jednocześnie.W tym slocie zainstalowane mogą być tylko moduły zewnętrzne.W tym slocie zainstalowane mogą być tylko moduły centralne.Ten moduł został już usunięty.Nie możesz instalować żadnych innych modułów tego typu.Nie masz uprawnień, aby dezaktywować deflektor.Deflektor jest już dezaktywowany.Brak modułu do naprawy.Masz za mało uridium na tą naprawę.Naprawa trwa.Filtr modułówKliknij: wł./wył.PoszyciaDeflektoryEkstrasyWarsztatLaseryRakietyPokaż wszystkoCzas budowyWyszukaj czas budowy dla tej stacji.%VALUE% godz.BudujWyłącz deflektorWybierz czas trwania dezaktywacji%VALUE% godz.PotwierdźNaprawa awaryjnaWłącz naprawę awaryjnąPotwierdźPostęp budowyAsteroida podbita przez:ZamknijBłądOKPotwierdź usunięcie modułuChcesz naprawdę usunąć ten moduł?PotwierdźPrzerwijHierarchia firmyHierarchia firmyPodbijaj stacje bojowe dla swojej firmy i zapewnij wpływową pozycję dla swojego klanu.Pozycja Twojego klanuPozycjaKlanPrzywódcaPunktyPracownicyPrezesOficerowie techniczniOficerowie sztabowiOficerowie ds. bezpieczeństwaOficerowie prac wydobywczychOficerowie wywiaduOficerowie ds. surowcówOficerowie ds. rynkuOficerowie prasyNaprawa awaryjna dla stacji bojowej %STATION% nabyta.Naprawa awaryjna dla stacji bojowej %STATION% rozpoczęta.Otrzymałeś %AMOUNT% szt. uridium z modułu %MODULE% (poziom %LEVEL%) stacji bojowej %STATION%.Otrzymałeś %AMOUNT% szt. uridium ze stacji bojowej %STATION%.%CLAN% kontroluje teraz stację bojową %STATION% na mapie %MAP%!%CLAN% kontroluje teraz stację bojową %STATION% na mapie %MAP%! Deflektor stacji bojowej jest ładowany.Budowa stacji bojowej %STATION% klanu %CLAN% na mapie %MAP% została ukończona! Trwa ładowanie deflektora stacji.Stacja bojowa %STATION% na mapie %MAP%, należąca do %LOSER%, została zniszczona!%DESTROYER% zniszczył stację bojową %STATION% na mapie %MAP% należącą do %LOSER%!Główny czas stacji bojowej aktywowany.Główny czas stacji bojowej zakończony.Asteroida %STATION% zniknęła w tajemniczy sposób z mapy %MAP%.Asteroida %STATION% pojawiła się na mapie %MAP%.Uwaga: nie możesz zaatakować tej stacji bojowej, ponieważ jest w posiadaniu Twojego klanu.Ostrzeżenie: nie możesz atakować stacji bojowych, które należą do Twojej firmy.Instalacja modułu została przerwana.Stacja bojowa %STATION% (%MAP%) jest atakowana! Moduł %MODULE% (%LEVEL%) został zniszczony.Ten slot działa tylko w połączeniu z modułem centralnym (deflektorem lub poszyciem).Twój klan zainstalował moduły (ilość: %AMOUNT%).%CLAN_NAME% zainstalował moduły (ilość: %AMOUNT%).Nie masz obecnie uprawnień potrzebnych do budowy stacji bojowej.Wskaźnik atakówWskaźnik obronyWskaźnik naprawyWskaźnik powielacza PDWskaźnik powielacza szkódWskaźnik powielacza poważaniaPozostałe minuty deflektoraWskaźnik zebranych minut deflektoraPrzeszedłeś wrota "%GATE%".Przeszedłeś wrota Alfa!Przeszedłeś wrota Beta!Przeszedłeś wrota Gamma!Przeszedłeś wrota Delta!Przeszedłeś wrota "Groundforce".Przeszedłeś wrota "Nowy klient".Przeszedłeś wrota Y3!Przeszedłeś wrota Y4!Przeszedłeś wrota Y5!Gratulacje! Udało Ci się przejść urodzinowe wrota międzygalaktyczne.Przeszedłeś wrota Epsilon.Przeszedłeś wrota Zeta.Przeszedłeś wrota Kappa.Przeszedłeś wrota LambdaPrzeszedłeś wrota Kronos.Ukończono rozgrywkę - wrota międzygalaktyczne Mroźna fala (poziom łatwy)Ukończono rozgrywkę - wrota międzygalaktyczne Mroźna fala (poziom trudny)Otrzymałeś część Wrót Kronos.Otrzymałeś części do Wrót Kronos (ilość: %COUNT%).Ukończyłeś Wrota Kronos.Ukończono wrota międzygalaktyczne "Atak zabójczych P.E.T.ów" (poziom łatwy).Ukończono wrota międzygalaktyczne "Atak zabójczych P.E.T.ów" (poziom trudny).Ukończono wrota międzygalaktyczne „Tunel grozy”.Ukończono wrota Wiecznej Zmarzliny.Masz nieprzeczytaną wiadomość w swojej skrzynce odbiorczej!Masz nieprzeczytane wiadomości w swojej skrzynce odbiorczej: %COUNT%!Aktualizuj swój FlashPlayer, abyś mógł korzystać z trybu pełnego ekranu.Interaktywny tryb pełnego ekranu nie jest obsługiwany przez Internet Explorer.Wł./wył. pełny ekranSkróty klawiszowe działają tylko wtedy, gry dopuszczony jest interaktywny tryb pełnego ekranu programu FlashPlayer.Wł./wył. pełny ekranW każdej pozycji możesz umieścić tylko jedną minę!Chciałeś przeprowadzić żądaną akcję zbyt szybko po ostatniej akcji. Spróbuj jeszcze raz!Układanka literowaBrakuje literek w układanceGratulujemy! Skompletowano układankę!Kapsułka, która można przetworzyć na loterii została zapisana na Twoim koncie. Jak tylko pozyskasz następną literkę, układanka zaczyna się od nowa.Pozbieraj skrzynki Cargo Miniona HITACa. Przy odrobinie szczęścia znajdziesz w nich brakującą literkę. Jeśli skompletujesz literową układankę, otrzymasz kapsułkę, którą na stronie uridium możesz zamienić na los. Ukłądankę można kompletować dowolną ilość razy.Zdobyto kapsułkę do loterii!Postęp przywoływania bossa CurcubitoraPokazuje postęp przywoływania bossa Curcubitora.Aby przywołać bossa Curcubitora, musisz pokonać Curcubitory: %AMOUNT%/%TOTAL%.Przedsionek "Kontroli Sektora" (Poziom %LEVELZONE%)MeczGracze (ilość: %COMPANY%)PunktyNa liście oczekującychTen mecz toczy się od %TIME% minutDo tego meczu koniecznych jest co najmniej %COUNT% graczy w dwóch drużynach!Czekaj na graczy!Czekasz już na inny mecz. Czy chciałbyś zostać skreślonym z listy oczekujących czy też chcesz przerwać obecną akcję?DołączOpuśćZamknij okno przedsionkaDołącz do wybranego meczuOpuść wybrany meczOczekiwani są dalsi graczeMecz rozpoczętyZostałeś wpisany na listę oczekujących dla tego meczuPozostało punktów:Pozostało graczy:Znajdujesz się właśnie na %POSITION% miejscu w liście oczekujących na mecz %MATCHID%Twoja aktualne miejsce pobytu nie jest kompatybilne z listą oczekujących "Kontroli Sektora". Zostałeś usunięty z kolejki.Opuściłeś listę oczekujących "Kontroli Sektora".Mecz rozpoczyna się za %SECONDS% sekund. Czy jesteś gotowy do walki?Rozpoczęła się bitwa. WALCZ!!Ostrzeżenie! Twojej firmie pozostało jeszcze tylko %PERCENTAGE%% jej punktów!Firma %COMPANY% straciła wszystkie punkty i odpada z gry!Firma %COMPANY% wygrała mecz!Pokonałeś %KILLS% graczy i utraciłeś życie %DEATHS% razy. Współczynnik pomiędzy wygranymi a porażkami wynosi %KILL_DEATH_RATIO%. Uzyskujesz bonus PD i poważania w wysokości %PERCENTAGE%%.Czas dobiega końca! Współczynnik utraty punktów: %FACTOR%!Kontrola SektoraPozostała liczba punktów %FACTION%Gracze w meczuSzkody PLUS %PERCENTAGE%%TRWA ZDOBYWANIE…TRWA NEUTRALIZACJA…Kontrola Sektora - wymagania dot. poziomu"Kontrola Sektora" to specjalna gra dla firm. Aby wziąć w niej udział, musisz być co najmniej na poziomie 8. Spróbuj proszę ponownie, gdy osiągniesz ten poziom…Kontrola Sektora - potwierdzenie uczestnictwaRozpoczął się mecz w grze "Kontrola Sektora", do którego się zgłosiłeś. Czy zamierzasz ciągle jeszcze wziąć w nim udział? Za %SECONDS% sekund(y) zostaniesz automatycznie skreślony z listy oczekujących.Kontrola SektoraTwoja firma już przegrała ten mecz. Spróbuj jeszcze raz.Kontrola Sektora - czy chcesz opuścić grę?Czy chcesz opuścić ten mecz w grze "Kontrola Sektora"? Jeżeli tak, nie skorzystasz z PD i poważania, które może wygrać Twoja drużyna.Kontrola sektora - lista oczekujących jest pełnaPrzepraszamy, lista oczekujących jest pełna. Weź udział w innym meczu.%COUNT% / %TOTAL%%COUNT% - %TOTAL%Stan jackpotuRunda %COUNT%Pozostało graczy: %COUNT%/%TOTAL%Skok do tego meczu rozpocznie się za: %TIME%Uwaga! Skok zostaje zainicjowany!Walka kończy się za: %TIME%Uwaga! Zbliża się strefa promieniowania.Następna runda rozpoczyna się za: %TIME%Gratulujemy! Otrzymujesz za tę rundę jokera. Następna aktualizacja odbędzie się za: %TIME%JokerNieznany graczJoker stanowi Twój bezpłatny bilet do następnej rundy.  Otrzymasz go, jeżeli Twój przeciwnik nie stawi się na pojedynek lub gdy liczba graczy będzie nieparzysta.Nie masz jeszcze żadnego przeciwnika na tę rundę.StatystykiWynik meczu - Jackpot ArenaWskazówka: %HINT%Porażka? Zmień swój statek lub design i zwiększ swoje szanse na zwycięstwo!Ucieczka nie ma sensu - użyj zatem swoich osłon!Upewnij się, że obie konfiguracje areny są gotowe do użycia!ZwycięstwoPorażkaOkres czasuWyrządzone szkodyPoniesione szkodyMaksymalne szkodyZwycięstwaPorażkiProcent zwycięstwTu widzisz, jak długo trwa meczTu widzisz swoją siłę atakuTu widzisz poniesione szkodyTu widzisz maksymalną wysokość szkód w ciągu sekundyTu widzisz ilość swoich zwycięstwTu widzisz ilość swoich porażekTu widzisz procentowy stosunek pomiędzy zwycięstwami a porażkamiDługość meczu w minutach: %TIME%%NAME% wyrządził(a) szkody (ilość: %COUNT%)%NAME% poniósł/poniosła szkody (ilość: %COUNT%)Maksymalne poniesione przez %NAME% szkody wynosiły %COUNT%%NAME% wygrał(a) %COUNT% razy%NAME% przegrał(a) %COUNT% razyProcent zwycięstw odniesionych przez %NAME%: %COUNT%%Przeszedłeś Wrota Hadesu!Wrota Hadesu aktywowaneAtak przerwany. Podczas pobytu we Wrotach Hadesu nie możesz atakować innych pilotów.Brak dostępu. Do przekroczenia Wrót Hadesu twoja grupa potrzebuje przynajmniej %COUNT% członków.Aby przekroczyć Wrota, musisz znajdować się w tej samej fazie, co założyciel grupy.Serwer Wrót Hadesu jest przepełniony. Możesz dołączyć do innej grupy albo założyć własną.Aktywacja przerwana. Aby rozpocząć przechodzenie przez Wrota, wszyscy członkowie grupy muszą pozostać w aktywnej strefie.Wstęp nie jest możliwy - Twoja grupa przeszła już pomyślnie przez Wrota Hadesu.Jesteś w końcu! Udało mi się właśnie przechwycić trzy niezwykłe wiadomości obcych. Szczerze mówiąc… zaczynam się martwić…Sądzę, że pochodzą one z sektora Alozji. Wygląda na to, że kilku przywódców obcych coś knuje…Nie mamy innego wyboru: zniszcz fale obcych, ujawnij i zmiażdż ich przywódców. Spraw, aby Twoja firma miała powód do dumy!Poleć do oznaczonej zielonym kolorem strefy aktywacji na twojej mini mapie. Musisz tam zebrać się razem z Twoją całą, złożoną z co najmniej 4 pilotów grupą, aby wysłać sygnał poddźwiękowy, który przywabi obcych z mgławicy.Nędznicy!Brzydzę się Wami, wy… nagie małpy!Im prędzej Was wytępimy, tym lepiej!Odważacie się zakłócać nasze spotkanie na szczycie, poświęcone unicestwieniu ludzkości? Naprawdę?!?Jestem przywódcą Lordakium… i nie pozostawiacie mi innego wyboru. Spiszcie testament!Ludzie podżegają do wojny. Pokojowa koegzystencja nie jest możliwa.Dalsze tolerowanie Waszej egzystencji było sprzeczne z logiką…Doskonale! Twoje bohaterskie czyny są już teraz legendarne - miej się jednak na baczności… tam, w kosmosie są na pewno jeszcze inni przywódcy obcych, którzy planują atak na nas!W przyszłości nie odważą się jednak nas więcej zlekceważyć! To była doskonała robota, pilocie!!Żałosne robaki, jestem Skoll! Mógłbym po prostu pozwolić wam umrzeć, tak jak temu wszechświatowi, ale przykuliście moją uwagę. To jest ostrzeżenie dla was wszystkich. Zanim pochłonę cały wszechświat, cała wasza marna rasa zostanie pozbawiona energii!Tylko nie myślcie, że zostałem pokonany, wy nędzne istoty. Jedynie na krótko opóźniliście podbój tego wszechświata. Gdy tylko odzyskam na tyle siły, aby otworzyć nowy korytarz, poznacie, czym jest prawdziwy strach. Nie okażę wam żadnej litości!Wielkość okna została zmieniona. Czy chcesz uruchomić klienta w nowej rozdzielczości?Ładownia jest pełna. Nie możesz przejąć amunicji laserowej.Ładownia jest pełna. Nie możesz przejąć rakiet i min.Ładownia jest pełna. Nie możesz przejąć paliwa dla P.E.T.aWyjdź z przedsionkaDołącz do wybranego meczuOpuść wybrany meczWynik meczuLiczba graczyOczekiwanie na większą liczbę graczyMecz już trwaJesteś na liście oczekujących na dołączenie do tego meczuWynik meczuMaksymalna liczba graczyPrzedsionek Team Deathmatch %LEVELZONE%W meczu muszą uczestniczyć przynajmniej 3 gracze po każdej ze stron!Mecz zakończy się w ciągu %TIME%OPUŚĆDOŁĄCZTeam Deathmatch - Wymagania dot. poziomuDo uczestnictwa w rozgrywce trybu Team Deathmatch wymagany jest przynajmniej poziom 8. Twój poziom jest zbyt niski, dlatego nie możesz dołączyć do gry.Potwierdź Team DeathmatchTen mecz już się rozpoczął! Czy nadal chcesz wziąć w nim udział? Masz %SECONDS% sekund(y) na podjęcie decyzji. Po upływie tego czasu zostaniesz automatycznie usunięty z listy oczekujących.DOŁĄCZOPUŚĆCenaPrzedmiotIlośćUzyskałeś %KILLS% zestrzeleń, ginąc %DEATHS% razy. Niestety nie otrzymasz żadnej nagrody.You have killed %KILLS% players, died %DEATHS% times and will receive the following reward:Wyniki gry Team DeathmatchTwoja aktualna pozycja uniemożliwia dołączenie do gry Team Deathmatch. Zostałeś usunięty z kolejki.Seria zwycięstwRóżnica punktowaZestrzeleniaUtracone życiaBrak żyćRemisOpuść gręCzy chcesz opuścić grę Team Deathmatch?Czy chcesz opuścić grę Team Deathmatch? Jeżeli to zrobisz, nie otrzymasz żadnych nagród.Zbyt niski poziomTwój poziom jest zbyt niski, abyś mógł/mogła wziąć udział w grze.Koniec gryGra dobiegła już końca.Brak gry dla frakcji.Nie ma żadnej gry dla tej frakcji.Gra Team Deathmatch: %WINNER% pokonał%LOSER% z wynikiem %POINTS_WINNER% do %POINTS_LOSER%. Czas trwania: %TIME%.Ostrzeliwanie własnego zespołu jest wyłączoneStan gry Team-Deathmatch:Życie:Czas gry:Opuściłe(a)ś listę oczekujących na grę Team-Deathmatch.Znajdujesz się właśnie na %POSITION% miejscu w liście oczekujących na mecz %MATCHID%Rozpoczęła się bitwa. WALCZ!!Oczekiwanie na dalszych graczy.Kolejne rozgrywki Jackpot Areny odbędą się w dniu %DAY%.%MONTH%.Wskazówka: Walcz co miesiąc na Jackpot Arenie i spróbuj wygrać 10 000 euro!Otwórz hierarchię organizacyjną firmy.Przejdź do hangaru, w którym możesz wyposażyć swój statek (następuje otwarcie zakładki lub okna w przeglądarce)Napraw błyskawicznie swój statek. Masz %VOUCHERS_PRESENT% kuponów na naprawę umożliwiających przeprowadzenie następującej liczby błyskawicznych napraw: %REPAIRS_POSSIBLE%.Nie masz wystarczającej liczby kuponów na naprawy umożliwiających przeprowadzenie błyskawicznej naprawy. Posiadasz następującą liczbę kuponów na naprawy: %VOUCHERS_PRESENT%, a przeprowadzenie błyskawicznej naprawy wymaga %VOUCHERS_NEEDED%.Wymień rudę na kredytyPrzeglądaj misje firmyTe wrota przeniosą cię na mapę %MAP%.Kliknij, aby otworzyć okno wyszukiwania gier w rozgrywce "Kontrola sektora".Kliknij, aby otworzyć okno wyszukiwania gier w rozgrywce "Team Deathmatch".Jak wyłączyć Pepper Flash Player1. Uruchom przeglądarkę Chrome i wpisz w pasku adresowym następujący tekst: chrome://plugins/. 2. Rozwiń opcje ‘Szczegółów’ 3. Wyłącz PepperFlash 4. Uruchom ponownie przeglądarkęPokaż mi, jak to się robi!Domyślna aplikacja Flash Player może pogorszyć jakość grania. Na szczęście można temu łatwo zaradzić!Otrzymujesz mniejszą nagrodę za pokonanie: %NAME%. To dla ciebie zbyt słaby przeciwnik!Nie otrzymujesz żadnej nagrody za pokonanie: %NAME%Kwatera główna firmyPosterunek firmyKontrola misjiAsteroidaStacja bojowaHangarHangar posterunkuStacja naprawczaStacja naprawcza posterunkuRafineria rudyRafineria rudy posterunkuBoja - Team DeathmatchBoja kontroli sektoraBillboardOtwórz wrota międzygalaktyczneNowa strategia firmyJesteście szczęściarzem, pilocie! Za sprawą zmiany polityki firmy otrzymujesz awans do poziomu 5 oraz statek klasy Piranha! Ponadto mamy dla ciebie kilka praktycznych elementów oraz nowy oddział Szerszeni. Usiądź wygodnie i sprawdź w Kontroli misji swój nowy przydział!Nadeszły rozkazy z samej góry! Za sprawą zmiany polityki naszej firmy otrzymujesz awans na poziom 5 oraz statek klasy Piranha. W naszym powitalnym koszyku oprócz oddziału Skorpionów znajdziesz również kilka małych, ale praktycznych rzeczy. Nie tolerujemy lenistwa! Ruszaj do Kontroli misji i zapoznaj się ze swoim kolejnym zadaniem!W samą porę, pilocie! Powiadomiono mnie właśnie, że za sprawą zmiany polityki naszej firmy wszyscy członkowie oddziału Kobra nie tylko otrzymują awans na poziom 5, ale także kilka praktycznych przedmiotów oraz nowy statek klasy Piranha! W VRU wiemy, jak zadbać o naszych ludzi! A teraz zgłoś się do Kontroli misji!Otwórz sklepOtwórz teraz wyposażenieOtwórz SkylabOKArchiwumW celach informacyjnychWprowadzenie nowego rekrutaTu Petterson. Zgłoś się, %HERONAME%. Witamy w kwaterze głównej MMO! W twoim statku zainstalowany jest wskaźnik, który pokaże żółty symbol (!) nad Kontrolą misji, gdy będę miał dla ciebie jakieś zadanie.Witamy w kwaterze głównej EIC, %HERONAME%. Mówi admirał Crowley. Masz stawić się jak najszybciej, czyli teraz, w Kontroli misji. Zawsze, gdy mam dla ciebie jakieś zadanie, wskaźnik wyświetla symbol (!). Życzę udanego lotu!%HERONAME%, tu Kontrola misji. Nazywam się Vanessa Arkadium. Cieszę się, że mogę powitać się w firmie VRU! Kiedy będę miała dla ciebie jakieś zadanie, na twoim wskaźniku nad Kontrolą misji pojawi się symbol (!). Czekam na twoje przybycie.SterowanieTo proste. Kliknij dowolne miejsce na mapie lub symbol (!), aby tam polecieć.Kliknij dowolne miejsce na mapie lub symbol (!), aby tam polecieć. Jasne?Kliknij dowolne miejsce na mapie lub symbol (!), aby tam polecieć.MisjeKiedy mam dla ciebie misję do wykonania, kliknij żółty symbol (!) wyświetlany ponad Kontrolą misji, aby ją zaakceptować.Aby zaakceptować przydzielone zadanie, kliknij żółty symbol (!) wyświetlany ponad Kontrolą misji!Aby zaakceptować przydzielone zadanie, kliknij żółty symbol (!) wyświetlany ponad Kontrolą misji!Robot naprawiającyWeź oddech! Gdy nie uczestniczysz w walce, niezależnie czy poruszasz się, czy pozostajesz w bezruchu, klawisz 3 umożliwia naprawę statku.Pozwól działom nieco ochłonąć. Kiedy nie uczestniczysz w walce, niezależnie czy poruszasz się, czy pozostajesz w bezruchu, klawisz 3 umożliwia naprawę statku.Dzięki udoskonalonym robotom naprawiającym, możesz teraz za pomocą klawisza 3 naprawić swój statek nawet w ruchu (o ile nie uczestniczysz w walce).Sprzedaż surowcówJeżeli chcesz sprzedać surowce za kredyty, możesz to zrobić w rafinerii znajdującej się w kwaterze głównej MMO.Jeżeli chcesz sprzedać surowce za kredyty, możesz to zrobić w rafinerii znajdującej się w kwaterze głównej EIC.Jeżeli chcesz sprzedać surowce za kredyty, możesz to zrobić w rafinerii znajdującej się w kwaterze głównej VRU.Punkty doświadczenia i rozwójZdobywaj PD (punkty doświadczenia), poważanie, kredyty i uridium, wykonując misje MMO i niszcząc statki obcych. To jedyny sposób, by zostać zauważonym!Zdobywaj PD (punkty doświadczenia), poważanie, kredyty i uridium, wykonując misje EIC i niszcząc statki obcych. To jedyny sposób, by zostać zauważonym!Zdobywaj PD (punkty doświadczenia), poważanie, kredyty i uridium, wykonując misje VRU i niszcząc statki obcych. To jedyny sposób, by zostać zauważonym!UlepszeniaAby ulepszyć swoją broń, przejdź do zakładki ulepszeń w oknie uszlachetniania, a następnie przeciągnij i upuść na broni wybrane surowce.Aby ulepszyć swoją broń, przejdź do zakładki ulepszeń w oknie uszlachetniania, a następnie przeciągnij i upuść na broni wybrane surowce.Aby ulepszyć swoją broń, przejdź do zakładki ulepszeń w oknie uszlachetniania, a następnie przeciągnij i upuść na broni wybrane surowce. Voilà!Zakup amunicjiJeżeli uważasz, że zbieranie amunicji trwa zbyt długo, możesz również ją kupić, klikając zielony przycisk Szybkiego zakupu. Oczywiście nie mam nic przeciwko odrobinie ciężkiej pracy, ale warto skorzystać z każdej możliwości rozwoju.Jeżeli uważasz, że zbieranie amunicji trwa zbyt długo, możesz również ją kupić, klikając zielony przycisk Szybkiego zakupu. Postaraj się zawsze dysponować najlepszym możliwym sprzętem. To naprawdę opłacalna inwestycja.Jeżeli uważasz, że zbieranie amunicji trwa zbyt długo, możesz również ją kupić, klikając zielony przycisk Szybkiego zakupu. Pamiętaj, że wszystko zawsze można ulepszyć, udoskonalić i usprawnić!Paski szybkiego wyboruPo rozwinięciu paska szybkiego wyboru możesz przeciągać i upuszczać w nim wybraną amunicję oraz otwierać menu amunicji. Poćwicz sterowanie i pamiętaj, że w kosmosie prędkość ratuje życie.Po rozwinięciu paska szybkiego wyboru możesz przeciągać i upuszczać w nim wybraną amunicję oraz otwierać menu amunicji. Zapoznaj się ze sterowaniem i pamiętaj, że w kosmosie szybkość reakcji ma kluczowe znaczenie.Po rozwinięciu paska szybkiego wyboru możesz przeciągać i upuszczać w nim wybraną amunicję oraz otwierać menu amunicji. Przypatrz się dobrze wskaźnikom i elementom sterowania. Poznając statek, poznasz swoje ograniczenia!Wrota międzygwiezdneGdy znajdziesz się w pobliżu wrót, możesz wykonać skok, klikając ikonę skoku znajdującą się ponad wrotami lub wciskając klawisz J.Gdy znajdziesz się w pobliżu wrót, możesz wykonać skok, klikając ikonę skoku znajdującą się ponad wrotami lub wciskając klawisz J.Gdy znajdziesz się w pobliżu wrót, możesz wykonać skok, klikając ikonę skoku znajdującą się ponad wrotami lub wciskając klawisz J. Wygodne, prawda?HangarJeżeli chcesz zainstalować nowe wyposażenie, odwiedź hangar w kwaterze głównej MMO. Gdy tam dotrzesz, oznaczę twoją misję jako zakończoną.Jeżeli chcesz zainstalować na statku nowe wyposażenie, odwiedź hangar w kwaterze głównej EIC. Wtedy zaznaczę również w rejestrze, że wykonałeś misję.Jeżeli chcesz zainstalować nowe wyposażenie, odwiedź hangar w kwaterze głównej VRU. Gdy tam się pojawisz, z dumą zamelduję przełożonym o pomyślnym wykonaniu przez ciebie powierzonej misji.SklepLepszy sprzęt zawsze możesz kupić w sklepie. Kliknij opcję PRZEJDŹ DO SKLEPU i przeglądaj statki, lasery, generatory oraz inne elementy znajdujące się w ofercie. Hmmm... Ta informacja została udostępniona dzięki firmie MMO.Firma EIC upoważniła mnie do przekazania następującej informacji: Kliknij opcję PRZEJDŹ DO SKLEPU i przeglądaj statki, lasery, generatory oraz inne elementy znajdujące się w ofercie. Hmmm... "Najlepsze produkty dla najlepszych ziemskich sił bezpieczeństwa".W sklepie możesz zawsze znaleźć lepsze wyposażenie. Oczywiście zostało ono opatrzone znakiem jakości VRU! Kliknij opcję PRZEJDŹ DO SKLEPU i przeglądaj statki, lasery, generatory oraz inne elementy znajdujące się w ofercie.Sklep i hangarJesteś na najlepszej drodze, aby stać się prawdziwie cenną korzyścią dla MMO. Dowództwo przygotowało dla Ciebie słodki, mały statek - udaj się więc do hangaru i wypróbuj go! Przypuszczalnie wiesz już też, że zawsze możesz nabyć jeszcze lepsze wyposażenie w sklepie. Świetnie!Jesteś naprawdę cennym nabytkiem dla EIC i nie tylko ja tak uważam! Dowództwo przyznało Ci bonus: mały ale bardzo sympatyczny statek. Możesz go znaleźć w hangarze. A jeżeli zamierzasz nabyć lepsze wyposażenie dla tego lub któregokolwiek z Twoich statków, możesz to zrobić w sklepie. VRU jest naprawdę dumna z Ciebie! Nie tylko ja tak myślę: departament obrony przysłał Ci nowiuteńki statek! Gratulacje! Poszukaj go w hangarze - a jeżeli chcesz kupić lepsze wyposażenie dla tego lub któregokolwiek z Twoich statków, to w sklepie zawsze znajdziesz coś dla Ciebie.Umieść statekKażda hala w hangarze oferuje miejsce dla jednego statku kosmicznego. Umieść statek w hali używając przycisku "Umieść". Uwaga! Jeżeli dany hangar mieści już jakiś statek, to statek ten zostanie automatycznie sprzedany!Wyposaż statekWyposażenie Twojego statku jest dziecinnie proste i następuje według metody "Przeciągnij i upuść". Jeżeli jesteś w głównej kwaterze, otwórz hangar i przeciągnij wymagany przedmiot do odpowiedniego gniazda na Twoim statku. To wszystko!Wymiana statkówStatek można zmienić, klikając przycisk skoku. Później to sprawdzisz. Teraz mamy inne zadania.Statek można zmienić, klikając przycisk skoku. Przyjmij moją radę: zanim powiesisz w nim jakieś dzieła sztuki, zaczekaj do urlopu i użyj czegoś lepszego od zwykłego Stipklasta.Fantastycznie! Statek można zmienić, klikając przycisk skoku! Nie martw się - nie będziesz musiał bawić się z kombinezonami i śluzami powietrznymi - przecież nie jesteśmy jaskiniowcami!Największy wrógI co, przynęto dla robali? Na pewno zastanawiałeś się, czemu bardziej doświadczeni piloci z innych firm jeszcze cię nie poszatkowali na drobne kawałeczki. Otóż wiedz, że do czasu zakończenia okresu próbnego jesteś pod pełną oficjalną ochroną MMO. To jednak nie przeszkodzi im w zestrzeleniu cię, gdybyś rozpoczął walkę. Zachowuj się więc... Przynajmniej na razie.Na pewno zastanawiałeś się, czemu nie poniosłeś jeszcze śmierci z rąk bardziej doświadczonych pilotów innych firm. Otóż wiedz, że do czasu zakończenia okresu próbnego jesteś pod oficjalną ochroną EIC. Ochrona nie obejmuje jednak przypadków, gdy to ty jesteś stroną inicjującą starcie. Zachowuj się więc... Przynajmniej na razie.Mamy chwilę, więc wytłumaczę ci, czemu żaden z bardziej doświadczonych pilotów innych firm jeszcze cię nie zniszczył. Otóż musisz wiedzieć, że do czasu zakończenia okresu próbnego jesteś pod oficjalną ochroną VRU. Jeżeli napotkany pilot okaże się człowiekiem, postaraj się nie prowokować starcia! Przynajmniej na razie...Pilot premiumGratulacje! Za twoje dokonania w wrotach międzygwiezdnych otrzymaliśmy oficjalną pochwałę, dlatego przyznaję ci status Premium. Zapewni ci on krótszy czas oczekiwania na możliwość użycia rakiet i zwiększy skuteczność robotów naprawiających.Gratulacje! Za twoje dokonania w wrotach międzygwiezdnych otrzymaliśmy oficjalną pochwałę, dlatego przyznaję ci status Premium. Zapewni ci on krótszy czas oczekiwania na możliwość użycia rakiet i zwiększy skuteczność robotów naprawiających.Gratulacje! Za twoje dokonania w wrotach międzygwiezdnych otrzymaliśmy oficjalną pochwałę, dlatego przyznaję ci status Premium. Zapewni ci on krótszy czas oczekiwania na możliwość użycia rakiet i zwiększy skuteczność robotów naprawiających.Wśród elity%HERONAME%... Witamy w Szerszeniach! Wykorzystaj dodatkową energię do stworzenia wrót międzygalaktycznych, dzięki którym możesz przenieść się do odległych i prawdopodobnie dochodowych zakątków galaktyki. Nasze hasło werbunkowe, którego jednak unikam z uwagi na patos, brzmi następująco: "Ludzkość nie może dłużej kryć się we własnym systemie słonecznym - przeznaczenie czeka na nas wśród odległych gwiazd!"%HERONAME%, to dla mnie zaszczyt, że mogę powitać cię wśród Skorpionów. Wykorzystaj dodatkową energię do stworzenia wrót międzygalaktycznych, dzięki którym możesz przenieść się do odległych, niebezpiecznych i prawdopodobnie dochodowych zakątków galaktyki. Hasło EIC brzmi następująco: "Ludzkość nie może dłużej kryć się we własnym systemie słonecznym - przeznaczenie czeka na nas wśród odległych gwiazd!"%HERONAME%, od teraz jesteś oficjalnie członkiem oddziału Kobra! Wykorzystaj dodatkową energię do stworzenia wrót międzygalaktycznych, dzięki którym możesz przenieść się do odległych i prawdopodobnie dochodowych zakątków galaktyki. Hasło VRU brzmi następująco: "Ludzkość nie może dłużej kryć się we własnym systemie słonecznym - przeznaczenie czeka na nas wśród odległych gwiazd!"Załaduj rakiety!Witaj, pilocie! Właściwy sprzęt może uratować ci życie, żółtodziobie. Nie mam pojęcia, dlaczego jeszcze nie wyposażyłeś się w potężniejsze rakiety PTL-2021. Naprawdę warto to zrobić!Zaczekaj chwilę, pilocie! Musisz dobrze się przygotować do tej roboty. Zwracaj dużą uwagę na uzbrojenie i dostępne możliwości. Przed akcją warto zaopatrzyć się w rakiety PTL-2021. Mogą uratować ci życie! Powodzenia!Innowacja, postęp, udoskonalenia! Oto nasze motto! Pamiętaj o nim. W ładowni masz rakiety PTL-2021, które są o wiele potężniejsze od twojego aktualnego wyposażenia. Gorąco zalecam użycie ich podczas następnego starcia!SkylabProponuję ci budowę prawdziwego cudu marsjańskiej technologii - Skylabu! Będziesz w nim mógł rafinować surowce, sprzedawać je za kredyty i ulepszać broń.Proponuję ci budowę prawdziwego cudu ziemskiej technologii - Skylabu! Będziesz w nim mógł rafinować surowce, sprzedawać je za kredyty i ulepszać broń.Proponuję ci budowę prawdziwego cudu wenusjańskiej technologii - Skylabu! Będziesz w nim mógł rafinować surowce, sprzedawać je za kredyty i ulepszać broń.CPU skokowyŻółtodziobie, mam dla ciebie wiadomość! Brzydale zostały pokonane, więc szybko wracaj z powrotem. Zawsze jest coś do zrobienia! Użyj CPU skokowego 1. To wbudowane w twoim statku urządzenie pozwala na wykonanie bezpośredniego skoku do mapy domowej.Dobra robota, pilocie! Mają to, na co zasłużyli. Przeciwnik najwyraźniej postanowił się wycofać, więc wykorzystaj wbudowany CPU skokowy do wykonania bezpośredniego skoku do mapy domowej. Potrzebujemy cię tutaj!Doskonale, pilocie! Lordakianie się tego nie spodziewali. Wracaj szybko z powrotem. Zawsze jest coś do zrobienia! Użyj CPU skokowego 1. To wbudowane w twoim statku urządzenie pozwala na wykonanie bezpośredniego skoku do mapy domowej.Nieznane zagrożeniaDobra robota! Dobra robota! MMO oficjalnie składa podziękowania i przyznaje ci status premium. Nie pozwól jednak, by ten sukces uderzył ci zbytnio do głowy. Ostatnia fala to było tylko mięso armatnie Sibelonów. Kiedy pojawią się wyszkoleni Sibeloni, bądź gotowy na prawdziwą walkę! Nie rezygnuj z badania odległych obszarów kosmosu. To tam zdobywa się największe łupy.Wspaniale! EIC przyznaje ci status premium, ale nie pozwól, by ten sukces uderzył ci zbytnio do głowy. Walczyłeś ze słabeuszami i nie spotkałeś dotąd prawdziwych Sibelonów. Kiedy pojawią się na celowniku, bądź gotowy na prawdziwą walkę! Pamiętaj, że badając odległe obszary kosmosu, masz szansę się wykazać.Gratulacje! Za dotychczasowe osiągnięcia VRU przyznaje ci status premium. Nie popadaj jednak w zbytnią pewność siebie! Wciąż jeszcze nie zmierzyłeś się z największym wrogiem ludzkości, czyli Sibelonami. Dotychczasowi przeciwnicy byli tylko ich marnymi sługusami. Szlifuj umiejętności i szykuj się do walki. Za jakiś czas, gdzieś w tajemniczych i dalekich zakamarkach kosmosu, trafisz na jednego z prawdziwych Sibelonów.WalkaOto krótki wykaz podstawowych komend ofensywnych twojego nowego statku. Kliknij przeciwnika, aby go namierzyć. Naciśnij &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;1 na klawiaturze&lt;/font&gt;, aby &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;wystrzelić z broni laserowej&lt;/font&gt;. Ponowne naciśnięcie klawisza 1 spowoduje przerwanie ostrzału. Aby &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;odpalić rakietę&lt;/font&gt;, naciśnij &lt;font color="%marked_yellow%"&gt; klawisz 2&lt;/font&gt;. I to wszystko!Oto podstawowe komendy ofensywne twojego nowego statku. Najpierw kliknij przeciwnika, aby go namierzyć. Naciśnij &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;1 na klawiaturze&lt;/font&gt;, aby &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;wystrzelić z broni laserowej&lt;/font&gt;. Ponowne naciśnięcie klawisza 1 spowoduje przerwanie ostrzału. Aby &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;odpalić rakietę&lt;/font&gt;, naciśnij &lt;font color="%marked_yellow%"&gt; klawisz 2&lt;/font&gt;. I to wszystko!Uwielbiam nowe gadżety, a ty? Zademonstruję ci podstawowe komendy ofensywne twojego nowego statku. Kliknij przeciwnika, aby go namierzyć. Naciśnij &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;1 na klawiaturze&lt;/font&gt;, aby &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;wystrzelić z broni laserowej&lt;/font&gt;. Ponowne naciśnięcie klawisza 1 spowoduje przerwanie ostrzału. Aby &lt;font color="%marked_yellow%"&gt;odpalić rakietę&lt;/font&gt;, naciśnij &lt;font color="%marked_yellow%"&gt; klawisz 2&lt;/font&gt;. I to wszystko!Brak miejsca w ładowniW twojej ładowni nie ma już miejsca. Aby zwolnić przestrzeń, możesz sprzedać surowce w rafinerii znajdującej się w bazie domowej lub ulepszyć je za pomocą opcji uszlachetniania w menu u dołu ekranu.W twojej ładowni nie ma już miejsca. Aby zwolnić przestrzeń, możesz sprzedać surowce w rafinerii znajdującej się w bazie domowej lub ulepszyć je za pomocą opcji uszlachetniania w menu u dołu ekranu.W twojej ładowni nie ma już miejsca. Aby zwolnić przestrzeń, możesz sprzedać surowce w rafinerii znajdującej się w bazie domowej lub ulepszyć je za pomocą opcji uszlachetniania w menu u dołu ekranu.Dom aukcyjnyW domu aukcyjnym korporacji znajdziesz amunicję premium i statki w dobrej cenie. Odwiedzaj go często, ponieważ zawsze można tu trafić na ciekawe okazje!Stacje bojoweStacja bojowa zapewnia graczom oraz członkom ich klanu wiele korzyści. Stwórz własną stację, instalując moduły na asteroidzie!Lista kontaktówDo listy kontaktów można dodawać przyjaciół i znajomych, dzięki czemu kontaktowanie się z nimi i wspólna gra są łatwiejsze.Dodatki i CPUZakładka Dodatki w sklepie umożliwia przeglądanie i instalację różnych elementów pozwalających zmodyfikować lub udoskonalić zachowanie statku w locie lub podczas walki.Wrota międzygalaktycznePotrzebujemy cię na linii frontu! Otwórz wrota międzygalaktyczne i przenieś się do centrum terytorium obcych. Czekają na ciebie wartościowe nagrody - zbuduj wrota i użyj ich. W korporacji %companyShortName% dysponujemy dodatkową energią, która pozwoli ci przyspieszyć budowę!GrupyOkno Grupy pozwala wyszukiwać graczy w celu wspólnej walki - siła tkwi w liczbach!Transfer rudyW oknie Skylab możesz przenosić rudę pomiędzy statkiem a Skylabem, co pozwala zwiększyć zasoby kredytów lub ulepszyć broń za pomocą sepromu!PalladiumPalladium można wymienić na dodatkową energię u piratów na mapie 5-2. Zbierz, ile się da, ponieważ energia przyspiesza budowę wrót międzygalaktycznych!Wyrzutnia rakietWyrzutnia rakiet to potężna broń taktyczna wymagana do użycia rakiet Eco i Hellstorm. Po instalacji na statku wróć do klienta gry i przeciągnij wyrzutnię rakiet do paska szybkiego wyboru. Następnie należy wybrać odpowiednią amunicję do załadowania.KonfiguracjeTwój statek ma dwie konfiguracje, które można przełączać za pomocą klawisza C (nawet podczas walki). Dzięki temu można dłużej przetrwać w walce. Ustaw drugą konfigurację w Hangarze!DesignyNowe designy nie tylko sprawiają, że statek wygląda bardziej elegancko, ale zapewniają również przewagę taktyczną w trakcie walki oraz w innych sytuacjach. Wypróbuj ten element, zainstaluj nowy design i pokaż przeciwnikom, co potrafisz!UmiejętnościUmiejętności pilota mogą poprawić twoje osiągnięcia w walce. Ulepsz je za pomocą CDD w sekcji Umiejętności w profilu pilota! W krytycznej sytuacji nawet najdrobniejszy szczegół może diametralnie zmienić sytuację.Fabryka high-techPrzejdź do fabryki high-tech w oknie Skylabu, aby wytwarzać różne elementy zapewniające przewagę podczas walki. Zaskocz przeciwnika możliwościami taktycznymi!Ulepszenia sprzętuCzas rozpocząć udoskonalanie sprzętu za pomocą uridium. Dzięki temu będzie skuteczniejszy i potężniejszy! Aby to zrobić, przejdź do okna Ulepszeń.Pakiet dod. energiiWrota galakt.Rozpocznij ulepszanie!Otwórz hangarPokaż CPUOtwórzOtwórz profil pilotaOtwórz ofertę spec.Odwiedź fabrykęOtwórz SkylabOtwórzWyrzutnia rakietPokaż designyRecall your friendsSome of your friends haven't been around lately and you need their help to dominate the Galaxy? Recall them now!Recall friendsUltimate Battle ArenaUltimate Battle Arena to bezpieczne miejsce, w którym można udoskonalić swoje umiejętności w walce jeden na jednego. Wygrasz lub przegrasz - miej odwagę spróbować: nie stracisz żadnych zasobów, a twoje drony nie doznają uszkodzeń. Po zakończeniu pojedynku nastąpi powrót do poprzedniej mapy przy zachowaniu pełnej liczby punktów HP i osłon.Weź udział w ankiecie dla graczy!Nieustannie pracujemy nad wprowadzaniem ciekawych rozwiązań i poprawą jakości gry, a opinia graczy ma dla nas ogromne znaczenie. Weź udział w ankiecie i pomóż nam ukształtować przyszłość DarkOrbit!&lt;br&gt;Ankieta otworzy się w oddzielnym oknie, a jej wypełnienie nie powinno zająć więcej niż 15 minut.&lt;br&gt;W zamian otrzymasz od nas mały upominek w postaci 250 jednostek dodatkowej energii!Szanowny kosmiczny pilocie!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nieustannie staramy się poprawiać poziom sprawiedliwości w grze oraz wysokość cen poszczególnych elementów, ale potrzebujemy także twojej pomocy!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Poświęć 10 minut swojego czasu na wypełnienie naszej ankiety!Weź udział w ankiecieNie, dziękujęKategoriePasek premiumPasek standardowyTen pilot znajduje się pod pełną ochroną firmy do czasu zakończenia szkolenia i nie można go zaatakować.Odparto atak Devolarium.Dostępne są nowe misjeKontaktyKontaktyPokaż/ukryj kontaktyPokaż/ukryj członków klanuZaproszeniaWyświetl oczekujące zaproszeniaCzarna listaTen pilot jest na twojej czarnej liście.Pokaż/ukryj ignorowanych pilotówIgnoruj wszystkie zaproszeniaAutomatycznie ignoruje wszystkie zaproszenia.Aby wybrać pilota, kliknij statek lub wprowadź imię pilota w tym polu.Dodaje wybranego pilota (pilotów) do twojej listy Kontaktów.Usuwa wybranego pilota (pilotów) z twojej listy Kontaktów.Ignoruje wybranego pilota (pilotów), uniemożliwiając mu kontakt z tobą.Zaprzestań ignorowania tego pilota/tych pilotów. W ten sposób będą mogli się z tobą ponownie kontaktować.Dodaje wybranego pilota (pilotów) do twojej listy Kontaktów.Odrzuć to zaproszenie.Usuń to oczekujące zaproszenie.Zaproś tego pilota do swojej grupy.ClanKliknij, aby edytować ten kontakt.Kliknij, aby edytować ten kontakt. Kliknij dwukrotnie, aby wysłać prywatną wiadomość.Poziom %LEVEL% - Klan: %CLANTAG% Ten pilot jest dostępny i znajduje się na tej samej mapie co Ty.Poziom %LEVEL% - Klan: %CLANTAG% Ten pilot jest dostępny.Poziom %LEVEL% - Klan: %CLANTAG% Ten pilot jest niedostępny.Poziom %LEVEL% - Klan: %CLANTAG% Ignorujesz tego pilota.Poziom %LEVEL% - Klan: %CLANTAG% Ten pilot chce dodać Cię do swojej listy kontaktów.Poziom %LEVEL% - Klan: %CLANTAG% Wysłano zaproszenia do tych pilotów.Zaproszenie oczekuje na odpowiedź.Twoje zaproszenie zostało odrzucone.Ten pilot należy do twojego klanu.Ten pilot należy do zaprzyjaźnionego klanu.Ten pilot należy do wrogiego klanu.Ten pilot należy do twojego klanu i jest zatrudniany przez twoją korporację.Wysłano zaproszenie do gracza %NAME%.Gracz %NAME% został usunięty z twoich Kontaktów.Gracz %NAME% jest ignorowany.Gracz %NAME% już nie będzie ignorowany.Gracz %NAME% odrzucił twoje zaproszenie.Dodano gracza %NAME% do listy kontaktów.Na tym serwerze nie ma pilota %NAME%.Gracz %NAME% już jest na twojej liście Kontaktów.Już wysłano zaproszenie do gracza %NAME%.Gracz %NAME% ignoruje wszystkie zaproszenia.Nie możesz usunąć gracza %NAME%, ponieważ nie znajduje się on na liście twoich Kontaktów.Gracz %NAME% już należy do grupy.Gracz %NAME% już należy do twojej grupy.Gracz %NAME% wyłączył rozmowę prywatną.Ponieważ ignorujesz gracza %NAME%, wysyłanie prywatnych wiadomości jest niemożliwe.Wpływy korporacjiW zależności od poziomu wpływów korporacji na zakończenie Walki o wpływy przyznawane są określone bonusy. Zwycięska korporacja otrzyma dodatkowe premie!Wpływy osobisteOsobiste wpływy gracza określają, jakie osiągnięcia i tytuły mogą zostać mu przyznane.Walka o wpływy: statusWalka o wpływy: statusZwiększono wpływy korporacji %FACTION% o %POINTSEARNED% punktów!Korporacja %FACTION% prowadzi w Walce o wpływy. Punktacja: %FACTIONPOINTS%! Doskonale, tak trzymać!Korporacja %FACTION% zajmuje drugie miejsce w Walce o wpływy. Punktacja: %FACTIONPOINTS%! Przy odrobinie wysiłku możecie być pierwsi!Korporacja %FACTION% zajmuje trzecie miejsce w Walce o wpływy. Punktacja: %FACTIONPOINTS%! Piloci, czas nieco podkręcić tempo!Ultimate Battle ArenaZwycięstwa: %AMOUNT%Stoczone pojedynki: %AMOUNT%Aktualny wynik: %AMOUNT%Rozegraj szybki pojedynek z losowo wybranym przeciwnikiem.&lt;br /&gt;Po zakończeniu rozgrywki nastąpi powrót do poprzedniej mapy, a punkty HP i osłony zostaną uzupełnione.&lt;br /&gt;Uwaga: Jeżeli przegrasz pojedynek, nie tracisz zasobów ani żadnego drona.Jesteś zbyt słaby, aby walczyć w rozgrywkach Battle Arena. Wzmocnij się, udoskonal wyposażenie i wróć zmierzyć się z wyzwaniem!Wyszukiwanie gryAnulujNIE MOŻESZ DOŁĄCZYĆ do tej walki przed zakończeniem bieżącego starcia.Ultimate Battle Arena: nie możesz kłaść min, czekając jednocześnie na przeciwnika. Prawie Ci się udało, ale tylko prawie!Wyszukiwanie przeciwnika.Kontynuuj normalną grę. Po znalezieniu przeciwnika otrzymasz powiadomienie.Znaleziono przeciwnika!Możesz ROZPOCZĄĆ pojedynek.NIE MOŻESZ DOŁĄCZYĆ do tej walki przed zakończeniem bieżącego starcia.Walcz!%COUNTDOWN%%COUNTDOWN%Trwa oczekiwanie na przeciwnika.Twój przeciwnik jest atakowany.Twój przeciwnik nie zaakceptował jeszcze tego pojedynku.Kiedy uczestniczysz w rozgrywce Wrót międzygalaktycznych lub PvP, nie możesz toczyć walk rozgrywkach Ultimate Battle Arena.Możesz ROZPOCZĄĆ pojedynek.Ultimate Battle Arena: Czekając na rozpoczęcie pojedynku, nie możesz atakować pozostałych graczy. Prosimy o cierpliwość.Twój przeciwnik wycofał się z pojedynku.Przeciwnik opuścił grę: %COUNTDOWN%Przeciwnik połączył się ponownie.Ten przeciwnik nie może zostać zaatakowany, ponieważ oczekuje na rozpoczęcie pojedynku w rozgrywce Ultimate Battle Arena.Nastąpi powrót na mapę %MAP%.W rozgrywce Ultimate Battle Arena użycie CPU skoków jest zabronione.W rozgrywce Ultimate Battle Arena skoki nadświetlne są zabronione.Kiedy uczestniczysz w rozgrywce Wrót międzygalaktycznych lub PvP, nie możesz toczyć walk w rozgrywkach Ultimate Battle Arena.ULTIMATE BATTLE ARENA JEST TYMCZASOWO ZAMKNIĘTA Z POWODU CZYSZCZENIA. Nasze ekipy inżynieryjne zajmują się usuwaniem szczątków i wraków. Obiekt już wkrótce zostanie otwarty ponownie!Nie możesz wziąć udziału w walkach Ultimate Battle Arena, ponieważ zarejestrowałeś się już do Jackpot Areny, w której wkrótce rozpocznie się rozgrywka. Dołączenie do walki w UBA będzie możliwe dopiero po jej zakończeniu!W rozgrywce Ultimate Battle Arena używanie CPU maskującego jest zabronione.Ultimate Battle Arena: Podczas oczekiwania na przeciwnika nie możesz pobrać żadnego przedmiotu.Wyniki rozgrywki Ultimate Battle ArenaZWYCIĘSTWORemisPORAŻKASzczegółyNagrodaIlośćWygrane rundyPunktyTa boja dominacji została niedawno zdobyta przez korporację %companyname% i na razie nie można jej przejąć!Korporacja %companyname% już nie dominuje na mapach bitwy.Uwaga! Wrogie statki atakują nasze boje dominacji na mapie %mapname%!Korporacja %CompanyName% dominuje na mapach bitwy!Aktywowano wrota pomiędzy mapą domową i mapą 4-4. Wszyscy członkowie naszej korporacji otrzymają zniżkę w sklepie!Status dominacjiZa każde %SECONDS% sekund dominacji na mapach bitwy podczas tej akcji twoja korporacja otrzyma %AMOUNT%x punktów wpływu.Wpływy korporacjiOtrzymujesz %AMOUNT% kredytów z modułu %MODULE% (poziom %LEVEL%) stacji bojowej %STATION%.Otrzymujesz %AMOUNT% kredytów ze stacji bojowej %STATION%.Status dominacjiZbieranie ładunku Demanera.Pozostało transakcji: bez ograniczeńZwiększenie mocyNajlepiej wyposażony statek startowy!Czas polowaniaLepiej, szybciej i bardziej zabójczo niż kiedykolwiek wcześniej!Czas skończyć z żartamiZdominuj swój sektor z pomocą tego zestawu dronów!Czas zaatakować!Zbuduj międzygalaktyczne wrota i pokonaj obcych!Żelazny gigantTrofeum z rozgrywki Ultimate Battle Arena!Dron handlowySprzedawaj rudę bez konieczności powrotu do kwatery głównej!Design IndependenceOgłoś swoją niepodległość w tym pięknym i eleganckim statku!Powielacz bonusowyPodwój przez trzy dni zawartość skrzynki bonusowej!Powielacz nagród misjiPodwój przez trzy dni nagrody zdobywane w misjach!Informacja zwrotna
 Handlowe imperiumSprzedawaj rudę bez konieczności powrotu do kwatery głównej!Design "Independence"Ogłoś swoją niepodległość w tym pięknym i eleganckim statku!Podwójna zawartość skrzynkiPodwój przez trzy dni zawartość skrzynki bonusowej!Podwójna nagroda w misjachPodwój przez trzy dni nagrody zdobywane w misjach!Informacja zwrotna
 Udało ci się ukończyć wrota LoW. Świetna robota!You did not reach this Gate’s required group size in time!Brakuje ci %MISSINGMEMBERCOUNT% graczy do rozegrania tych wrót grupowych. Do anulowania misji pozostało %WAITINGTIME% sekund(y)!Nie można uruchomić stacji przekaźnikowych, gdy na mapie znajdują się piraci!You need to boot up the LoW Gate before the relay stations can be brought online!The LoW Gate has been brought online!Nie znaleziono instancji! Stwórz ją dla swojej grupy...Your group is the wrong size (Min.: %MINSIZE%, Max.: %MAXSIZE%).You have been sent back to your home map because you left your group before the Gate was brought online!Ultimate Battle Arena: nie możesz wejść do wrót międzygalaktycznych podczas wyszukiwania przeciwnika.Oczekiwanie na administratora...CPU SerumIlość: %COUNT%Umożliwia wyleczenie gracza oraz namierzonej postaci z dowolnej infekcjiCPU Serum XLIlość: %COUNT%Umożliwia wyleczenie gracza oraz namierzonej postaci z dowolnej infekcjiWarunek: zdrowyWarunek: zarażonyFala pasożytówStatus epidemiiZarażonyZdrowyUszkodzenia - %DMG%%, prędkość - %SPEED%%, integralność poszycia - %HULL%%Gygerim - postępyGygerim pojawia się na mapie:Zniszczono %NPC_NAME%. Kolejny statek pojawi się już niedługo!Przyjmujesz błogosławieństwo i chcesz pozostać nosicielem.Chcesz zostać wyleczony!Chcesz przekazać komuś błogosławieństwo bycia nosicielem.Chcesz wyleczyć osobę zarażonąChcesz rozprzestrzeniać błogosławieństwo bycia nosicielem.Wylecz kogoś z infekcjiMusisz wyeliminować niezarażonego pilota!Wyeliminuj zarażonego pilotaGratulacje! Udało Ci się coś odkryć!Zmiana trybu wyświetlania z 2D na 3D (i odwrotnie) wymaga restartowania klienta. Chcesz zrestartować grę?W rozgrywce Ultimate Battle Arena nie wolno używać tych min!Nie możesz użyć tej amunicji w rozgrywce Ultimate Battle Arena!W rozgrywce Ultimate Battle Arena nie można korzystać z PIB-100. Automatycznie wybrana amunicja: %AMMO%. Auto-selected ammo: %AMMO%.Twój stan zdrowia podczas epidemii. Sprawdź, czy jesteś zdrowy, czy nosisz w sobie... chorobę.Aby zwabić statek-matkę Gygerimów, niszcz Gygerthralle do momentu wypełnienia paska postępu.Twój osobisty wynik.Cel nie jest zainfekowany!Anti-aliasingDefiniuje, jaka część czasu obliczeniowego Twojego procesora ma być poświęcona na wyświetlanie wygładzonych krawędzi. OświetlenieDefiniuje jakość i szczegółowość oświetlenia.TeksturyDefiniuje jakość i stopień rozdzielczości wyświetlanych tekstur.Wielkość teksturyDefiniuje, jaka ilość pamięci ma zostać użyta na wyświetlanie tekstur o wyższej rozdzielczości, co definiuje ich maksymalną wielkość.EfektyUstala jakość efektów wizualnych.Filtrowanie teksturUstala jakość i poziom szczegółów używanego filtrowania tekstur, co może mieć wpływ na pokazywane kolory.Wybierz wersję 2DWybierz wersję 3DZmień tutaj pozycje i preferencje menu i pasków szybkiego wyboru.TłaDefiniuje jakość i bogactwo szczegółów obrazów tła.StrefyDefiniuje jakość wyświetlanych stref blokady.3DDziękuję, ale nie - gram nadal w wersji 2D.Wypróbuj DarkOrbit w trzech wymiarach! &lt;font color="#fbcc00"&gt;Oferujemy Ci nowego trójwymiarowego klienta gry.&lt;/font&gt; Zaktualizuj proszę swój sterownik karty graficznej i wersję programu Flash Player. Powinieneś/powinnaś również włączyć przyspieszanie sprzętowe. (Prawy klawisz myszy -&gt; Ustawienia)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; Graj teraz w trzech wymiarach i zostań jedynym w swoim rodzaju &lt;font color="#fbcc00"&gt;"wielowymiarowym pilotem"!&lt;/font&gt;DarkOrbit - teraz w 3D!Tryb 3D jest niedostępny. Przyczyną może być nieaktualna wersja programu Flash Player, brak obsługi tej funkcji przez kartę graficzną albo wyłączenie przyspieszania sprzętowego.Dowiedz się więcej o wersji 3D oraz wymaganiach systemowychhttp://pl.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/faq-3d.98993/ Gra DarkOrbit wkroczyła w nowy wymiar - &lt;font color="#fbcc00"&gt;Nowy klient już działa.&lt;/font&gt; Niestety stwierdziliśmy, że nie możesz grać w wersji 3D. Zaktualizuj sterowniki karty graficznej oraz program Flash Player, a także włącz funkcję przyspieszania sprzętowego.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Kiedy twój komputer będzie gotowy, zagraj w trybie 3D i zostań &lt;font color="#fbcc00"&gt;“wielowymiarowym pilotem"!&lt;/font&gt;Graj w trybie 2DSezon rozgrywek Ultimate Battle Arena %SEASON_NAME%: otrzymujesz nagrodę za zajęcie %RANKING_POSITION% miejsca.%NAME% - pozostały czas: %DATE%MeczMocNagrodySezonRangaNagrodyRanga: %AMOUNT%Wynik: %AMOUNT%Sezon areny kończy się za godzinęSezon areny kończy się za 5 minutSezon areny kończy się za %MINS% minut(y)!Sezon areny dobiegł końcaBrak rozgrywanych SezonówAktualnie Sezon nie jest rozgrywany i nie ma żadnych medali do zdobyciaOtrzymałeś CPU skokowy 1Pasek "pro-action"Pasek "pro-action" zapewnia szybki dostęp do elementów, których nie używasz na tyle często, by umieścić je w głównym pasku działania, ale chcesz mieć je przygotowane w razie potrzeby. Otwieranie i zamykanie odbywa się za pomocą przycisku SHIFT, a pasek zamyka się również automatycznie po wybraniu potrzebnego przedmiotu. W trybie konfiguracji ustawień gry dostępne są opcje dotyczące wyglądu i umiejscowienia. Po otwarciu paska "pro-action" można korzystać z regularnie stosowanych skrótów klawiszowych, dlatego naciśnięcie klawisza SHIFT, a następnie "1" powoduje użycie elementu znajdującego się w slocie numer 1.MontowniaGdy będziesz posiadać wszystkie niezbędne elementy i surowce, wybierz dowolną pozycję z listy i kliknij przycisk Montaż!Pokaż pasek "pro-action"Użyj skrótów paska "pro-action"Automatycznie ukrywaj pasek "pro-action"Pokaż/ukryj pasek "pro-action"Do wszystkich Strenuerów w rejonie Pasa Kuipera! Jesteśmy atakowani! To nie są ćwiczenia. Natychmiast przygotować się do obrony. Kod 1701 Delta!Nie wiem, kim jesteś, przybyszu, ale porozmawiajmy w cywilizowany sposób, jak człowiek z człowiekiem. Co? Obleciał cię strach? Nie miej sobie za złe. Moi żołnierze często wywołują grozę wśród przeciwników!Co tak naprawdę chcesz udowodnić? Chodzi ci o sławę? Kredyty? Ostrzegam! Jeżeli nadal będziecie nas atakować, wiedz, że Strenuerowie trzymają się razem! Zjednoczymy się przeciwko każdemu wrogowi!Widzisz te wieżyczki? Być może rozpoznajesz konstrukcję... To prezent od naszych wspaniałych sojuszników! W końcu podobno darowanemu koniowi nie patrzy się w zęby.To moje ostatnie ostrzeżenie. Zawróć albo poniesiesz konsekwencje. To jest nasz dom! Będziemy bronić go do ostatniego Streunera!Erreet Falard do pilota niezidentyfikowanego statku: ostrzegam po raz ostatni! Zawróć natychmiast albo będziesz musiał liczyć się z konsekwencjami. To jest nasz dom! Będziemy bronić go do ostatniego Streunera!Flota tego idioty Fallarda idzie w rozsypkę. Gdy dobrze uzbroi się Streunerów, mogą być całkiem przydatni, ale prędzej czy później i tak okazują się zwykłym ludzkim plugastwem. &lt;br/&gt;Co takiego? Ośmielasz się mnie atakować?! Tylko spróbuj, robaku!Ukończono pomyślnie Wrota Kuipera.Rozegraj szybki pojedynek z losowo wybranym przeciwnikiem.&lt;br /&gt;Po zakończeniu rozgrywki nastąpi powrót do poprzedniej mapy, a punkty HP i osłony zostaną uzupełnione.&lt;br /&gt;Uwaga: Jeżeli przegrasz pojedynek, nie tracisz zasobów ani żadnego drona. Podczas meczów UBA aktualizacja rudy i nanoposzycia są niedostępne.MontowniaMontażOdbierzMontownia jest niedostępna: już posiadasz maksymalną liczbę wybranych przedmiotów.Zdobądź wszystkie brakujące części!W tej chwili nie masz żadnych dostępnych przedmiotów do montażu. Montownia umożliwia łączenie surowców i przedmiotów w celu produkcji darmowych statków, sprzętu i elementów!Trwa montaż elementu %item% ...Ukończenie montażu: %time%W Montowni jest dostępny nowy element: %item%Posiadasz już te elementy: %item%. Dokonano zwrotu następujących surowców i przedmiotów: Przeprowadzono montaż: %item%Wykorzystano projekt jednokrotnego użytku.Dla wybranego filtra nie znaleziono żadnych elementów.FiltrMontaż związany z projektem %recipename% został ukończony.%itemname% retrieved from the Assembly.Do montażu elementu %recipename% wykorzystano następujące przedmioty:Wykorzystano: %count% %lootId%.Odebrano projekt %recipename% i otrzymano następujące przedmioty:Projekt %recipename% jest już niedostępny do montażu. Surowce i przedmioty zostały zwrócone.No items found under the selected filter.Projekt %recipename% jest w trakcie realizacji.Ten projekt można wykorzystać tylko raz.Dziękujemy za wzięcie udziału w ankiecie. Otrzymujesz prezent w postaci 250 jednostek dodatkowej energii.Uruchom grę w trybie retroCzas do wycofania tej ofertyMożesz użyć skoku wyłącznie w statku oznaczonym jako ulubiony!Za zmianę nazwy P.E.T.a.:Poison Pusat designPoison Spectrum designPoison Pusat drone designPoison Spectrum drone designDesign Poison A-EliteDesign drona Poison A-EliteDesign P.E.T.a Poison A-EliteDesign Legend A-EliteProjekt Legend SpectrumMamy w ofercie rewelacyjne mechanizmy!Dostępne tylko teraz!Nadszedł czas zemsty, pilocie!Precz z hordami obcych!Wyrafinowana taktka ubijania wrogów!Ludzkość uwielbia prawdziwych boahetrów.RejestracjaWYJŚCIEOpuszczanie Zagiętej przestrzeni.W trakcie walki nie możesz przenieść się do Zagiętej przestrzeni!WYKONAJ SKOK!Obliczenie parametrów wyjścia z Zagiętej strefy zajmie 5 sekund.PotwierdzenieZagięta przestrzeńOczekiwano na:WEJDŹ DO KOLEJKI!Zagięta przestrzeńPRZERWIJZAGIĘTA PRZESTRZEŃ JEST TYMCZASOWO ZAMKNIĘTA Z POWODU SPRZĄTANIA: nasze jednostki są w trakcie usuwania wraków i szczątków. Zagięta przestrzeń zostanie ponownie otwarta już wkrótce!KolejkaZarezerwowaliśmy ci miejsce podczas następnego skoku do Zagiętej przestrzeni.Zagięta przestrzeń jest niestabilna. Zaczekaj, aż się ustabilizuje, albo opuść ją!Zagięta przestrzeń zostanie zamknięta za:Twój komputer nawigacyjny musi połączyć się z Zagiętą przestrzenią, aby wyznaczyć kurs w to miejsce.Produkcja z surowców ze Szczeliny Wiecznej ZmarzlinyTak to działa!Skorzystaj ze zmrożonego CPU, zbierz cenne proxium ze Szczeliny Wiecznej Zmarzliny i stwórz inne egzotyczne materiały potrzebne do produkcji niestabilnego lasera LF-4. Wypal nową dziurę w galaktyce!Uszkodzenia na poziomie od 128 do 220 punktów.Your Proxium Doubler Booster expires in %HOURS% hours.Your Proxium Doubler Booster expires in %MINUTES% minutes.Your Proxium Drop Booster expires in %HOURS% hours.Your Proxium Drop Booster expires in %MINUTES% minutes.Wzmacniacz sprzętuMisje tygodniowePrzyjmij misjęŁatwaŚredniaTrudnaWedług systemu w tej chwili nie możesz przyjąć nowej misji tygodniowej. Misje tygodniowe są udostępniane co poniedziałek.Pokaż wszystkie wzmacniaczeWylęgają się!ZbierzRozpocznij ponownieAkcja kończy się za:PostępŹródłaNastępna nagroda za:15 Khyalon and 50 Bifenon40 Khyalon and 60 TetrathrinTime left:Pomóż pozbyć się epidemii, zbierając punkty walki z epidemią. Im więcej ich zbierzesz, tym większe otrzymasz nagrody. Wszystkie frakcje zgodziły się na przyznanie uczestnikom akcji lasera LF-4. Im więcej razy ją powtórzysz, tym więcej otrzymasz nagród. Czas przygotować się do akcji.Punkty walki z epidemią zapewniają: jaja, Gygerthralle, zestrzelenie Hitac, misje akcji specjalnej, a także wrota Alfa, Beta i Gamma.PostępNie zwlekaj!Ekskluzywny rabat!Wygrałeś, pilocie! Strefa kwarantanny została ukończona.Strefa kwarantanny została aktywowana.Niestety nie można atakować innych pilotów w strefie kwarantanny.Brak dostępu. Twoja grupa musi mieć co najmniej %COUNT% członków, aby znaleźć się w strefie kwarantanny.Brak dostępu. Musisz musisz znajdować się w tej samej fazie, co dowódca grupy.Serwer strefy kwarantanny jest maksymalnie obciążony. Rozważ stworzenie nowej grupy lub dołączenie do istniejącej.Aktywacja przerwana. Aby rozpocząć procedurę przejścia przez wrota, wszyscy członkowie grupy muszą pozostać w strefie aktywacji.Brak dostępu. Twoja grupa już ukończyła strefę kwarantanny.Alarm epidemiologiczny!ZestrzeleniaPozostało %AMOUNT% %KILL_NAME% zestrzeleń do kolejnego pojawienia się: %SPAWN_NAME%Aktualny %NPC_NAME% na mapie:%AMOUNT% Alarm epidemiologiczny!Na mapie znajduje się aktualnie %AMOUNT% %NPC_NAME%!W skrzyniach apokalipsy można znaleźć szeroką gamę nagród. Pilocie, chwytaj okazję!Czerwona skrzynia z łupami jest po brzegi wypełniona skarbami. Otwórz ją czerwonym kluczem do skrzyni!Niebieska skrzynia z łupami jest po brzegi wypełniona skarbami. Otwórz ją niebieskim kluczem do skrzyni!Aby dostać się do strefy kwarantanny, musisz być członkiem grupy i mieć CPU immunizacyjne.Twój statek nie może dokonać skoku podczas przebywania w kolejce do zagiętej przestrzeni.Twój statek nie może dokonać skoku podczas potwierdzenia wejścia do zagiętej przestrzeni.Nagrody za Polowanie na piratówGRATULACJE!Z przyjemnością wręczamy nagrodę za obronę niewinnych ludzkich istnień przed pirackimi najeźdźcami.We are delighted to reward your clan for your actions in protecting humanity.ZAAKCEPTUJZajmujesz pozycję nr #%POSITION%PRZEGLĄDPUNKTYNAGRODYPozostało czasu:Punkty graczaPunkty klanuJeżeli chcesz porównać swoją pozycję z innymi graczami, sprawdź Aleję Sław.ALEJA SŁAWNastępuje otwarcie nowej zakładki w przeglądarcePUNKTYZDOBYCZYNAGRODY GRACZANAGRODY KLANUNagrody za miejsce %POSITION%Nagrody dla klanu za miejsce %POSITION%<item name="desc_questwin_no_weekly_event_quests_available_NYX"><![CDATA[Według systemu w tej chwili nie możesz przyjąć nowej misji tygodniowej. Misje tygodniowe są udostępniane co poniedziałek.]]></item>
    <item name="booster_filter_show_all"><![CDATA[Pokaż wszystkie wzmacniacze]]></item>
    <item name="window_event_progress_title"><![CDATA[Wylęgają się!]]></item>
    <item name="window_event_progress_button_confirmation_collect_rewards"><![CDATA[Zbierz]]></item>
    <item name="window_event_progress_button_confirmation_collect_restart"><![CDATA[Rozpocznij ponownie]]></item>
    <item name="window_event_progress_label_event_ends"><![CDATA[Akcja kończy się za:]]></item>
    <item name="window_event_progress_tabbar_eventprogress"><![CDATA[Postęp]]></item>
    <item name="window_event_progress_tabbar_explanation"><![CDATA[Źródła]]></item>
    <item name="window_event_progress_label_nextreward"><![CDATA[Następna nagroda za:]]></item>
    <item name="window_event_progress_tooltip_package01_hatching_out"><![CDATA[15 Khyalon and 50 Bifenon]]></item>
    <item name="window_event_progress_tooltip_package02_hatching_out"><![CDATA[40 Khyalon and 60 Tetrathrin]]></item>
    <item name="window_event_progress_label_timeleft"><![CDATA[Time left:]]></item>
    <item name="window_event_progress_label_description"><![CDATA[Pomóż pozbyć się epidemii, zbierając punkty walki z epidemią. Im więcej ich zbierzesz, tym większe otrzymasz nagrody. Wszystkie frakcje zgodziły się na przyznanie uczestnikom akcji lasera LF-4. Im więcej razy ją powtórzysz, tym więcej otrzymasz nagród. Czas przygotować się do akcji.]]></item>
    <item name="window_event_progress_label_event_collection_points_hatchingout_event"><![CDATA[Punkty walki z epidemią zapewniają: jaja, Gygerthralle, zestrzelenie Hitac, misje akcji specjalnej, a także wrota Alfa, Beta i Gamma.]]></item>
    <item name="ttip_event_progress"><![CDATA[Postęp]]></item>
    <item name="targeted_offer_buy_button"><![CDATA[Nie zwlekaj!]]></item>
    <item name="targeted_offer_headline"><![CDATA[Ekskluzywny rabat!]]></item>
    <item name="log_msg_gg_completed_quarantine_zone"><![CDATA[Wygrałeś, pilocie! Strefa kwarantanny została ukończona.]]></item>
    <item name="msg_quarantine_zone_get_ready"><![CDATA[Strefa kwarantanny została aktywowana.]]></item>
    <item name="msg_quarantine_zone_no_pvp"><![CDATA[Niestety nie można atakować innych pilotów w strefie kwarantanny.]]></item>
    <item name="msg_quarantine_zone_not_in_group"><![CDATA[Brak dostępu. Twoja grupa musi mieć co najmniej %COUNT% członków, aby znaleźć się w strefie kwarantanny.]]></item>
    <item name="msg_quarantine_zone_wrong_gate_stage"><![CDATA[Brak dostępu. Musisz musisz znajdować się w tej samej fazie, co dowódca grupy.]]></item>
    <item name="msg_quarantine_zone_max_players_reached"><![CDATA[Serwer strefy kwarantanny jest maksymalnie obciążony. Rozważ stworzenie nowej grupy lub dołączenie do istniejącej.]]></item>
    <item name="msg_quarantine_zone_activation_cancelled"><![CDATA[Aktywacja przerwana. Aby rozpocząć procedurę przejścia przez wrota, wszyscy członkowie grupy muszą pozostać w strefie aktywacji.]]></item>
    <item name="msg_quarantine_zone_already_completed"><![CDATA[Brak dostępu. Twoja grupa już ukończyła strefę kwarantanny.]]></item>
    <item name="title_plague_kill_progress_window"><![CDATA[Alarm epidemiologiczny!]]></item>
    <item name="kill_progress_window_headline"><![CDATA[Zestrzelenia]]></item>
    <item name="kill_progress_window_kills_left"><![CDATA[Pozostało %AMOUNT% %KILL_NAME% zestrzeleń do kolejnego pojawienia się: %SPAWN_NAME%]]></item>
    <item name="kill_progress_window_npc_count"><![CDATA[Aktualny %NPC_NAME% na mapie:%AMOUNT% ]]></item>
    <item name="kill_progress_window_plague_alert"><![CDATA[Alarm epidemiologiczny!]]></item>
    <item name="kill_progress_window_npc_count_2"><![CDATA[Na mapie znajduje się aktualnie %AMOUNT% %NPC_NAME%!]]></item>
    <item name="ttip_apocalypse_box"><![CDATA[W skrzyniach apokalipsy można znaleźć szeroką gamę nagród. Pilocie, chwytaj okazję!]]></item>
    <item name="ttip_red_bootybox"><![CDATA[Czerwona skrzynia z łupami jest po brzegi wypełniona skarbami. Otwórz ją czerwonym kluczem do skrzyni!]]></item>
    <item name="ttip_blue_bootybox"><![CDATA[Niebieska skrzynia z łupami jest po brzegi wypełniona skarbami. Otwórz ją niebieskim kluczem do skrzyni!]]></item>
    <item name="jumpgate_failed_no_key_activated"><![CDATA[Aby dostać się do strefy kwarantanny, musisz być członkiem grupy i mieć CPU immunizacyjne.]]></item>
    <item name="log_msg_no_warp_queue_rzone"><![CDATA[Twój statek nie może dokonać skoku podczas przebywania w kolejce do zagiętej przestrzeni.]]></item>
    <item name="log_msg_no_warp_confirmation_rzone"><![CDATA[Twój statek nie może dokonać skoku podczas potwierdzenia wejścia do zagiętej przestrzeni.]]></item>
    <item name="title_event_rewards_window"><![CDATA[Nagrody za Polowanie na piratów]]></item>
    <item name="event_rewards_window_headline"><![CDATA[GRATULACJE!]]></item>
    <item name="event_rewards_window_message"><![CDATA[Z przyjemnością wręczamy nagrodę za obronę niewinnych ludzkich istnień przed pirackimi najeźdźcami.]]></item>
    <item name="event_rewards_window_message_clan"><![CDATA[We are delighted to reward your clan for your actions in protecting humanity.]]></item>
    <item name="event_rewards_window_confirmBtn"><![CDATA[ZAAKCEPTUJ]]></item>
    <item name="event_rewards_window_place"><![CDATA[Zajmujesz pozycję nr #%POSITION%]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_overview"><![CDATA[PRZEGLĄD]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_points"><![CDATA[PUNKTY]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_rewards"><![CDATA[NAGRODY]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_overview_timeleft"><![CDATA[Pozostało czasu:]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_overview_playerpoints"><![CDATA[Punkty gracza]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_overview_clanpoints"><![CDATA[Punkty klanu]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_overview_hint"><![CDATA[Jeżeli chcesz porównać swoją pozycję z innymi graczami, sprawdź Aleję Sław.]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_overview_button"><![CDATA[ALEJA SŁAW]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_overview_button_ttip"><![CDATA[Następuje otwarcie nowej zakładki w przeglądarce]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_points_headline_prey"><![CDATA[PUNKTY]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_points_headline_points"><![CDATA[ZDOBYCZY]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_rewards_headline_playerrewards"><![CDATA[NAGRODY GRACZA]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_rewards_headline_clanrewards"><![CDATA[NAGRODY KLANU]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_rewards_tooltip_playerrewards"><![CDATA[Nagrody za miejsce %POSITION%]]></item>
    <item name="alienhunt_tab_rewards_tooltip_clanrewards"><![CDATA[Nagrody dla klanu za miejsce %POSITION%]]></item>
    <item name="msg_groupgate_finished"><![CDATA[Udało ci się ukończyć wrota LoW. Świetna robota!]]></item>
    <item name="msg_groupgate_not_enough_players_in_group"><![CDATA[You did not reach this Gate’s required group size in time!]]></item>
    <item name="msg_groupgate_waiting_for_group_members"><![CDATA[Brakuje ci %MISSINGMEMBERCOUNT% graczy do rozegrania tych wrót grupowych. Do anulowania misji pozostało %WAITINGTIME% sekund(y)!]]></item>
    <item name="msg_groupgate_cant_activate_relay_because_npcs_are_alive"><![CDATA[Nie można uruchomić stacji przekaźnikowych, gdy na mapie znajdują się piraci!]]></item>
    <item name="groupgate_cant_activate_relay_because_map_not_started_yet"><![CDATA[You need to boot up the LoW Gate before the relay stations can be brought online!]]></item>
    <item name="groupgate_map_started"><![CDATA[The LoW Gate has been brought online!]]></item>
    <item name="groupgate_map_created"><![CDATA[Nie znaleziono instancji! Stwórz ją dla swojej grupy...]]></item>
    <item name="groupgate_group_size_mismatch"><![CDATA[Your group is the wrong size (Min.: %MINSIZE%, Max.: %MAXSIZE%).]]></item>
    <item name="groupgate_kick_for_not_in_group"><![CDATA[You have been sent back to your home map because you left your group before the Gate was brought online!]]></item>
    <item name="log_msg_traininggrounds_cannot_join_gg"><![CDATA[Ultimate Battle Arena: nie możesz wejść do wrót międzygalaktycznych podczas wyszukiwania przeciwnika.]]></item>
    <item name="log_msg_custom_tournament_waiting_for_admin"><![CDATA[Oczekiwanie na administratora...]]></item>
    <item name="ttip_antiz1_cpu"><![CDATA[CPU Serum]]></item>
    <item name="ttip_antiz1_cpu_count"><![CDATA[Ilość: %COUNT%]]></item>
    <item name="ttip_antiz1_cpu_desc"><![CDATA[Umożliwia wyleczenie gracza oraz namierzonej postaci z dowolnej infekcji]]></item>
    <item name="ttip_antiz1-xl_cpu"><![CDATA[CPU Serum XL]]></item>
    <item name="ttip_antiz1-xl_cpu_count"><![CDATA[Ilość: %COUNT%]]></item>
    <item name="ttip_antiz1-xl_cpu_desc"><![CDATA[Umożliwia wyleczenie gracza oraz namierzonej postaci z dowolnej infekcji]]></item>
    <item name="plague_condition_be_healthy"><![CDATA[Warunek: zdrowy]]></item>
    <item name="plague_condition_be_infected"><![CDATA[Warunek: zarażony]]></item>
    <item name="title_spaceplague"><![CDATA[Fala pasożytów]]></item>
    <item name="plague_window_headline"><![CDATA[Status epidemii]]></item>
    <item name="plague_window_infected"><![CDATA[Zarażony]]></item>
    <item name="plague_window_healthy"><![CDATA[Zdrowy]]></item>
    <item name="plague_window_label_buffs"><![CDATA[Uszkodzenia - %DMG%%, prędkość - %SPEED%%, integralność poszycia - %HULL%%]]></item>
    <item name="plague_mothership_progress"><![CDATA[Gygerim - postępy]]></item>
    <item name="plague_window_summon_info"><![CDATA[Gygerim pojawia się na mapie:]]></item>
    <item name="msg_summoning_boss_killed"><![CDATA[Zniszczono %NPC_NAME%. Kolejny statek pojawi się już niedługo!]]></item>
    <item name="plague_condition_infect_self"><![CDATA[Przyjmujesz błogosławieństwo i chcesz pozostać nosicielem.]]></item>
    <item name="plague_condition_cure_self"><![CDATA[Chcesz zostać wyleczony!]]></item>
    <item name="plague_condition_infect_other"><![CDATA[Chcesz przekazać komuś błogosławieństwo bycia nosicielem.]]></item>
    <item name="plague_condition_cure_other"><![CDATA[Chcesz wyleczyć osobę zarażoną]]></item>
    <item name="plague_condition_infect_any"><![CDATA[Chcesz rozprzestrzeniać błogosławieństwo bycia nosicielem.]]></item>
    <item name="plague_condition_cure_any"><![CDATA[Wylecz kogoś z infekcji]]></item>
    <item name="plague_condition_kill_healthy_players"><![CDATA[Musisz wyeliminować niezarażonego pilota!]]></item>
    <item name="plague_condition_kill_infected_players"><![CDATA[Wyeliminuj zarażonego pilota]]></item>
    <item name="msg_easter_egg_found"><![CDATA[Gratulacje! Udało Ci się coś odkryć!]]></item>
    <item name="label_switch_2d3d_restart"><![CDATA[Zmiana trybu wyświetlania z 2D na 3D (i odwrotnie) wymaga restartowania klienta. Chcesz zrestartować grę?]]></item>
    <item name="ttip_inactive_mine_training_ground_map"><![CDATA[W rozgrywce Ultimate Battle Arena nie wolno używać tych min!]]></item>
    <item name="ttip_inactive_laser_training_ground_map"><![CDATA[Nie możesz użyć tej amunicji w rozgrywce Ultimate Battle Arena!]]></item>
    <item name="log_msg_traininggrounds_prohibit_ammo_pib100"><![CDATA[W rozgrywce Ultimate Battle Arena nie można korzystać z PIB-100. Automatycznie wybrana amunicja: %AMMO%. Auto-selected ammo: %AMMO%.]]></item>
    <item name="ttip_plague_header"><![CDATA[Twój stan zdrowia podczas epidemii. Sprawdź, czy jesteś zdrowy, czy nosisz w sobie... chorobę.]]></item>
    <item name="ttip_plague_center"><![CDATA[Aby zwabić statek-matkę Gygerimów, niszcz Gygerthralle do momentu wypełnienia paska postępu.]]></item>
    <item name="ttip_plague_footer"><![CDATA[Twój osobisty wynik.]]></item>
    <item name="plague_cure_cpu_no_target"><![CDATA[Cel nie jest zainfekowany!]]></item>
    <item name="setting_antialiasing"><![CDATA[Anti-aliasing]]></item>
    <item name="ttip_setting_antialiasing"><![CDATA[Definiuje, jaka część czasu obliczeniowego Twojego procesora ma być poświęcona na wyświetlanie wygładzonych krawędzi. ]]></item>
    <item name="setting_lights"><![CDATA[Oświetlenie]]></item>
    <item name="ttip_setting_lights"><![CDATA[Definiuje jakość i szczegółowość oświetlenia.]]></item>
    <item name="setting_texture_quality"><![CDATA[Tekstury]]></item>
    <item name="ttip_setting_texture_quality"><![CDATA[Definiuje jakość i stopień rozdzielczości wyświetlanych tekstur.]]></item>
    <item name="setting_texture_size"><![CDATA[Wielkość tekstury]]></item>
    <item name="ttip_setting_texture_size"><![CDATA[Definiuje, jaka ilość pamięci ma zostać użyta na wyświetlanie tekstur o wyższej rozdzielczości, co definiuje ich maksymalną wielkość.]]></item>
    <item name="setting_quality_effects"><![CDATA[Efekty]]></item>
    <item name="ttip_setting_quality_effects"><![CDATA[Ustala jakość efektów wizualnych.]]></item>
    <item name="setting_texture_filtering"><![CDATA[Filtrowanie tekstur]]></item>
    <item name="ttip_setting_texture_filtering"><![CDATA[Ustala jakość i poziom szczegółów używanego filtrowania tekstur, co może mieć wpływ na pokazywane kolory.]]></item>
    <item name="setting_use2D"><![CDATA[Wybierz wersję 2D]]></item>
    <item name="setting_use3D"><![CDATA[Wybierz wersję 3D]]></item>
    <item name="ttip_open_config_mode_window"><![CDATA[Zmień tutaj pozycje i preferencje menu i pasków szybkiego wyboru.]]></item>
    <item name="setting_quality_background3D"><![CDATA[Tła]]></item>
    <item name="ttip_setting_quality_background3D"><![CDATA[Definiuje jakość i bogactwo szczegółów obrazów tła.]]></item>
    <item name="setting_quality_zones3D"><![CDATA[Strefy]]></item>
    <item name="ttip_setting_quality_zones3D"><![CDATA[Definiuje jakość wyświetlanych stref blokady.]]></item>
    <item name="client_selection_3d"><![CDATA[3D]]></item>
    <item name="client_selection_2d"><![CDATA[Dziękuję, ale nie - gram nadal w wersji 2D.]]></item>
    <item name="client_selection_info"><![CDATA[Wypróbuj DarkOrbit w trzech wymiarach! <font color="#fbcc00">Oferujemy Ci nowego trójwymiarowego klienta gry.</font> Zaktualizuj proszę swój sterownik karty graficznej i wersję programu Flash Player. Powinieneś/powinnaś również włączyć przyspieszanie sprzętowe. (Prawy klawisz myszy -> Ustawienia)<br/><br/> Graj teraz w trzech wymiarach i zostań jedynym w swoim rodzaju <font color="#fbcc00">"wielowymiarowym pilotem"!</font>]]></item>
    <item name="client_selection_headline"><![CDATA[DarkOrbit - teraz w 3D!]]></item>
    <item name="ttip_3d_not_available"><![CDATA[Tryb 3D jest niedostępny. Przyczyną może być nieaktualna wersja programu Flash Player, brak obsługi tej funkcji przez kartę graficzną albo wyłączenie przyspieszania sprzętowego.]]></item>
    <item name="client_selection_faq"><![CDATA[Dowiedz się więcej o wersji 3D oraz wymaganiach systemowych]]></item>
    <item name="client_selection_faq_link"><![CDATA[http://pl.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/faq-3d.98993/ ]]></item>
    <item name="client_selection_info_no_3d"><![CDATA[Gra DarkOrbit wkroczyła w nowy wymiar - <font color="#fbcc00">Nowy klient już działa.</font> Niestety stwierdziliśmy, że nie możesz grać w wersji 3D. Zaktualizuj sterowniki karty graficznej oraz program Flash Player, a także włącz funkcję przyspieszania sprzętowego.<br/><br/>Kiedy twój komputer będzie gotowy, zagraj w trybie 3D i zostań <font color="#fbcc00">“wielowymiarowym pilotem"!</font>]]></item>
    <item name="client_selection_continue_2d"><![CDATA[Graj w trybie 2D]]></item>
    <item name="msg_reward_trainingArenaSeason_package_received"><![CDATA[Sezon rozgrywek Ultimate Battle Arena %SEASON_NAME%: otrzymujesz nagrodę za zajęcie %RANKING_POSITION% miejsca.]]></item>
    <item name="label_traininggrounds_season"><![CDATA[%NAME% - pozostały czas: %DATE%]]></item>
    <item name="button_tas_match"><![CDATA[Mecz]]></item>
    <item name="button_tas_stats"><![CDATA[Moc]]></item>
    <item name="button_tas_rewards"><![CDATA[Nagrody]]></item>
    <item name="label_TAS_Season"><![CDATA[Sezon]]></item>
    <item name="label_TAS_Rank"><![CDATA[Ranga]]></item>
    <item name="label_TAS_Rewards"><![CDATA[Nagrody]]></item>
    <item name="label_traininggrounds_rank"><![CDATA[Ranga: %AMOUNT%]]></item>
    <item name="label_traininggrounds_score"><![CDATA[Wynik: %AMOUNT%]]></item>
    <item name="log_msg_tas_end_warning_less_1_hour"><![CDATA[Sezon areny kończy się za godzinę]]></item>
    <item name="log_msg_tas_end_warning_less_5_mins"><![CDATA[Sezon areny kończy się za 5 minut]]></item>
    <item name="log_msg_tas_end_warning_on_login"><![CDATA[Sezon areny kończy się za %MINS% minut(y)!]]></item>
    <item name="log_msg_tas_end_of_season"><![CDATA[Sezon areny dobiegł końca]]></item>
    <item name="label_traininggrounds_no_season"><![CDATA[Brak rozgrywanych Sezonów]]></item>
    <item name="label_TAS_no_season_ranking"><![CDATA[Aktualnie Sezon nie jest rozgrywany i nie ma żadnych medali do zdobycia]]></item>
    <item name="log_msg_gather_jump-cpu_p"><![CDATA[Otrzymałeś CPU skokowy 1]]></item>
    <item name="targeted_hintwindow_title_proActionBar"><![CDATA[Pasek "pro-action"]]></item>
    <item name="targeted_hintwindow_message_proActionBar"><![CDATA[Pasek "pro-action" zapewnia szybki dostęp do elementów, których nie używasz na tyle często, by umieścić je w głównym pasku działania, ale chcesz mieć je przygotowane w razie potrzeby. Otwieranie i zamykanie odbywa się za pomocą przycisku SHIFT, a pasek zamyka się również automatycznie po wybraniu potrzebnego przedmiotu. W trybie konfiguracji ustawień gry dostępne są opcje dotyczące wyglądu i umiejscowienia. Po otwarciu paska "pro-action" można korzystać z regularnie stosowanych skrótów klawiszowych, dlatego naciśnięcie klawisza SHIFT, a następnie "1" powoduje użycie elementu znajdującego się w slocie numer 1.]]></item>
    <item name="targeted_hintwindow_title_assembly"><![CDATA[Montownia]]></item>
    <item name="targeted_hintwindow_message_assembly"><![CDATA[Gdy będziesz posiadać wszystkie niezbędne elementy i surowce, wybierz dowolną pozycję z listy i kliknij przycisk Montaż!]]></item>
    <item name="setting_pro_action_bar_enabled"><![CDATA[Pokaż pasek "pro-action"]]></item>
    <item name="pro_action_bar_keyboard_input_enabled"><![CDATA[Użyj skrótów paska "pro-action"]]></item>
    <item name="setting_auto_hide_pro_action_bar_enabled"><![CDATA[Automatycznie ukrywaj pasek "pro-action"]]></item>
    <item name="keyboard_action_show_pro_action_bar"><![CDATA[Pokaż/ukryj pasek "pro-action"]]></item>
    <item name="streuner_gate_narrative_map1"><![CDATA[Do wszystkich Strenuerów w rejonie Pasa Kuipera! Jesteśmy atakowani! To nie są ćwiczenia. Natychmiast przygotować się do obrony. Kod 1701 Delta!]]></item>
    <item name="streuner_gate_narrative_map2"><![CDATA[Nie wiem, kim jesteś, przybyszu, ale porozmawiajmy w cywilizowany sposób, jak człowiek z człowiekiem. Co? Obleciał cię strach? Nie miej sobie za złe. Moi żołnierze często wywołują grozę wśród przeciwników!]]></item>
    <item name="streuner_gate_narrative_map3"><![CDATA[Co tak naprawdę chcesz udowodnić? Chodzi ci o sławę? Kredyty? Ostrzegam! Jeżeli nadal będziecie nas atakować, wiedz, że Strenuerowie trzymają się razem! Zjednoczymy się przeciwko każdemu wrogowi!]]></item>
    <item name="streuner_gate_narrative_map4"><![CDATA[Widzisz te wieżyczki? Być może rozpoznajesz konstrukcję... To prezent od naszych wspaniałych sojuszników! W końcu podobno darowanemu koniowi nie patrzy się w zęby.]]></item>
    <item name="streuner_gate_narrative_map5_1"><![CDATA[To moje ostatnie ostrzeżenie. Zawróć albo poniesiesz konsekwencje. To jest nasz dom! Będziemy bronić go do ostatniego Streunera!]]></item>
    <item name="emperor_streuner_speech_streuner_gate"><![CDATA[Erreet Falard do pilota niezidentyfikowanego statku: ostrzegam po raz ostatni! Zawróć natychmiast albo będziesz musiał liczyć się z konsekwencjami. To jest nasz dom! Będziemy bronić go do ostatniego Streunera!]]></item>
    <item name="emperor_sibelon_speech_streuner_gate"><![CDATA[Flota tego idioty Fallarda idzie w rozsypkę. Gdy dobrze uzbroi się Streunerów, mogą być całkiem przydatni, ale prędzej czy później i tak okazują się zwykłym ludzkim plugastwem. <br/>Co takiego? Ośmielasz się mnie atakować?! Tylko spróbuj, robaku!]]></item>
    <item name="log_msg_gg_completed_streuner"><![CDATA[Ukończono pomyślnie Wrota Kuipera.]]></item>
    <item name="label_traininggrounds_general_description"><![CDATA[Rozegraj szybki pojedynek z losowo wybranym przeciwnikiem.<br />Po zakończeniu rozgrywki nastąpi powrót do poprzedniej mapy, a punkty HP i osłony zostaną uzupełnione.<br />Uwaga: Jeżeli przegrasz pojedynek, nie tracisz zasobów ani żadnego drona. Podczas meczów UBA aktualizacja rudy i nanoposzycia są niedostępne.]]></item>
    <item name="title_assembly"><![CDATA[Montownia]]></item>
    <item name="assembly_button_ready"><![CDATA[Montaż]]></item>
    <item name="assembly_button_collect"><![CDATA[Odbierz]]></item>
    <item name="assembly_build_not_possible_unique_max"><![CDATA[Montownia jest niedostępna: już posiadasz maksymalną liczbę wybranych przedmiotów.]]></item>
    <item name="assembly_item_tooltip_shop"><![CDATA[Zdobądź wszystkie brakujące części!]]></item>
    <item name="assembly_build_unavailable"><![CDATA[W tej chwili nie masz żadnych dostępnych przedmiotów do montażu. Montownia umożliwia łączenie surowców i przedmiotów w celu produkcji darmowych statków, sprzętu i elementów!]]></item>
    <item name="assembly_build_crafting_item"><![CDATA[Trwa montaż elementu %item% ...]]></item>
    <item name="assembly_recipe_available_time"><![CDATA[Ukończenie montażu: %time%]]></item>
    <item name="log_message_assembly_new_items"><![CDATA[W Montowni jest dostępny nowy element: %item%]]></item>
    <item name="log_message_assembly_refund"><![CDATA[Posiadasz już te elementy: %item%. Dokonano zwrotu następujących surowców i przedmiotów: ]]></item>
    <item name="assembly_label_collect"><![CDATA[Przeprowadzono montaż: %item%]]></item>
    <item name="assembly_recipe_not_recurrent"><![CDATA[Wykorzystano projekt jednokrotnego użytku.]]></item>
    <item name="assembly_no_items_for_filter"><![CDATA[Dla wybranego filtra nie znaleziono żadnych elementów.]]></item>
    <item name="assembly_label_filter"><![CDATA[Filtr]]></item>
    <item name="log_message_assembly_recipe_ready_to_collect"><![CDATA[Montaż związany z projektem %recipename% został ukończony.]]></item>
    <item name="log_message_assembly_item_collected"><![CDATA[%itemname% retrieved from the Assembly.]]></item>
    <item name="log_message_assembly_item_deduction"><![CDATA[Do montażu elementu %recipename% wykorzystano następujące przedmioty:]]></item>
    <item name="log_message_item_deducted"><![CDATA[Wykorzystano: %count% %lootId%.]]></item>
    <item name="log_message_assembly_recipe_collected"><![CDATA[Odebrano projekt %recipename% i otrzymano następujące przedmioty:]]></item>
    <item name="log_message_assembly_recipe_disabled"><![CDATA[Projekt %recipename% jest już niedostępny do montażu. Surowce i przedmioty zostały zwrócone.]]></item>
    <item name="assembly_no_item_for_filter"><![CDATA[No items found under the selected filter.]]></item>
    <item name="log_message_assembly_recipe_build_process_started"><![CDATA[Projekt %recipename% jest w trakcie realizacji.]]></item>
    <item name="assembly_build_not_possible_already_used"><![CDATA[Ten projekt można wykorzystać tylko raz.]]></item>
    <item name="log_message_motivational_survey_reward_booked"><![CDATA[Dziękujemy za wzięcie udziału w ankiecie. Otrzymujesz prezent w postaci 250 jednostek dodatkowej energii.]]></item>
    <item name="settings_pixelationMode"><![CDATA[Uruchom grę w trybie retro]]></item>
    <item name="assembly_item_timer_ttip"><![CDATA[Czas do wycofania tej oferty]]></item>
    <item name="desc_shipwarp_only_favourite_ships_info"><![CDATA[Możesz użyć skoku wyłącznie w statku oznaczonym jako ulubiony!]]></item>
    <item name="log_message_assembly_pet_rename_compensation"><![CDATA[Za zmianę nazwy P.E.T.a.:]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_poison_pusat_design"><![CDATA[Poison Pusat design]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_poison_spectrum_design"><![CDATA[Poison Spectrum design]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_poison_pusat_drone_design"><![CDATA[Poison Pusat drone design]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_poison_spectrum_drone_design"><![CDATA[Poison Spectrum drone design]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_a_elite_poison"><![CDATA[Design Poison A-Elite]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_a_elite_poison_drone"><![CDATA[Design drona Poison A-Elite]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_a_elite_poison_pet"><![CDATA[Design P.E.T.a Poison A-Elite]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_a_elite_legend"><![CDATA[Design Legend A-Elite]]></item>
    <item name="ttip_blueprint_box_legend_spectrum_design"><![CDATA[Projekt Legend Spectrum]]></item>
    <item name="targeted_offer_description_opening_line"><![CDATA[Mamy w ofercie rewelacyjne mechanizmy!]]></item>
    <item name="targeted_offer_description_closing_line"><![CDATA[Dostępne tylko teraz!]]></item>
    <item name="targeted_offer_pvp_death_title"><![CDATA[Nadszedł czas zemsty, pilocie!]]></item>
    <item name="targeted_offer_pve_death_title"><![CDATA[Precz z hordami obcych!]]></item>
    <item name="targeted_offer_pvp_kill_title"><![CDATA[Wyrafinowana taktka ubijania wrogów!]]></item>
    <item name="targeted_offer_galaxygate_completed_title"><![CDATA[Ludzkość uwielbia prawdziwych boahetrów.]]></item>
    <item name="rzone_registration"><![CDATA[Rejestracja]]></item>
    <item name="rzone_leave"><![CDATA[WYJŚCIE]]></item>
    <item name="rzone_on_r_zone"><![CDATA[Opuszczanie Zagiętej przestrzeni.]]></item>
    <item name="rzone_hint_bottom"><![CDATA[W trakcie walki nie możesz przenieść się do Zagiętej przestrzeni!]]></item>
    <item name="rzone_jump"><![CDATA[WYKONAJ SKOK!]]></item>
    <item name="rzone_on_r_zone_help"><![CDATA[Obliczenie parametrów wyjścia z Zagiętej strefy zajmie 5 sekund.]]></item>
    <item name="rzone_confirmation"><![CDATA[Potwierdzenie]]></item>
    <item name="title_rzone_ui"><![CDATA[Zagięta przestrzeń]]></item>
    <item name="rzone_time_in_queue"><![CDATA[Oczekiwano na:]]></item>
    <item name="rzone_register"><![CDATA[WEJDŹ DO KOLEJKI!]]></item>
    <item name="httip_rzone"><![CDATA[Zagięta przestrzeń]]></item>
    <item name="rzone_cancel"><![CDATA[PRZERWIJ]]></item>
    <item name="rzone_registration_unavailable"><![CDATA[ZAGIĘTA PRZESTRZEŃ JEST TYMCZASOWO ZAMKNIĘTA Z POWODU SPRZĄTANIA: nasze jednostki są w trakcie usuwania wraków i szczątków. Zagięta przestrzeń zostanie ponownie otwarta już wkrótce!]]></item>
    <item name="rzone_queueing"><![CDATA[Kolejka]]></item>
    <item name="rzone_confirmation_help"><![CDATA[Zarezerwowaliśmy ci miejsce podczas następnego skoku do Zagiętej przestrzeni.]]></item>
    <item name="rzone_closing_help"><![CDATA[Zagięta przestrzeń jest niestabilna. Zaczekaj, aż się ustabilizuje, albo opuść ją!]]></item>
    <item name="rzone_closing_time"><![CDATA[Zagięta przestrzeń zostanie zamknięta za:]]></item>
    <item name="rzone_registration_help"><![CDATA[Twój komputer nawigacyjny musi połączyć się z Zagiętą przestrzenią, aby wyznaczyć kurs w to miejsce.]]></item>
    <item name="window_assembly_explanation_windowtitle"><![CDATA[Produkcja z surowców ze Szczeliny Wiecznej Zmarzliny]]></item>
    <item name="window_assembly_explanation_header"><![CDATA[Tak to działa!]]></item>
    <item name="window_assembly_explanation_description"><![CDATA[Skorzystaj ze zmrożonego CPU, zbierz cenne proxium ze Szczeliny Wiecznej Zmarzliny i stwórz inne egzotyczne materiały potrzebne do produkcji niestabilnego lasera LF-4. Wypal nową dziurę w galaktyce!]]></item>
    <item name="window_assembly_explanation_iteminfo"><![CDATA[Uszkodzenia na poziomie od 128 do 220 punktów.]]></item>
    <item name="reward_booster_hours"><![CDATA[Your Proxium Doubler Booster expires in %HOURS% hours.]]></item>
    <item name="reward_booster_minutes"><![CDATA[Your Proxium Doubler Booster expires in %MINUTES% minutes.]]></item>
    <item name="dropchance_booster_hours"><![CDATA[Your Proxium Drop Booster expires in %HOURS% hours.]]></item>
    <item name="dropchance_booster_minutes"><![CDATA[Your Proxium Drop Booster expires in %MINUTES% minutes.]]></item>
    <item name="boosterName_30"><![CDATA[Wzmacniacz sprzętu]]></item>
    <item name="tab_questwin_weekly_missions"><![CDATA[Misje tygodniowe]]></item>
    <item name="ttip_questwin_weekly_mission_exclude_explanation"><![CDATA[Przyjmij misję]]></item>
    <item name="ttip_questwin_icon_daily1"><![CDATA[Łatwa]]></item>
    <item name="ttip_questwin_icon_daily2"><![CDATA[Średnia]]></item>
    <item name="ttip_questwin_icon_daily3"><![CDATA[Trudna]]></item>
</resource>
