<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>&lt;strong&gt;Do tej pory dzielnie walczyłeś, pilocie! ENGLISH&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Teraz czas na odpoczynek i zbieranie sił!&lt;br /&gt; Zapraszamy na&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Happy Hour, od teraz do kolejnej pełnej godziny.&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Kupuj uridium, a otrzymasz 2za1 –&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;podwójna ilość za tę samą cenę&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;(na wszystkie rodzaje płatności, oprócz przelewu),&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;np. &lt;/strong&gt; zamiast 30 000 wypasione &lt;strong&gt;60 000 uridium&lt;/strong&gt;!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Udaj się wzmocniony na kolejną bitwę, pilocie!&lt;strong&gt;Teraz nadchodzi Twoja szansa!&lt;/strong&gt;Rozpoczynamy odliczanie! Od teraz do następnej pełnej godziny spadają ceny!&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;ul style="margin-left: 20px;"&gt;
    &lt;li style="list-style-type:disc"&gt;Płać raz, kasuj podwójnie!&lt;/li&gt;
    &lt;li style="list-style-type:disc"&gt;Np. zamiast 30 000 kasuj teraz wypasione 60 000 uridium!&lt;/li&gt;
    &lt;li style="list-style-type:disc"&gt;Oferta dostępna dla wszystkich form płatności (oprócz przelewu)! &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/span&gt;&lt;strong&gt;Zapewnij sobie teraz podwójne uridium!&lt;/strong&gt;ZDOBĄDŹ &lt;strong&gt;POTRÓJNĄ&lt;/strong&gt; ILOŚĆ URIDIUM!OSZCZĘDŹOferta nie dotyczy płatności przelewem&lt;strong&gt;Ruszaj w bój uzbrojony po zęby!&lt;/strong&gt;Oto wybija ta godzina... Mega Happy Hour! Od teraz do następnej pełnej godziny przeżyjesz spadek cen nie z tej Ziemi!&lt;span class="breakingNewsHighlightYellow"&gt; &lt;ul style="margin-left: 20px;"&gt;
&lt;li style="list-style-type:disc"&gt;Więcej się nie da: 3 za 1!&lt;/li&gt;
    &lt;li style="list-style-type:disc"&gt;Np. zamiast 30 000 uridium kasuj teraz wypasione 90 000!&lt;/li&gt;
    &lt;li style="list-style-type:disc"&gt;Oferta dostępna dla wszystkich form płatności (oprócz przelewu)!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/span&gt;HELISA HAKUJE CENYCYBERATAK HELISY!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;DO CHWILI PRZYWRÓCENIA ZABEZPIECZEŃ KORPORACJI, CO NASTĄPI ZA %TIMELEFT%, MOŻECIE ZDOBYĆ %DISCOUNT% URIDIUM ZA ZWYKŁĄ CENĘ!MOJE!&lt;strong&gt;Ulepszanie po niższej cenie&lt;/strong&gt;Teraz można zoszczędzić na ulepszaniu!Tylko w bieżącej godzinie: &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;25% zniżki&lt;/span&gt; podczas ulepszania.  Podczas wszystkich procesów ulepszania, które rozpoczniesz w obecnej godzinie, możesz zaoszczędzić 25%!&lt;strong&gt;Nie zwlekaj i skorzystaj teraz z ulepszania w okazyjnej cenie!&lt;/strong&gt;Pozostały czas działania:&lt;strong&gt;Do tej pory dzielnie walczyłeś, pilocie!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Teraz czas na odpoczynek i zbieranie sił!&lt;br /&gt;Zapraszamy na&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Happy Break, od teraz do kolejnej pełnej godziny.&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Kupuj uridium, a otrzymasz 2za1 –&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;podwójna ilość za tę samą cenę&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;(na wszystkie rodzaje płatności)&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;np. &lt;/strong&gt; zamiast 30 000 grube &lt;strong&gt;60 000 uridium&lt;/strong&gt;!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Udaj się wzmocniony na kolejną bitwę, pilocie!Gracze z całego świata grają na serwerach w ich językach lub razem na serwerze globalnym.&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Na początku grasz na serwerze &lt;font color="#FFFFFF"&gt;w Twoim języku.&lt;/font&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kliknij &lt;font color="#FFFFFF"&gt;&lt;strong&gt;"Graj"&lt;/font&gt;: aktywujesz grę na innym serwerze i innym języku.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;font color="#FFFFFF"&gt;Pamiętaj: &lt;/font&gt; Serwer, który na początku został Ci przydzielony, ma najlepszą jakość połączenia.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;font color="#FFFFFF"&gt;Wybierz tutaj serwer, na którym chcesz grać: &lt;/strong&gt;&lt;/font&gt;StartHomeHangarHandelLaboSkylabKlanUridiumMisjePomocLogoutForumPomoc technicznaSklepPocztaProfilWrota galakt.Pomoc technicznaID użytkownika: PD: Level:Jackpot: Kredyty: Uridium:Użytkownicy onlineGALAXY GATESPROFIL PILOTAPROFIL PILOTAZESTAWIENIEZestawienieZestawienieZESTAWIENIEWYPOSAŻENIEWyposażenieWyposażenieWYPOSAŻENIESTATKIStatkiStatkiSTATKIBROŃBrońBrońBROŃAMUNICJAAmunicjaAmunicjaAMUNICJAGENERATORYGeneratoryGeneratoryGENERATORYDODATKIDodatkiDodatkiDODATKIDRONYDronyDronyDRONYEKSTRASYEkstrasyEkstrasyEKSTRASYDESIGNYDesignyDesignyDESIGNYMODYFIKACJAModyfikacjaModyfikacjaMODYFIKACJAAUKCJEAukcjeAukcjeAUKCJEZAKOŃCZONEZakończoneZakończoneZAKOŃCZONEUSZLACHETNIANIEUszlachetnianieUszlachetnianieUSZLACHETNIANIEAKTUALIZACJAAktualizacjaAktualizacjaAKTUALIZACJAAUTOUSZLACHETNIANIEAutouszlachetnianieAutouszlachetnianieAUTOUSZLACHETNIANIEPŁATNOŚCIPłatnościPłatnościPŁATNOŚCIBILANSBilansBilansBILANSKANTORWymień uridium na kredytyKantorKANTORURIDIUM PLUSPakiet Uridium PlusUridium PlusURIDIUM PLUSABONAMENTYZarządzaj abonamentamiAbonamentyABONAMENTYLOTERIALoteriaLoteriaLOTERIAPepsiPEPSIGutscheinKUPONYKUPONYWpisz poniżej kod kuponu, aby go aktywować:Kod kuponuKOD KUPONUPróbka kodu: %MUSTER%ZrealizujRedeem the voucher code that has been entered.Błąd: %FEHLER%Kod został aktywowanyDziennikMożesz sprawdzić w dzienniku jaki kod kuponu otrzymałeś.Podaj tutaj kod kuponuWykorzystałeś kod kuponuOtrzymałeś uridium (ilość: %AMOUNT%)Otrzymałeś kredyty (ilość: %AMOUNT%)Otrzymałeś %AMOUNT% kredytWykorzystałeś kod kuponu karnawałowegoWykorzystano kupon Razera:&lt;br /&gt;1 Nostromo&lt;br /&gt;1 design Goliatha "Razer-G"&lt;br /&gt;1 design Nostromo "Razer-N"&lt;br /&gt;9000 szt. amunicji UCB-100&lt;br /&gt;500 rakiet PLT-2021&lt;br /&gt;100 fajerwerków Razer&lt;br /&gt;1 powielacz szkódGratulacje!Na twoje konto zostały przekazane następujące przedmioty: %ITEMLIST%&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Sprawdź swój inwentarz!Przedmioty zostały przekazane na konto.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Sprawdź swój inwentarz!The voucher code you have entered is not valid.This voucher code has already been redeemed.&lt;span class="eVoucher_success fliess11px-green"&gt;Wykorzystałeś kupon!&lt;/span&gt; &lt;br /&gt; &lt;span class="eVoucher_success_payment fliess11px-gelb"&gt;Kliknij tutaj, aby skorzystać z Twoich korzyści!&lt;/span&gt;Z okazji UBA Expo otrzymujesz darmową halę hangaru.OFERTA PREMIUMOferta PremiumWSTĄPWstąpWstąpWSTĄPZAŁÓŻZałóżZałóżZAŁÓŻINFORMACJAInformacjaInformacjaINFORMATIONCZŁONKOWIECzłonkowieCzłonkowieCZŁONKOWIEZARZĄDZANIEZarządzanieZarządzanieZARZĄDZANIEWIADOMOŚCIWiadomościWiadomościWIADOMOŚCIDYPLOMACJADyplomacjaDyplomacjaDYPLOMACJAStacja bojowaStacja bojowaStacja bojowaSTACJA BOJOWAFIRMAFirmaFirmaFIRMAZLECENIAZleceniaZleceniaZLECENIAHISTORIAHistoriaHistoriaHISTORIAWYZWANIAWyzwaniaWyzwaniaWYZWANIASKYLABSkylabSkylabSKYLABFABRYKA HIGH-TECHFabryka wysokich technologiiFabryka high-techFABRYKA HIGH-TECHULEPSZANIE PRZEDMIOTUUlepszanie przedmiotuAKCJA SPECJALNAAkcja specjalnaAkcja specjalnaAKCJA SPECJALNALR3Letnie rozgrywki 3LR3LR3DODATKIDodatkiDodatkiDODATKIZIMOWE IGRZYSKAZIMOWE IGRZYSKA 2009Zimowe igrzyska 2009ZI09ZIMOWE IGRZYSKA 2009LETNIE ROZGRYWKILETNIE ROZGRYWKI 2010Letnie rozgrywki 2010LR10LETNIE ROZGRYWKI 2010MiejsceJęzykSerwerStatusGrajZalecanyRaport o błędachOKSzansa na wygraną:&lt;br /&gt;Raz w miesiącu masz możliwość wygrania Jackpota w wysokości do 10 000 euro. Gracz, który wygra bitwę Jackpot, otrzymuje swoje zebrane euro Jackpot (ze skrzynek bonusowych) wypłacone w prawdziwych euro.&lt;strong&gt;DarkOrbit Cię zafascynuje!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;DarkOrbit - jedna z najlepszych gier akcji na przeglądarkę!  Doznaj nieskończonej wielkości kosmosu grając samemu lub z sojusznikami w coraz bardziej oddalonych sektorach.  Odkrywaj nowe światy i uważaj na tajemniczych obcych.&lt;br /&gt;Dołącz do jednej z trzech firm, które są żądne władzy w całym kosmosie i walcz w imieniu swoim i Twoich sojuszników - jako kosmiczny pilot w tej grze na przeglądarkę walczysz o władzę i bogactwo.&lt;br /&gt;Wyposaż swój statek tak, aby stał się niebezpiecznym krążownikiem wojennym, siej postrach w kosmosie i stań się sławny w DarkOrbit!© Bigpoint - Wszystkie prawa zastrzeżoneDarmowe Gry Online - Wygraj 10.000 euroImpressumPodziękowaniaDarkOrbitPełna akcji kosmiczna MMO w Twojej przeglądarceProducentKierownik projektuDesign gryDevelopmentGrafikaZapewnianie jakościMenadżer ds. społecznościStażyściSpecjalne podziękowania dlaWięcej informacji na temat DarkOrbitOWHGryOnline:Zarejestrowani:ZALOGUJZapomniałeś hasła?Nazwa użytkownika:Hasło:Zarejestruj sięJęzyk:Zrzuty ekranuSzczegółyZwiastunNagrodyVideo z gryInformacjeDARKORBIT – Strzelanka akcji pośród gier na przeglądarkę&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Graj i walcz z tysiącami graczy.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;DarkOrbit to kosmiczna gra pełna akcji i zabawy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gra na przeglądarkę: niczego nie ściągasz, niczego nie instalujesz!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Walcz o maksymalnie 10.000 euro&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;DARKORBIT – strzelanka akcji pośród gier na przeglądarkę&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Graj i walcz z tysiącami graczy.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;DarkOrbit to kosmiczna gra pełna akcji i zabawy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gra na przeglądarkę: niczego nie ściągasz, niczego nie instalujesz!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Kosmiczna darmowa gra akcji multiplayerDarkOrbit to gra online multiplayer i kamień milowy pośród gier na przeglądarkę. Każdy kto lubi gry akcji, pokocha DarkOrbit: poluj w kosmosie i walcz dla swojej firmy. W tej kosmicznej grze online należy zwalczać tysiące prawdziwych przeciwników – to Twoja misja! DarkOrbit nie jest zwyczajną grą online: fani kosmicznych gier nie przejdą obok niej obojętnie!&lt;br&gt;&lt;br&gt;W DarkOrbit tysiące prawdziwych graczy walczy przeciwko sobie: gry online multiplayer to gry internetowe, w które grasz bezpośrednio w przeglądarce. Dlatego gry internetowe takie jak DarkOrbit nazywane są grami na przeglądarkę: chodzi tu o gry internetowe z wieloma wątkami i mnóstwem akcji.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Kosmiczne gry takie jak DarkOrbit zrewolucjonizowały rynek gier na przeglądarkę. Używając myszki i klawiatury sterujesz swoim kosmicznym statkiem w naładowanych akcją kosmicznych bitwach. Połącz siły w klanie – tylko w grach na przeglądarkę możesz w czasie rzeczywistym grać z i przeciwko tysiącom prawdziwych graczy.Więcej pojęć z gry na przeglądarkę DarkOrbit:Gry online – ponad %s osób gra w DarkOrbit!DarkOrbit - wspaniała kosmiczna gra online science-fictionDołącz do milionów innych pilotów toczących walki w kosmosie. DarkOrbit – popularna gra przeglądarkowa MMO science-fiction, w której przygoda czai się na każdym kroku.Gry na przeglądarkę, DarkOrbit, kosmiczna strzelanka, gry, games, darmowe, gry online, gra akcji, strzelankaPakiet startowy 1Pakiet startowy 2Pakiet startowyPakiet oszczędnościowy 1Pakiet oszczędnościowy 2Pakiet oszczędnościowy 3Pakiet oszczędnościowy 4Pakiet oszczędnościowyBonus reaktywacyjnyPakiet startowy LaserPakiet startowy GeneratorPakiet startowy BateriePakiet startowy RakietyPakiet startowy RudaPakiet startowy StatekPakiet oszczędnościowy LaserPakiet oszczędnościowy GeneratorPakiet oszczędnościowy BateriePakiet oszczędnościowy RakietyPakiet oszczędnościowy MinyPakiet oszczędnościowy RudaPakiet oszczędnościowy StatekPakiet oszczędnościowy "Challenger" kupionyPakiet oszczędnościowy "Elita" kupionyPakiet oszczędnościowy "Pro" kupionyPakiet startowy "Vengeance" kupionyPakiet startowy "Goliath" kupionyPakiet startowy "Leonov" kupionyZakupiono zestaw „Ryzykant”Zakupiono zestaw „Pan przestworzy”Zakupiono zestaw „Kosmiczny drań”Zakupiono „Zestaw obcego myśliwca”Zakupiono „Zestaw techniczny”Zakupiono „Bojowy zestaw wspomagający”Zakupiono Kufer OcalałegoZakupiono zestaw „Mega zniżka na dodatkową energię”Zakupiono zestaw „Mega zniżka na dodatkową energię L”Zakupiono zestaw „Mega zniżka na dodatkową energię XL”Zakupiono zestaw „Mega zniżka na klucze do skrzyń”Zakupiono zestaw „Mega zniżka na klucze do skrzyń L”Zakupiono zestaw „Mega zniżka na klucze do skrzyń XL”Parasite Pack purchasedAnti Poison Pack purchasedPoison Pack purchasedDeluxe Pack purchasedZakupiono pakiet „Droga na szczyt”Zakupiono pakiet „Droga na szczyt Pro”Zakupiono pakiet „Droga na szczyt Deluxe”Zakupiono zestaw Poison A-EliteZakupiono zestaw designów drona Poison A-EliteZakupiono zestaw designów P.E.T.a Poison A-EliteZakupiono design Poison A-EliteZakupiono zestaw „Gotowy do akcji”Zakupiono zestaw „Lodowy miraż”Zakupiono zestaw „Ku czci Prometheusa”Zakupiono zestaw „Luksusowy Spectrum”Zakupiono zestaw „Luksusowy Pusat”Zakupiono zestaw „Fantomowa chimera”10 fragmentów Prometheusa30 fragmentów Prometheusa300 fragmentów PrometheusaNiszczenie-&lt;br /&gt;SaimonUszkadzanie-&lt;br /&gt;DevolariumNiszczenie-&lt;br /&gt;MordonUszkadzanie-&lt;br /&gt;SibelonKosmiczny&lt;br /&gt;maratonNiszczenie-&lt;br /&gt;StreunerNiszczenie-&lt;br /&gt;ProtegitUszkadzanie-&lt;br /&gt;LordakiumNiszczenie-&lt;br /&gt;wielobójNiszczenie-&lt;br /&gt;Lordakia/SaimonUszkadzanie- Lordakium/&lt;br /&gt;SibelonNiszczenie-&lt;br /&gt;wielobójNiszcz/Uszkadzaj-&lt;br /&gt;wielobój&lt;strong&gt;Dzień niszczenia Saimonów&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby zniszczyć jak najwięcej statków typu &lt;strong&gt;Saimon&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;Każde &lt;strong&gt;zestrzelenie&lt;/strong&gt; to 10 punktów. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do 10 punktów bonusowych. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-3 i X-4.&lt;strong&gt;Dzień uszkodzeń Devolarium&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby wyrządzić jak najwięcej szkód na statkach typu &lt;strong&gt;Devolarium&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;Każdy &lt;strong&gt;punkt uszkodzenia&lt;/strong&gt;, który zestrzelisz, to 1 punkt. W zależności od typu Twojego statku możesz otrzymać do 100% bonusu. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-3.&lt;strong&gt;Dzień niszczenia Mordonów&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby zniszczyć jak najwięcej statków typu Mordon.&lt;br /&gt;Każde zestrzelenie to 10 punktów. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do 10 punktów bonusowych. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-3 i X-4.&lt;strong&gt;Dzień uszkodzeń Sibelonów&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby wyrządzić jak najwięcej szkód na statkach typu &lt;strong&gt;Sibelon&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;Każdy &lt;strong&gt;punkt uszkodzenia&lt;/strong&gt;, który zestrzelisz, to 1 punkt. W zależności od typu Twojego statku możesz otrzymać do 100% bonusu. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-4.&lt;strong&gt;Kosmiczny maraton&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby jak najczęściej przelecieć trasę pomiędzy dwoma bazami domowymi tam i z powrotem.&lt;br /&gt;Za każdą rundę otrzymujesz &lt;strong&gt;10 punktów&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do 10 punktów bonusowych. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Te bazy kosmiczne znajdziesz na mapach X-1 i X-8&lt;strong&gt;Dzień niszczenia Streunerów&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby zniszczyć jak najwięcej statków Streunerów.&lt;br /&gt;Każde zestrzelenie to 10 punktów. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do 10 punktów bonusowych. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-1, X-2 (Streuner) i na mapach X-8 (Streuner).&lt;strong&gt;Dzień niszczenia Protegitów&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby zniszczyć jak najwięcej statków typu Protegit.&lt;br /&gt;Każde zestrzelenie to 10 punktów. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do 10 punktów bonusowych. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-6.&lt;strong&gt;Dzień uszkodzeń Lordakium&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby wyrządzić jak najwięcej szkód na statkach typu Lordakium.&lt;br /&gt;Każdy zestrzelony punkt szkód to 1 punkt. W zależności od typu Twojego statku możesz otrzymać do 100% bonusu. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-5.&lt;strong&gt;Dzień niszczenia - wielobój&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby, &lt;strong&gt;zniszczyć&lt;/strong&gt; jak najwięcej statków.&lt;br /&gt;Liczą się &lt;strong&gt;wszystkie NPC&lt;/strong&gt;. Każde zestrzelenie to &lt;strong&gt;10 punktów&lt;/strong&gt;. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do &lt;strong&gt;10 punktów bonusowych&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Cel: załatwić jak najwięcej różnych przeciwników!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Za każde zestrzelenie kolejnego typu przeciwnika multiplikator wzrasta o 1. Jeśli zestrzelisz następnego przeciwnika tego samego typu, multiplikator spadnie na 1 i naliczanie multiplikatora zaczyna się od nowa. Pamiętaj więc, aby z każdego typu przeciwnika zestrzelić tylko jeden statek.&lt;strong&gt;Dzień niszczenia Lordakii i Saimonów&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby zniszczyć jak najwięcej statków typu &lt;strong&gt;Lordakia i Saimon&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;Każde zestrzelenie to &lt;strong&gt;10 punktów&lt;/strong&gt;. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do &lt;strong&gt;10 punktów bonusowych&lt;/strong&gt;. Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-2, X-3, X-4 und X-5&lt;strong&gt;Dzień uszkodzeń Lordakium i Sibelonów&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby wyrządzić jak najwięcej szkód na statkach typu &lt;strong&gt;Lordakium i Sibelon&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;Każdy punkt uszkodzenia, który zestrzelisz, to &lt;strong&gt;1 punkt&lt;/strong&gt;.  W zależności od typu statku możesz otrzymać do &lt;strong&gt;100% bonusu&lt;/strong&gt;.  Zawody trwają do północy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Statki te znajdziesz na mapach X-4 i X-5.&lt;strong&gt;Dzień niszczenia - wielobój&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby &lt;strong&gt;zniszczyć&lt;/strong&gt; jak najwięcej statków.&lt;br /&gt;Liczą się wszystkie &lt;strong&gt;NPC i prawdziwi gracze&lt;/strong&gt;. Każde zestrzelenie to &lt;strong&gt;10 punktów&lt;/strong&gt;. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do &lt;strong&gt;10 punktów bonusowych&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ta liczba punktów zostanie &lt;strong&gt;pomnożona z liczbą typów przeciwnika&lt;/strong&gt;, co da &lt;strong&gt;łączną liczbę Twoich punktów&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Za każde zestrzelenie kolejnego typu przeciwnika multiplikator wzrasta o 1. Jeśli zestrzelisz następnego przeciwnika tego samego typu, multiplikator spadnie na 1 i naliczanie multiplikatora zaczyna się od nowa.&lt;strong&gt;Dzień niszczenia i uszkadzania - wielobój&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W dzisiejszej dyscyplinie chodzi o to, aby &lt;strong&gt;zniszczyć&lt;/strong&gt; jak najwięcej statków i &lt;strong&gt;zdobyć&lt;/strong&gt; jak najwięcej &lt;strong&gt;Hitpoints&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Liczą się &lt;strong&gt;wszystkie NPC i prawdziwi gracze&lt;/strong&gt;. Każde zestrzelenie to &lt;strong&gt;40 000 punktów&lt;/strong&gt;. Dodatkowo otrzymasz, w zależności od typu Twojego statku, do &lt;strong&gt;40.000 punktów bonusowych&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Poza tym każdy punkt uszkodzenia, który zestrzelisz, liczy się jako &lt;strong&gt;1 punkt&lt;/strong&gt;. W zależności od typu statku możesz otrzymać do &lt;strong&gt;100% bonusu&lt;/strong&gt;. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ta liczba punktów zostanie &lt;strong&gt;pomnożona z liczbą typów przeciwnika&lt;/strong&gt;, co da &lt;strong&gt;łączną liczbę Twoich punktów&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Za każde zestrzelenie kolejnego typu przeciwnika multiplikator wzrasta o 1. Jeśli zestrzelisz następnego przeciwnika tego samego typu, multiplikator spadnie na 1 i naliczanie multiplikatora zaczyna się od nowa.Dzisiaj:Wczoraj:Ogólne miejsce 1:A-BC-DE-FG-HI-KL-MN-OP-QR-ST-VW-XY-Z0-!Wiadomość została zgłoszona pomocy technicznej...Wiadomość jest sprawdzana...Ta nazwa klanu jest niedozwolony!Ten tag klanu jest niedozwolony!Informacje o firmieNie pokazuj więcejTransmisja przychodzącajeszcze %s minmaks.Jesteś pewien, że chcesz kupić ten przedmiot?PłatnościOstatnio zapomniałeś się wylogować. Proszę używaj zawsze przycisku Logout, gdy kończysz grać w DarkOrbit.Używaj zawsze przycisku Logout, gdy opuszczasz gwiezdną mapę. Tylko w ten sposób możesz być pewien, że Twój statek zostanie prawidłowo wylogowany.Serdecznie witamy w DarkOrbit!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ruszaj w drogę, kosmiczny pilocie! Czeka Cię tu dużo przygód i mnóstwo zabawy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ważne: grasz teraz na &lt;b&gt;koncie gościnnym&lt;/b&gt;, do którego &lt;b&gt;nie jest konieczna rejestracja&lt;/b&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Aby o Twoich sukcesach słuch nie zaginął, możesz się &lt;a href="indexInternal.es? action=internalFinishGuestSignUp"&gt;tutaj&lt;/a&gt; zarejestrować. Stan Twojej gry zostanie wtedy zapisany, a Ty będziesz mógł po następnym zalogowaniu się grać dalej tam, gdzie grę przerwałeś.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pamiętaj: aby grać dalej po przejściu na 2 level, konieczna jest rejestracja, która jest darmowa.&lt;span class="guestBold"&gt;Serdecznie witamy w DarkOrbit!&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ruszaj w drogę, kosmiczny pilocie! Czeka Cię tu dużo przygód i mnóstwo zabawy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;WAŻNE: grasz teraz na koncie gościnnym, do którego &lt;span class="guestBold"&gt;nie jest konieczna rejestracja.&lt;/span&gt;&lt;span class="guestBold2"&gt;Uwaga: wychodzisz z konta gościnnego!&lt;/span&gt;Aby o Twoich sukcesach słuch nie zaginął, możesz się tutaj zarejestrować.Aby o Twoich sukcesach słuch nie zaginął, możesz się tutaj zarejestrować.Stan Twojej gry zostanie wtedy zapisany, a Ty będziesz mógł po następnym zalogowaniu się grać dalej tam, gdzie grę przerwałeś.Stan Twojej gry zostanie wtedy zapisany i, po ponownym zalogowaniu się, będziesz mógł grać dalej tam, gdzie ostatnio skończyłeś.Graj teraz za darmoZarejestruj się teraz za darmoAby rozejrzeć się w grze, kliknij tutaj i skorzystaj z konta gościnnego.Skorzystaj z konta gościnnego i graj.Pamiętaj: aby grać dalej po przejściu na 2 level, konieczna jest rejestracja, która jest darmowa.Pamiętaj: aby grać dalej po przejściu na 2 level, konieczna jest rejestracja, która jest bezpłatna.Zagraj na koncie gościnnymGraj dalej na koncie gościnnymWystąpił błąd. Proszę odświeżyć stronę. Jeśli błąd wystąpi ponownie, proszę zwrócić się do pomocy technicznej.Wyposażenie nie jest możliwe! Poleć najpierw do swojej stacji kosmicznej.Wyposażenie nie jest możliwe! Musisz być w miejscu, w którym znajduje się hangar.Nie możesz wyposażyć się teraz w ten przedmiot, ponieważ wystąpiła przynajmniej jedna z dwóch poniższych sytuacji:  &lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Nie znajdujesz się odpowiednio blisko stacji z hangarem&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Oczekujesz na pojedynek w rozgrywkach Ultimate Battle Arena&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;Przełączanie hangarów jest niemożliwe, ponieważ zaistniała przynajmniej jedna z poniższych okoliczności: &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Nie znajdujesz się odpowiednio blisko stacji z hangarem&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Oczekujesz na pojedynek w rozgrywkach Ultimate Battle Arena&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;Naprawa nie jest możliwa! Moduł jest zainstalowany w stacji bojowej.Sprzedaż nie jest możliwa! Wyloguj się najpierw z klienta.Dodaj DarkOrbit do ulubionych stron w przeglądarce, a następnym razem wystarczy tylko kilka kliknięć i już grasz dalej.Kliknij tutaj i dodaj DarkOrbit do Ulubionych.ZamknijZAMKNIJTDMTeam-DeathmatchDataCzas%DD%.%MM%.%YYYY% %HH%:%mm%PozycjaPoz.GraczFirmaMeczeRozegrane meczerozegranoZwycięstwaPorażkiPunktyNajdłuższa seria zwycięstwNajwiększa ilość meczów rozgrywanych jednocześnieMoje meczeRaport z meczuRaporty z meczów%COMPANY1% przeciwko %COMPANY2%Wynik końcowyPilot %PLAYER% zniszczonyPilot %PLAYER% ocalałZwycięzca:Pokonany:RemisTDM - łączny ranking firmTDM - łączny ranking pilotówTDM - dzienny ranking pilotów4 lipca - małe fajerwerki4 lipca - średnie fajerwerki4 lipca - wielkie fajerwerkiMałe fajerwerkiŚrednie fajerwerkiWielkie fajerwerkiUżytkownikFirmaKlanJesteś nowy? Zagraj w DarkOrbit!Wpisz tu wybraną przez siebie nazwę i wypróbuj DarkOrbit!Masz już konto?Zaloguj sięZarejestruj sięPowrótUrl OpenID:KupTwoją dzisiejszą rangę %RANK% wylicza się tak:Aby mieć rangę %RANK_ABOVE%, następną w kolejności, trzeba mieć w chwili obecnej łącznie około %RANKPOINTS_ABOVE% punktów rangi.Następna niższa ranga %RANK_BELOW% ma obecnie około %RANKPOINTS_BELOW% punktów rangi.Jesteś obecnie najwyższy rangą w swojej firmie.W chwili obecnej masz najniższą rangę.Jesteś administratorem i dlatego nie masz rangi.&lt;strong&gt;Uwaga:&lt;/strong&gt; ranga wyliczana jest tylko raz dziennie, dlatego podane tu wartości są tylko wartościami przybliżonymi. Nie można zagwarantować, że osiągnięcie jednej z podanej tu ilości punktów zmieni Twoją rangę w momencie obliczania, ponieważ wartości innych graczy także się ciągle zmieniają.Witaj &lt;strong&gt;%PRIVATE_USERNAME%&lt;/strong&gt;,&lt;br&gt; &lt;br&gt; Twoja aktualna pozycja w rankingu to &lt;strong&gt;%PRIVATE_POSITION%&lt;/strong&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt; Na koncie masz &lt;strong&gt;%PRIVATE_EP%&lt;/strong&gt; PD i &lt;strong&gt;%PRIVATE_HONOURPOINTS%&lt;/strong&gt; poważania.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Znajdujesz się w tej chwili na poziomie &lt;strong&gt;%PRIVATE_LEVEL%&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Zniszczyłeś &lt;strong&gt;%PRIVATE_DESTROYED_SHIPS%&lt;/strong&gt; statków kosmicznych i &lt;strong&gt;%PRIVATE_DESTROYED_ALIENS%&lt;/strong&gt; obcych.Twój klan &lt;strong&gt;%PRIVATE_YOUR_CLAN% [%PRIVATE_YOUR_CLANTAG%]&lt;/strong&gt; jest na &lt;strong&gt;%PRIVATE_YOUR_CLAN_RANK%ter&lt;/strong&gt; miejscu w rankingu klanów.Nie jesteś w żadnym klanie.&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Czy naprawdę chcesz przejść do firmy:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt; &lt;br /&gt; &lt;p class="popup_changeFaction_faction"&gt;&lt;strong id="factionName"&gt;Nazwa firmy&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Zmiana firmy kosztuje 5000 uri. Opłata jest konieczna, aby Twoja obecna firma zwolniła Cię z obowiązków. Ponieważ przechodzisz do konkurencji, nowa firma uznaje tylko 50% Twojego poważania. Poważanie na minusie jednak pozostaje.&lt;/p&gt;RankingCzłonkowiePDPoważanieZniszczone statkiZniszczeni obcy&lt;p&gt;Chcesz zmienić firmę?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wybierz jedną z dwóch pozostałych firm, aby do niej przejść.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Koszt: %PRICE_FOR_CHANGE% URI&lt;/p&gt;Jesteś nowy w MMO?Jesteś nowy w EIC?Jesteś nowy we VRU?To kup sobie teraz idealny statek dla początkujących: LEONOVa!&lt;br&gt;Kryje on w sobie niesamowite korzyści, które ujawniają się na mapach rodzimych.Statek z bonusem domowym!Kup sobie statek dla początkujących!StandardObejmuje wszystkie mapy z wyjątkiem map rodzimychMapy rodzimeObejmuje mapy %COMPANY_ID%-1 - %COMPANY_ID%-4Mapy %COMPANY_ID%-1 do %COMPANY_ID%-4Z bonusem domowym ** Bonus domowy działa tylko na mapach %COMPANY_ID%-1 do %COMPANY_ID%-4, gdyż leżą one w obszarze energetycznym Twojej bazy domowej.Dzisiaj:Ranking dzienny:Ranking:3 najlepszych:10 najlepszych:100 najlepszych:DyscyplinaDyscyplinyDyscyplina dniaLetnie rozgrywkiLetnie rozgrywki 3Nagrody Letnich rozgrywekMistrzostwa Letnich rozgrywekRanking mistrzostwPunkty mistrzowskieMistrzowski ranking LR3Dzienny ranking LR3Dzienne rankingi LR3LR3LETNIE ROZGRYWKI 3Witaj kosmiczny pilocie!&lt;br&gt; Już czas! Oto rozpoczyna się trzecia runda Letnich rozgrywek DarkOrbit.&lt;br&gt; Weź w nich udział, zostań mistrzem LR3 i zgarnij wypasione nagrody!&lt;strong&gt;Letnie rozgrywki DarkOrbit 3&lt;/strong&gt;&lt;br&gt; Już czas! Letnie rozgrywki DarkOrbit są oficjalnie otwarte.&lt;br&gt; Czeka Cię mnóstwo zabawy, akcji i urozmaicenia w walce o medale i tytuł &lt;strong&gt;Mistrza Letnich rozgrywek&lt;/strong&gt;. Weź udział w rozgrywkach i walcz sam lub dla swojej firmy o &lt;strong&gt;sławę, poważanie i mnóstwo wspaniałych nagród&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt; Każdego dnia czeka Cię nowa dyscyplina, w której możesz się zmierzyć z najlepszymi z najlepszych i zostać zwycięzcą dnia.&lt;br&gt; &lt;br&gt; - Za każdą dyscyplinę dnia dopisywane są Ci punkty.&lt;br&gt; - 10 Twoich najlepszych wyników dnia wchodzi do całkowitej punktacji mistrzostw Letnich rozgrywek.&lt;br&gt; - Gracz, który na koniec Letnich rozgrywek ma uzbieranych najwięcej punktów mistrzowskich, otrzymuje nagrodę główną w postaci &lt;strong&gt;niezniszczalnego 9. drona&lt;/strong&gt; na jeden miesiąc.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Oczywiście także piloci, którzy zajmą &lt;strong&gt;miejsca 2 do 100&lt;/strong&gt; otrzymają za swoje wspaniałe osiągnięcia &lt;strong&gt;bogate nagrody&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt; Bądź tam z nami i wywalcz sobie wysoką pozycję w tej &lt;strong&gt;letniej akcji specjalnej&lt;/strong&gt;: &lt;strong&gt;Letnich rozgrywkach DarkOrbit 3&lt;/strong&gt;.KPKPWyłącz blokadę okienek popup!IlośćNie masz już uridium? Skończyły się kredyty? Żaden problem!&lt;br /&gt;Po prostu kliknij &lt;strong&gt;tutaj&lt;/strong&gt;.Nie pokazuj więcej.Kup terazKup teraz&lt;strong&gt;Wrota Delta&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Dzięki zaangażowaniu naszych kosmicznych pilotów tajemnice prastarej technologii dotyczącej międzygalaktycznych wrót ujrzały światło dzienne.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Wyniki badań map Alfa, Beta i Gamma wreszcie zaowocowały: opracowano nowy generator, który generuje wyłącznie części do wrót Delta.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Wrota Delta to przejście do legendarnej galaktyki Delta, gdzie nie postała jeszcze noga żadnego kosmicznego pilota... Nikt nie wie, co Cię tam czeka. Zostań pierwszym śmiałkiem, który przekroczy próg nowego świata.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Wrota Delta znajdziesz w dziale "Galaxy Gates". Nie da się ich przeoczyć!Witajcie kosmiczni piloci!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;grozi nam inwazja! I to akurat w czasie uroczystości z okazji &lt;b&gt;999 / 1000 dni DarkOrbit&lt;/b&gt;! Nie mamy pojęcia, jak ci wredni obcy zdołali tego dokonać, ale na każdej mapie rodzimej każdej firmy znajdują się &lt;b&gt;wrota inwazyjne&lt;/b&gt;, które prowadzą do innej galaktyki - na mapę inwazji. Podstępni agresorzy z kosmosu czekają tam tylko na to, by napaść Was na Waszych mapach rodzimych!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ale ta prymitywna horda popełniła poważny błąd: możliwe jest bowiem&lt;b&gt; przedostanie się na&lt;/b&gt; mapę inwazyjną&lt;b&gt; całą armadą&lt;/b&gt; kosmicznych pilotów!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Kto pierwszy kliknie „Skok“, będzie walczył z wrogiem! Wszyscy inni muszą poczekać, aż wojownik z armady zostanie zniszczony, aby można było wysłać posiłki.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Aby przejść na mapę inwazji, powinniście zostać na mapie rodzimej, w przeciwnym wypadku przepadnie Wam pozycja na liście oczekujących. Każdy zniszczony obcy to 1 punkt dla Waszej firmy.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zagrożone są wszystkie 3 firmy: firma, która &lt;b&gt;od 5.09. do 6.09.09&lt;/b&gt; zniszczy najwięcej obcych i tym samym zdobędzie najwięcej punktów, otrzyma na tydzień 10% bonusu na wyrządzane szkody. Firmy, które znajdą się na miejscach 2 i 3 otrzymają odpowiednio 5% i 3% bonusu na wyrządzane szkody.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;Tego, kto po tej walce będzie jeszcze miał dość siły, czeka dodatkowo wycieczka w &lt;b&gt;międzygalaktycznych wrotach jubileuszowych&lt;/b&gt;! Te wrota znajdziesz w pobliżu swojej bazy. Warunkiem jest zalogowanie się na gwiezdną mapę 5 lub 6 września. Wrota będą aktywne maksymalnie jeden miesiąc, aż poradzicie sobie z tym wyzwaniem, jednakże &lt;b&gt;znikną ostatecznie najpóźniej 6.10.09&lt;/b&gt;!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dodatkowo podczas tych dwóch dni na każdego pilota czekają specjalne misje, podwójna zawartość skrzynek bonusowych i powielacze bankingu!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Jakieś pytania? Zajrzyjcie do FAQ z załączniku.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ruszajcie na bitwę, kosmiczni piloci, ku chwale Waszej firmy. Liczymy na Was!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Zarząd firmy&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;FAQ&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Dlaczego akcja ta nazywa się "999/1000 dni"? &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bo walczymy już na orbicie właśnie 999/1000 dni. Z tej okazji organizujemy wielką akcję jubileuszową. Ekipa DarkOrbit cieszy się, że może z Wami świętować i ma nadzieję, że będziecie nadal na orbicie, gdy ogłosimy akcję z okazji 2000 dni. Te specjalne walki z okazji jubileuszu to wyraz naszej wdzięczności za Waszą wierność i odwagę!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Do czego służą wrota 999/1000? &lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wrota 999/1000 rozgrywa się tak, jak normalne wrota międzygalaktyczne. Każdy gracz, bez względu na level czy wyposażenie, może przekroczyć te wrota. Aby dostać się na drugą stronę, polećcie po prostu do wrót i użyjcie skoku portalowego. Ale uwaga: upewnijcie się przed skokiem, że jesteście uzbrojeni najlepiej, jak się tylko da. Wasze osiągnięcia we wrotach 999/1000 zostaną odnotowane w rankingu.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Co to są wrota inwazyjne?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wrota inwazyjne materializują się tylko co 1000 dni. Ale w tych wrotach czyha największe niebezpieczeństwo, jakie kiedykolwiek zagrażało uniwersum DarkOrbit. Na mapach rodzimych firm zmaterializowały się każdorazowo wrota, które mogą przekroczyć tylko członkowie danej firmy. Ograniczona liczba pilotów firmy może jednocześnie wykonać skok i walczyć z agresorami. Jeśli we wrotach będzie już za dużo graczy, zostaniecie umieszczeni na liście oczekujących. Jak tylko jeden z Waszych towarzyszy broni zostanie zniszczony, zostaniecie teleportowani na jego miejsce, o ile będzie Wasza kolej.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;W jaki sposób może moja firma wygrać bonus 10%?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Firma, która do momentu zakończenia akcji zdobędzie najwięcej punktów, otrzyma na cały tydzień bonus 10% na wyrządzane szkody. Firmy na 2 i 3 miejscu otrzymają również na tydzień odpowiednio 5% bonusu (2 miejsce) i 3% bonusu (3 miejsce).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Co się stanie, jeśli zostanę zniszczony na mapie inwazji?&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Jeśli zostaniesz zniszczony na mapie inwazyjnej, możesz za darmo naprawić swój statek. Ponadto na mapie tej nie da się uszkodzić dronów.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Kosmiczni piloci! Tylko odwaga przyniesie Wam sławę! Walczcie w imieniu swojej firmy!&lt;b&gt;Natychmiastowa naprawa w DarkOrbit&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W jednej sekundzie znów na sto procent: ruszaj na bitwę w pełni sił!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Witaj kosmiczny pilocie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Teraz już nie musisz z opuszczoną głową patrzeć jak wróg niszczy bezlitośnie Twój statek! Możesz przejść od razu do kontrataku! Dzięki nowej funkcji natychmiastowej naprawy możesz teraz od razu wkroczyć na drogę zemsty. Bez względu na to, kto wyrządził szkody na Twoim statku: natychmiastowa naprawa to Twój as w rękawie!&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;A działa to tak:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Kto ma mniej niż maksymalną liczbę swoich hitpoints, może skorzystać z natychmiastowej naprawy.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Aktywujesz ją w swojej bazie domowej.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;W przeciągu jednej sekundy naprawiasz w ten sposób swój statek, a Twoje hitpoints wzrastają do maksimum!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cena natychmiastowej naprawy to 10 kuponów na naprawę. Ale przyznaj sam: to się opłaca! Wyobraź sobie miny Twoich wrogów, gdy nagle Twoja zemsta spadnie na nich z całą siłą ataku jak grom z jasnego nieba.&lt;b&gt;Gorąca wiadomość: ogłaszamy generalne porządki!&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nowa opcja: sprzedawaj swoja amunicję!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bo co innego robić z nadmiarem amunicji? Wyrzucić szkoda, a na orbicie nie masz piwnicy na stare rupiecie... Teraz mamy rozwiązanie! Sprzedawaj swoją amunicję za kredyty, napełniaj swoje konto, a potem kup sobie ten rodzaj amunicji, który potrzebujesz!&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Przejdź do hangaru&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wybierz punkt menu &lt;i&gt;Wyposażenie&lt;/i&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kliknij amunicję i wybierz &lt;i&gt;Sprzedaj&lt;/i&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;Pierwsza pomoc dla sprzedawców amunicji: pozbądź się niepotrzebnych zapasów, czy to rakiety, miny lub amunicji laserowej! Od dziś nie musisz zaśmiecać kosmosu, bo możesz sprzedać starą amunicję i nieźle na tym zarobić!Obecnie w użyciuKup terazFabr. high-techMożesz skonstruować ten przedmiot w fabryce high-tech.Fabr. high-techKup terazZalicytujProszę czekaćPrędkośćRakietyPunkty życiaLaseryWyrzutnia rakietowaŁadunekDodatkiGeneratoryBaterieCzy na pewno chcesz kupić statek typu &lt;strong&gt;%SHIP_NAME%&lt;/strong&gt; za &lt;strong&gt;%SHIP_PRICE%&lt;/strong&gt;?Chcesz na pewno kupić design &lt;strong&gt;%MODEL_NAME%&lt;/strong&gt; za &lt;strong&gt;%MODEL_PRICE%&lt;/strong&gt;?UWAGA! Kupując nowy statek tracisz stary!&lt;br&gt;Wyposażenie (laser, osłony itd.) zawsze pozostaje, nawet jeśli kupisz mniejszy statek kosmiczny.UWAGA! Nabyte designy można aktywować dla każdego statku w punkcie menu Wyposażenie.SzkodySiła osłonyCzy na pewno chcesz kupić drona typu &lt;strong&gt;%DRONE_NAME%&lt;/strong&gt; za &lt;strong&gt;%DRONE_PRICE%&lt;/strong&gt;?Czy na pewno chcesz kupić laser typu &lt;strong&gt;%LASER_NAME%&lt;/strong&gt; za &lt;strong&gt;%LASER_PRICE%&lt;/strong&gt;?Czy na pewno chcesz kupić wyrzutnię rakietową typu &lt;strong&gt;%WEAPON_NAME%&lt;/strong&gt; za &lt;strong&gt;%WEAPON_PRICE%&lt;/strong&gt;?Ile amunicji laserowej typu &lt;strong&gt;%BATTERY_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Ile &lt;strong&gt;%WEAPON_TYPE%&lt;/strong&gt; typu &lt;strong&gt;%ROCKET_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Ile &lt;strong&gt;rakiet&lt;/strong&gt; typu &lt;strong&gt;%ROCKET_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Ile &lt;strong&gt;min&lt;/strong&gt; typu &lt;strong&gt;%ROCKET_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Ile &lt;strong&gt;fajerwerków&lt;/strong&gt; typu &lt;strong&gt;%ROCKET_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Ile &lt;strong&gt;jednostek&lt;/strong&gt; typu &lt;strong&gt;%ROCKET_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Ile &lt;strong&gt;torped&lt;/strong&gt; typu &lt;strong&gt;%ROCKET_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Ile rudy typu &lt;strong&gt;%ORE_TYPE%&lt;/strong&gt; chcesz kupić?Czy na pewno chcesz kupić generator typu &lt;strong&gt;%GENERATOR_NAME%&lt;/strong&gt; za &lt;strong&gt;%GENERATOR_PRICE%&lt;/strong&gt;?Czy na pewno chcesz kupić dodatek typu &lt;strong&gt;%SPECIAL_NAME%&lt;/strong&gt; za &lt;strong&gt;%SPECIAL_PRICE%&lt;/strong&gt;?strzałów laseraHala hangaruPremium1 tydzień Premium2 tygodnie Premium1 miesiąc Premium3 miesiące PremiumZniżka %DISCOUNT%% w sklepieStatekDronyHitpointsMaks. hitpointsNanoposzycieMaks. nanoposzycieLaseryAmunicja laserowaRakietyKupony na naprawęKupony na skokiKlucze do skrzyńZielone klucze do skrzyńCzerwone klucze do skrzyńNiebieskie klucze do skrzyńSrebrne klucze do skrzyńGeneratory napęduMaks. prędkośćGeneratory osłonyPodział szkódOsłona/poszycieDronyDronFlax/IrisSzkodyPunktyLevelMaks. prędkośćPodział szkód(Osłona / Hitpoints)APISNastępny levelnastępne dronypoprzednie dronyNastępny level%VALUE% kr.%VALUE% kr.%VALUE% URI%VALUE% URITutorialWitaj, kosmiczny pilocie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Oto rozpoczyna się Twoja podróż w pełnym niebezpieczeństw uniwersum DarkOrbit. Aby od razu rozpocząć, kliknij "&lt;strong&gt;Start&lt;/strong&gt;" i rozegraj ten tutorial. Wykonuj po prostu polecenia widoczne na ekranie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Jeśli chcesz przerwać tutorial, przejdź do działu "&lt;strong&gt;Misje&lt;/strong&gt;" i zakończ go. Tam możesz też w każdej chwili kontynuować grę w punkcie "&lt;strong&gt;Zlecenia&lt;/strong&gt;".&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Powodzenia!Oto rozpoczyna się Twoja podróż w pełnym niebezpieczeństw uniwersum DarkOrbit. Aby od razu rozpocząć, kliknij "&lt;strong&gt;Start&lt;/strong&gt;" i rozegraj ten tutorial. Wykonuj po prostu polecenia widoczne na ekranie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Kliknij na dole przycisk "&lt;strong&gt;przerwij&lt;/strong&gt;", aby przerwać tutorial. Jeśli będziesz chciał go potem kontynuować, możesz to zrobić klikając przycisk "&lt;strong&gt;przyjmij&lt;/strong&gt;".&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Powodzenia!&lt;strong&gt;Witaj kosmiczny pilocie!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Twoja podróż w DarkOrbit prowadzi Cię przez nieznane galaktyki pełne zagadkowych zjawisk i niebezpieczeństw. Pierwsza zasada: nie panikuj!&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Pomoc znajdziesz tutaj:Nie znalazłeś odpowiedzi na swoje pytania? To skontaktuj się z naszą %LINK_SUPPORT_START%pomocą techniczną%LINK_SUPPORT_END%.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Powodzenia!Zajrzyj na %LINK_FORUM_START%forum%LINK_FORUM_END%.Odpowiedzi na większość pytań znajdziesz w %LINK_FAQ_START%FAQ%LINK_FAQ_END%.Dużo dowiesz się czytając %LINK_HELP_START%pomoc%LINK_HELP_END%.Kupując ten statek możesz oddać swój stary statek jako zaliczkę. Zaoszczędzisz w ten sposób &lt;strong&gt;%SCRAPPAGE_BONUS% uridium&lt;/strong&gt;!&lt;h3&gt;Trzy lata DarkOrbit - Zdobądź boję&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Drodzy kosmiczni piloci!&lt;br /&gt; Z okazji trzeciej rocznicy powstania DarkOrbit zapraszamy Was do wzięcia udziału w grze&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Zdobądź boję&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;, w skrócie ZB! &lt;em&gt;Zdobądź boję&lt;/em&gt; to zabawa podobna do klasycznej gry &lt;em&gt;Zdobądź flagę&lt;/em&gt;, która jest już Wam może znana. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Reguły&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Na mapie X-2 każdej firmy jest oznaczona strefa, w której znajdują się dwie świecące boje wrogich firm. Należy ich chronić.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Jednocześnie trzeba wykraść własną boję z mapy X-2 przeciwnika.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Jeśli Twojej firmie uda się dostarczyć własną boję do swojej strefy i uchronić boję przeciwnika przed kradzieżą, otrzyma jeden punkt.&lt;/li&gt;
                &lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Przewoźnik boi jest oznaczony na mini mapie i nie ma w tym czasie nigdzie ochrony przed atakiem. Poza tym na statku przewoźnika boi nie działa maskowanie, jeśli takowe posiada. Aktualny stan punktów i pozycje wszystkich boi widzicie podczas meczu na gwiezdnej mapie.&lt;/p&gt;
                &lt;p&gt;W ciągu dnia odbywa się wiele rund ZB. Firma, która wygra rundę, korzysta przez następną godzinę z nagrody. Firma, która wygra najwięcej meczów w ciągu dnia, otrzyma nagrodę dnia.&lt;/p&gt;
                &lt;p&gt;Życzymy Wam dobrej zabawy podczas tej wyjątkowej akcji specjalnej. Kto nie chce grać w ZB, znajdzie dziś w kosmosie wiele innych niespodzianek!&lt;/p&gt;
                &lt;p&gt;Wasza ekipa DarkOrbit&lt;/p&gt;&lt;h3&gt;Fajerwerki na pożegnanie starego roku&lt;/h3&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Witaj kosmiczny pilocie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Rok zbliża się ku końcowi i także w DarkOrbit chcemy z wiadomej okazji zrobić super imprezę z wystrzałowymi fajerwerkami!&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Wszystko już przygotowane do tej głośnej zabawy:&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;mamy dla Ciebie fajerwerki w 3 rozmiarach.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Znajdziesz je w hangarze, a także w małych ilościach w skrzynkach bonusowych na mapie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fajerwerki nie zajmują miejsca w składzie amunicji.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kupić je możesz od 28.12. do 31.12.&amp;nbsp, ale odpalać można dopiero 31.12.!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A strzelasz tak: rozmieszczasz do 5 fajerwerków wedle własnego uznania na mapie, a następnie odpalasz je przyciskając odpowiedni przycisk!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Uwaga: z powodu podwyższonego niebezpieczeństwa pożaru międzygwiezdny urząd ds. przewozów kosmicznych dopuszcza maksymalną ilość fajerwerków 9999 szt. na każdy statek. Wszystko ponad tę ilość zostanie skonfiskowane i wyrzucone w przestrzeń kosmiczną.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Udanego Sylwestra i szczęścia w Nowym Roku życzy Ci&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Twoja ekipa DarkOrbit&lt;/p&gt;%LINK_AGB_START%OWH%LINK_AGB_END% i %LINK_HELP_START%reguły gry%LINK_HELP_END% przeczytałem i akceptuję.Potwierdź, proszę, że przeczytałeś i akceptujesz OWH i reguły gry.&lt;h2&gt;Nowy klient w DarkOrbit&lt;/h2&gt;&lt;br /&gt;&lt;h3&gt;Wspaniały design, duże pole widoczności, indywidualny HUD i wiele więcej.&lt;/h3&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Witajcie kosmiczni piloci!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pełną parą wchodzimy w Nowy Rok: oto 20.01.10 pragniemy przedstawić Wam z dumą naszego nowego klienta w DarkOrbit na żywo.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Po uwieńczonej sukcesem fazie testowej na serwerze Beta znalezliśmy z Waszą pomocą bugi i usunęliśmy je. Tym samym nowa gwiezdna mapa jest gotowa stawić czoła wymogom przyszłości i stać się Waszym nowym, wielkim oknem na wszechświat.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Nowy design to:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;duże pole widoczności&lt;/li&gt;&lt;li&gt;zmienna rozdzielczość&lt;/li&gt;&lt;li&gt;wspaniałe efekty świetlne&lt;/li&gt;&lt;li&gt;niesamowite eksplozje&lt;/li&gt;&lt;li&gt;indywidualny HUD&lt;/li&gt;&lt;li&gt;jeszcze więcej informacji na gwiezdnej mapie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;W ten sposób macie cały czas oko na najważniejsze informacje. Mamy nadzieję, że będziecie się świetnie bawić na nowej gwiezdnej mapie.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Oprócz nowego designu nowy klient to wiele zmian i więcej dynamiki na polu technicznym. W ten sposób przygotowaliśmy grunt pod przyszłe aktualizacje, więcej map, więcej NPC i jak najwięcej nowych funkcji, które dla Was planujemy.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Kto nie chce w 5 minut przestawiać się na nowego klienta, może jeszcze do następnej dużej aktualizacji grać w starym kliencie. Ale na starym kliencie nie będziemy mogli wprowadzić planowanych funkcji, dlatego pamiętajcie, że stary klient zostanie wyłączony po następnej dużej aktualizacji. Oczywiście poinformujemy Was wcześniej, kiedy to dokładnie nastąpi.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Oto rok 2010: korzystajcie z najnowszej technologii podróżując do odległych galaktyk!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dobrej zabawy z nowym klientem życzy Wam&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wasza ekipa DarkOrbit&lt;/p&gt;;Przełom w badaniach nad rakietami!Po trudnej fazie badań i wielu testach nareszcie się udało! Grupa naukowców zajmująca się rakietami prezentuje z dumą 2 zapierające dech w piersiach nowości! &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; Od dziś w hangarze: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;br&gt;&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;CPU dokupujące rakiety!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; Jeśli masz mniej niż 100 na pokładzie, CPU dokupuje automatycznie 500 rakiet wybranego typu. Dzięki temu nigdy nie zabraknie Ci rakiet!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;PLT-3030&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: ciężka rakieta dalekiego zasięgu z dużą siłą wybuchu. Wskazówka: skombinuj tę rakietę z precyzją rakiet z fabryki high-tech, aby wyrównać jej małe prawdopodobieństwo trafienia.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Oba nowe wynalazki znajdziesz już dziś w hangarze, a więc nie zwlekaj!&lt;br /&gt;Pogoda na Zula-31W dzień:&lt;br /&gt;zimno, miejscami opady śniegu z zawartością siarki.  Maksymalna temperatura: ok. -87°. Wieczorem spodziewane porywy wiatru zanzi z południa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W nocy:&lt;br /&gt;jeszcze zimniej. Należy się obawiać, że temperatura pobije rekord zeszłego tygodnia spadając do -124°. W niektórych rejonach mogą wystąpić śnieżyce z zawartością siarki i burze. Prosimy o ostrożność podczas opuszczania atmosfery.Wkrótce spodziewany jest opad meteorytów.Wkrótce spadnie meteoryt na księżyc Gora. Wszystkie próby zapobieżenia uderzeniu meteorytu Ganibar 16 o wielkości nowoczesnego generatora napędu klasy 3, spełzły na niczym. Według danych ekspertów udało się jedynie oddzielić od ciała głównego parę małych odłamków. Tytanowa powierzchnia tej, lecącej z niesamowitą prędkością, skały jest zbyt twarda. Nieliczni mieszkańcy satelity Gora w systemie Polaris zostali ewakuowani. W ostatnim czasie na księżycu przebywało tylko kilku naukowców. Laboratoria zostały opuszczone. Eksperci liczą się ze szkodami w wysokości kilku miliardów uridium.Więcej mocy atakuPowielacz szkód DMG-B01 katalizuje energię Twoich laserów i rakiet, dzięki czemu wyrządzasz 10% więcej szkód. A 10% może już zadecydować o zwycięstwie lub porażce. DMG-B01 to jeden z 8 ekstrasów w ofercie. Będzie Ci dobrze służył w każdej bitwie. Spróbuj sam i wzmocnij swój atak powielaczem szkód.As w rękawieNajnowszy wynalazek z laboratoriów QuadroFource. Pochłaniacz osłony SAB-50. Niezbędny w codziennych walkach przeciwko wszelkim zagrożeniom. Pochłaniacz wyciąga energię osłony przeciwnika i magazynuje ją we własnych generatorach osłony. W razie kłopotów, może się okazać decydującą korzyścią. Posiadając SAB-50, masz asa w rękawie.Poszerz swoje możliwościPoszerz swój statek o kolejne sloty na CPU (nawet o 6) i otwórz w ten sposób przed sobą nowe możliwości. CPU i inne dodatki ułatwiają życie każdego kosmicznego pilota, ale liczba slotów na statku jest ograniczona. Seria SL-CPU pomoże Ci poszerzyć sloty w 4 różnych wielkościach. Zwiększ swoje możliwości jeszcze dziś kupując SL03-CPU!Sezon na rakiety Hellstorm trwa! Przedstawiamy 2 nowe rakiety!Uwaga, uwaga, kosmiczny pilocie!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Niewiele czasu upłynęło odkąd wyrzutnia rakietowa jako nowy system broni pojawiła się na rynku. Ale teraz należy ona do wyposażenia standardowego każdego kosmicznego pilota. Potencjał wyrzutni jest ogromny!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Już dziś można zakupić dwie nowiusieńkie i bardzo niebezpieczne &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;rakiety do wyrzutni rakietowej najnowszej generacji!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Die &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;UBR-100&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; wyposażona jest w najnowsze głowice, które zostały tak skonstruowane, aby wyrządzać obcym jak największe szkody. Nowe rakiety są najmniej o 80% efektywniejsze przeciwko obcym w porównaniu do zwykłych rakiet HSTRM-01.*&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A oto oferta na każdą kieszeń: &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;rakieta ECO-10&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;. ale jej cena w stosunku do wydajności jest wręcz rewelacyjna.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;W każdej sytuacji właściwa rakieta! Zwiększ efektywność wyrzutni rakietowej w walce przeciwko obcym i kup sobie nowe rakiety UBR-100. Masz węża w kieszeni? To kup po atrakcyjnej cenie rakiety ECO-10!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wszystko zależy od Ciebie: Twoja taktyka, Twój wybór, Twoje rakiety!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Rakiety UBR-100 dostępne są tylko przez pewien czas.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wyposaż się teraz: jeszcze więcej slotów dla większej mocy!Za mało miejsca na pokładzie? To wyposaż się w super rozszerzenie dla swojego statku! Ilość slotów na statkach jest ograniczona, ale dzięki SL04-CPU będziesz miał ich więcej! &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Zamontuj na swym statku &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;10 kolejnych slotów&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Seria SL-CPU oferuje Ci &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;poszerzenia slotów w 4 różnych wielkościach.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Im więcej slotów masz na pokładzie, tym &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;więcej dodatków i CPU&lt;/span&gt; możesz używać.&lt;/li&gt;
                &lt;/ul&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt; Miej przewagę nad przeciwnikami! Dodatkowe CPU i dodatki ułatwiają życie każdego kosmicznego pilota. Nie zwlekaj! Zwiększ swoje możliwości na maksa jeszcze dziś kupując SL04-CPU!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wielka aktualizacja w Skylabie! Fabryka high-tech!Prace nad rozbudową Skylabu zakończone! Od dziś znajdziesz tam &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;fabrykę high-tech&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Tutaj możesz produkować najnowsze cuda techniki bardzo przydatne w walce. Bądź przebiegły, sprytny, a przede wszystkim silniejszy! Dzięki produktom z fabryki high-tech dopiero będzie się działo!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;/p&gt;&lt;li&gt;Zbieraj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;surowce&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; potrzebne do produkcji. Wskazówka: jeśli brakuje Ci jakichś surowców, możesz zastąpić je uridium.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Używaj wszystkich CPU, broni i przedmiotów po produkcji w fabryce high-tech &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;od razu w walce.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Powiększaj swoją fabrykę o nowe &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;hale produkcyjne&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, aby produkować więcej przedmiotów jednocześnie.&lt;br&gt;&lt;/li&gt;&lt;br&gt; W fabryce high-tech znajdziesz odpowiedni przedmiot na każdą możliwą sytuację w boju. Począwszy od transferu energii, poprzez niszczycielski impuls łańcuchowy, a skończywszy na osłonie awaryjnej.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Nie zwlekaj! Rozpocznij produkcję i pokaż przeciwnikom swoją siłę!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Pierścienie wokół Peruna-1 zmniejszają sięNaukowcy przeprowadzili szczegółowe badania i pomiary i stwierdzili, że pierścienie wokół Peruna-1 zmniejszają się z roku na rok. Ekipa siedmiu naukowców pod kierownictwem dr. Geewickiego oświadczyła, że promień pierścieni zmniejszył się podczas ostatnich 5 lat prawie o 0,001 jednostki astronomicznej. Dr Geewicki doszedł do wniosku, że dzieje się tak z powodu ogromnej masy Peruna-1. Jednak nie trzeba się póki co obawiać, gdyż to ciało niebieskie posiada bardzo gęstą atmosferę, która ochroni mieszkańców planety przed uderzeniami meteorów.Znaleziono endurium na X3-MRFNiezależne towarzystwo badań kosmosu PSR powiadamia, że na jednej z planetoid zostały po raz pierwszy odkryte godne wzmianki zasoby endurium. Ekipa geologów znalazła na X3-MRF w systemie Strium 7 bliżej niezdefiniowaną, ale godną wzmianki ilość endurium. X3-MRF leży w pobliżu galaktyki spiralnej i jest trudno dostępna. Aby zapewnić sobie wyłączne prawa wydobywania, PSR odcięło planetoidę od normalnej międzygwiezdnej komunikacji.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Surowiec endurium pojawia się regularnie w znanych systemach w formie małych asteroid. Aby wydobycie surowca na planetoidzie się w ogóle opłacało, stopień czystości surowca musi być wysoki i na planetoidzie musi się znajdować duża ilość surowca. Do tej pory jeszcze nigdy nie zostały spełnione oba warunki. Ponadto nadal niewiadomo, w jaki sposób zabrać się do wydobycia rudy. Zwykłe radiatory neutronowe, które ma na pokładzie prawie każdy statek nowej generacji, są z całą pewnością za małe na komercyjne wydobycie w wielkim stylu. PSR ma jeszcze podać dokładniejsze informacje, na które wszyscy czekamy z zapartym tchem.Nowy klient w DarkOrbit&lt;h3&gt;Wspaniały design, duże pole widoczności, indywidualny HUD i wiele więcej.&lt;/h3&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Witajcie kosmiczni piloci!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pełną parą wchodzimy w Nowy Rok: oto 20.01.10 pragniemy przedstawić Wam z dumą naszego nowego klienta w DarkOrbit na żywo.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Po uwieńczonej sukcesem fazie testowej na serwerze Beta znalezliśmy z Waszą pomocą bugi i usunęliśmy je. Tym samym nowa gwiezdna mapa jest gotowa stawić czoła wymogom przyszłości i stać się Waszym nowym, wielkim oknem na wszechświat.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Nowy design to:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;duże pole widoczności&lt;/li&gt;&lt;li&gt;zmienna rozdzielczość&lt;/li&gt;&lt;li&gt;wspaniałe efekty świetlne&lt;/li&gt;&lt;li&gt;niesamowite eksplozje&lt;/li&gt;&lt;li&gt;indywidualny HUD&lt;/li&gt;&lt;li&gt;jeszcze więcej informacji na gwiezdnej mapie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;W ten sposób macie cały czas oko na najważniejsze informacje. Mamy nadzieję, że będziecie się świetnie bawić na nowej gwiezdnej mapie.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Oprócz nowego designu nowy klient to wiele zmian i więcej dynamiki na polu technicznym. W ten sposób przygotowaliśmy grunt pod przyszłe aktualizacje, więcej map, więcej NPC i jak najwięcej nowych funkcji, które dla Was planujemy.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Kto nie chce w 5 minut przestawiać się na nowego klienta, może jeszcze do następnej dużej aktualizacji grać w starym kliencie. Ale na starym kliencie nie będziemy mogli wprowadzić planowanych funkcji, dlatego pamiętajcie, że stary klient zostanie wyłączony po następnej dużej aktualizacji. Oczywiście poinformujemy Was wcześniej, kiedy to dokładnie nastąpi.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Oto rok 2010: korzystajcie z najnowszej technologii podróżując do odległych galaktyk!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dobrej zabawy z nowym klientem życzy Wam&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wasza ekipa DarkOrbit&lt;/p&gt;Premia za złomowanieWitaj kosmiczny pilocie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Proponujemy na orbicie premię za złomowanie i to w formie bonusu za Leonova!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Masz Leonova i chciałbyś go wymienić na Vengeance lub Goliatha? To skorzystaj ze zniżki na nowy statek. Daj Leonova jako zaliczkę. Otrzymasz wtedy 2500 uridium zniżki na zakup Vengeance lub 5000 uridium zniżki na zakup Goliatha. Nie przegap okazji! Zgarnij premię za złomowanie!&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Twoja ekipa DarkOrbitStatek z bonusem domowymTechniczna sensacja w laboratoriach badawczych: stop mocy dla Leonova&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Drodzy członkowie firmy!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nasze laboratoria badawcze ogłosiły techniczną sensację! Naukowcom udało się wyposażyć Leonova w stop promerium najnowszej generacji. Dzięki specjalnej konstrukcji Leonova w połączeniu z tym stopem, Leonov może odbierać wysokoenergetyczne promieniowanie, które wysyłamy z bazy domowej. To promieniowanie zwiększa gigantycznie moc statku na czterech pierwszych mapach własnej firmy (X-1 do X-4).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Więcej na ten temat znajdziecie w hangarze w punkcie menu "Statki". Niebieska poświata statku to oznaka, że Leonov odbiera promieniowanie. W ten sposób można go też z łatwością rozpoznać jako silnego przeciwnika. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Jest to korzystna szansa dla nowych pilotów! Wreszcie będą oni mogli bronić się przed silnymi statkami wroga! Wszystkie zakupione do tej pory Leonovy zostały automatycznie i bezpłatnie wyposażone w nowy stop.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Z kosmicznym pozdrowieniem&lt;br /&gt;ZarządFajerwerki na pożegnanie starego roku&lt;p&gt;Witaj kosmiczny pilocie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Rok zbliża się ku końcowi i także w DarkOrbit chcemy z wiadomej okazji zrobić super imprezę z wystrzałowymi fajerwerkami!&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Wszystko już przygotowane do tej głośnej zabawy:&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;mamy dla Ciebie fajerwerki w 3 rozmiarach.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Znajdziesz je w hangarze, a także w małych ilościach w skrzynkach bonusowych na mapie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Fajerwerki nie zajmują miejsca w składzie amunicji.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kupić je możesz od 28.12. do 31.12.&amp;nbsp, ale odpalać można dopiero 31.12.!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;A strzelasz tak: rozmieszczasz do 5 fajerwerków wedle własnego uznania na mapie, a następnie odpalasz je przyciskając odpowiedni przycisk!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Uwaga: z powodu podwyższonego niebezpieczeństwa pożaru międzygwiezdny urząd ds. przewozów kosmicznych dopuszcza maksymalną ilość fajerwerków 9999 szt. na każdy statek. Wszystko ponad tę ilość zostanie skonfiskowane i wyrzucone w przestrzeń kosmiczną.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;&lt;p&gt;Udanego Sylwestra i szczęścia w Nowym Roku życzy Ci&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Twoja ekipa DarkOrbit&lt;/p&gt;Skok czasoprzestrzennyNowe CPU JP02 to prawdziwy cud czasoprzestrzenny.  Jeśli masz go na pokładzie, możesz zewsząd, gdziekolwiek jesteś, przeskoczyć od razu do swojej stacji domowej. W ten sposób oszczędzasz nie tylko czas, ale możesz też, w razie potrzeby, po prostu wziąć nogi za pas.Nowa amunicja laserowa: RSB-75, wyrządza jeszcze więcej szkódNareszcie nasze wysiłki zostały uwieńczone sukcesem! Dzięki nowej baterii szybkich strzałów możemy jeszcze lepiej wykorzystać pojemność naszych dział laserowych. Załaduj swoje działa laserowe tą amunicją i powiększ wyrządzane szkody salwą krótko po sobie następujących strzałów. Wspaniały atak, który na pewno zrobi wrażenie na Twoich przeciwnikach!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;To zdecydowany mus dla takiego łowcy jak Ty!Rozgrywki międzygalaktyczne - odliczanie12 lutego ogłaszamy sezon walk! Podczas gdy na zewnątrz mróz i śnieg, w DarkOrbit będą rozstrzygane gorące walki. W wielu różnych dyscyplinach zmierzą się najodważniejsi kosmiczni piloci ze wszystkich firm: kosmiczna piłka, zdobądź boję, Team Death Match, wrota inwazyjne... Tutaj znajdzie się coś dla każdego!&lt;br /&gt;Do końca miesiąca, czyli do 28.02.2010, trzeba będzie stawić czoła przeróżnym dyscyplinom bojowym, aby zdobyć pożądane premie.&lt;br /&gt;Zanotujcie sobie ten termin, kosmiczni piloci: 12.02. - 28.02. będziecie się bić do upadłego! Dajcie się zaskoczyć i zdobywajcie medale!SkylabKomunikat dla wszystkich pilotów kosmicznych!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Najnowsza aktualizacja: Skylab!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Skylab - już dziś na orbicie! Skylab otwiera przed Wami zupełnie nowe możliwości, jeśli chodzi o użycie i uszlachetnianie surowców.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Możecie go rozbudowywać pojedynczymi &lt;b&gt;modułami&lt;/b&gt; oraz włączać dodatkowe funkcje lub przyspieszać funkcje już istniejące.&lt;br /&gt; &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Skylab posiada też&lt;b&gt;kopalnie rudy&lt;/b&gt;, z których można wydobywać najlepsze rudy do rafinacji.&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt; Tam możecie zdobyć najlepszą, znaną obecnie w kosmosie rudę: legendarny &lt;b&gt;seprom&lt;/b&gt;. Rudy tej możecie obecnie użyć do dwóch procesów:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;ulepszenia laserów i rakiet, co daje każdorazowo 10 jednostkom bonus na szkody w wysokości 60%;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ulepszenia generatorów osłony, co podwyższy odporność osłony na 10 minut o 40%.&lt;/li&gt;  &lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Na forum w &lt;b&gt;FAQ&lt;/b&gt; znajdziecie szczegółowy przewodnik o Skylab. Tam opisane i wyjaśnione są wszystkie funkcje Skylab.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wasza ekipa DarkOrbitNowy system grup&lt;h3&gt;Witajcie kosmiczni piloci!&lt;/h3&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Gra w grupie przynosi więcej frajdy, także na orbicie! Dlatego też prezentujemy Wam nowy system grup DarkOrbit!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Teraz możecie utworzyć grupę ze znajomymi i wspólnie rozwiązywać zadania oraz wykonywać misje.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Stwórzcie własną grupę lub też przyłączcie się po prostu do już istniejącej. Poprowadźcie swoją grupę do sukcesu!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Dzięki nowemu systemowi grup będzie się jeszcze więcej działo na orbicie! Połączcie się w walce i triumfujcie razem! Wspólnie można bawić się jeszcze lepiej! Oczywiście walka w grupie jest o wiele bardziej skuteczna niż borykanie się samemu.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A więc nie wahajcie się długo, lecz rzućcie się ramię w ramię w wir nowych przygód!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Wasze ekipa DarkOrbit&lt;/p&gt;Spring Fight w DarkOrbit&lt;p&gt;&lt;/p&gt;Witajcie kosmiczni piloci!&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Zapraszamy Was na wspólne świętowanie przyjścia wiosny! A jak? Oczywiście dając czadu! Bo czeka Was całe mnóstwo akcji w potyczkach wiosennych zwanych Spring Fight! Od 31 marca do 5 kwietnia będzie się działo. Czeka Was mnóstwo akcji specjalnych.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;b&gt;Polowanie z nagonką&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Od 31 marca do 5 kwietnia rozpoczynamy polowanie! Uzbrójcie się po zęby i zdobądźcie mnóstwo tytułów dla Waszej firmy! Od środy do poniedziałku można zdobyć 3 nowe tytuły - jeden dla każdej firmy. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Cel: zdobądźcie je! Firma, która w poniedziałek o 22 będzie miała wszystkie tytuły, wygrywa. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Rozglądajcie się za następującymi tytułami: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Springfighter MMO&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Springfighter EIC&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Springfighter VRU&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br&gt; Ale to dopiero początek wiosny. Podczas Spring Fights wydarzy się więcej! Czekają Was trzymające w napięciu turnieje "Zdobądź boję" oraz kosmiczna piłka!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dobrej zabawy życzy Wam&lt;br&gt;&lt;br&gt; Wasza ekipa Darkorbit&lt;/p&gt;Spring Fights: „Zdobądź boję“&lt;p&gt;Witajcie kosmiczni piloci!&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Zaczynamy: weźcie udział w turnieju „Zdobądź boję“! O każdej pełnej godzinie wszyscy kosmiczni piloci walczą w tym turnieju. Zdobywajcie wypasione nagrody! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Firma, która wygra jedną rundę, otrzyma w następnej godzinie swoją nagrodę. Firma z największą ilością zwycięstw wygrywa nagrodę dnia. &lt;br&gt;&lt;br&gt; A teraz jeszcze raz pokrótce reguły gry: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Na mapie X-2 każdej firmy jest oznaczona strefa, w której znajdują się dwie świecące boje wrogich firm. Należy ich chronić.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jednocześnie trzeba wykraść własną boję z mapy X-2 przeciwnika.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jeśli Twojej firmie uda się dostarczyć własną boję do swojej strefy i uchronić boję przeciwnika przed kradzieżą, otrzyma jeden punkt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Przewoźnik boi jest oznaczony na mini mapie i nie ma w tym czasie nigdzie ochrony przed atakiem.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Poza tym na statku przewoźnika boi nie działa maskowanie, jeśli takowe posiada. Aktualny stan punktów i pozycje wszystkich boi widzicie podczas meczu na gwiezdnej mapie.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;Finał Spring Fights: grajmy w kosmiczną piłkę!&lt;p&gt;Witajcie kosmiczni piloci!&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Jeszcze raz dajcie z siebie wszystko: oto finisz Spring Fights ! MMO kontra EIC kontra VRU w kosmicznej piłce! Zwycięska firma zostanie zwycięzcą dnia i otrzyma 15% bonusu na punkty doświadczenia. Firma, która zajmie 2 miejsce otrzyma 5% bonusu na punkty doświadczenia. &lt;br&gt;&lt;br&gt; A teraz jeszcze raz pokrótce reguły gry: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Po środku mapy 4-4 znajdziecie kosmiczną piłkę. Są tam bramki Marsa, Ziemi i Wenus. (Warunek: level 9!)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wszyscy kosmiczni piloci próbują strzelić kosmiczną piłkę w bramkę własnej firmy. Za każdego gola otrzymuje się 1 punkt. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Przyspieszcie kosmiczną piłkę poprzez ostrzeliwanie jej: im bardziej uszkodzicie piłkę, tym szybciej będzie się ona poruszać w stronę Waszej bramki.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: za 7 dni stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: jutro stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: za 2 dni stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: za 3 dni stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: za 4 dni stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: za 5 dni stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: za 6 dni stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Ostatnie dni... Wiosenne porządki w Darkorbit: stary klient zostanie wyłączony.Z okazji specjalnej akcji wiosennej robimy wiosenne porządki: za 7 dni stary klient DarkOrbit zostanie wyłączony. I w ten oto sposób rozpocznie się nowa era dla DarkOrbit i dla wszystkich kosmicznych pilotów. Kto chciałby jednak już teraz wypróbować nowy system grup, może poprzez "Pomoc" przejść do nowego klienta. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Bo korzystać wraz z przyjaciółmi z systemu grup we wspólnej walce z wrogiem można tylko w nowym kliencie DarkOrbit!&lt;/strong&gt;Jeszcze więcej taktyki - dyskonektor plazmowyW międzygwiezdnej sieci odkryto nową, bardzo niebezpieczną broń: nieoficjalne plany konstrukcyjne nowej broni z tajnych laboratoriów badawczych firm wywołały ogromne poruszenie. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Najwyraźniej szpiedzy nie próżnowali: nie da się już stwierdzić, która z firm skonstruowała prototyp. Jedno jest pewne: dyskonektor plazmowy uczyni każdą z Twoich rakiet niesamowicie niebezpieczną dla wroga!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Dyskonektor plazmowy ładuje Twoje rakiety plazmą.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Podczas eksplozji powstaje chmura plazmy.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Na krótki czas chmura plazmy zakłóca działanie systemów broni Twoich przeciwników.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br&gt; Przede wszystkim zmniejsza ich dokładność trafień. Wykorzystaj tę przewagę i zaatakuj przeciwnika, gdy jego systemy broni nie są w pełni sprawne.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Podczas użycia dyskonektora plazmowego trzeba postępować taktycznie, bo ponowne użycie możliwe jest dopiero po jakimś czasie. Dyskonektor to bowiem duże obciążenie dla generatora. Używaj go więc z rozwagą! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Skorzystaj w niedzielę z Happy-Hour: 50% więcej szkód powielaczem szkód dla Galaxy Gate!Witajcie kosmiczni piloci!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; W tą niedzielę możecie znowu dać czadu we wrotach międzygalaktycznych!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; W &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;niedzielę od 14.00 do 20.00 czeka Was bezpłatny powielacz szkód wyrządzający 50% więcej szkód&lt;/span&gt; we WSZYSTKICH wrotach międzygalaktycznych. Powielacze włączają się automatycznie, jak tylko aktywujecie wrota.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Jeśli już od dawna marzycie o przejściu wrót, ale do tej pory Wam się to nie udało lub chcecie przejść ostatnią falę, oto Wasza szansa dokonać wielkiego!Akcja dla wszystkich graczy bez względu na level! Nowe „Wrota inwazyjne“!Witajcie kosmiczni piloci!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Teraz istnieją nowe „wrota inwazyjne“ dla różnych poziomów pilotów! Niektórzy z Was nie mogli dotychczas podołać walkom we „wrotach inwazyjnych“. Teraz piloci kosmiczni wszystkich poziomów mają dobrą szansę na przedmioty bonusowe oraz trzymające w napięciu walki, które pozwolą Wam przeżyć prawdziwy triumf. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; W &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;akcji specjalnej „Wrota inwazyjne“, mającej miejsce w następną sobotę od 16.00 do 22.00&lt;/span&gt; istnieją 3 grupy poziomów; jedna dla nowicjuszy, jedna dla zaawansowanych i dla pro-fighter! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Grupy poziomów „wrót inwazyjnych“ dzielą się na następujące mapy: &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Piloci na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;poziomie 1-6&lt;/span&gt; grają na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;mapie x-1&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Piloci na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;poziomie 7-12&lt;/span&gt; grają na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;mapie x-3&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wszyscy piloci &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;od poziomu 13&lt;/span&gt; grają na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;mapie x-5&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br /&gt; „Wrota inwazyjne“ dostępne są tylko na poszczególnych poziomach. Udajcie się czym prędzej do swoich wrót, zanim rozpocznie się akcja. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Życzymy wszystkim nowicjuszom, zaawansowanym i pro-fighter dobrej zabawy i świetnego polowania!Całkowita nowość: mali pomocnicy w Skylabie!W Skylabie możecie już dziś skorzystać z nowych robotów! Ci pożyteczni mali pomocnicy zwiększą Waszą produkcję i podwyższą w ten sposób efektywność Waszego Skylabu. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Roboty znajdziecie w każdorazowym oknie obiektu klikając "Produktywność".&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Każdy robot zwiększa produkcję nie zużywając dodatkowych surowców.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Na każdy obiekt możecie jednak użyć tylko określonej liczby robotów.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Rada: zważajcie zawsze na to, ile robotów już dla Was pracuje i jak długo, gdyż niestety to tylko roboty i nawet najlepsze z nich nie działają wiecznie.  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Zaopatrzcie się teraz w tych małych pomocników do Skylabu i zwiększcie swoją produkcję!Wielkie polowanie: wszyscy przeciwko wszystkim! Zostań łowcą głów!Witaj kosmiczny pilocie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Od najbliższej środy aż do niedzieli sam staniesz się celem, gdyż w DarkOrbit rozpoczyna się &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;"Wielkie polowanie"&lt;/span&gt;! Wszyscy przeciwko wszystkim!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Walcz przeciwko wszystkim graczom w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;walkach PvP&lt;/span&gt; i zbieraj punkty niszcząc wszystkich bez względu na to czy to wróg, czy przyjaciel. Warto jednak wiedzieć, że za zniszczenia po stronie wroga Twoja firma odwdzięczy Ci się dodatkowymi punktami.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Gracze rozrzuceni na różnych mapach muszą polować na innych graczy i usuwać ich z drogi. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Za każde zniszczenie otrzymujesz punkty, ale tylko za równych sobie przeciwników. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Swoje punkty i ranking najlepszych 10 możesz obserwować w statystykach. &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br /&gt; Każdy gracz to Twój wróg, więc nie okazuj litości! Zwycięzca dnia otrzymuje w nagrodę wyjątkowy tytuł na następny dzień: &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;"Łowca dnia PvP"&lt;/span&gt;.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Zwycięzca całej akcji specjalnej będzie mógł nosić tytuł &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Łowca głów PvP&lt;/span&gt; aż do następnego "Wielkiego polowania".&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Życzymy wszystkim udanego polowania!Myśliwy czy kolekcjoner? Jaka specjalizacja pasuje do Ciebie?Witaj kosmiczny pilocie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Najlepsi naukowcy naszej firmy opracowali nową metodę analizy cyfrowych dysków danych (CDD) ze zniszczonych statków. Dzięki temu możemy zgłębić naszą wiedzę o wszechświecie i odkryć nowe technologie. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Zbieraj CDD i wspieraj w ten sposób naszą firmę podczas badań nad nowymi technologiami. A Ty sam także na tym skorzystasz, bo CDD, które znajdziesz podczas swoich kosmicznych lotów, będziesz mógł zamienić na punkty postępu (PP). Te punkty umacniają Twoje umiejętności w różnych kategoriach: atak, obrona lub zbieranie. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; A funkcjonuje to tak:&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Zbieraj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;CDD&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zamień CDD na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;punkty postępu&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rozwijaj w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Profilu pilota&lt;/span&gt; swoje umiejętności przydzielając im punkty postępu.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br /&gt; A więc zbieraj CDD, przydzielaj PP i umacniaj umiejętności!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Jesteś myśliwym czy raczej kolekcjonerem? Decyzja należy do Ciebie! Skorzystaj z nowych możliwości, aby rozwinąć &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;25 nowych umiejętności&lt;/span&gt;! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; To Twoja szansa rozwoju i postępu na Twojej kosmicznej drodze, a także możliwość zyskania przewagi nad konkurencją.Wielka aktualizacja grafiki: nowy image Waszych statkówWitajcie kosmiczni piloci!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Maj to miesiąc odnowy! W trakcie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;obszernej aktualizacji&lt;/span&gt; grafiki zajęliśmy się z zaangażowaniem wyglądem Waszych statków kosmicznych.  &lt;br&gt; &lt;br&gt; Dla każdego z Waszych statków chcielibyśmy zaprezentować Wam nowy model: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Klasyka w nowym wymiarze&lt;/span&gt;&lt;br&gt; Niektóre, mające wzięcie statki, nie zmienią swojego dotychczasowego kształtu. Po prostu je z lekka wygładziliśmy tu i ówdzie i wprowadziliśmy kilka małych zmian. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Nowy wizerunek&lt;/span&gt;&lt;br&gt; Kilka innych statków poddanych zostało całkowitej odnowie i są prawie nie do poznania. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Ciekawi? No to obejrzyjcie sobie Wasze nowe cudeńka! Bądźcie aktywni jak dotychczas i wyruszcie pełną parą na wojnę firm Waszymi nowymi statkami!Super design i większa siła ognia dla Goliatha.Przez cały rok inżynierzy naszej firmy pracowali nad super designem i wreszcie jest on już dostępny w hangarze! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Oto przedstawiamy Wam: &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;nowy, bojowy design dla Goliatha&lt;/span&gt;!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Decydując się na kupno możecie zachować stary design i zmieniać designy statku w hangarze, co do tej pory nie było możliwe. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ol&gt;
 &lt;li&gt;Kupcie sobie nowy, bojowy design!&lt;/li&gt;
 &lt;li&gt;I ubierzcie w hangarze Waszego Goliatha w nowe wdzianko.&lt;/li&gt;
 &lt;li&gt;Nie tylko Wasz statek zmieni swój wizerunek, co więcej otrzymacie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;5% ekstra bonusu na szkody wyrządzane przez Waszą broń&lt;/span&gt;!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Do dzieła kosmiczni piloci! Załóżcie bojowy design, wystartujcie i przy użyciu większej siły ognia wyrządźcie przeciwnikowi 5% więcej szkód!Zostań mścicielem dzięki bojowemu designowi Vengeance &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;REVENGE&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;DarkOrbit prezentuje z dumą:&lt;br&gt;nowy bojowy design Vengeance &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;REVENGE&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Nareszcie w hangarze!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wykorzystaj teraz nowiusieńki design bojowy, dzięki któremu będziesz mógł dokonać zemsty. Niesamowicie niebezpieczny nowy design &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;REVENGE&lt;/span&gt;&lt;/b&gt; dla Twojego &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Vengeance&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Dzięki niemu Twój statek będzie wyglądał stylowo i będzie dysponował jeszcze większą siłą ognia!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Nowy, odjazdowy look Twojego Vengeance!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jeszcze większa wydajność dzięki 5% więcej szkód!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prosta wymiana designu w hangarze!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;  &lt;br&gt; Dzięki nowemu designowi wydajność systemów broni osiągnie wyższy poziom i będzie jeszcze lepsza. Załatw sobie Revenge i odpłać wszystkim pięknym za nadobne! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Wyposaż swojego Vengeance w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;hangarze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w nowy &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design &lt;/b&gt;&lt;/span&gt; REVENGE: nie tylko wygląd Twojego statku się zmieni, dodatkowo otrzymasz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;wypasiony ekstra bonus w wysokości 5% &lt;/b&gt;&lt;/span&gt;na szkody wyrządzane przez Twoją broń!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Twój as w rękawie: broń impulsowa EMPJesteś nagle otoczony przez nieprzyjaciela i nie masz jak wyjść z tej opresji? Użyj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;broni impulsowej EMP&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Fala elektormagnetyczna tej broni zakłóci wszelkie urządzenia na statkach Twoich przeciwników. Mechanizm namierzania celu przestanie u nich działać, a z odrobiną szczęścia zawiodą także moduły maskujące.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Impuls EMP działa jak mina, która wybucha od razu.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Działanie jego rozprzestrzenia się od aktualnej pozycji gracza na wszystkie statki wokół niego, które &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;tracą mechanizm namierzania celu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kto użyje broni EMP, nie będzie mógł być &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;przez 3 sekundy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; namierzony przez wroga.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Używaj EMP z rozwagą, gdyż broni tej możesz ponownie użyć dopiero &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;35 sekund później&lt;/b&gt; (tyle wynosi czas jej ponownego naładowania się)&lt;/span&gt;. Bez odpowiedniej strategii będziesz zdany na łaskę i niełaskę wroga.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br&gt; Masz ochotę na prawdziwe fajerwerki? Odebrać przeciwnikom możliwość maskowania się i namierzania celu, a potem szybko się z nimi rozprawić? To do dzieła! Na co jeszcze czekasz?! &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Straszna siła rażenia: nowa wyrzutnia rakietowa!&lt;b&gt;Ciężkie działa&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: oto rozpoczyna się nowa era! &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wyrzutania rakietowa&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; daje Ci teraz możliwość wystrzelenia 3 lub 5 rakiet na raz, zrzucając w ten sposób nieprzyjacielowi na głowę dosłownie grad rakiet. Skumulowana siła niszczycielska gwarantowana!  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Zaopatrz się w specjalne rakiety do wyrzutni rakietowej i pokaż swoim przeciwnikom nowy wymiar siły ognia! Prognoza na dzisiaj: rój rakiet! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Nieustający ogień z wszystkich rur! Przedstawiamy Wam CPU wspomagające wyrzutnię rakiet!&lt;/b&gt;&lt;b&gt;Auto-CPU dla wyrzutni rakiet: &lt;br&gt;wspaniałe ataki bez większego wysiłku&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wyrzutnia rakiet to Twoja ulubiona broń? To dodaj jej resztkę efektywności wyposażając się w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;CPU wspomagające wyrzutnię rakiet.&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;CPU ładuje automatycznie wyrzutnię i odpala w kierunku wroga grad niszczycielskich rakiet z największą precyzją i największą możliwą częstotliwością strzałów.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Chcesz wyrządzać gigantyczne szkody bez kiwnięcia palcem? To kup sobie CPU wspomagające wyrzutnię rakiet i walcz wedle zasady: WŁĄCZ CPU, WYŁĄCZ MYŚLENIE!Jeden za wszystkich, wszyscy za... Rój rakiet dzięki wyrzutni rakietowej!Załaduj wyrzutnię rakiet &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;specjalnymi rakietami&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i wystrzel wszystkie na raz w kierunku swoich wrogów. Śmiertelny rój rakiet zastąpi brakującą siłę przebicia. Nadciągające ze wszystkich stron rakiety znajdą na pewno jakąś lukę w systemach obronnych nieprzyjaciela. Wystrzelone ładunki wybuchowe rozerwą go na kawałki!&lt;/b&gt;&lt;/li&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Fajerwerki z okazji Dnia NiepodległościKosmiczni piloci! Witajcie na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;największej imprezie z okazji Dnia Niepodległości&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; uniwersum! Wygrywajcie fajerwerki i zamieńcie orbitę &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;4 lipca&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w niebiesko-czerwono-białe morze światła.  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Co roku 4 lipca cała ludzkość świętuje najważniejsze wydarzenie lotów kosmicznych: odkrycie wrót międzygalaktycznych! Umożliwiają one odważnym kosmicznym pilotom pokonywać w ułamku sekundy niezmierzone odległości, co pozwoliło im przezwyciężyć ich zależność od pojedynczych planet, systemów słonecznych, a nawet galaktyk. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Nastawicie wizjer przeciwsłoneczny, nasmarujcie się kremem z filtrem UV, bo tak jasno jest na orbicie tylko 4 lipca.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Weźcie udział w tej super imprezie! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Uzbierajcie w dniach &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;27.06.-04.07.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jak najwięcej fajerwerków.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wystrzelcie swoje fajerwerki 4 lipca na orbicie, aby uczcić ten dzień.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kosmiczni piloci, którzy rozświetlą orbitę najjaśniej, otrzymają od swojej firmy &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;ekskluzywny design Dnia Niepodległości&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; dla swojego statku!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br /&gt; To wy, piloci, zamienicie niekończącą się ciemność na jeden dzień w niebiesko-czerwono-białe morze światła. Świętujcie z nami uwolnienie ludzkości i osiedlenie bezkresów kosmosu największym pokazem fajerwerków w całym kosmosie. To Dzień Niepodległości!Uzbieraj w tygodniu od 27.06. do 4.07. jak najwięcej fajerwerków i wystrzel je 4 lipca na orbicie.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Każda firma ma 3 rankingi, dla każdego rodzaju fajerwerków (małe, średnie, wielkie) oddzielnie. Kto wystrzeli najwięcej, otrzyma design Dnia Niepodległości.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Baw się razem z nami i zostań mistrzem fajerwerków!Galaktyczne mistrzostwa 2010 - szukamy czempiona!Od 16 czerwca do 11 lipca odbywają się w DarkOrbit Galaktyczne mistrzostwa 2010. W tym czasie w każdą środę, piątek i sobotę czekają Was akcje jak kosmiczna piłka, zdobądź boję czy Team Death Match. W środy i piątki akcje będą odbywać się od 19.00 do 21.00, a w niedziele od 15.00 do 17.00.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;W rankingu łącznym będziecie mogli zobaczyć, które miejsce zajmuje Wasza firma.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Podczas Galaktycznych mistrzostw 2010 firmy będą otrzymywać nagrody za zwycięstwa w poniższych dyscyplinach.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Kosmiczna piłka:&lt;br /&gt;następnego dnia 10% więcej poważania.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;ZB:&lt;br /&gt;w następnej godzinie 10% więcej poważania.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Zwycięzca całych Galaktycznych mistrzostw 2010 będzie otrzymywał przez 5 dni 10% więcej poważania &amp; punktów doświadczenia i ponadto przez 2 dni 10% więcej ze skrzynek bonusowych.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dobrej zabawy i niech zwyciężą najlepsi!Twierdza na orbicieNasi inżynierowie pracowali z wielkim zaangażowaniem nad nowym, potężnym designem dla krążownika wojennego Goliatha.&lt;br /&gt;I wreszcie prace zostały ukończone! &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Nowy design dla Goliatha&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jest gotowy!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Macie już po dziurki w nosie, że Wasze osłony nie wytrzymują naporu salw wroga? To ubierzcie się w "grubą skórę" zakupując nowy design wzmacniający osłonę! Ten design wzmocni osłonę Waszego Goliatha &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;o 10%&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nowy design nie tylko zmieni wygląd Waszego statku, ale da mu ekstra bonus na osłonę!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tak więc do boju, piloci! I niech cała moc skupi się w osłonie!Reaktywacja twierdzy: Avenger, nowy design dla VengeanceNasi inżynierowie pracowali z wielkim zaangażowaniem nad nowym, potężnym designem dla myśliwca gwiezdnego Vengeance. I wreszcie prace zostały ukończone! &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Avenger, nowy design dla Vengeance&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jest gotowy!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wasze osłony nie wytrzymują naporu salw wroga? To ubierzcie się w "grubą skórę" zakupując nowy design wzmacniający osłonę! Ten design wzmocni osłonę Waszego Vengeance &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;o 10%&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Wasze korzyści: &lt;br /&gt; Nowy design nie tylko zmieni wygląd Waszego statku, ale da mu ekstra bonus na osłonę!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tak więc do boju, piloci! I niech cała moc skupi się w osłonie!NOWOŚĆ! Skomasowana akcja we wrotach grupowych!Witajcie kosmiczni piloci! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Wyruszcie do nowych &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;międzygalaktycznych wrót grupowych na mapie X-3&lt;/span&gt;&lt;/b&gt; i walczcie w nieznanych galaktykach. Ale uważajcie! Najlepiej weźcie ze sobą paru zaprzyjaźnionych pilotów, aby potęga wroga Was nie przygniotła.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Ponieważ obce galaktyki oddalone są o wiele lat świetlnych, energia wrót międzygalaktycznych wystarczy na transport &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;maksymalnie 5 pilotów&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;. Dlatego dobrze się wyposażcie, zanim wyruszycie w tę podróż.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Bawcie się dobrze!Letnie rozgrywki 2010! Rozpocznijmy kolejną rundę!Witaj kosmiczny pilocie!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Już czas! Rozpoczyna się kolejna runda &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Letnich rozgrywek DarkOrbit&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;b&gt;&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;Czeka Cię tu mnóstwo zabawy, akcji i urozmaicenia.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Weź udział w rozgrywkach i walcz sam lub dla swojej firmy o sławę, poważanie i mnóstwo wspaniałych nagród.&lt;br&gt;Każdego dnia czeka Cię nowa dyscyplina: &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;zmierz się z najlepszymi z najlepszych&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i zostań zwycięzcą dnia.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Za każdą &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;dyscyplinę dnia&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; dopisywane będą Ci punkty.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;10 Twoich najlepszych wyników dnia wchodzi do &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;całkowitej punktacji mistrzostw Letnich rozgrywek&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gracz, który na koniec Letnich rozgrywek będzie miał uzbieranych najwięcej punktów mistrzowskich, otrzymuje &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;nagrodę główną w postaci niezniszczalnego 9. drona na jeden miesiąc&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i wiele innych wspaniałych nagród. &lt;/li&gt; &lt;li&gt;Miejsca 2 do 5 otrzymają uridium, UCB-100, seprom i również 9. drona na całe 15 dni.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;Oczywiście także piloci, którzy zajmą miejsca 6 do 100, otrzymają za swoje wspaniałe osiągnięcia świetne nagrody. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Bądź tam z nami i wywalcz sobie wysoką pozycję w tej letniej akcji specjalnej! Zostań zwycięzcą Letnich rozgrywek DarkOrbit!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dyniowe święto! Cukierek albo psikus!Także w tym roku chcemy się z Wami strasznie i słodko pobawić podczas &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;dyniowego święta&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Od 25 do 30 października czekają Was ciekawe misje tak dla żółtodziobów jak i dla starych wyg. A 31 października dopiero się zacznie:&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Strzelaj na lewo i prawo i przejdź obronną ręką &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;mapę inwazyjną&lt;/b&gt;!&lt;/span&gt; Przyłóż paskudnym Kucurbium!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;W kosmosie znajdziesz kosmiczne dynie. Zbieraj je, a otrzymasz za nie słodkie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;dodatki&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Napędź innym strachu za pomocą &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;rakiety WIZ&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: zamień siebie i swoich kumpli w ohydnych obcych.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br&gt; Ponadto tylko 31 października możecie wykonać &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;5 trzymających w napięciu misji specjalnych&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Nie zwlekaj! Przygotuj się do najbardziej przerażającej imprezy w galaktyce!&lt;br&gt; Życzymy Ci świetnej zabawy podczas dyniowego święta! O zgrozo!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Maraton akcji specjalnych w grudniu!Tegoroczna &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;akcja zimowa&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; to prawdziwy hit! Przez cały grudzień będzie się działo! Baw się z nami, weź udział w wielu akcjach specjalnych i zbieraj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;góry nagród&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i prezentów!&lt;br /&gt;Co Cię czeka?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Nieznane zagrożenie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; zatacza w kosmosie szerokie kręgi. Zwalczaj je i uratuj orbitę!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wykonaj od &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;1.12. do 24.12. jedną misję specjalną na dzień&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; za wypasioną nagrodę!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Świętuj z nami &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;4 urodziny DarkOrbit&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i nie tylko!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;Miej oczy szeroko otwarte! Nie ma czasu nawet na chwilę wytchnienia! Przeżyj przygody i wygraj swoje osobiste zimowe niespodzianki!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Życzymy Ci ekscytującego i pełnego sukcesów &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;grudnia&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ubierz się ciepło na maraton akcji specjalnych w grudniu!Przeżyj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;w dniach 1.12. - 2.1. zimę na orbicie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; z istną lawiną wydarzeń! Staw czoła niezliczonym misjom specjalnym, świętuj z nami nadejście Nowego Roku i 4 urodziny DarkOrbit, uratuj wszechświat przed nieznanym zagrożeniem i zgarniaj przy tym mnóstwo niespodzianek i prezentów!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Co Cię czeka?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Kalendarz misji&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: wykonaj od 1.12. do 24.12. jedną misję specjalną na dzień za wypasioną nagrodę!&lt;/li&gt;&lt;li&gt; A w dniach 24.12. – 02.01. mamy jeszcze &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;5 misji specjalnych dla profesjonalnych pilotów&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;11.12. DarkOrbit skończy 4 lata&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Zbadaj wrota urodzinowe i świętuj z nami!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Począwszy od dnia 15.12. swoje kręgi w kosmosie zacznie zataczać &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;nieznane zagrożenie.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;Zwalczaj je i uratuj orbitę!&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Zatroszcz się &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;o fajerwerki w dniach 31.12. – 1.1.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i rozpocznij Nowy Rok z hukiem!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ponadto przy wielu okazjach czekają na Was cenne gwiazdki i skrzynki z prezentami. Miejcie więc oczy szeroko otwarte! Jak widzisz, nie ma czasu nawet na chwilę wytchnienia.&lt;br /&gt;Życzymy Ci ekscytującej i pełnej sukcesów &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;zimy na orbicie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Już dziś! 2 nowiuśkie designy dla Goliatha!Znudził Ci się wygląd Twojego krążownika wojennego Goliatha? Chcesz szybciej zbierać doświadczenie i poważanie? To zerknij na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;2 nowiuśkie designy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; „Veteran“ i „Exalted“ w hangarze!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Veteran&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: design pięknie połyskujący na biało. Tak długo, jak go używasz, otrzymujesz 10% bonusu na wszystkie zdobyte punkty doświadczenia!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Exalted&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: piękny wygląd i 10% więcej punktów poważania! Jego groźna czerwień budzi respekt w całym kosmosie.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Rada&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: chcesz mieć oba? To kup sobie pakiet "Wschodząca gwiazda" w dziale płatności i zaoszczędź do 50% w porównaniu z zakupem pojedynczym! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Kup teraz nowe designy dla Goliatha! Wyróżnij się z masy Goliathów w przestworzach i zbieraj szybciej doświadczenie i poważanie!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Już dziś! 2 nowiuśkie designy dla Goliatha!Znudził Ci się wygląd Twojego krążownika wojennego Goliatha? Chcesz szybciej zbierać doświadczenie i poważanie? To zerknij na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;2 nowiuśkie designy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; „Veteran“ i „Exalted“ w hangarze!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Veteran&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: design pięknie połyskujący na biało. Tak długo, jak go używasz, otrzymujesz 10% bonusu na wszystkie zdobyte punkty doświadczenia!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Exalted&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: piękny wygląd i 10% więcej punktów poważania! Jego groźna czerwień budzi respekt w całym kosmosie.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Rada&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: chcesz mieć oba? To kup sobie pakiet "Wschodząca gwiazda" w dziale płatności i zaoszczędź do 50% w porównaniu z zakupem pojedynczym! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Kup teraz nowe designy dla Goliatha! Wyróżnij się z masy Goliathów w przestworzach i zbieraj szybciej doświadczenie i poważanie!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Solace - 1 z 5 nowiuśkich designów!Zaopatrz się w odjazdowy nowy &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Solace&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; dla Goliatha. Design ten to nie tylko fantastyczny wygląd, ale też specjalna umiejętność &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;grupowa nanonaprawa instant&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, która jest w kosmosie czymś wyjątkowym.&lt;br /&gt;Dzięki tej umiejętności możesz natychmiast naprawić osłonę swojego statku, jak i osłony statków członków swojej grupy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dodatkowo design ten wzmacnia osłonę o 10%, gwarantując Ci ten sam efekt, który daje design Bastion.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Solace&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; to design dla każdego, kto chętnie działa w zespole&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;To tylko &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;jeden z pięciu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; nowych designów! Najlepiej zaopatrz się od razu we&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt; wszystkie pięć designów w jednym pakiecie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;. W ten sposób będziesz przygotowany na każdą sytuację bojową!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Diminisher - 1 z 5 nowiuśkich designów!Chcesz się wyróżniać w masie Goliathów przemierzających przestworza DarkOrbit? To zaopatrz się w nowiuśki &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Diminisher&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Ekstremalnie stylowy i wyposażony w fantastyczną umiejętność specjalną, design ten wywoła na orbicie niemałe zamieszanie, bo „&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Osłabianie osłony&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;“ to umiejętność, którą nie każdy pilot może się poszczycić.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Osłabiaj osłony przeciwników, a następnie atakuj ich całą siłą swoich dział!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dodatkowo z designem tym wyrządzasz 5% szkód więcej (ten sam efekt, który daje design Enforcer). Dzięki &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;designowi Diminisher&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; należysz do elity na orbicie!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A to tylko &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;jeden z pięciu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; nowych designów! Najlepiej wyposaż się od razu we &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;wszystkie pięć designów w jednym pakiecie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, a nie straszna Ci będzie żadna walka, w którą się uwikłasz!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Spectrum - 1 z 5 nowiuśkich designów!Zaopatrz się w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Spectrum&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i zmień całkowicie wygląd swojego Goliatha! Ten design da Ci dodatkowo wyjątkową umiejętność specjalną „&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;pryzmat osłony&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;“!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dzięki tej nowoczesnej technologii ataki laserowe w Twoim otoczeniu będą niemal nieskuteczne! Umiejętność ta zakłóca też wprawdzie w pewnym stopniu Twoje własne lasery, ale za to design ten wzmacnia Twoją osłonę o 10%.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Zapewnij sobie już teraz zdecydowaną przewagę w walce dzięki &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;designowi Spectrum&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;To tylko &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;jeden z pięciu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; nowych designów! Najlepiej zaopatrz się od razu we&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt; wszystkie pięć designów w jednym pakiecie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, a będziesz przygotowany na każdą sytuację bojową.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Sentinel - 1 z 5 nowiuśkich designów!Spraw, aby Twój Goliath wyglądał odjazdowo! Przywdziej nowiuśki &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Sentinel&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;. To nie tylko futurystyczny wygląd, ale też wyjątkowa umiejętność specjalna „&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;forteca&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;“!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Umiejętność ta zwiększy na pewien czas siłę Twojej osłony, dzięki czemu statek Twój stanie się na krótko latającą twierdzą.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dodatkowo design ten wzmacnia osłonę o 10%, gwarantując Ci ten sam efekt, który daje design Bastion.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nie ma na co czekać, bo &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Sentinel&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; pozwoli Ci przetrwać nawet najcięższe laserowe burze!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;To tylko &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;jeden z pięciu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; nowych designów! Najlepiej zaopatrz się od razu we&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt; wszystkie pięć designów w jednym pakiecie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, zapewniając sobie w ten sposób decydującą przewagę w każdej kosmicznej bitwie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Venom - 1 z 5 nowiuśkich designów!Zaopatrz się w nowiuśki &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Venom&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i siej swoim Goliathem więcej spustoszenia niż kiedykolwiek wcześniej!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Twój Goliath nie tylko rozbłyśnie nowym blaskiem, ale też da Ci niesamowitą umiejętność specjalną „&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;niemoc&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;“, dzięki której wyrządzisz swojemu przeciwnikowi ogromne szkody!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dodatkowo z designem tym wyrządzasz 5% szkód więcej (ten sam efekt, który daje design Enforcer).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Z &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;designem Venom&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; będziesz przeciwnikiem, z którym nikt nie będzie chciał zadrzeć!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;To tylko &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;jeden z pięciu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; nowych designów! Najlepiej wyposaż się od razu we &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;wszystkie pięć designów w jednym pakiecie&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, a będziesz odpowiednio przygotowany do każdej, nawet najcięższej walki!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nowość w hangarze: dron handlowy HM7Dron handlowy HM7 teraz też w hangarze pod "Dodatki"! Dron handlowy kontaktuje się bezpośrednio z Twoją stacją domową, dzięki czemu możesz sprzedawać swoje surowce szybko i wygodnie bez względu na to, gdzie się znajdujesz.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Zalety drona handlowego HM7 w pigułce: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sprzedawaj surowce kiedy chcesz i gdzie chcesz. Bezpośrednio i bez zbędnego latania.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Energia drona handlowego wystarcza na 100 transakcji.&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt; &lt;br&gt; Wykorzystaj swój cenny czas na inne rzeczy. Kup sobie już dziś drona handlowego HM7 w hangarze pod "Dodatki".&lt;br /&gt;Nowe powiększenie składu amunicji!W hangarze pod "Dodatki" znajdziesz już dziś nowiusieńkie powiększenie składu amunicji 3! Kup sobie niesamowite 150% dodatkowego miejsca na amunicję! Dzięki temu będziesz przygotowany do każdej walki.&lt;br&gt;&lt;br&gt;  &lt;li&gt;Rewelacja: 150% więcej miejsca na amunicję.&lt;/li&gt;  &lt;br&gt; Stań się latającym magazynem na amunicję! Kup już teraz powiększenie składu amunicji 3 w hangarze pod "Dodatki"!&lt;br /&gt;Nowości w profilu pilota! Funkcje dla społeczności i prezenty!&lt;p&gt;Na to czekał cały kosmos... Już dziś możesz w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;profilu pilota&lt;/span&gt; dużo więcej, a nie tylko uczyć się umiejętności. Zerknij na swój profil, zapraszaj znajomych otrzymując za to fajne nagrody i sprawdź, jaki bonus za logowanie dostaniesz.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Profil&lt;/span&gt;: Twój osobisty profil z indywidualnym obrazkiem i danymi o Tobie i Twojej karierze na orbicie. Wkrótce Twój profil będzie widoczny także dla wszystkich innych graczy DarkOrbit!&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Znajomi&lt;/span&gt;: zaproś znajomych do DarkOrbit i zdobywaj za to prezenty, np. ekskluzywny design dla Goliatha.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Bonus za logowanie&lt;/span&gt;: sprawdzaj tutaj, jaki bonusik czeka właśnie na Ciebie.&lt;/li&gt;
                &lt;/ul&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt; Spróbuj już teraz! Zaktualizuj swój profil pilota, zapraszaj znajomych i zgarniaj za to &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;cenne prezenty&lt;/span&gt;! Kliknij po prostu Profil pilota i wybierz „Profil“ lub „Znajomi &amp; bonus“. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Nie całuj! Walcz! Walentynki w DarkOrbit&lt;p&gt;Nie masz ochoty na te wszystkie romantyczne bzdury, pilocie? To doprowadź swoje cacko do stanu gotowości bojowej i wybierz się na randkę innego rodzaju!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Amor strzela ostrą amunicją w Walentynki na orbicie!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li style="list-style-type:none"&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Zadbaj o swój statek. Dziś naprawa za darmo!&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; W kosmicznej bitwie nie trzeba nam różowych chmurek, a kosmiczny pilot nie bije się poduszkami.                 Inaczej wyglądają nasze intergalaktyczne miłosne pozdrowienia: ognia na maksa i z głębi serca!                 &lt;br&gt;&lt;br&gt; Niech nasze serca zabiją szybciej, gdy orbita zadrży pod ostrzałem!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Zabawa karnawałowa na orbicie!&lt;p&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;W dniach od 3 do 8 marca&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; czeka Was w kosmosie błazeńska zabawa! W zanadrzu mamy dla Was mnóstwo konfetti i fajerwerków. Bądźcie gotowi na odjazdową imprezę! Zabawne gry specjalne, kolorowe fajerwerki i oczywiście obfite nagrody – wszystko to znajdziesz tutaj:&lt;/p&gt;&lt;br&gt;         &lt;li&gt;Ogromne ilości cukierków: zbieraj kolorowe &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;skrzynki karnawałowe&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; z kosztowną zawartością&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Odpalanie fajerwerków: kup sobie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;fajerwerki&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i rozświeć nimi mroczny wszechświat&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Codzienne akcje specjalne: graj każdego dnia &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;od godz.* 15.00 do 18.00 w "Zdobądź boję"&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i przejdź następnie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;w godz.* od 20.00 do 23.00&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;wrota inwazyjne&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;br&gt; Jesteś już gotowy na huczną imprezę? A więc bądź z nami w dniach od &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;3 do 8 marca&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i weź koniecznie udział w odjazdowym maratonie.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Hip, hip hurra! Życzymy Ci wesołej zabawy karnawałowej!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; * Lokalny czas serwera &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;CPU maskujące XL: wielkie maskowanieUwaga eksperci od ataków z nienacka! Prezentujemy Wam nowe &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;CPU maskujące XL&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Stań się mistrzem maskowania i zaskocz z wyrafinowaniem swoich przeciwników!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;li style="list-style-type: none;"&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Gdy aktywujesz CPU, Twój statek stanie się niewidoczny do momentu, w którym zaatakujesz.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;br&gt; CPU maskujące da Ci możliwość zamaskowania statku całe &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt; 50 razy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Kup je sobie już dziś w hangarze lub w handlu i zniknij z pola widzenia wroga. &lt;br&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3 nowe miny dla ekspertów od ładunków wybuchowychNie łatwo zastawić pułapkę na wroga, ale teraz warto się postarać! &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Już teraz znajdziesz w hangarze 3 nowe miny, które dostępne będą do niedzieli, 20.3.2011 do godz. 23.59 (lokalny czas serwera)!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; Potem pojawiać się będą od czasu do czasu z różnych okazji, a więc zawsze opłaca się zajrzeć do hangaru.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Mina odmaskowująca EMP-M01 &lt;/b&gt;&lt;/span&gt;dezaktywuje moduły maskujące zamaskowanych statków.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Mina antyosłonowa SAB-M01 &lt;/b&gt;&lt;/span&gt;niszczy 50% osłony wszystkich statków w promieniu eksplozji.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Mina Direct Damage DD-M01 &lt;/b&gt;&lt;/span&gt;niszczy bezpośrednio 20% z maks. HP statku, w tym także HP uzyskane po ulepszeniach w profilu pilota i może nawet niszczyć całe statki.&lt;/li&gt;&lt;br&gt; Ale to nie wszystko! &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Podstawowy czas schładzania&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; wszystkich min (starych i nowych) wynosi &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;teraz tylko 30 sekund&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Przygotuj się na wybuchowe bitwy, gdzie podstęp i odpowiednia strategia to klucz do sukcesu!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wszędzie pełno Reapersów!Piloci! Musicie się bardziej postarać! Walczcie zaciekle! Wrogie statki piratów dostrzeżono już także na innych mapach.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Użyjcie przeciwko nim wszystkiego, co macie, bo inaczej już wkrótce nikt nie będzie bezpieczny!&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;Alarm! Piraci Reapers atakują!Przed paroma stuleciami wielka wojna wstrząsnęła wszechświatem. Piraci Reapers walczyli zawzięcie o władzę w galaktyce. Jednak udało ich się pokonać i przepędzić na skraj galaktyki. Po wielkiej międzygalaktycznej wojnie zapanował znów spokój i wszyscy zapomnieli o Reapersach.     &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;p&gt;&lt;img id="breakingnews_image" src="do_img/global/layer/pirates/ship_1_text.png" width="444" height="122"&gt;&lt;/p&gt; Mijały lata. Ale Reapersi nie zapomnieli swojej porażki. Pozostali na skraju galaktyki w cieniu i budowali wielką flotę. Plądrowali każdy statek, który się do nich zbliżył i wykorzystywali wszystko do swoich celów.     &lt;br&gt;&lt;br&gt; Piraci ci to agresywni i bezlitośni wojownicy, których jedynym celem jest całkowita i bezwarunkowa władza nad galaktyką. Ich potężne statki zbudowane są ze złomu, który zebrali po zniszczeniu statków z naszych własnych flot obronnych. Ukradli nasze technologie, udoskonalili je i oto są potężniejsi niż kiedykolwiek wcześniej.     &lt;br&gt;&lt;br&gt; Na skraju galaktyki, zdani tylko na siebie nauczyli się jednego: tylko w grupie mogą przeżyć. Największa ich korzyść leży w tym, że walczą w ścisłym sojuszu ramię w ramię, wszyscy w różnych statkach i z nieznanymi dla nas umiejętnościami.     &lt;br&gt;&lt;br&gt; Na to wygląda, że szykują się wkrótce na kontratak. Jak bardzo się myliliśmy wierząc, że Reapersi odeszli na zawsze. Ich powrót będzie dla nas strasznym doświadczeniem. W sektorze 4-5 zauważono ich statki. Do tej pory sektor ten był uważany za ciemny tunel bez końca i bez powrotu. Ale teraz bezlitośni Reapersi zbierają tutaj swoją flotę. Musimy zmobilizować wszystkie nasze siły, aby zapobiec inwazji, gdyż Reapersi przybywają, aby nas zniszczyć.     &lt;br&gt;&lt;br&gt; Jeśli udało nam się czegoś nauczyć z dawnych bitew, to tego, że piraci atakują falowo. Ale nasze informacje o statkach Reapersów są ograniczone. To co udało nam się do tej pory dowiedzieć: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;Klasa bojowa, kryptonim “Interceptor” &lt;/span&gt;&lt;br&gt; Statek niewielki, ale niesamowicie szybki. Interceptor to straż przednia Reapersów. Te małe, zwrotne statki atakują w dużej grupie i eliminują przeciwników, zanim uda się komukolwiek dotrzeć do floty głównej. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;b&gt;Połączcie swoje siły, kosmiczni piloci! Podejmijmy razem tę walkę i poprowadźmy dalej tę wojnę w imieniu naszych przodków! Przyszłość naszej galaktyki leży w naszych rękach! Walczcie ramię w ramię przeciwko temu potężnemu wrogowi!&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;Uwaga! Zakłócenia na orbicie!Nasze systemy wczesnego ostrzegania biją na alarm! Supernowa wstrząsnęła sektorem na skraju znanej nam galaktyki. W wyniku eksplozji na orbicie rozprzestrzenia się &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt; sygnał zakłóceń&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; , który to &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;dotrze do nas prawdopodobnie jeszcze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; dzisiaj.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Liczymy się z tym, że dojdzie do poważnych zakłóceń i awarii w systemach naszych statków kosmicznych.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;/p&gt;&lt;li style="list-style-type: none;"&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;W tym czasie systemy służące do rozpoznawania wroga mogą wprowadzić Was ewentualnie w błąd. &lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;&lt;br&gt; Dlatego też zalecamy zachować ostrożność podczas polowania na obcych! &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Miejcie oczy szeroko otwarte&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i polegajcie na swoich umiejętnościach pilota.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Koniec komunikatu!&lt;br /&gt;Annihilator, ciężka artyleria ReapersówKosmiczni piloci!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Obawiam się, że mam dla Was złe nowiny! Niestety nie powiodły się nasze starania co do zatrzymania Reapersów w sektorze 4-5. Są oni sprytniejsi, niż myśleliśmy! Na nieszczęście udało im się wykryć, w jaki sposób można wykorzystać do własnych potrzeb nasze wrota do skoków. Inwazja w sektorach X-5 już się rozpoczęła i jest coraz gorzej! Najwidoczniej Reapersi czegoś szukają... I niestety nie wiemy, czego... Szczęśliwym trafem zdobyliśmy poufne informacje na temat jednego z należących do nich typów statków. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Klasa: niszczyciel, kryptonim: „Annihilator“&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;img id="breakingnews_image" src="do_img/global/layer/pirates/ship_2_text.png" width="444" height="133"&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Na to wygląda, że Annihilatory, należące do ciężkiej artylerii Reapersów są niezmiernie odporne na atak i posiadają ekstremalnie niszczycielskie uzbrojenie. Co prawda nie są one zbyt szybkie i zwrotne, ale uwierzcie mi, piloci: Reapersi wiedzą doskonale, w jaki sposób mogą wykorzystać tę siłę ognia dla swoich własnych korzyści. Strzelają do wszystkiego, co im wchodzi w drogę, i przy tym też wyrządzają porządne szkody. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Piloci! Wykonajcie ten rozkaz: udajcie się do swoich stacji bojowych i stawiajcie opór tak długo, jak się tylko da. A my w międzyczasie spróbujemy dowiedzieć się więcej o tych bezlitosnych opryszkach.Barracuda - wielkie zagrożenieAlarm!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Do dziś nie udało nam się jeszcze zatrzymać Reapersów. Uczą się w błyskawicznym tempie, szybko brną do przodu i do tego atakują w licznych grupach. Dotarli już do sektorów X-6 i X-7. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Zagrożenie rośnie z dnia na dzień! Reapersi są bliscy zwycięstwa. Musimy im się przeciwstawić, bo sytuacja jest bardzo poważna! Oto znane nam informacje odnośnie najnowszego zagrożenia Reapersów: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;klasa: bombowiec, kryptonim "Barracuda" &lt;/b&gt;&lt;/span&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;img id="breakingnews_image" src="do_img/global/layer/pirates/ship_3_text.png" width="444" height="133"&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt; Barracuda należy do najbardziej niebezpiecznych, produkowanych na masową skalę statków kosmicznych, które znajdują się w posiadaniu Reapersów. Statki te są niesamowicie efektywne i nadają się do wykonywania przeróżnych zadań. Piloci Barracudy przygotowani są na wszystko, a dla dobra sprawy gotowi są nawet poświęcić swoje życie! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Reapersi wyposażają statki Barracuda w specjalne materiały wybuchowe. W obliczu przegranej walki piloci Barracuda ruszą na Was całą parą, wysadzając się w powietrze. Bądźcie więc szczególnie ostrożni w ich pobliżu, jeżeli nie chcecie stracić życia. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Zatrzymajcie Reapersów, zanim będzie za późno! &lt;br&gt;Uwaga! Na horyzoncie nowy statek Reapersów!Niestety nasza obrona się nie powiodła! Reapersom udało się już przedrzeć do naszych baz domowych w sektorach X-8. A co najgorsze cały czas brną do przodu! &lt;br&gt;&lt;br&gt; W takim razie nie pozostaje nam nic innego, jak się zorganizować i wyeliminować tę plagę! Wśród statków kosmicznych Reapersów, które pojawiły się na horyzoncie, odkryliśmy nową klasę: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Klasa: krążownik, kryptonim „Saboteur“&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;img id="breakingnews_image" src="do_img/global/layer/pirates/ship_4_text.png" width="444" height="133"&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt; Krążowniki "Saboteur" są najprawdopodobniej największym zagrożeniem ze strony Reapersów, gdyż posiadają specjalne urządzenie, które obezwładnia wszystkich bez wyjątku. Jeżeli wpadniecie w pułapkę Reapersów, zbliżą się do Was i przejdą do ataku. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Krążowniki "Saboteur" to potężna broń Reapersów, dzięki której mogą zmienić przebieg każdej walki. Ale nie jesteście przecież całkowicie zdani na ich pastwę! Także i oni nie są niezniszczalni: dzięki broni impulsowej EMP możecie zakłócić ich systemy i wyzwolić się z ich uścisku. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Ale pamiętajcie, że Reapersi szybko się uczą. Dlatego też tylko raz można zdać się na to, że taktyka ta się powiedzie. &lt;br&gt;&lt;br&gt; A więc piloci, połączcie się jeszcze raz i stawcie opór Reapersom!Reapersi rezygnują?Reapersi wycofują się z naszych sektorów. Nie wiemy wprawdzie co uczyniliście, Ty i Twoi towarzysze, ale podziałało! Dobra robota. Uważamy, że każdy kosmiczny pilot zasłużył sobie na chwilę wytchnienia...&lt;br&gt;&lt;br&gt; Ale chwileczkę...&lt;br&gt;&lt;br&gt; Co to jest? O nie! Niedobrze!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Najwyraźniej jakiś czas temu piraci usunęli części metalu z uszkodzonych poszyć naszych statków. Wszystko zabrali, aby zbudować z tego nową bazę. Reapersom udało się zmodyfikować naszą technologię skoków międzygalaktycznych i użyć jej przeciwko nam.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Wrota, których używają, funkcjonują tylko w jednym kierunku. Jeśli więc dostaniesz się na ich tereny, musisz znaleźć inne wrota, aby móc się stamtąd wydostać. Wrota prowadzące do ich przestrzeni kosmicznej znajdziesz w sektorze 4-5. Jeśli uda Ci się znaleźć wrota, za pomocą których można opuścić te sektory, wylądujesz w sektorze 4-4.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Uwaga! Pojawił się nowy statek piratów:&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;statek-matka, kryptonim „Battleray“&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;img id="breakingnews_image" src="do_img/global/layer/pirates/ship_5_text.png" width="444" height="133"&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; Battleray to najpotężniejszy statek floty Reapersów. Służy on jako wsparcie armady i jako platforma dla mniejszych statków, jak Interceptor.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Battleray wysyła Interceptory falami, ponadto jest w stanie je naprawiać.     Gdy Interceptory bronią Battleraya, wykorzystuje on ich energię i uszkodzenie go jest niemal niemożliwe.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Zwalczaj Battleraya tylko w grupie z innymi pilotami. Tylko w ten sposób macie jakąś szansę.&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.E.T. 10 - Twój wierny towarzyszRewolucja na kosmicznym rynku! &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;P.E.T. 10&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jest wierniejszy niż pies i bardziej funkcjonalny niż szwajcarski scyzoryk. Walczy u Twego boku i wykonuje za Ciebie uciążliwe zadania.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Kup sobie już dziś &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;statek towarzyszący P.E.T. 10 w hangarze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i korzystaj z jego praktycznych funkcji:&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;img src="do_img/global/layer/petLaunch/pet.png" width="406" height="154" style="margin:10px;" /&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Wyposaż go w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;różne umiejętności&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: tropienie wroga, zbieranie skrzynek czy loty kamikaze!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Protokoły AI&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; ulepszą Twojego towarzysza. Zainsstaluj je na swoim statku P.E.T., aby mieć lepsze opancerzenie, więcej miejsca w ładowni i silniejsze lasery!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Twój P.E.T. 10 zbiera punkty doświadczenia, &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;przechodzi na kolejne poziomy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i możesz go wyposażyć wedle własnego uznania. &lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; P.E.T. 10 to &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;świetny uniwersalny pomocnik&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; dla kosmicznych pilotów. Wspiera Cię non stop i to nie tylko w walce, a do tego potrafi przyswajać sobie nowe umiejętności.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Teraz w hangarze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: P.E.T. 10.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Jeszcze lepszy nowy hangar!Już dziś znajdziesz w hangarze cały stos &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;fantastycznych nowości&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! Zarówno &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;sklep&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jak i &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;okno wyposażenia&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; zajaśnieją nowym blaskiem! &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ładniej: &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;całkowicie nowy wygląd&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; sprawia, że menu jest stylowe i jeszcze bardziej przejrzyste!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lepsza funkcjonalność: odkryj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;nowe funkcje&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, jak nowy inwentarz i możliwość filtrowania przedmiotów!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prościej: &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;ulepszona obsługa&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, np. przez funkcję "złap i puść"!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br&gt; Wszystko to gwarantuje Ci w przyszłości lepszą i szybszą orientację podczas wyposażania i robienia zakupów. Zaoszczędź czas i spędź go efektywnie na polu walki! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Wszystkie nowości znajdziesz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;już dziś w hangarze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!Wiosna to czas Spring Fight!Wiosna puka już do drzwi! Nadszedł czas na 2 rundę Spring Fight! Przez cały tydzień świętujemy razem z Tobą nadejście wiosny i organizujemy ciekawe akcje specjalne. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Wygraj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;od 18 do 25 kwietnia&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; wypasione nagrody i zasłuż na szczególne wyróżnienia: &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Polowanie na piratów&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: stają się oni coraz bardziej niebezpieczni. Przegoń ich oraz zapewnij sobie super nagrody i tytuły!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Polowanie z nagonką&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: rzuć się w wir walki i zdobądź tytuł Spring Fighter II.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Zdobądź boję&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Kosmiczna piłka&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: weź udział w klasycznych zawodach i wygraj nagrody dla swojej drużyny!&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt; &lt;br&gt; Poluj, walcz, zgarniaj nagrody! W dniach &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;18 - 25 kwietnia&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; wreszcie poczujesz wiosnę! Na forum znajdziesz jeszcze więcej informacji na ten temat, jak i obowiązujące reguły gry: %FORUMLINK_START%&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;przejdź na forum&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;%FORUMLINK_END% &lt;br&gt;&lt;br&gt; Do dzieła!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ulepszone CPU skoków międzygalaktycznych: milowy krok do przoduNieprawdopodobne! Nasi naukowcy przeszli samych siebie! Ich nowym, genialnym dziełem jest tym razem ulepszona technologia skoków międzygalaktycznych. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;li style="list-style-type: none;"&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Ulepszone CPU skoków międzygalaktycznych: skocz na dowolną mapę znanego gwiezdnego systemu!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;br&gt; Przygotuj się na wielki skok i zbadaj wszechświat w błyskawicznym tempie. Wykluczone są mapy startowe wrogich firm, jak i tereny zablokowane dla Twojego poziomu. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Ulepszone CPU skoków międzygalaktycznych można nabyć &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;od teraz w hangarze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;. &lt;br&gt;Pierwszorzędna zabawa dzięki korzyściom PremiumJesteś już graczem Premium? Jeśli nie należysz jeszcze do ich grona, nie pozwól, aby tak wyśmienita okazja przeszła Ci koło nosa! Dzięki pakietowi Premium korzystasz z wielu przywilejów i zawsze jesteś szybszy od swoich przeciwników. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Czerp teraz niesamowite korzyści &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;z pakietu Premium&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wylogowanie w 5 sekund!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;O 500 jednostek większa ładownia!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;5 % rabatu na wszystkie artykuły za uridium!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Darmowa naprawa statku kosmicznego!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Naprawa dronów za pół ceny!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Automatyczne uszlachetnianie surowców!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Dwa razy efektywniejszy robot naprawiajacy!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Dostęp do wszystkich korzyści CPU radarowego!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Krótszy o połowę czas ładowania!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br&gt; Zostań teraz graczem Premium i zapewnij sobie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;srebrny pakiet na 6 miesięcy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; lub też &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;złoty pakiet na cały rok&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Aby przejść do pakietów Premium, kliknij w menu „Uridium“, a następnie „Płatności“. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Wybuchowy Dzień Matki!Czas to pojęcie względne, szczególnie na orbicie, dlatego też Kosmiczny Dzień Matki obchodzimy właśnie dziś. Świętuj z nami ku czci naszych statków-matek! Obok porządnej porcji frajdy będą też oczywiście super nagrody! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Włącz generatory napędu, bo to wszystko możesz przeżyć &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;tylko dziś&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Wykonaj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;5 zupełnie nowych&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; i ciekawych &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;misji&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Graj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;od 17.00 do 21.00 &lt;/b&gt;&lt;/span&gt; trzymające w napięciu mecze we &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;wrotach inwazyjnych&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zbieraj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;metalowe kwiaty&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; z cenną zawartością i &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;naprawiaj swój statek za darmo&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt; &lt;br&gt; Walcz, świętuj, zbieraj nagrody i wyjdź zwycięsko z każdej potyczki! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Cała naprzód, aby &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;mamusia była z Ciebie dumna&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!Nowa rakieta spowalniająca! Wyhamuj swoich przeciwników!Twoi przeciwnicy są zbyt szybcy? Każda ucieczka im się udaje, podczas gdy Ty masz z tym problemy? Teraz możesz sobie pomóc! Kup nowe rakiety spowalniające w hangarze. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;li style="list-style-type: none;"&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Ostrzel tymi rakietami wroga, aby go na jakiś czas spowolnić!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;br&gt; W ten sposób będziesz miał zdecydowaną przewagę! Nie pozwól zwiać przeciwnikom w momencie, gdy akurat masz ich na muszce. Albo weź nogi za pas w sytuacjach cokolwiek niepewnych. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Rakieta spowalniająca &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;jest już teraz dostępna w hangarze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Światowa nowość: robot naprawiający 4Szybszy, lepszy, bardziej funkcjonalny: robot naprawiający najnowszej generacji dostępny jest teraz na rynku. A Ty możesz go oczywiście nabyć w hangarze! &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;li style="list-style-type: none;"&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Robot naprawiający 4: co minutę regeneruje 75 000 hitpoints&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt; &lt;br&gt; Tym samym możesz w błyskawicznym tempie ponownie wystartować! Krótki czas naprawy oznacza więcej czasu na akcję! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Kup sobie w hangarze &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;robot naprawiający 4&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! &lt;br&gt;&lt;br&gt;3 nowe designy dla VengeanceMarzy Ci się nowy wygląd dla Twojego Vengeance? W hangarze i w dziale płatności znajdziesz teraz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;3 nowiuśkie designy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; dla tego właśnie statku, a wśród nich &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;po raz pierwszy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; także &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design z umiejętnością&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;! &lt;br&gt;&lt;br&gt; Każdy design daje Ci fantastyczne korzyści: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Adept&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; daje bonus 10% na wszystkie zdobyte punkty doświadczenia,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;design Corsair&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; to bonus 10% na wszystkie zdobyte punkty poważania,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;z designem Lightning&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; wyrządzasz 5% więcej szkód. Oprócz tego design ten to całkowicie nowy wygląd dla Twojego statku i umiejętność "dopalacz". Aktywuj ją, aby włączyć wyjątkowe turbo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br&gt; Kup sobie teraz nowe designy! Dzięki nim będziesz miał przewagę nad przeciwnikami w walce lub przyspieszysz postęp w swojej grze. &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wszystkie 3 designy są teraz dostępne w hangarze i na stronie uridium&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;. &lt;br&gt;&lt;br&gt;4th of JulyEvery year on the 4th of July all of mankind celebrates a giant breakthrough in space travel, the invention of the jump gate. This technology makes it possible to travel unimaginable distances in the blink of an eye and it ensures the independence of single planets throughout the universe.&lt;br&gt;&lt;br&gt; So fold down your sun visor and out the sunscreen, because only one day of the year is so bright in the Orbit.         In order to celebrate this independence there will be special US fireworks available in the shop all day. On top of that there will be no repair costs for the entire 4th of July.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Enjoy this special day in space.Wakacyjne rozgrywki 2011: tydzień 1&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wakacyjne rozgrywki 2011:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; czas na pierwszą rundę! Sprawdźcie koniecznie system chłodzenia Waszego statku kosmicznego i aktywujcie tryb ochrony przed promieniowaniem, bo w &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;następnych tygodniach&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; czeka Was granie, walka i zdobywanie fantastycznych przedmiotów!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Obojętnie czy to kosmiczna piłka, zdobądź boję, Team Death Match lub też wrota inwazyjne... Podczas tego &lt;br&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;specjalnego maratonu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; każdy kosmiczny pilot nieźle się napoci!         Co, gdzie i kiedy? Aktualne informacje na ten temat otrzymujecie co piątek podczas trwania tej akcji!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Program tego tygodnia:&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wrota inwazyjne&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 8 lipca od godz. 19 do 22 oraz 13 lipca od godz. 18 do 21&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Team-Deathmatch&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 9 lipca od godz. 15 do 17 i 14 lipca od godz. 18 do 20&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Kosmiczna piłka&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 9 lipca od godz. 18 do 22 i 12 lipca od godz. 17 do 20&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Zdobądź boję&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 11 lipca od godz. 18 do 22&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Akcja specjalna w zbieraniu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: zbieraj rudę na wszystkich mapach od X-2. Przy odrobinie szczęścia znajdziecie tutaj wartościowe przedmioty. Podczas całej akcji dostępne są w grze 3 misje, które można powtarzać.                 Akcja specjalna rozpoczyna się 15 lipca o godz. 19 i trwa do 17 lipca do godz. 21.&lt;/li&gt;
        &lt;/ol&gt; &lt;br&gt; Oczywiście możecie liczyć na &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;bitwę Jacpot,&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; która odbywa się jak zawsze w niedzielę. Ale to nie wszystko! W następnym tygodniu czeka Was powtórka z rozrywki!         Na pewno nie będziecie mieć ani chwili wytchnienia!&lt;br&gt;&lt;br&gt; A zatem zabierajcie się do dzieła! Weźcie udział w tej akcji, zgarniajcie ile się da i zabawcie się porządnie!Wakacyjne rozgrywki 2011: tydzień 2Tydzień pełen strzelaniny mamy już za sobą! Czas na mały odpoczynek? E tam! &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wakacyjne rozgrywki 2011&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; będą jeszcze przez &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt; wiele tygodni&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; dostarczać Wam super akcję i rozrywkę! Aktualne informacje na ten temat znajdziecie w newsach, co piątek podczas trwania całej tej akcji.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Oto program tego tygodnia: Team-Deathmatch, zdobądź boję i kosmiczna piłka! Grajcie pilnie, dajcie swoim przeciwnikom do wiwatu i zbierzcie wypasione nagrody!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Team-Deathmatch&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 18 lipca od godz. 18 do 20 i 21 lipca od godz. 19 do 21&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Zdobądź boję&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 19 lipca od godz. 17 do 19&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Kosmiczna piłka&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 20 lipca od godz. 19 do 21 do 21 i 22 lipca od godz. 18 do 22&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;&lt;br&gt; Nie przegapcie żadnej rundy! Pokażcie innym pilotom, gdzie przechowywane są działa w Waszych myśliwcach gwiezdnych i zgarnijcie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;super nagrody&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Nie traćcie czasu! Do boju!Wakacyjne rozgrywki 2011: tydzień 3Już 2 tygodnie trwają &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wakacyjne rozgrywki&lt;/b&gt;,&lt;/span&gt; ale generatory napędu dopiero teraz tak naprawdę się rozgrzały. Walcz też w tym tygodniu o nagrody ku chwale swojej firmy!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Przez kolejne 7 dni czeka Was znów &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;akcja bez końca&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;:&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Zdobądź boję&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 23 lipca od 15.00 do 17.00.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wrota inwazyjne&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 23 lipca od 19.00 do 22.00.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Team-Deathmatch&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 24 lipca od 14.00 do 16.00.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Kosmiczna piłka&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: 24 lipca od 18.00 do 22.00. &lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;br&gt; Potem odbędzie się &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;polowanie na NPC&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;: udaj się w dniach &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;25 - 31 lipca&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; na polowanie w 3 etapach, zbieraj punkty i zgarniaj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;wspaniałe nagrody&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;. Na każdym etapie będziemy nagradzać najlepszego gracza, klan i firmę. Baw się razem z nami i wygrywaj!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;&lt;li&gt;Wszyscy piloci &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;najlepszej firmy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jednego etapu otrzymają następnego dnia 5% więcej PD.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wszyscy członkowie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;najlepszego klanu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jednego etapu otrzymają Premium na 2 tygodnie i 250 000 000 kredytów do kasy klanu.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Najlepszy gracz&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jednego etapu wygrywa Premium na 6 miesięcy, 15 000 szt. amunicji X4, 10 000 uridium i 150 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Gracze na miejscach 2-10&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w rankingu etapów wygrywają 10 000 szt. amunicji X4, 7500 uridium i 50 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Gracze na miejscach 11-30&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w rankingu etapów wygrywają 7500 szt. amunicji X4, 3000 uridium i 25 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Gracze na miejscach 31-100&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w rankingu etapów wygrywają 1500 szt. amunicji X4, 1500 uridium i 10 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;&lt;/ol&gt;&lt;br&gt; A co potem? Bez obaw! Kolejny tydzień też będzie zajmujący! Jaki będzie wtedy program, dowiecie się, jak zwykle, w następny piątek.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Poluj, zgarniaj i baw się bez reszty! Ruszaj do boju!Witajcie kosmiczni piloci!Wreszcie trójca jest w komplecie! Obok designów niebieskiego i pomarańczowego możecie przybrać swojego Goliatha w piękny &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;zielony design Jade&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;!          &lt;br&gt; &lt;br&gt; Wszyscy piloci mający w posiadaniu design pomarańczowy i design niebieski zauważą, że także te dwa designy zostały ulepszone i wyglądają teraz jeszcze fajniej (także te, z których już korzystacie)!&lt;br&gt; &lt;br&gt; Kupcie sobie najlepiej wszystkie trzy "ubranka" dla swojego Goliatha, bo:&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;w pakiecie otrzymacie wszystkie 3 designy z fantastyczną zniżką 33%!&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Kto posiada już elegancki design Amber lub design Sapphire, może sobie kupić pozostałe pojedynczo i uzupełnić kolekcję!&lt;br&gt;&lt;br&gt; A oto parę propozycji i taktycznych wskazówek:&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;

&lt;li&gt;Zdeklarujcie się nosząc design swojej firmy!&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Noście zielony design Jade np. wiosną, pomarańczowy w Halloween, a niebieski design Sapphire w swoje urodziny... &lt;li&gt;A co powiecie na małą zabawę w kotka i myszkę? Ubierzcie się czasem w barwy innej firmy...&lt;/li&gt;
        &lt;/ol&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt; Teraz trzeba mieć oczy szeroko otwarte, bo nigdy nie wiadomo, kto się kryje za jednym z tych designów... Może to być przyjaciel, ale równie dobrze też wróg! Ostrożność na pierwszym planie!         Po kupnie designu stary design pozostaje w Waszym posiadaniu i możecie w każdej chwili z niego skorzystać. Znajdziecie go w swoim hangarze.&lt;br&gt; &lt;br&gt; Nie zwlekajcie! Ubierzcie się już dziś w odpowiadające Wam kolory!DESIGN DLA VENGEANCEOdwrót piratów! Cenne skrzynie dryfują w przestrzeni kosmicznej!Piraci zostali przegonieni do swojego sektora, a my mamy znów całkowitą kontrolę nad naszym systemem gwiezdnym.   &lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Piraci musieli się szybko wycofywać i gubili po drodze swoje &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;cenne skrzynie ze skarbami&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;. W przeciwieństwie do zwykłych skrzynek, do skrzyń piratów trzeba mieć klucz, który otrzymać można tylko w hangarze.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Piloci, którym już udało się otworzyć skrzynie, opowiadają o cennej zawartości. Słychać nawet pogłoski o &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;nowym laserze&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;, który rzekomo można znaleźć w tych skrzyniach.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br /&gt; Pomóż nam pozbierać skrzynie piratów, aby te cenne przedmioty nie wpadły znowu w ich łapy.   &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Także zwykłe NPC walczyły zaciekle z piratami i też zgarniają znalezione skrzynie. Jeśli zniszczysz takiego NPC, będziesz mógł też wydobyć z wraku tzw. "Pirate Booty".&lt;br /&gt;Nowości dotyczące P.E.T.a 10Wzięliśmy sobie do serca Wasze komentarze dotyczące P.E.T.a 10 i wprowadziliśmy kilka zmian. Co nowego? Parę rzeczy!&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Koszty naprawy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt; Koszty naprawy do 2 poziomu włącznie obniżyliśmy do 0. Od 3 poziomu trzeba płacić za naprawę począwszy od 10 uridium. Koszty wzrastają z każdym poziomem (do 350 uridium na 15 poziomie).&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Prędkość P.E.T.a&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt; Stwierdziliście, że P.E.T. 10 jest zbyt powolny. Dlatego też zwiększyliśmy prędkość ze 100% do 130% prędkości gracza.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Mechanizm zbierania&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt; Problemem było, że P.E.T. w trybie zbierania zbierał zawsze te same skrzynki, które zbierał sam gracz. Z odrobiną technicznych czarów zmieniliśmy to i teraz P.E.T. zbiera o wiele efektywniej.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Więcej poziomów - więcej siły&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt; Dzięki 5 dodatkowym poziomom P.E.T. 10 będzie bardziej odporny i będzie jeszcze lepiej pomagał w walkach. Ponadto na poziomie 15 P.E.T. otrzyma specjalny wygląd.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Skróty klawiszowe&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt; Wielu graczy życzyło sobie skróty klawiszowe dla P.E.T.a 10. Na razie mamy dla Was dwa skróty klawiszowe: klawisz [E] aktywuje i dezaktywuje P.E.T.a, a klawisz [R] wprowadza go w tryb ochrony. W ten sposób będziecie w razie ataku od razu gotowi do walki.&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt; Jak widzicie, chętnie zamieniamy Wasze pomysły w czyny, dlatego nadal komentujcie wszystko na forum! To by było na tyle. Dobrej zabawy!         &lt;br&gt;&lt;br&gt; Wasza ekipa DarkOrbit&lt;br&gt;&lt;br&gt;Od 18 kwietnia od 19.00 do 25 kwietnia do 23.59 (lokalny czas serwera) ogłaszamy polowanie na piratów.&lt;br&gt; Piratów trzeba posłać, gdzie pieprz rośnie i każdy powinien wziąć udział w tym przedsięwzięciu. Każdy zestrzelony pirat daje Wam punkty sukcesu. Na podstawie ilości tych punktów zostanie ogłoszony zwycięzca.&lt;br&gt; Punkty sukcesu liczą się w rankingu pojedynczych graczy i w rankingu klanów polowania na piratów.&lt;br&gt; Dla firm wyliczana jest wartość średnia, która wynika z ilości uzbieranych punktów sukcesu najlepszych 300 łowców piratów firmy podzielonej przez ich liczbę, czyli 300. Przedstawione to będzie w tzw. liczniku firmowym, który będzie wyrażał jedną liczbą stosunek zniszczonych piratów do 300 najlepszych łowców piratów. W ten sposób każda firma ma takie same szanse na wygranie polowania na piratów, bez względu na liczbę swoich członków.&lt;b&gt;Polowanie na NPC&lt;/b&gt;Udaj się w dniach &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;25 - 31 lipca&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; na polowanie w 3 etapach, zbieraj punky i zgarniaj &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;wspaniałe nagrody&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;.         Na każdym etapie będziemy nagradzać najlepszego gracza, klan i firmę. Baw się razem z nami i wygrywaj!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Wszyscy piloci &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;najlepszej firmy&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jednego etapu otrzymają następnego dnia 5% więcej PD.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Wszyscy członkowie &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;najlepszego klanu&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jednego etapu otrzymają Premium na 2 tygodnie i 250 000 000 kredytów do kasy klanu.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Najlepszy gracz&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; jednego etapu wygrywa Premium na 6 miesięcy, 15 000 szt. amunicji X4, 10 000 uridium i 150 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Gracze na miejscach 2-10&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w rankingu etapów wygrywają 10 000 szt. amunicji X4, 7500 uridium i 50 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Gracze na miejscach 11-30&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w rankingu etapów wygrywają 7500 szt. amunicji X4, 3000 uridium i 25 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Gracze na miejscach 31-100&lt;/b&gt;&lt;/span&gt; w rankingu etapów wygrywają 1500 szt. amunicji X4, 1500 uridium i 10 min każdego rodzaju.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wyjaśnienia &amp; wskazówki na dobry początek gry na nowej gwiezdnej mapie znajdziesz w %LINK_OPEN%przewodniku po nowym kliencie%LINK_CLOSE%&lt;strong&gt;Przejście do starego klienta&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Chcesz nadal grać w starym kliencie aż do następnej dużej aktualizacji? To kliknij tutaj: &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;%CHECKBOX% Korzystaj ze starego klientaUwaga: %EVENTITEM% w ofercie na czas ograniczony. Skorzystaj z okazji!Twoje konto rzuciło nam się w oczy z powodu używania bugów i/lub skryptów. Dlatego zablokowaliśmy Twoje konto na %DAYS_BLOCKED% dni.Otrzymałeś drona handlowego.Spring FightSFModuł podstawowyModuł słonecznyModuł magazynowyModuł transportowyModuł xenoKolektor prometiumKolektor enduriumKolektor terbiumRafineria prometiduRafineria duraniumRafineria promeriumRafineria sepromu%module% jest właśnie modernizowany na poziom %level%.Masz za mało uridium!Masz za mało kredytów!Masz za mało prometium!Masz za mało endurium!Masz za mało terbium!Twój moduł podstawowy jest niewystarczająco rozbudowany.Twój moduł xeno jest niewystarczająco rozbudowany.%module% już w procesie rozbudowy...%module%: proces rozbudowy na poziom %level% rozpoczęty%module%: proces rozbudowy na poziom %level% zakończony! (%date%)%module%: proces rozbudowy na poziom %level% został przyspieszony%module%: proces rozbudowy na poziom %level% został przerwany%module%: bezpośrednia rozbudowa na poziom %level%%module% aktywowany%module% dezaktywowanyTransfer surowców do Skylab rozpoczął się...Transfer surowców do Skylab zakończony!Transfer surowców na statek rozpoczęty...Transfer surowców na statek zakończony!Proszę podać ilość rudy.Transport jest już w drodze.Za mało miejsca w ładowni statku.Proszę podać ilość surowców, która ma być przetransportowana.Masz za mało uridium.Obecnie nic nie jest transportowane.Za mało miejsca w magazynie.Masz za mało energii do dyspozycji i nie możesz aktywować modułu %module%.Masz za mało energii do dyspozycji i nie możesz zmodernizować modułu %module%.Wystąpił błąd. Spróbuj, proszę, jeszcze raz.gotowe zanatychmiastnormalnybudujbuduj terazprzerwijInfoUlepszenieOsiągnąłeś maksymalny poziom modernizacji.EnergiaWydajnośćProdukcjaObciążenieaktywnynieaktywny/eZużycie xenomituPrzybycie zaTransport w drodzewyślijwyślij terazCzy na pewno chcesz przeprowadzić to ulepszenie?Czy na pewno chcesz doprowadzić do końca to ulepszenie?Czy na pewno chcesz rozpocząć ten transport?Czy transport ten ma naprawdę natychmiast dotrzeć do celu?Skylab: modernizacjaSkylab: modernizacja natychmiastowaUkończ natychmiast ulepszenie za %AMOUNT% jedn. uridiumNATYCHMIASTPRZERWIJSkylab: transportPrzylot za:Uwaga! Jeśli przerwiesz tę modernizację, stracisz wszystkie włożone w nią surowce.Do modernizacji tego obiektu brakuje Ci obecnie %prometium% prometium, %endurium% endurium, %terbium% terbium. Surowce te znajdziesz w kosmosie. Przyciśnij na górze po prawej START, aby dostać się do surowców i je zebrać na swój statek.Zanim zmodernizujesz rafinerię prometidu, powinieneś postarać się o kolektor prometium i kolektor endurium, aby pozyskiwać surowce do uszlachetniania. Kolektory znajdziesz w Skylabie po lewej.Zanim zmodernizujesz rafinerię duranium, powinieneś postarać się o kolektor endurium i kolektor terbium, aby pozyskiwać surowce do uszlachetniania. Kolektory znajdziesz w Skylabie po lewej.Zanim zmodernizujesz rafinerię promerium, powinieneś zmodernizować rafinerię prometidu, rafinerię duranium i moduł xeno, aby pozyskiwać surowce do uszlachetniania. Rafinerie znajdziesz w Skylabie na górze po prawej.Zanim zmodernizujesz rafinerię sepromu, powinieneś zmodernizować rafinerię promerium, aby pozyskiwać surowce do uszlachetniania. Rafinerie znajdziesz w Skylabie na górze po prawej.Modernizuj swoje kolektory lub zbieraj surowce na gwiezdnej mapie. Do gwiezdnej mapy przejdziesz wciskając START.ProduktywnośćEfektywnośćBonusRobotaktywnyna składziekupRoboty w użyciuKupiono roboty dla SkylabuAktualizuj SkylabPomocObejrzyj cały materiał wideo, a przyspieszysz czynności o %AMOUNT% minut(y).Przyspiesz o %AMOUNT% minut(y)KINOBrak dostępnego materiału wideo.Aby otrzymać premię, musisz obejrzeć cały materiał wideo. Musisz przy tym wyłączyć program blokujący reklamy!Zarezerwowano czas w SkylabieAkcja PvPProfil pilotaRanking1 miejsce:2 miejsce:3 miejsce:&lt;strong&gt;50% PD PLUS: zamów dziś 5000 uridium i zapewnij sobie przez cały dzień 50% więcej punktów doświadczenia!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Uwaga, uwaga, kosmiczni piloci!&lt;br /&gt; TYLKO DZIŚ: skorzystajcie z niepowtarzalnej szansy otrzymania jeszcze więcej punktów doświadczenia! Dla wszystkich, którzy chcą szybciej przejść na wyższy poziom:&lt;br /&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Kupicie dziś 5000 uridium, a my podarujemy Wam przez jeden cały dzień 50% więcej PD.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Każde 5000 uridium to jeden dodatkowy dzień! Opłaca się zamawiać: możemy zsumować nawet 5 dni.&lt;/li&gt;  
&lt;li&gt;Chcecie skorzystać ze wszystkich 5 dni? To zamówcie od razu 25 000 uridium i otrzymaj wypasione 50% PD dodatkowo!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt; Jak tylko otrzymacie ekstrasy 50% PD PLUS, są one od razu aktywne i działają w czasie rzeczywistym. Nie zwlekajcie, tylko chwytajcie okazję, bo ekstras 50% PD PLUS można dostać TYLKO DZIŚ!&lt;strong&gt;TYLKO DZIŚ: powielacz poważania 50%! Kupcie 5000 uridium i zgarniajcie przez 24 godz. więcej poważania!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wasza jednorazowa szansa na 50% więcej poważania!&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Za każde 5000 uridium zapewnicie sobie na jeden cały dzień powielacz poważania 50%!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możemy zsumować maks. 5 dni.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chcecie od razu mieć zapewnione 5 dni? To zamówcie od razu 25 000 uridium!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt; Otrzymacie +50% więcej poważania za zestrzelenia i misje i w ten sposób macie szansę znaleźć się ekspresowo w szeregach elitarnych kosmicznych pilotów.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Powielacz poważania 50% jest od razu aktywny i działa w czasie rzeczywistym.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Nie zwlekajcie, tylko chwytajcie okazję, bo powielacz ten dostać można TYLKO DZIŚ!&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;strong&gt;Nowy design statku dla Twojego Goliatha&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Uwaga, uwaga, kosmiczni piloci! Chcesz się wyróżniać w masie Goliathów przemierzających przestworza DarkOrbit? To postaraj się o nowiuśki &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;niebieski design dla Goliatha&lt;/span&gt;! A wraz z tym designem otrzymasz dodatkowo wszystkie korzyści Premium na miesiąc!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ten wyjątkowy design statku znajdziecie już teraz w dziale płatności.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Super dodatek: przez 1 miesiąc korzyści Premium gratis.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kup teraz design i aktywuj go w hangarze!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt; Nie zwlekaj, kup design i niech Twój Goliath zabłyśnie na niebiesko!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Tutaj przejdziesz do nowego designu dla Goliatha!&lt;strong&gt;Dzień Galaxy Gate! Każda próba to wygrana!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Przez całą godzinę: 50% większe prawdopodobieństwo otrzymania części wrót międzygalaktycznych!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Nie zwlekaj! Dzięki tej niesamowitej szansie na wygraną może szczęście się do Ciebie uśmiechnąć i może otrzymasz jakąś część do wrót. Skorzystaj z okazji! Każda próba daje wygraną, a szansa na części do wrót jest tak duża, jak nigdy dotąd!*&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Używaj materializatora przez godzinę i zdobywaj części do wrót! Postaw teraz swoje wrota międzygalaktyczne i ruszaj do walki!&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; * Szansa na część do wrót międzygalaktycznych będzie przez godzinę podwyższona, za to szansa na amunicję będzie w tym czasie o 7 procent niższa.&lt;strong&gt;Nowy design statku dla Twojego Goliatha&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Uwaga, uwaga, kosmiczni piloci! Chcesz się wyróżniać w masie Goliathów przemierzających przestworza DarkOrbit? To postaraj się o nowiuśki &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;niebieski design dla Goliatha&lt;/span&gt;! A wraz z tym designem otrzymasz dodatkowo wszystkie korzyści Premium na miesiąc!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ten wyjątkowy design statku znajdziecie już teraz w dziale płatności.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Super dodatek: przez 1 miesiąc korzyści Premium gratis.&lt;/li&gt; 
&lt;li&gt;Kup teraz design i aktywuj go w hangarze!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt; Nie zwlekaj, kup design i niech Twój Goliath zabłyśnie na niebiesko!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Tutaj przejdziesz do nowego designu dla Goliatha!Oświadczenie o ochronie danych osobowychGraWygranaPunktPunktyŁĄCZNIEWYBIERZ FIRMĘMars Mining Operations, MMO, prowadzi gospodarkę rabunkową surowców energetycznych w kosmosie. Grunt to profit.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Jesteś bezwzględny? To jest to firma dla Ciebie! Podążaj za swoim celem i wejdź do historii kosmicznych lotów jako wielki zwycięzca!Tutaj panuje ludzkość! Jako pilot na służbie Earth Industries Corporation, EIC, jesteś częścią społeczeństwa. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Daje Ci to wiele korzyści, ale jesteś zobowiązany podążać za celami firmy. Jako członek silnej załogi możesz zostać największym kosmicznym pilotem wszech czasów.Venus Resource Unlimited, VRU, dba o swoich ludzi. Także ochrona galaktyki i jej mieszkańców leży tej firmie na sercu. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Bądź pilny i dzielny, a przejdziesz do historii jako jeden z najsławniejszych kosmicznych pilotów.Wybierz&lt;p&gt;Jesteście ekspertami piłki nożnej? To wytypujcie wynik swojego faworyta i powielcie uridium zamówione w ciągu &lt;strong&gt;ostatnich 24 godzin przed danym meczem&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wytypuj prawidłowo &lt;strong&gt;zwycięzcę&lt;/strong&gt;, a Wasze zamówione uridium zostanie &lt;strong&gt;podwojone&lt;/strong&gt;, w przypadku prawidłowego odgadnięcia &lt;strong&gt;stosunku bramek&lt;/strong&gt; uridium zostanie &lt;strong&gt;potrojone&lt;/strong&gt;, a jeśli uda Wam się wytypować prawidłowo &lt;strong&gt;wynik&lt;/strong&gt;, otrzymacie zamówione uridium &lt;strong&gt;x4&lt;/strong&gt;!*&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Powodzenia, kosmiczni piloci!&lt;/p&gt;BrazyliaNiemcyHiszpaniaArgentynaHolandiaUrugwajGhanaParagwajJaponiaPortugaliaZamknijTypujNie, dzięki:-Liczy się wynik końcowy (po ewentualnych rzutach karnych).Twój zakład MŚ:ZmieńZakład nieważny.brak zakładubrak zakładu**po RK* Wygrana dotyczy wyłącznie uridium, które kupiliście w podanym czasie poprzez dział płatności.euroPunkty€pktEURPTSnieprawidłowa wartośćWaluta wymieniona.Masz za mało uridium.Waluta wymieniona.BankingKantorTutaj możesz wymienić uridium na kredyty. W ten sposób na Twoim koncie kredytowym pojawi się kasa, a Ty będziesz mógł kupować sobie nowe statki, broń, amunicję i wiele więcej.WymieńWaluta wymienionaUridiumkredytówBigBoy, jeden z najsilniejszych statków w DarkOrbitDron satelitarny, który wszędzie umożliwia sprzedaż rudyWyrzutnia rakietowa HST-2 do odpalania salw rakietowych100 rakiet Hellstorm do wyrzutni rakietowej1x laser LF3, najsilniejszy laser18 x laser MP1, skuteczne działo laserowe4 drony Flax, czyli więcej slotów na brońWybierz, proszę, czy jesteś już graczem DarkOrbit, czy chcesz założyć nowe konto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Twoje założone tutaj konto obowiązuje także na portalu Bigpoint i w innych grach Bigpoint.Na każdym koncie można użyć tylko jednego kodu bonusowego!Nazwa użytkownika:Hasło:Kod bonusowy:ImpressumOWHSpec. oferta: 1 x laser LF-2Spec. oferta: generator osłony SG3N-B01Spec. oferta: 3000 uriSpec. oferta: 2500 x MCB-50Spec. oferta: 1 x generator napędu G3N-7900Spec. oferta: 1 x laser LF-3Spec. oferta: 500 x rakieta PLT-2021Spec. oferta: 5 x kupon na naprawęSpec. oferta: 1 x dron FlaxPakiet: dron handlowyPakiet: BigBoy DefensivePakiet: BigBoy OffensivePakiet: PremiumPakiet: CDDWykupiono pakiet: dron handlowyWykupiono pakiet: Bigboy DefensiveWykupiono pakiet: Bigboy OffensiveWykupiono pakiet: PremiumWykupiono pakiet: CDDZamówiłeś pakiet korzyści Design IndependenceVorteilspaket Design Glory gebuchtTrade Drone Advantage Pack orderedVorteilspaket Quest Belohnung gebuchtVorteilspaket Bonus Box gebuchtVorteilspaket Blast Time gebuchtOtrzymano Żelaznego GoliathaVorteilspaket Serious gebuchtVorteilspaket Power Upgrade gebuchtVorteilspaket Hunt gebuchtOtrzymano pakiet Żelazny Goliath za sezon rozgrywek Ultimate Battle Arena50% ekstra punktów poważania: zamów dziś 5000 uridium i zapewnij sobie przez cały dzień 50% więcej punktów poważania!Uwaga, uwaga, kosmiczni piloci! TYLKO DZIŚ: skorzystajcie z niepowtarzalnej szansy otrzymania jeszcze więcej punktów poważania! &lt;ul&gt;
            &lt;li&gt;Kupicie dziś 5000 uridium, a my podarujemy Wam przez jeden cały dzień 50% więcej punktów poważania&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Za każde 5000 uridium zapewnicie sobie jeden cały dzień! Opłaca się zamawiać: możemy zsumować nawet 5 dni.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Chcecie skorzystać ze wszystkich 5 dni? To zamówcie od razu 25 000 uridium i otrzymajcie wypasione 50% punktów poważania!&lt;/li&gt;
         &lt;/ul&gt; Jak tylko otrzymacie ekstra 50% punktów poważania, są one od razu aktywne i działają w czasie rzeczywistym. Nie zwlekajcie, tylko chwytajcie okazję, bo ekstra 50% punktów poważania można dostać TYLKO DZIŚ!DarkOrbit Reloaded | Kosmiczna strzelanka MMODarkOrbit Reloaded | Kosmiczna strzelanka MMODarkOrbit | KlanyDarkOrbit | PETDarkorbit | StatkiDarkorbit | UridiumDarkorbit | Fabryka high-techDarkOrbit | HangarDarkOrbit | OsiągnięciaDarkOrbit | SklepDarkorbit | Wrota międzygalaktyczneDarkOrbit | SkylabDarkorbitDarkorbit | Klient gryDołącz do walki o panowanie nad galaktyką! ✰ Pokonaj wrogów i powalcz o pieniądze i sławę w bezlitosnej przestrzeni kosmicznej. √&lt;h1&gt;DarkOrbit to klasyczna gra akcji wśród kosmicznych gier na przeglądarkę.&lt;/h1&gt;         Przeżywasz trzymające w napięciu przygody w bezkresach kosmosu. Tak jak we wszystkich grach Bigpoint, tak też w DarkOrbit nie grasz nigdy sam, lecz z tysiącami innych graczy.         Wyrób sobie imię w wirtualnym świecie tej gry na przeglądarkę! Dołącz do jednej z trzech firm, wstąp do klanu, zdobywaj surowce i władzę. Walcz ramię w ramię ze swoimi przyjaciółmi i wygraj bitwę w DarkOrbit!         Ale także w pojedynkę nie będziesz się nudził! Mnóstwo różnych misji w grze na przeglądarkę DarkOrbit zapiera dech w piersiach! W DarkOrbit znajdziesz między innymi misje badawcze, bojowe i dla kolekcjonerów. To rzecz oczywista, że fani gier akcji na przeglądarkę będą zachwyceni.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Życia w GGWrota międzygalaktycznePrzedmiotyPrzedmioty high-techProdukcjaProdukcjaKonstrukcjaKonstrukcjaw produkcjiWystąpił błąd. Spróbuj, proszę, jeszcze raz.Brak wolnej hali produkcyjnej.Fabryka high-tech: rozbudowa budynku rozpoczętaFabryka high-tech: rozbudowa budynku zakończonaFabryka high-tech: budynek gotowyFabryka high-tech: jedna z produkcji została zakończonaWyprodukuj od razuWYPRODUKUJ OD RAZUKup terazKUP TERAZProdukujPRODUKUJEfekt:Czas trwania:Kolejne użycie za:NatychmiastPrzerwij&lt;br /&gt;produkcjęProdukcja przerwanaProdukcja ukończonaUsuń przedmiotUsuń przedmiotyPrzedmiot został usuniętyPrzedmioty zostały usunięteTransfer energiiTransfer energii zamienia %TECH_VALUE%% wyrządzonych laserem UCB szkód w HP i transferuje je na Twój statek. Działa tylko z laserową amunicją UCB!%TECH_EFFECT%% szkód wyrządzonych laserem zostanie przetransferowanych na Twój statek jako HP.%TECH_DURATION% min.%TECH_COOLDOWN% min.Impuls łańcuchowyStrumień energii wyrządzający szkody mimo osłony, który przeskakuje z namierzonego celu na maks. 7 wrogów znajdujących się w pobliżu.Wyrządź do %TECH_EFFECT% szkód maks. %TECH_ENEMIES% celom.Natychmiast%TECH_COOLDOWN% min.Precyzja rakietSystem precyzyjnego celowania, który na pewien określony czas zwiększa prawdopodobieństwo trafienia zwykłych rakiet do %TECH_VALUE%%.Prawdopodobieństwo trafienia rakiet: %TECH_EFFECT%%15 min.%TECH_COOLDOWN% min.Osłona awaryjnaDzięki technologii osłony awaryjnej siła osłony Twojego statku zostanie natychmiast przywrócona.%TECH_EFFECT% siły osłonyNatychmiast%TECH_COOLDOWN% min.Robot naprawiający w bojuJeśli robot naprawiający w boju jest aktywny, naprawia na sekundę %TECH_VALUE% HP Twojego statku. Został specjalnie skonstruowany do pracy podczas walki, dlatego działa bezproblemowo także w czasie dzikich bojów laserowych.%TECH_EFFECT% HPNatychmiast%TECH_COOLDOWN% min.Transfer prędkościTransfer prędkości wyciąga energię z generatorów napędu Twojego przeciwnika i używa jej na Twoim statku. W efekcie Twój przeciwnik porusza się przez %TECH_DURATION% sek. o 25% wolniej, a Ty odpowiednio przez %TECH_DURATION% sek. o 25% szybciej.Twój cel porusza się o 25% wolniej, a Ty o 25% szybciej.5 sekund%TECH_COOLDOWN% min.Efekt:%PRICE% uridium%PRICE% uri%TIME_SECONDS% sek.%TIME_SECONDS%s%TIME_MINUTES% min.%TIME_MINUTES%m%TIME_HOURS% godz.%TIME_HOURS%h%TIME_HOURS% godz. %TIME_MINUTES% min.%TIME_HOURS%h:%TIME_MINUTES%mCzas produkcji:ukończonyPrzedmiot high-tech w użyciuczeka...schładzanie...Przedmiot high-tech kupionyProdukcja przedmiotu high-tech rozpoczętaHala produkcyjna gotowaMasz na to za mało uridium.Masz na to za mało kredytów.Masz na to za mało sepromu.Masz na to za mało CDD.Hala produkcyjna zbudowana.Produkcja przedmiotu rozpoczęta.Przedmiot wyprodukowano od razu.Produkcja przedmiotu przerwana.Przedmiot usunięto.Czy chcesz kupić ten przedmiot od razu?&lt;br /&gt;Nie zużyjesz ani kredytów, ani sepromu, ani CDD.Fabryka high-tech: co to jest?&lt;/span&gt; &lt;p&gt;W fabryce high-tech produkujesz z różnych surowców najnowsze bojowe cuda techniki do ataku i do obrony, między innymi &lt;strong&gt;&lt;a href="#faq_techs"&gt;przedmioty high-tech&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; i drony.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Wybierz w &lt;strong&gt;&lt;a href="#faq_tf"&gt;fabryce&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; po lewej stronie przedmiot.&lt;/li&gt; 
                &lt;li&gt;Kliknij "Produkuj". Do produkcji przedmiotów high-tech potrzebujesz &lt;strong&gt;&lt;a href="#tf_resources"&gt;surowce&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Buduj &lt;strong&gt;&lt;a href="#tf_factory"&gt;hale produkcyjne&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, aby produkować więcej przedmiotów jednocześnie.&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; Lub:&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Wybierz w fabryce dron.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Zbuduj dron od razu za uridium.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Fragmenty planu budowy znajdziesz też teraz w pirackich łupach. Twoja korzyść: dzięki nim budujesz dron bez dodatkowych kosztów.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Wskazówka: każdy fragment planu budowy, który znajdziesz w pirackich łupach, obniża cenę ekspresowej budowy.&lt;/li&gt;
            &lt;/ul&gt;&lt;br&gt; Korzystaj z wyprodukowanych przedmiotów high-tech w &lt;strong&gt;&lt;a href="#tf_factory"&gt;walce&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; bezpośrednio na gwiezdnej mapie. Dzięki tym przedmiotom wyciśniesz ze swojego statku maksimum siły. Zacznij już teraz!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Więcej informacji znajdziesz tu w &lt;strong&gt;&lt;a href="#faq_tf"&gt;FAQ&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt; &lt;br class="linecountSix"&gt;&lt;a name="faq_tf" &gt;&lt;/a&gt; &lt;span class="text_headline"&gt;Czym jest fabryka high-tech?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Fabryka high-tech to fabryka wysokich technologii do produkcji tzw. przedmiotów high-tech. Dzięki przedmiotom high-tech masz nowe możliwości na gwiezdnej mapie: nagle dysponujesz większą siłą podczas ataku lub Twoja obrona jest skuteczniejsza. Produkować możesz różne przedmioty high-tech. Wybór należy do Ciebie.&lt;/p&gt;&lt;span class="text_headline"&gt;Gdzie znajduje się fabryka high-tech?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Fabryka high-tech jest częścią Skylabu. Kliknij w menu głównym punkt "Skylab". W ten sposób otworzysz stronę Skylabu. Tutaj znajdziesz na górze dwa przyciski: jeden do Skylabu i jeden do fabryki high-tech. Kliknij po prostu przycisk "Fabryka high-tech".&lt;/p&gt;&lt;a name="faq_techs"&gt;&lt;/a&gt; &lt;span class="text_headline"&gt;Jakie przedmioty high-tech można produkować?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;W fabryce możesz produkować różne przedmioty:&lt;a name="help_subnav_ELA_1"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong class="text_subheadline"&gt;Transfer energii&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Sprawa jest prosta: Ty wyrządzasz szkody przeciwnikom, a ten przedmiot high-tech naprawia Twój statek, przy czym stopień naprawy zależy od ilości wyrządzonych wrogowi szkód.&lt;br&gt; Transfer energii zamienia zniszczone u wroga PŻ w energię, a ta energia regeneruje Twój statek.&lt;/p&gt;&lt;a name="help_subnav_ECI_1"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong class="text_subheadline"&gt;Impuls łańcuchowy&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Strzelając impulsem łańcuchowym w przeciwnika, wywołujesz impuls energii, który wyrządza szkody najpierw ostrzeliwanemu celowi, a potem przeskakuje na kolejnych przeciwników znajdujących się w pobliżu. Impuls jest coraz słabszy, co oznacza, że wyrządza każdemu kolejnemu przeciwnikowi mniej szkód.                    Dzięki tej reakcji łańcuchowej impuls wyrządza szkody kilku przeciwnikom, maksymalnie siedmiu. Impuls łańcuchowy przebija wszystkie osłony i uszkadza wrogie statki bezpośrednio.&lt;/p&gt;&lt;a name="help_subnav_RPM_1"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong class="text_subheadline"&gt;Precyzja rakiet&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Ten przedmiot high-tech zwiększa na pewien czas prawdopodobieństwo trafienia Twoich rakiet do 100%.&lt;/p&gt;&lt;a name="help_subnav_SBU_1"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong class="text_subheadline"&gt;Osłona awaryjna&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Ta osłona awaryjna jest jakby osłoną dodatkową. Jeśli Twoja osłona zostanie zniszczona, osłona awaryjna przywróci Ci natychmiast część Twojej osłony.&lt;/p&gt;&lt;a name="help_subnav_BRB_1"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong class="text_subheadline"&gt;Robot naprawiający w boju&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Robot naprawiający w boju funkcjonuje w zasadzie jak zwykły robot naprawiający. Jednak został skonstruowany specjalnie do sytuacji bojowych. Przez krótki czas wytrzyma ogień wroga i naprawi Twój statek na 10 sek. o 10 000 HP na sekundę.&lt;/p&gt;&lt;a name="help_subnav_SL_1"&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong class="text_subheadline"&gt;Transfer prędkości&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Transfer prędkości wyciąga energię z generatorów napędu Twojego przeciwnika i używa jej na Twoim statku. W efekcie Twój przeciwnik porusza się przez 5 sek. o 25% wolniej, a Ty przez 5 sek. o 25% szybciej. Transfer prędkości doskonale się przydaje podczas ucieczki lub polowania.&lt;/p&gt;&lt;span class="text_headline"&gt;Ile przedmiotów high-tech mogę wyprodukować?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Na początku możesz produkować przedmioty po kolei. Dopiero gdy będziesz miał więcej hal produkcyjnych, będziesz mógł produkować kilka przedmiotów jednocześnie. Jeśli rozbudujesz swoją fabrykę maksymalnie, będziesz mógł produkować do 3 przedmiotów na raz.&lt;/p&gt;&lt;a name="tf_resources"&gt;&lt;/a&gt;&lt;span class="text_headline"&gt;Co jest potrzebne do produkcji przedmiotów high-tech?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Potrzebujesz przede wszystkim surowce, a konkretnie kredyty, seprom i cyfrowe dyski danych (CDD). Kredyty i CDD zbierasz w trakcie gry, seprom produkujesz w Skylabie.&lt;/p&gt;&lt;span class="text_headline"&gt;Czy mogę wyprodukować jakiś przedmiot high-tech, nawet jeśli nie mam wystarczającej ilości surowców?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Tak, to jest możliwe. W tym przypadku musisz zastąpić brakujące surowce odrobiną uridium. Dzięki uridium możesz też przyspieszyć trochę produkcję.&lt;/p&gt;&lt;a name="tf_factory"&gt;&lt;/a&gt;&lt;span class="text_headline"&gt;Gdzie znajdują się wyprodukowane przedmioty i jak ich użyć?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Jak tylko Twoje przedmioty są gotowe, pokażą się na gwiezdnej mapie w specjalnym oknie, w którym też będzie widoczne, jak długo możesz ich jeszcze używać lub ile musi jeszcze minąć czasu do ponownego ich użycia. Aby użyć przedmiotu, kliknij po prostu jego symbol.&lt;/p&gt;&lt;span class="text_headline"&gt;Można użyć kilku przedmiotów high-tech jednocześnie?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt; &lt;p&gt;Tak, to jest możliwe. Dzięki użyciu kilku przedmiotów naraz, będziesz mógł wycisnąć ze swojego statku dosłownie wszystko.  Ale uwaga! Tylko przedmioty różnych kategorii można skombinować w celu osiągnięcia lepszego efektu. Nie działa to w przypadku dwóch takich samych.&lt;/p&gt;&lt;span class="text_info"&gt;Uwaga! Wraz z usunięciem przedmiotu lub przerwaniem produkcji wszystkie używane surowce przepadną.&lt;/span&gt;&lt;span class="text_info"&gt;Uwaga! Wszystkie przedmioty high-tech tego rodzaju znajdujące się w tej hali zostaną usunięte.&lt;/span&gt;Czy na pewno chcesz usunąć przedmioty tego obiektu produkcyjnego?Zastosowano precyzję rakietZastosowano impuls łańcuchowyZastosowano transfer energiiZastosowano osłonę awaryjnąZastosowano robot naprawiający w bojuOKPrzerwijWybudowałeś już drona %DRONE%!Nie masz wystarczająco dużo uridium lub elementów do budowy drona %DRONE%!Bonus za logowanieBonusGratulacje!Zalogowałeś się dziś, więc otrzymujesz w nagrodę bonus!&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać kolejny bonus!Logowałeś się 2 dni pod rząd i otrzymujesz w nagrodę bonus.&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać kolejny bonus!Logowałeś się przez 3 dni pod rząd i otrzymujesz w nagrodę bonus.&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać kolejny bonus!Logowałeś się przez 4 dni pod rząd i otrzymujesz w nagrodę bonus.&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać kolejny bonus!Logowałeś się przez 5 dni pod rząd i otrzymujesz w nagrodę bonus.&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać ten bonus jeszcze raz!Otrzymałeś ponownie bonus za logowanie 5 dni pod rząd!&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać ten bonus jeszcze raz!10 000 kredytów&lt;br /&gt;50 x rakiety PLT-2026&lt;br /&gt;1 x dodatkowa energia300 x amunicja MCB-25&lt;br /&gt;25 000 kredytów&lt;br /&gt;1 x dodatkowa energia50 x rakiety PLT-2021&lt;br /&gt;1 x kupon na skoki&lt;br /&gt;1 x dodatkowa energia250 x amunicja MCB-50&lt;br /&gt;1 x kupon na naprawę&lt;br /&gt;1 x dodatkowa energia1 CDD&lt;br /&gt;200 uridium&lt;br /&gt;1 x dodatkowa energia10 000 kredytów&lt;br /&gt;50 rakiet PLT-2026&lt;br /&gt;1 jedn. dodatkowej energii&lt;br /&gt;1 część wrót Kuipera300 szt. MCB-25&lt;br /&gt;25 000 kredytów&lt;br /&gt;1 jedn. dodatkowej energii&lt;br /&gt;1 część wrót Kuipera50 rakiet PLT-2021&lt;br /&gt;1 kupon na skok&lt;br /&gt;1 jedn. dodatkowej energii&lt;br /&gt;2 części wrót Kuipera250 szt. MCB-50&lt;br /&gt;1 kupon na naprawy&lt;br /&gt;1 jedn. dodatkowej energii&lt;br /&gt;2 części wrót Kuipera1 CDD&lt;br /&gt;200 uridium&lt;br /&gt;1 jedn. dodatkowej energii&lt;br /&gt;2 części wrót KuiperaOKOtrzymałeś bonus za logowanie 1 dnia.Otrzymałeś bonus za logowanie przez 2 dni.Otrzymałeś bonus za logowanie przez 3 dni.Otrzymałeś bonus za logowanie przez 4 dni.Otrzymałeś bonus za logowanie przez 5 dni.Otrzymałeś bonus za logowanie przez więcej niż 5 dni.Specjalny bonus za logowanie się otrzymany!BonusBonus&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Krążownik wojenny Bigboy:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Jeden z najsilniejszych statków w DarkOrbit&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Krążownik wojenny Goliath:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Jeden z najpotężniejszych statków w DarkOrbit&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Slot-CPU 3:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Więcej miejsca na dodatki na pokładzie&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;Wyrzutnia rakiet HST-2:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Potężna broń o dużej prędkości przeładowywania&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;100 x rakiety UBR-100:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Odpowiednie wyposażenie Twojej wyrzutni rakietowej&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;CPU wspomagające wyrzutnię rakiet:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Ładuje automatycznie Twoją wyrzutnię rakiet&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;CPU skokowe 1:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Teleportuje Cię na mapę rodzimą&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;3 drony Flax:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Każdy dron ma jeden slot&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;4 drony Flax:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Każdy dron ma jeden slot&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;3 x laser LF-3:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Najskuteczniejsze działo laserowe&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;10 x laser MP1:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Skuteczne działo laserowe&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;3000 szt. amunicji typu MCB-25:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Amunicja laserowa o potężnej sile uderzenia&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;5000 szt. amunicji typu MCB-50:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Amunicja laserowa o potężnej sile uderzenia&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;10 x osłona SG3N-A02:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Tarcza ochronna dla statku&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;2 miesiące Premium:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Przez 2 miesiące wszystkie korzyści Premium gratisPlease select if you're already a DarkOrbit player or if you want to create a new account.Please enter your username, your password and a bonus code.Nazwa użytkownika:Hasło:Kod bonusowy:ImpressumOWHOtrzymałeś pakiet designówChcesz kupić ten ekstras? To wybierz tutaj ilość:Uwaga!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Kod bonusowy nie mógł zostać zrealizowany, gdyż na tym koncie zrealizowano już jeden kod bonusowy. Rada: zrealizuj ten kod na innym serwerze.&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;1 x 50% PD PLUS:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;50% więcej punktów doświadczenia&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;5 x klucze do skrzyń:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Klucze do skrzyń z cennym łupem piratów&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;5000 x uridium:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;5000 dodatkowych jednostek uridium&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;1500 szt. amunicji UCB-100:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Amunicja laserowa o potężnej sile uderzenia&lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;&lt;b&gt;1 miesiąc Premium:&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;br&gt;Przez 1 miesiąc wszystkie korzyści Premium gratisBonus TTNETZaprosiłeś swojego pierwszego przyjaciela i otrzymałeś nagrodę.Jeden ze zwerbowanych przez Ciebie graczy przeszedł na poziom 7. A Ty otrzymałeś nagrodę.Zwerbowany przez Ciebie znajomy osiągnął 10 poziom. Otrzymujesz nagrodę!5 Twoich znajomych przeszło na poziom 7. A Ty otrzymałeś nagrodę.5 zwerbowanych przez Ciebie znajomych osiągnęło 10 poziom. Otrzymujesz nagrodę!10 Twoich znajomych przeszło na poziom 7. A Ty otrzymałeś nagrodę.10 zwerbowanych przez Ciebie znajomych osiągnęło 11 poziom. Otrzymujesz nagrodę!25 Twoich znajomych przeszło na poziom 7. A Ty otrzymałeś nagrodę.25 zwerbowanych przez Ciebie znajomych osiągnęło 12 poziom. Otrzymujesz nagrodę!BonusBonusOtrzymałeś wygraną w loterii księżycowej "Hitac"Odbierz swoją wygraną z loterii Frost Hitac.Odbierz wygrane z konwertera kapsułek.Nagrody otrzymane z loterii Hitac: %ITEM% (%AMOUNT%x)PROFILOSIĄGNIĘCIAUMIEJĘTNOŚCIZNAJOMI &amp; BONUSBONUSYNazwaStatystykaCzłonek od:Członek od:Czas gry:Czas gry:Ranga:Ranga:Ranking:Lista rankingowa:Statystyka klanuKlan:Nie należysz do żadnego klanu!Członkowie:Informacje o graczuKraj:Nazwa pilota:Miejscowość:Wiek:Płeć:Zainteresowania:Kontakt:Opis statusuPokaż profil graczaPokaż profil klanuEdytuj profilgodz.Zmiany zostały zapisaneZmiany nie zostały zapisaneZmiany nie zostały zapisaneNie wprowadzono żadnych zmianZapiszmin.%hours% godz.%hours% godz.%hours% h%hours% hData urodzenia:dzieńmiesiącrokDane kontaktowemężczyznakobietaZapiszopt. rozdzielczość: 115 x 125pxOptymalna rozdzielczość ekranu: 115 x 125 pikseliZaproś znajomychZAPROŚ WIĘCEJ ZNAJOMYCHBonus za logowanieTwój znajomy jest zarejestrowany i właśnie przeszedł na poziom 7.Twój znajomy jest zarejestrowany i właśnie przeszedł na poziom 10.Zgarnij nagrodęZaproszonyPrzyjęto:Poziom:Otrzymane bonusy:Wyślij zaproszenieZnam osoby, które zamierzam zaprosić.PrzerwijlubStatystyka Twoich codziennych zaproszeńTicker zaproszeń na tym serwerzeLimit zaproszeń wyczerpany?Tak?Nie?Liczba zaproszeń na wszystkich serwerachWyczerpałeś limit zaproszeń?InfoWysłane zaproszenia:Oczekujące zaproszenia:Wysłane e-mailem zaproszenia:Przyjęte zaproszenia:Zaproszenia, na które jeszcze nie odpowiedziano:Ilość zaproszeń możliwych jeszcze dziś:Otrzymałeś bonusLimit bonusów wyczerpanyZamknijBonus za zaproszonego gracza, który doszedł do poziomu 7:Bonus za zaproszonego gracza, który doszedł do poziomu 10:Dziennik bonusówBrak wpisów.BonusDataNagrodaZaproś znajomych i zgarnij za to tę nagrodę5 kuponów na naprawę1 CPU maskujące10 CDD5 CDDkuponów na naprawęCDDPrzedmiotyStatek Nostromo Dyplomata140 000 HP i 900 jednostek przestrzeni w ładowniStatek Nostromo Wysłannik10 slotów lasera, 160 000 HP i 1000 jednostek przestrzeni w ładowniStatek Nostromo Ambasador12 slotów lasera, 12 slotów generatora, 220 000 HP i 1500 jednostek przestrzeni w ładowni1 miesiąc Premium1000 szt. amunicji UCB-10010 000 szt. amunicji UCB-1001 powielacz PD500 szt. amunicji RSB-7510 000 szt. amunicji RSB-75200 impulsów EMP-01Powielacze szkód i poważania przez 10 godzinWzmacniacz tarczy oraz powielacze szkód i poważania przez 10 godzin2 lasery LF-41 design drona Havoc200 jednostek dodatkowej energii10 kluczy do skrzyniSpecjalny design statku, którego nie ma w sprzedażyPierwsze zaproszenieKażdy gracz może otrzymać maksymalnie 25 nagród za zapraszanie znajomych.Nagroda za 5 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 7 poziomuNagroda za 5 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 10 poziomuNagroda za 10 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 7 poziomuNagroda za 10 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 11 poziomuNagroda za 25 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 7 poziomuNagroda za 25 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 12 poziomuZaproś więcej znajomych i zgarnij jeszcze więcej nagród!Nie pokazuj więcejKonkurencja pomiędzy firmami jest ciężka i bezlitosna. Wielu kosmicznych pilotów straciło swe życie w walkach w imieniu swej firmy. Każda z nich rekrutuje więc niezmordowanie nowych dzielnych pilotów. Zaproś znajomych do DarkOrbit i kasuj wypasione prowizje od swojej firmy.A działa to tak:Zaproś znajomych do DarkOrbitZa każdego zaproszonego znajomego, który zarejestruje się i osiągnie przynajmniej 7 poziom, otrzymasz nagrodę od swojej korporacji nagrodę.Za każdego zaproszonego znajomego, który zarejestruje się i osiągnie przynajmniej 10 poziom, otrzymasz nagrodę od swojej korporacji nagrodę.Zwerbuj 5, 10 albo nawet 25 znajomych, a otrzymasz każdorazowo wyjątkową atrakcyjną prowizję.Zaproś 5, 10 albo nawet 25 znajomych, a otrzymasz każdorazowo specjalny design Nostromo.Bonus za 25 zaproszonych znajomychZaproś 25 znajomych, a otrzymasz, obok wielu innych cennych nagród, wyjątkowy design dla Goliatha, którego nie ma w sprzedaży.Nostromo Ambasador to najpotężniejszy statek klasy Nostromo. Klasyczna nagroda dla energicznych pilotów!Zaproś znajomych jeszcze dziś i zostań właścicielem tego super designu!Ciesz się miesiącem dostępu do konta Premium, 2 laserami LF-4, designem drona Havoc, 200 jednostkami dodatkowej energii, 10 kluczami do skrzyni, 10 000 sztuk amunicji RSB-75, 200 ładunkami EMP-01 i 10 godzinami wzmacniacza tarczy oraz powielacza szkód i poważania!Nagroda za 5 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 7 poziomuNagroda za 10 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 7 poziomuNagroda za 25 zaproszonych znajomych, którzy doszli do min. 7 poziomu1 klucz do skrzyni10x dodatkowa energia1250 szt. amunicji UCB-100500 szt. amunicji RSB-752 klucze do skrzyń15x dodatkowa energia1500 szt. amunicji UCB-100750 szt. amunicji RSB-754 klucze do skrzyń20x dodatkowa energia1500 szt. amunicji UCB-100750 szt. amunicji RSB-75Specjalna formacja dronów, której nie można kupić.Tylko przez krótki czas: wypasione bonusy specjalne! Zaproś TERAZ swoich znajomych!Odliczanie trwa:Zaproś znajomych do DarkOrbitZaproś swoich znajomych w trakcie trwania odliczania. Za każdego znajomego, który osiągnął poziom 7 w wyznaczonym czasie, otrzymasz specjalną nagrodę od firmy.Każde zaproszenie jest tego warte: jeśli Twoim znajomym uda się osiągnąć poziom 7 po zakończeniu odliczania, otrzymasz zwykłe bonusy.Zwerbujesz 5, 10 albo nawet 25 znajomych, otrzymasz każdorazowo szczególnie atrakcyjną prowizję za swoje usługi.Bonus za 25 zaproszonych znajomych na poziomie 7:Jeśli 25 zaproszonych przez Ciebie znajomych osiągnie poziom 7 w trakcie odliczania, oprócz wielu cennych nagród otrzymasz również niepowtarzalną formację dronów, której nie można kupić.Zaproś jeszcze dzisiaj swoich znajomych i zapewnij sobie bonusy!Nie pokazuj więcejBonus za logowanieBonus za logowanie otrzymujesz, logując się w DarkOrbit codziennie przez kolejne następujące po sobie dni (0-24). Im częściej się logujesz, tym większy bonus Ci się należy. Jeśli dotarłeś do najwyższego stopnia premii, będziesz otrzymywał każdego kolejnego dnia jeszcze raz najlepszy bonus. Ale uwaga! Wystarczy jeden dzień bez logowania, aby bonus przepadł. Wtedy zaczynasz znów od najniższego stopnia premii.Następny bonusZaloguj się znów jutro w DarkOrbit, a znajdziesz się na %Stufe% stopniu bonusowym i otrzymasz %Boni%.Dotarłeś do maksymalnego stopnia bonusowego. Za każdy kolejny dzień z rzędu, w którym się zalogujesz, otrzymasz nagrodę maksymalnego stopnia bonusowego.Bonus 1Bonus 2Bonus 3Bonus 4Bonus 5Za każdy dzień z rzędu (0-24 godz.), w którym się zalogujesz w DarkOrbit, otrzymasz bonus za logowanie.Wartość bonusu wzrasta aż do momentu, gdy osiągniesz najwyższy stopień bonusowy. Ale uwaga! Wystarczy jeden dzień bez logowania, aby Twój osiągnięty stopień bonusowy przepadł. Wtedy zaczynasz znów od najniższego stopnia premii.Zalogowałeś się dziś, więc otrzymujesz w nagrodę bonus!&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać kolejny bonus!Logowałeś się 2 dni pod rząd i otrzymujesz w nagrodę bonus.&lt;br /&gt;Zaloguj się znów jutro, aby otrzymać kolejny bonus!Potwierdź, proszę, następujący kod:Podany kod nie zgadza się. Konto nie zostało reaktywowane.Twoje konto zostało reaktywowane. Możesz się znów zalogować.RejestracjaTwój bonus CDTę misję można rozpocząć tylko po zamknięciu wszystkich otwartych misji.Zostałeś zidentyfikowany jako użytkownik korzystający z botów.Straciłeś następujące wartości:&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;20% punktów doświadczenia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;10% poważania&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;33% kredytów&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% z Twojego Jackpota&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% energii wrót międzygalaktycznych&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br&gt;Ponadto w ciągu najbliższych 7 dni możesz zbierać skrzynki bonusowe i cargo tylko co 30 sekund.Straciłeś następujące wartości:&lt;br&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;50% punktów doświadczenia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;50% poważania&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;50% kredytów&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% z Twojego Jackpota&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% energii wrót międzygalaktycznych&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt; &lt;br&gt;Ponadto w ciągu najbliższych 30 dni możesz zbierać skrzynki bonusowe i cargo tylko co 60 sekund.Twoje konto zostało zablokowane na stałe.Pozostaniesz zablokowany do %datetime%.Będziesz zablokowany jeszcze przez %HOURS% godzin(y).Potwierdź, proszę, następujący kod:Podany kod nie zgadza się. Konto nie zostało odblokowane.Twoje konto zostało odblokowane. Możesz się znów zalogować.LogowanieTwój bonusTwój bonus CDZałóż nowe kontoMam kontopowrótzarejestruj siędalejNews z dnia %date%Znajdź nas naZNAJDŹ NAS NAPolowanie na piratówPnPPolowanie na piratów - ranking graczyPolowanie na piratów - ranking klanówo XXX% mniejsze koszty transportuNa wybranym przez Ciebie serwerze osiągnięta została maksymalna ilość graczy.&lt;br /&gt;Spróbuj później ponownie lub graj na innym serwerze.Niestety serwer ten nie jest teraz dostępny.&lt;br /&gt;Proszę wybrać inny serwer.Nie możesz wyposażyć Tego przedmiotu w tym slocie.Otrzymałeś bonus dla P.E.T.a S.Otrzymałeś bonus dla P.E.T.a M.Otrzymałeś bonus dla P.E.T.a XL.P.E.T. - oferta weekendowaUwaga kosmiczni piloci!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Dziś i przez cały weekend mamy dla Was, a właściwie dla Waszego P.E.T.a, szczególną ofertę.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Tylko w ten weekend otrzymacie po kupnie uridium jeden z trzech bonusów dla P.E.T.a w zależności od zakupionej sumy uridium.Jeśli kupisz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;pakiet 75 000 uridium&lt;/span&gt; otrzymasz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;bonus dla P.E.T.a S&lt;/strong&gt; w PREZENCIE.Jeśli kupisz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;pakiet 150 000 uridium&lt;/span&gt; otrzymasz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;bonus dla P.E.T.a M&lt;/strong&gt; w PREZENCIE.Jeśli kupisz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;pakiet 330 000 uridium&lt;/span&gt; otrzymasz &lt;span class="breakingNewsHighlightBlue"&gt;bonus dla P.E.T.a XL&lt;/strong&gt; w PREZENCIE.&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;P.E.T. 10&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;P.E.T. 10&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;10 mechanizmów naprawczych G-REP1 (poziom 1)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;10 000 jedn. paliwa Fuel-100 dla P.E.T.a&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3000 uridium na zmianę nazwy P.E.T.a&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;P.E.T. 10&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 mechanizm lokalizacji wrogów G-EL1 (poziom 1)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 protokoły radarowe AI-R1 (poziom 1)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;10 mechanizmów naprawczych G-REP1 (poziom 1)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;20 000 jedn. paliwa Fuel-100 dla P.E.T.a&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3000 uridium na zmianę nazwy P.E.T.a&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;Aby otrzymać bonusy dla P.E.T.a, musicie po prostu kupić w dziale płatności jeden z trzech pakietów uridium: 75 000 uri, 150 000 uri lub 330 000 uri. Po zakończeniu transakcji bonus dla P.E.T.a zostanie automatycznie dodany do Waszego konta.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Oferta ważna jest tylko w ten weekend. Nie zwlekajcie więc, tylko korzystajcie z tych fantastycznych pakietów bonusowych dla P.E.T.a oraz zostańcie dumnym posiadaczem P.E.T.a 10.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Koniec komunikatu.Dron został naprawiony.Czy na pewno chcesz kupić ten przedmiot za %amount% kr.?Czy na pewno chcesz kupić ten przedmiot za %amount% uridium?Kupon na skokWykorzystałeś kupon na skokiOtrzymałeś kupon na skoki.Otrzymałeś kupony na skoki.Otrzymałeś kupon na ulepszenie.Otrzymałeś kupony na ulepszenie.Otrzymałeś paliwo do swojego P.E.T.a.DarkOrbitDarkOrbitDarkOrbit zafascynuje Cię na maksa: zbadaj nieskończoną wielkość kosmosu w tej naładowanej akcją grze online. Wskakuj do statku kosmicznego i ruszaj odważnie ku przygodzie! Udaj się do miejsc, w których stopa człowieka jeszcze nie stanęła. Ustal kurs niezależnie od tego, czy grasz sam, czy też z innymi graczami. Odkryj nowe galaktyki i inne formy życia!Zebrałeś skrzynkę specjalną.Otrzymałeś generator: %ITEMNAME%Otrzymałeś generatory: %ITEMNAME%Otrzymałeś laser: %ITEMNAME%Otrzymałeś lasery: %ITEMNAME%Otrzymałeś CPU: %ITEMNAME%Otrzymałeś CPU: %ITEMNAME%D-All&lt;strong&gt;Pakiet "Wschodząca gwiazda"&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Poprzez ten pakiet otrzymasz następujące designy dla swojego Goliatha:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Veteran (10% bonusu na PD)&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 x Exalted (10% bonusu na poważanie)Designy klas - wszystkie&lt;strong&gt;Pakiet designów klas&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ten pakiet da Ci następujące designy:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;1 x Spearhead Veteran&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;- +5% bonusu na punkty poważania&lt;br&gt;- +5% bonusu na PD&lt;br&gt;- Cargo: 500&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;1 x Aegis Veteran&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;- +5% bonusu na punkty poważania&lt;br&gt;- +5% bonusu na PD&lt;br&gt;- Cargo: 2000&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;1 x Citadel Veteran&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;- +5% bonusu na punkty poważania&lt;br&gt;- +5% bonusu na PD&lt;br&gt;- Cargo: 4000&lt;br&gt;CD-ALL-EL&lt;strong&gt;Pakiet All-in-one Elite&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;W tym pakiecie otrzymujesz następujące designy:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;- 1 x Spearhead Elite &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Powodowane uszkodzenia: +5%&lt;br&gt;Ładunek: 500&lt;br&gt;Rakiety: 1000&lt;br&gt;Amunicja laserowa: 7000&lt;br&gt;Perfekcyjny kamuflaż: czas działania + 50%&lt;br&gt;Rekonesans: czas działania +50%&lt;br&gt;Oznakowanie celu: czas działania -25%&lt;br&gt;Czas oczekiwania na JAMX: +15%&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;- 1 x Aegis Elite &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Powodowane uszkodzenia: +5%&lt;br&gt;Ładunek: 2000&lt;br&gt;Rakiety: 6000&lt;br&gt;Amunicja laserowa: 17 000&lt;br&gt;Urządzenie naprawiające: czas działania +50%&lt;br&gt;Naprawa osłony: -20%&lt;br&gt;Regeneracja HP: -10%&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;- 1 x Citadel Elite &lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Powodowane uszkodzenia: +5%&lt;br&gt;Ładunek: 4000&lt;br&gt;Rakiety: 8000&lt;br&gt;Amunicja laserowa: 22 000&lt;br&gt;Ochrona: czas działania +50%&lt;br&gt;Przyciągnij atak: czas działania +50%&lt;br&gt;Wzmocnij: czas działania -25%&lt;br&gt;W drogę: czas działania -15%&lt;br&gt;SD-All&lt;strong&gt;Specjalny pakiet designów&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Poprzez ten pakiet otrzymasz następujące profi-designy dla swojego Goliatha:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Solace (natychmiastowa naprawa poszycia statku i wzmocnienie osłony o 10%)&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Diminisher (osłabienie osłon przeciwnika i 5% dodatkowych zniszczeń)&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Spectrum (osłabienie wszystkich ataków laserowych i wzmocnienie osłony o 10%)&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Sentinel (zwiększenie energii osłony i wzmocnienie osłony o 10%)&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Venom (zwiększenie zadawanych zniszczeń i 5% zniszczeń dodatkowych)D-HAR&lt;strong&gt;Pakiet designów "Żniwa"&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Poprzez ten pakiet otrzymasz następujące designy dla swojego Vengeance:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Adept (10% bonusu na PD)&lt;br&gt;&lt;br&gt;1x Corsair (0% bonusu na poważanie)D-CORP&lt;strong&gt;Zestaw designów korporacyjnych&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dla zapalonych kolekcjonerów! Zestaw obejmuje poniższe designy dla statku Goliath. Wszystkie trzy designy zapewniają 5% premii do punktów wpływu oraz 7% więcej zadawanych szkód w starciu z pilotami przeciwnych korporacji. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1 x Vanquisher (MMO)&lt;br /&gt;1 x Sovereign (EIC)&lt;br /&gt;1 x Peacemaker (VRU)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;D-TRID-TRI DescZestaw podstawowy PusatPodstawowy zestaw dla pilotów, którzy wiedzą, że trzymający się podstaw zawsze zwyciężają. Nie przegap tej wspaniałej oferty i skorzystaj z niej już teraz!Zestaw Pusat DeluxeZestaw Deluxe jest przeznaczony dla wszystkich utalentowanych pilotów, którzy lubią mieć w zanadrzu kilka różnych opcji. Zawiera on design Pusat ze wszystkimi możliwymi bajerami, dzięki którym na pokładzie tego wyjątkowego statku odbędziesz prawdziwą podróż życia! Warto się pospieszyć! Oferta jest dostępna tylko przez pewien czas! Otrzymasz design statku Pusat wraz z pakietem startowym Utalentowany pilot.S-DS-01Promocja „Nowoczesność”&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Firmy Lunar Industries, Titan Technologies i Kepler Foundries postanowiły wspólnie przygotować bezprecedensową ofertę dla najbardziej wymagających pilotów. Te stanowiące połączenie ultranowoczesnej stylizacji oraz technologii nowej generacji designy statków są oferowane w niesamowicie niskiej cenie.S-TRINITY&lt;strong&gt;S-TRINITY&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;- Aegis&lt;br&gt;- Citadel&lt;br&gt;- SpearheadS-OS-01Promocja „Kolekcjoner klasyki”&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Odkryj unowocześnione klasyczne statki dostępne w ekskluzywnej ofercie przeznaczonej dla zapalonych kolekcjonerów. Takich jednostek już dzisiaj nie robią! Podziwiaj piękne kształty wycofanych z produkcji statków z limitowanej edycji – Yamato i Defcom powracają!S-PT-01Oferta specjalna dla P.E.T.ów&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Szaleni naukowcy mogą wiedzieć, co jest najlepsze dla ich P.E.T.ów, ale nie zawsze wiedzą, jak je kontrolować. Nie popełnij tego samego błędu! Zdobądź wszystkie zaakceptowane przez korporację ulepszenia dla swojego P.E.T.a w niewiarygodnej cenie!BeaconDesign drona "Beacon"&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Kupując ten wyjątkowy design Beacon, pomagasz uchodźcom na całym świecie. Wszystkie wpływy ze sprzedaży designu zostaną przekazane bezpośrednio do UNHCR.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Więcej informacji można znaleźć w dziale &lt;a href="http://pl.bigpoint.com/darkorbit/board/threads/100123/" target="_blank"&gt;FAQ&lt;/a&gt;.Mechanizm dla P.E.T.a stracił ważność: %ITEMNAME%Mechanizmy dla P.E.T.a straciły ważność: %ITEMNAME%Protokół dla P.E.T.a stracił ważność: %ITEMNAME%Protokoły dla P.E.T.a straciły ważność: %ITEMNAME%Powielacz bankinguZamówiono pakiet Uridium PlusKupiłeś 300 rakiet Hellstorm-SAR.Kupiłeś 800 rakiet Hellstorm-SAR.Skorzystałeś z oferty S - kupon na ulepszenieSkorzystałeś z oferty M - kupon na ulepszenieSkorzystałeś z oferty L - kupon na ulepszenieZakupiono pakiet "Trinity"Wszystkie godziny podane są w czasie środkowoeuropejskim CET.Wszystkie godziny podane są w czasie środkowoeuropejskim letnim CEST.Witajcie kosmiczni piloci!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; W dniu dzisiejszym wchodzi w życie nowy system, poprzez który będziemy jeszcze ostrzej karać graczy, którzy zapewniają sobie nieuczciwie korzyści w grze poprzez korzystanie z nielegalnych programów pomocniczych (tzw. botów).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Konta istniejące mniej niż 4 tygodnie i których właściciele używają botów, będą usuwane natychmiast i bez ostrzeżenia.         &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Właściciele kont istniejących dłużej niż 4 tygodnie i którzy używają botów będą karani według naszego nowego systemu i w zależności od stopnia przewinienia. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;1 stopień&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Blokada konta na 1 dzień. Po odbyciu kary gracz otrzyma tzw. kod CAPTCHA, za pomocą którego będzie mógł się znów zalogować w DarkOrbit. Za karę gracz straci następujące wartości:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;20% punktów doświadczenia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;10% poważania&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;33% kredytów&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% z własnego Jackpota&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% energii wrót międzygalaktycznych&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;2 stopień&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Jeśli gracz, po poniesieniu kary na stopniu 1, nadal używa botów, jego konto zostanie zablokowane na 7 dni. Następnie gracz otrzyma tzw. kod CAPTCHA, za pomocą którego będzie mógł się znów zalogować w grze. Za karę gracz straci następujące wartości:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;50% punktów doświadczenia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;50% poważania&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;50% kredytów&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% z własnego Jackpota&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;100% energii wrót międzygalaktycznych&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;3 stopień&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Jeśli gracz, po poniesieniu kary na stopniu 2, nadal używa botów, jego konto zostanie zablokowane na stałe!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Otrzymałeś nagrodę za polowanie na NPC Lordakia (%section%).Otrzymałeś nagrodę za polowanie na NPC Mordon (%section%).Otrzymałeś nagrodę za polowanie na NPC Saimon (%section%).FirmaUżytkownikKlanPobierz Adobe Flash PlayeraAby grać w DarkOrbit, musisz mieć najnowszego Flash Playera. Po prostu zainstaluj i graj!Pobierz Flash Playera tutaj za darmo: &lt;a href="%FLASHDOWNLOADLINK%" style="text-decoration: underline; color:#A0A0A0;"&gt;Pobierz Flash Playera&lt;/a&gt;Użyłeś klucza do skrzyni.Użyłeś zielonego klucza do skrzyni.Użyłeś czerwonego klucza do skrzyni.Użyłeś niebieskiego klucza do skrzyni.Wykorzystano srebrny klucz do skrzyniWykorzystano klucz apokalipsy.Wykorzystano klucz do skrzyni Prometheusa.Wykorzystano obsydianowy mikrochip.Zebrano klucz do skrzyniZebrałeś zielony klucz do skrzyni.Zebrano czerwony klucz do skrzyni.Zebrano niebieski klucz do skrzyni.Zebrano klucze apokalipsy.Zebrano fragment Prometheusa.Zebrano obsydianowy mikrochip.Zebrano klucze do skrzyń (sztuk: %COUNT%)Zebrano zielone klucze do skrzyni (%COUNT% szt.)Zebrano czerwone klucze do skrzyń (%COUNT% szt.)Zebrano niebieskie klucze do skrzyń (%COUNT% szt.)Zebrane klucze do skrzyń M.A.S.Q.U.E: %COUNT%.Zebrane fragmenty Prometheusa: %COUNT%.Zebrane obsydianowe microchipy: %COUNT%Zebrałeś CDD.Zebrałeś %COUNT% CDD.Otrzymałeś część Wrót Kronos.Twoja nagroda za wierność: rakiety BDR-1212Gratulacje! Ukończyłeś wrota urodzinowe!Gratulacje! Ukończyłeś wrota urodzinowe!Odparto atak Devolarium.Uwaga!Masz jeszcze niewykorzystaną ofertę Premium. Aby móc skorzystać ze wszystkich korzyści tej oferty, kliknij przycisk Uridium Plus.Uridium PlusDział płatnościTydzień P.E.T.aTPZdobądź we wrotach polowania na punkty jak najwięcej punktów w przeciągu %time% min.Zniszcz w przeciągu %time% min. jak najwięcej NPC typu %npc_name%.Zbierz w przeciągu %time% min. jak najwięcej surowca typu %resource_name%.Dzisiejsze wyzwanieDzisiejszy rankingTwoje punktyPunkty: %score%&lt;strong&gt;Postęp&lt;/strong&gt;PostępZnalazłeś fragment planu budowy drona.Znalazłeś fragment planu budowy drona. Dzięki temu spada cena za ekspresową budowę Twojego dziewiątego drona.Fragment planu budowy drona znaleziony.Brakuje Ci jeszcze fragmentów planu budowy drona!Wyprodukuj od razuWYPRODUKUJ OD RAZUBudujBUDUJKup terazKUP TERAZKonstrukcja dronaFragmenty planów budowy drona Apis można czasami znaleźć pośród łupu piratów. Jeśli odnajdziesz wszystkie fragmenty, możesz zbudować dron. Płacąc w uridium możesz zbudować dron od razu. Każdy kolejny fragment planu budowy, który odnajdziesz, obniża cenę ekspresowej budowy drona za uridium.Fragmenty planów budowy drona Zeus można czasami znaleźć pośród łupu piratów. Jeśli odnajdziesz wszystkie fragmenty, możesz zbudować dron. Płacąc w uridium możesz zbudować dron od razu. Każdy kolejny fragment planu budowy, który odnajdziesz, obniża cenę ekspresowej budowy drona za uridium.Tyle fragmentów planu budowy zebrałeś do tej pory.APISOtrzymałeś dron APIS.ApisDron APIS z 2 slotamiBD-03 ADron bojowyDron APISZEUSOtrzymałeś dron ZEUS.ZeusDron ZEUS z 2 slotamiED-04 ZDron bojowyDron ZEUSNagroda P.E.T. za tydzieńNagroda grupowaSkorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;200 CDD&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;600 CDD&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;600 CDD XL&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;40 kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;120 kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;120 kluczy do skrzyń XL&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;500 x dodatkowa energia&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;1500 x dodatkowa energia&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;1500 x dodatkowa energia + 15 kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;200 kuponów na skoki&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;600 kuponów na skoki&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;600 kuponów na skoki + 15 kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;20 czerwonych kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;40 czerwonych kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty: &lt;strong&gt;40 czerwonych kluczy do skrzyń (XL)&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;10 niebieskich kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty &lt;strong&gt;20 niebieskich kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty: &lt;strong&gt;20 niebieskich kluczy do skrzyń (XL)&lt;/strong&gt;250 jednostek dodatkowej energii za wypełnienie ankiety.Tankowanie do pełna zakończoneZakupiono &lt;strong&gt;10 srebrnych kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Zakupiono &lt;strong&gt;20 srebrnych kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Zakupiono &lt;strong&gt;20 srebrnych i 10 zielonych kluczy do skrzyń&lt;/strong&gt;.Skorzystałeś z oferty P.E.T.(M)Skorzystałeś z oferty P.E.T.(L)Skorzystałeś z oferty P.E.T.(XL) + tankowanie do pełnaREKLAMAreklamaZAKUPY W OTTO TO CZYSTY ZYSK! OTRZYMASZ PAKIET BONUSOWY!OTTO sponsorem kosmicznych pilotów! Ciuchy, sprzęt czy towary sportowe?         Pozwól sobie na odrobinę luksusu! Kup teraz kupon za 20 € i zapewnij sobie pakiet bonusowy do DarkOrbit gratis!Z kuponem OTTO otrzymasz:&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;4 klucze do skrzyń&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;4500 szt. amunicji UCB 100&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;4500 uridium&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;NIE ZWLEKAJ! WYPASIONY PAKIET DARKORBIT CZEKA!IDŹ TERAZ NA ZAKUPYOferta OTTOOtrzymałeś startowe konto Premium na 2 tygodnieOtrzymałeś startowe konto Premium na 4 tygodnieOtrzymałeś startowe konto Premium na 1 miesiącOtrzymałeś startowe konto Premium na 2 miesiąceOtrzymałeś startowe konto Premium na 3 miesiąceZdobądź tydzień statusu PremiumZdobądź 90 dni statusu PremiumZdobądź 60 dni statusu PremiumZdobądź 30 dni statusu PremiumZdobądź dzień statusu PremiumZdobądź 3 dni statusu Premium1 miesiąc Premium zakończony.*Wszystkie godziny są podane dla strefy czasowej %TIMEZONE_SERVER_NAME% UTC%TIMEZONE_SERVER_OFFSET%. Teraz znajdujesz się w strefie czasowej %TIMEZONE_USER_NAME% UTC%TIMEZONE_USER_OFFSET%.Lokalny czas = podany czas + 1 godzina.Lokalny czas = podany czas + %OFFSET_HOURS%.Czas lokalny = podany czas - 1 godzina.Czas lokalny = podany czas - %OFFSET_HOURS%.Twoja szansa: dron ZEUSWykorzystaj sprzyjający moment: pojawiły się plany budowy do 10. drona!... dron ZEUS jest już dziesiątym dronem w kolekcji! Nowy dron - kryptonim "ZEUS"I znowu nasze służby wywiadowcze zrobiły kawał dobrej roboty i odkryły wśród pirackich łupów plany budowy nowego pirackiego drona: &lt;b class="bn_highlight"&gt;ZEUS&lt;/b&gt;!          &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;div id="teaserImage"&gt;&lt;/div&gt; &lt;b&gt;Złoty piracki łup z szansą na dron ZEUS&lt;/b&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Najwyraźniej podczas jednej z swoich rzadkich prób przemytu, piraci stracili duży ładunek swojego złotego łupu! Łupem tym są skrzynie, które mogą być otwarte za pomocą normalnych kluczy do skrzyń. Skrzynie te są tym cenniejsze, gdyż zawierają one fragmenty planu budowy drona "ZEUS".         &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;b&gt;Ruszaj w drogę i zbierz ten cenny złoty łup piratów!&lt;/b&gt; Nasi technicy przygotowali już wszystko w fabryce high-tech, dzięki czemu możesz budować dron ZEUS według tego samego systemu, według którego budowałeś dron APIS.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Sprytni reagują szybko - ilość pirackich łupów jest ograniczona. Zdobądź jako pierwszy wartościowe plany budowy i stań się dumnym właścicielem dziesiątego drona "ZEUS"!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;b&gt;Wykorzystaj teraz do swoich celów piracką technologię i używaj jej mądrze!&lt;/b&gt;Ruszaj po łup, pilocie!ScoremageddonScoremageddon: rankingNazwa użytkownika:Punkty:Wynik:Twoje punkty:InfiltrationINFILTRATIONUPCOMINGUPCOMINGComplete RankingAleja sławOtrzymałeś nagrodę za udział w akcji Scoremageddon.Otrzymałeś nagrodę za zajęcie %RANK% miejsca podczas Scoremageddon.Przeżyłeś Scoremageddon.Zostałeś zniszczony i odpadłeś z rywalizacji Scoremageddon.Ukończyłeś akcję Scoremageddon. Twoje punkty: %AMOUNT%.Twoja szansa: dron APISUwaga kosmiczny pilocie!I znów nadarzyła się wspaniała okazja dla wszystkich firm: piraci zgubili w naszych sektorach skrzynie z kompletnie skonstruowanymi dronami typu Apis.W związku z tym Twoja szansa na znalezienie w pirackich łupach kompletnego drona Apis zwiększyła się o 3 razy.         Wskazówka: firmy obniżają na krótko cenę ekspresowej budowy drona Apis o 25%!&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Nie przegap okazji! Taka szansa nie trafia się zbyt często.Otrzymałeś nagrodę za ukończenie misji zimowej.Otrzymałeś prezent urodzinowy.Otrzymałeś prezent świąteczny.Otrzymałeś prezent.Otrzymałeś bonus.Energia +Koniec aukcji za: &lt;span id="counter"&gt;hh:mm&lt;/span&gt; min.Trwała doOpis%USERNAME% - kliknij, aby zobaczyć szczegółyKliknij, aby zobaczyć szczegółyDodaj jako znajomegoNapisz wiadomośćPokaż profil graczaDodaj pilotów do swojej czarnej listyTen pilot jest na twojej czarnej liście.Pilot został dodany do twojej czarnej listy.Pilot został usunięty z twojej czarnej listy.Ten pilot nie przyjmuje próśb o dodanie do listy kontaktów.Nawiąż kontakt z klanemDataCzynnośćnic nie zamówionoDataCzynnośćKwotanic nie zamówionoSklepSKLEP%VALUE%% po niższej cenieSkorzystaj teraz z okazji: w obecnej godzinie otrzymasz podczas %VALUE%% po niższej cenie wypasione rabaty na każdą próbę ulepszenia!Witajcie kosmiczni piloci!Obcy próbują właśnie przejąć nasze serwery.         Nasze roboty naprawiające pracują w szybkim tempie, aby rozwiązać ten problem i serwery powinny być już wkrótce ponownie dostępne.Przepraszamy za tą krótką przerwę!Nie możesz chwilowo zmienić statku kosmicznego, ponieważ jest on nadal ładowany. Kolejne użycie za: %COOLDOWN% sek.Nie możesz chwilowo zmienić statku kosmicznego, ponieważ nie jesteś w stacji kosmicznej.Nie możesz chwilowo zmienić statku kosmicznego, ponieważ bierzesz udział w walce.Błąd! Nie możesz udać się na gwiezdną mapę bez statku kosmicznego. Wybrany hangar jest pusty. Nie jest on wyposażony w żaden statek.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Wybierz statek i zacznij od nowa.Zakupiono pakiet "Trinity"Za mało uridium? Kliknij tutaj i doładuj swoje konto uridium!Proces skoku statku zakończonyProces skoku statku %SHIP_NAME% na mapę %MAP_NAME% zakończonyZakupiono statek GoliathZakupiono statek VengeanceZakupiono statek CitadelZakupiono statek AegisZakupiono statek SpearheadZakupiono pakiet laserów MZakupiono pakiet laserów LZakupiono pakiet laserów XLZakupiono pakiet osłon MZakupiono pakiet osłon LZakupiono pakiet osłon XLZakupiono pakiet dodatków 1Zakupiono pakiet dodatków 2Zakupiono Slot-CPU 4Zakupiono design statku KickZakupiono design statku RefereeZakupiono design statku GoalWykupiono Zestaw podstawowy PusatWykupiono Zestaw Pusat DeluxeJesteś klientem Premium i &lt;br /&gt; korzystasz z 5% zniżki na &lt;br /&gt;wszystkie zakupy za uridium.Posiadasz pakiet korzyści - Rabat&lt;br /&gt; i korzystasz z 25% zniżki na &lt;br /&gt;wszystkie zakupy za uridium.Jesteś klientem Premium oraz &lt;br /&gt; posiadasz aktywny pakiet korzyści - Rabat,&lt;br /&gt; korzystasz więc z 30% zniżki na &lt;br /&gt;wszystkie zakupy za uridium.Dir wird ein ein spezieller&lt;br /&gt;Uridium-Rabatt von %SHOPDISCOUNT%% gewährt.Zakupiono los na loterię.Zakupiono losy na loterię (ilość: %AMOUNT%).Otrzymano 5 losów na loterię.Otrzymałeś moduł do stacji bojowej: %MODULENAME%.Twoje zamówienie jest właśnie realizowane. Proszę poczekać.Podałeś maksymalną liczbę kodów.Bonus systemowy: 1 dzień PremiumBonus systemowy: 7 dni PremiumBonus systemowy: 14 dni PremiumBonus systemowy: 1 miesiąc PremiumBonus systemowy: 2 miesiące PremiumBonus systemowy: 3 miesiące PremiumBonus systemowy: 4 miesiące PremiumBonus systemowy: 6 miesięcy PremiumOtrzymałeś pakiet bonusowyZmień nazwę hangaruWybierz nazwę dla swojego hangaru. Nazwa ta musi być zgodna z OWH firmy Bigpoint.PotwierdźPOTWIERDŹNazwa hangaru została zmieniona.Nie udało się zmienić nazwy hangaru. Spróbuj ponownie później.Aby zmienić nazwę hangaru, musisz mieć konto Premium.KredytySepromCDDprzed poł.PRZED POŁ.po poł.PO POŁ.FILOZOFIA FIRMYMars Mining OperationsNie będę Ci opowiadać żadnych bzdur, lecz przejdę od razu do sedna sprawy. My, to znaczy firma Mars Mining Operations, potrzebujemy Ciebie z dwóch powodów: abyś zbierał surowce, dał nieźle popalić tym cholernym obcym i przepędził ich z naszego galaktycznego sektora. Wykaż się sprytem i pokaż co potrafisz, a już niebawem będziesz mógł pogonić także kilku wrogich pilotów.&lt;li&gt;Pragmatyzm, wzajemna pomoc, twardość i ciężka praca zapewniają, że wartości te zostają nagrodzone&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Jesteśmy najtwardszymi wojownikami i najlepszymi inżynierami w galaktyce&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dołącz do nas i zjednocz ludzkość pod marsjańskim przywództwem&lt;/li&gt;Earth Industries CorporationKosmiczny pilocie, żyjemy w trudnych czasach i tylko ludzie z nerwami ze stali i najtwardszymi pięściami mają szansę przetrwać. Jak wielka jest Twoja odwaga? Nagradzamy lojalność i posłuszeństwo najlepszymi laserami, jakie można dostać za uridium. Przyłącz się do nas, a pozbędziemy się razem tych obcych z naszego sektora. W imię honoru i sprawiedliwości!&lt;li&gt;Edukacja, dobrobyt i wygoda tworzą nadzwyczajnych obywateli, którzy są w stanie poprowadzić ludzkość&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Jesteśmy najwytrawniejszymi taktykami i najlepszymi biznesmenami w galaktyce&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dołącz do nas, aby rządzić galaktyką i przemienić rasy obcych w wasali ludzkości&lt;/li&gt;Venus Resources UnlimitedJesteśmy sami dumni z naszej zdolności do korzystania z postępu technicznego i jednoczesnego zachowywania solidarności. Niektórzy uważają nas za kult, który chce zdominować całą galaktykę, ale oni po prostu nie rozumieją genialności naszych planów. Utalentowani piloci, którzy niszczą naszych wrogów i ratują przyszłość ludzkości, są zawsze mile widziani w naszej rodzinie.&lt;li&gt;Ciekawość, skłonność do eksperymentowania, inteligencja i inżynieria społeczna sprawiły, że posiadamy najwyższą zdolność przystosowawczą&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Jesteśmy najzdolniejszymi naukowcami i najbardziej nieustraszonymi odkrywcami w galaktyce&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Dołącz do nas i użyj wiedzy ludzi i obcych, aby pchnąć naprzód ludzką ewolucję&lt;/li&gt;POTWIERDŹZGŁOŚ SIĘ!WYBIERZ TERAZ SWOJĄ FIRMĘMożesz ją zawsze zamienić później na innąTutaj możesz aktywować funkcję automatycznego zakupu. Jeśli zbierzesz w przyszłości zielony łup piratów i nie będziesz miał żadnego klucza do skrzyni, 1 zielony klucz do skrzyni zostanie kupiony automatycznie - pod warunkiem, że masz wystarczająco dużo uridium.Funkcja ta może być w dowolnym momencie ponownie wyłączona w ustawieniach.Nie pokazuj więcejZaakceptujTwój bonus za weryfikację e-maila został dopisany do Twojego konta! (Działo laserowe LF4).Twój bonus za weryfikację e-maila został dopisany do Twojego konta! (Działo laserowe LF4).Twój bonus za weryfikację e-maila został dopisany do Twojego konta! (Działo laserowe LF4).Skorzystano z kapsułek, ażeby wziąć udział w loterii w grze!Skorzystano z kapsułek, ażeby wziąć udział w loterii partnera!Użyłeś kapsułek dla loterii z nagrodami rzeczowymi!Rozwiązano układankę literową, kapsułka została zamówiona!Do układanki zebrano literę %LETTER%Zdobyto kapsułkę do loterii!Zdobyto %AMOUNT% kapsułkę/kapsułki/kapsułek do loterii!Zarejestrowano mały pakiet kapsułkiZarejestrowano średni pakiet kapsułkiZarejestrowano duży pakiet kapsułkiZarejestrowano duży pakiet kapsułkiZarejestrowano bardzo duży pakiet kapsułkiModuł naprawionyTagTagedStundeStundenhMinuteMinutenmSekundeSekundensStacja bojowa naprawiona: %STATIONNAME%Stacja bojowa zniszczona.Moduł stacji bojowej zniszczony.Zniszczyłeś moduł stacji bojowej: %MODULNAME% (poziom %MODULLEVEL%).Zniszczyłeś stację bojową: %STATIONNAME%.Mecz został wygranyMecz został przegranyCompanion AppUse the code to connect this free app with your game account and play the minigames to earn rewards for new items in DarkOrbit!This code is still good for %TIME% min.Pakiet uridiumPakiet startowy "Vengeance"Pakiet oszczędnościowy Pro1 miesiąc PremiumDarmowa naprawa statków, dwukrotnie skuteczniejsze roboty naprawcze i nie tylkoSzybki statek Vengeance, potężne generatory i o wiele więcejOszczędź na elitarnej amunicji, elitarnych rakietach dalekiego zasięgu i nie tylko!Type the words here:New CaptchaCaptcha code invalidHelpMOŻESZ WYGRAĆ NAWET 10 000%%CURRENCY%%Naprzód do boju, piloci! Walczcie i wygrajcie Jackpot. Nieustraszeni śmiałkowie mogą przygotować się na wygrane w wysokości nawet 10 000%%CURRENCY%% Podczas Jackpot Arena kosmiczni gladiatorzy mierzą swoje siły w epickich pojedynkach. Na koniec zwycięzca może być tylko jeden - tylko ten, kto jako ostatni pozostanie przy życiu, zgarnie Jackpot, zawierający prawdziwą gotówkę. Zgłoście się teraz do wielkiej bitwy w dniu %DATE%.Bieg próbny Jackpot ArenyWitajcie, kosmiczni piloci! Byś może już o tym słyszeliście: bitwa Jackpot kończy swoją obecność w grze. Ale bez obaw, na start czeka już jej następczyni. W nowej Jackpot Arena oczekują Was emocjonujące, urozmaicone i sprawiedliwe turniejowe rywalizacje PvP "1 na 1".  	Oczywiście przez cały czas obowiązuje zasada: tylko zwycięzca rozbije Jackpot! Zanim jednak na dobre rozpoczniemy, chcemy najpierw wyeliminować wszelkie potencjalne błędy. Każdy gracz może zgłosić się do udziału w naszej wielkiej rundzie testowej, która odbędzie się %DATE%.  	Natychmiast po zarejestrowaniu się na Waszej gwiezdnej mapie ukaże się okno stanu Jackpot Areny. Prosimy o wyrozumiałość, że nie będziecie wtedy już mogli odwołać swojego udziału. Ponieważ chodzi tu tylko o ćwiczenie, nie będzie można tym razem wygrać pieniędzy ani innych nagród. Prawdziwa Jackpot Arena z szansą na prawdziwą gotówkę odbędzie się w późniejszym terminie. Prosimy, abyście zgłaszali ewentualnie występujące problemy na &lt;a href="%BOARDLINK%" target="_blank"&gt;forum.&lt;/a&gt;ZAREJESTRUJ SIĘTwoje zgłoszenie zostało pomyślnie zrealizowane! Powodzenia!Twoje zgłoszenie nie zakończyło się niestety powodzeniem. Proszę spróbować później.Uwaga, ze względu na fakt, że serwer testowy jest nieczynny, zostaniesz automatycznie zalogowany(a) na serwerze %INSTANCENAME%.Za przyznanie oceny naszej grze otrzymujesz nagrodę.Du hast ein Schiffsdesign im Pament gekauft: %ITEMNAME%Du hast das Schiffsdesign Package CD-ALL im Pament gekauft.Kupiono artykuł: %ITEMNAME%Otrzymano przedmiot: %ITEMNAME%Otrzymano przedmiot: %CATEGORY% - %ITEMNAME%StatekDesign statkuAmunicjaDronDesign dronaWyposażenieGeneratorLaserModułWygrywasz Team Deathmatch!Twoja zasłużona nagroda:PilotProfil pilotaKontoCentrum kontNie będę ci opowiadał żadnych bzdur, istnieją tylko dwa powody, dla których Mars Mining Operations cię potrzebuje: abyś zbierał surowce, dał nieźle popalić tym cholernym obcym i przepędził ich z naszego galaktycznego sektora. Wykaż się sprytem i pokaż co potrafisz, a już niebawem będziesz mógł pogonić także kilku wrogich pilotów. Czy to w imię honoru lub dla zabawy, to już twoja sprawa.Morgus Petterson, lubujący się w bezpośrednich działaniach gburowaty łowca nagród rozpoczął wspinaczkę po drabince firmowej kariery po latach lojalnej, niezależnej morderczej pracy dla MMO i mniej renomowanych organizacji.  Nie wiadomo dokładnie, dlaczego powierzono mu kierowanie działem personalnym w MMO. Niezależnie od tego, jego zamiłowanie do egzekucji - we wszelkim tego słowa znaczeniu - sprawiło, że jest niezmiernie popularny w kręgach kadry kierowniczej. Podwładni nazywają go "The Morgue", ale w bezpośredniej rozmowie nigdy nie ośmieliliby się tego zrobić. Krążą pogłoski, że lubi swój przydomek.Kosmiczny pilocie, żyjemy w trudnych czasach! Tylko ludzie z nerwami ze stali i najtwardszymi pięściami mają szansę przetrwać. Earth Industries Corporation nagradza lojalność i posłuszeństwo najlepszą bronią, jaką można dostać za uridium. Przyłącz się do nas, a pozbędziemy się razem tych obcych z naszego sektora. W imię honoru i sprawiedliwości!Reginald Crowley wywodzi się z długiej linii arystokratycznych "Przywódców Ludzkości". Teraz ten stary wiarus odczuwa dyskomfort wskutek ograniczenia regułami świata korporacji i używa swojej kierowniczej pozycji do pouczania kolegów o tym, jak należy wykonywać swoje obowiązki oraz zastraszania wszystkich tych, których uważa za niegodnych siebie. Jego bezgraniczny elitaryzm spowodował, że nadano mu przydomek "Admiral Blueblood".W Venus Resources Unlimited szczycimy się naszymi postępami technologicznymi, utrzymując jednocześnie rodzinną atmosferę w firmie. Ludzie uważają nas za jakiś chory kult, pragnący zdominować całą galaktykę, ale oni nie są jeszcze gotowi, by pojąć genialność naszych planów. Utalentowani piloci, którzy niszczą naszych wrogów, są zawsze mile widziani w naszej rodzinie.Vanessa Arkadium to niezwykle groźna zabójczyni, wyszkolona w sztuce pozyskiwania informacji i wykorzystująca do tego celu absolutnie wszelkie środki. Będąc od urodzenia wychowanką VRU, Vanessa została poddana całkowitej indoktrynacji i zrobi wszystko, czego zażąda od niej kierownictwo firmy. Jest jeszcze młoda, ale o jej wyczynach krążą już legendy, co powoduje, że jej koledzy odczuwają zazdrość i czują się nieswojo w jej obecności. Pracownicy konkurencyjnych firm nie mówią o niej inaczej, jak tylko "Fluffy Dagger".&lt;h1&gt;DarkOrbit – Dołącz do wielkiej batalii o władzę nad galaktyką&lt;h1&gt;
&lt;h2&gt;Uruchom dopalacze, przygotuj się do walki w otwartej grze MMO i dołącz do milionów innych pilotów toczących zaciekłą batalię na śmierć i życie&lt;h2&gt; Kosmiczny pilocie! Czeka na ciebie bezkresna przestrzeń świata DarkOrbit! Wybierz statek i ruszaj czym prędzej na swoje stanowisko bojowe, by pomóc w walce z hordami kosmitów zagrażających istnieniu rasy ludzkiej. Podejmij wyzwanie i przemierzaj galaktykę własnym pojazdem. Zarejestruj się już dziś w DarkOrbit, zostań kosmicznym pilotem i dołącz do jednej z trzech frakcji. Zbieraj cenne surowce, zniszcz obcych i poprowadź swoją firmę do zwycięstwa, łącząc siły z innymi pilotami lub tworząc klan w darmowej grze kosmicznej dostępnej w przeglądarkach! &lt;h3&gt;Wybierz firmę, której pomożesz w walce o galaktykę&lt;h3&gt;Okrutni kosmici to nie jedyne zagrożenie kryjące się w przestrzeni kosmicznej tej wypełnionej akcją gry studia Bigpoint! Rozpocznij swoją podróż przez wszechświat DarkOrbit od wybrania jednej z trzech rywalizujących ze sobą frakcji. Każda z nich kieruje się odmienną filozofią i ma własny pomysł na osiągnięcie zwycięstwa w tej międzygwiezdnej walce. Wykorzystaj moc, siłę i agresję w "Mars Mining Operations", osiągaj cele za pomocą pieniędzy w "Earth Industries Corporation" lub posługuj się sprytem i dyplomacją w "Venus Resources Unlimited". Niezależnie od wybranej strony twoja misja pozostaje niezmienna: gromadzić cenne zasoby i przechylić szalę zwycięstwa na korzyść swojej firmy. &lt;h3&gt;Obejmij dowodzenie nad dowolnym statkiem&lt;h3&gt; Oprócz możliwości wyboru frakcji, ta doskonała gra kosmiczna studia Bigpoint zapewnia mnóstwo niezwykłych opcji nadania kosmicznej rozgrywce indywidualnego charakteru. W DarkOrbit to ty dowodzisz. Do wyboru masz jeden z wyspecjalizowanych statków kosmicznych. Dostępne są statki umożliwiające błyskawiczne niszczenie całych rojów nieprzyjacielskich maszyn, szybkie pojazdy przeznaczone do gromadzenia bezcennych danych wywiadowczych oraz wielkie maszyny najnowszej generacji o potężnej sile rażenia umożliwiające osłanianie statków sojuszniczych. &lt;h3&gt;Dołącz do niezwykłej społeczności graczy&lt;h3&gt; Tym, co naprawdę wyróżnia grę DarkOrbit od podobnych gier, jesteś TY! Pozostałe gry przeglądarkowe mogą tylko aspirować do miana prawdziwej rozgrywki wieloosobowej i nie są w stanie prześcignąć potężnej społeczności graczy DarkOrbit: codziennie w grze uczestniczy ponad 80 milionów użytkowników. Dzięki tobie i tobie podobnym DarkOrbit to kultowa gra kosmiczna online. Dołącz do milionów innych kosmicznych pilotów i staw czoła wrogom dążącym do unicestwienia cię. Odbezpiecz broń i pozostań w gotowości. Niebezpieczeństwo czai się na każdym kroku, a moment zawahania może zdecydować o zwycięstwie lub porażce. &lt;h3&gt;Walcz u boku znajomych lub przeciwko nim&lt;h3&gt; Przemierzaj niezliczone galaktyki w jednej z najpopularniejszych kosmicznych strzelanek w historii. Świat gry jest pełen zagrożeń, dlatego podczas poszukiwań surowców, odkrywania nowych map lub wykonywania kolejnych misji należy zachować najwyższą czujność. Aby zwiększyć swoje szanse na zwycięstwo i przetrwanie w starciu z galaktycznymi bestiami, stwórz klan razem ze znajomymi i innymi szanowanymi pilotami lub podejmuj się niebezpiecznych misji, dzięki którym wraz z załogą błyskawicznie awansujesz na wyższy poziom.Nazwę (imię/pseudonim) pilota można zmienić raz na 48 godzin.&lt;br&gt;(Twoja ostatnia zmiana: %DATETIME%)Ta nazwa (imię/pseudonim) jest już wykorzystywana.Nazwa pilota musi liczyć od 4 do 20 znaków.W wybranej nazwie pilota znajdują się nieprawidłowe znaki. Można użyć wszystkich znaków poza następującymi: (pusty), &lt;, &gt;, @, +, ', ", &amp;, %, ;, /, \, -- i ?.Nazwa pilota jest nieprawidłowa.Nie możesz aktualnie zmienić nazwy pilota.Nie można zastosować tej nazwy pilota.Nazwa pilota została zmieniona.ZmieńZMIEŃGra podlega regulacjom zawartym w następujących dokumentach:LICENCJA PILOTAARCHIWA KORPORACJIJednostkaSzerszeńSkorpionKobraNAJLEPSI PILOCINAJLEPSZE KLANYNA ŻYWONa żywoWKRÓTCEWkrótceZawódWolny strzelecBIULETYNReaktivierungspaket erhalten:&lt;br /&gt; 4 x Laser LF-3&lt;br /&gt; 4 x Generator S3GN-B02&lt;br /&gt; 10.000 x Batterien MCB-50&lt;br /&gt; 1.000 x Raketen PLT-2021As a gratitued for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 25 x FWX-L&lt;br /&gt; - 1.000 x SAB-50As a gratitued for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 25 x FWX-L&lt;br /&gt; - 1.000 x SAB-50&lt;br /&gt; - 10 x EMP-M01As a gratitued for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 25 x FWX-L&lt;br /&gt; - 1.000 x SAB-50&lt;br /&gt; - 10 x EMP-M01&lt;br /&gt; - 1.000 x RSB-75&lt;br /&gt; - 10 x Booty Key Green&lt;br /&gt; - 1x DMG-B02As a gratitued for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 25 x FWX-L&lt;br /&gt; - 1.000 x SAB-50&lt;br /&gt; - 10 x EMP-M01&lt;br /&gt; - 1.000 x RSB-75&lt;br /&gt; - 250 x HSTRM-01As a gratitued for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 25 x FWX-L&lt;br /&gt; - 1.000 x SAB-50&lt;br /&gt; - 10 x EMP-M01&lt;br /&gt; - 1.000 x RSB-75&lt;br /&gt; - 250 x HSTRM-01&lt;br /&gt; - 1 x Design D-TR-01 (only if you don't have it)As a gratitude for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 150 x Extra EnergyAs a gratitude for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 300 x Extra EnergyAs a gratitude for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 750 x Extra EnergyAs a gratitude for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 750 x Extra Energy&lt;br /&gt; - 1 x Hercules Drone DesignAs a gratitude for your purchase we gift you the following items:&lt;br /&gt; - 750 x Extra Energy&lt;br /&gt; - 1 x Hercules Drone Design&lt;br /&gt; - 1 x Bat Drone Formation&lt;br /&gt; - 3 Month Premium MembershipAs a token of our appreciation for your purchase, you have been given the following items:&lt;br /&gt; - 150 x Extra EnergyAs a token of our appreciation for your purchase, you have been given the following items:&lt;br /&gt; - 300 x Extra EnergyAs a token of our appreciation for your purchase, you have been given the following items:&lt;br /&gt; - 750 x Extra EnergyAs a token of our appreciation for your purchase, you have been given the following items:&lt;br /&gt; - 750 x Extra Energy&lt;br /&gt; - 1 x Kappa Booster&lt;br /&gt; - 1 x Goliath Design HezarfenAs a token of our appreciation for your purchase, you have been given the following items:&lt;br /&gt; - 1500 x Extra Energy&lt;br /&gt; - 1 x Kappa Booster&lt;br /&gt; - 1 x Goliath Design Hezarfen&lt;br /&gt; - 1 Month Premium MembershipW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 75 jedn. dodatkowej energii - 5 zielonych kluczy do skrzyniW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 150 jedn. dodatkowej energii - 10 zielonych kluczy do skrzyniW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 375 jedn. dodatkowej energii - 25 zielonych kluczy do skrzyniW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 375 jedn. dodatkowej energii - 25 zielonych kluczy do skrzyni - 1 design drona HerculesW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 500 jedn. dodatkowej energii - 25 zielonych kluczy do skrzyni - 1 design drona Hercules - 1 miesiąc konta Premium - 1 miesiąc Pakietu korzyści - RabatW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 2 tygodnie statusu PremiumW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 2 tygodnie statusu Premium - 1 tydzień Pakietu korzyści - RabatW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 1 tydzień statusu Premium - 1 miesiąc Pakietu korzyści - RabatW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 500 jedn. dodatkowej energii - 1 design drona Hercules - 1 design statku Goliath SurgeonW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 500 jedn. dodatkowej energii - 1 design drona Hercules - 1 design statku Goliath Surgeon - 1 miesiąc statusu Premium - 1 formacja dwóch włóczni dla dronówW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 2 kable wysokiej częstotliwości - 1 nano-obudowaW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 3 kable wysokiej częstotliwości - 3 nano-obudowyW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 4 kable wysokiej częstotliwości - 3 nano-obudowy - 2 gniazda pryzmatyczneW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 5 kabli wysokiej częstotliwości - 5 nano-obudów - 3 gniazda pryzmatyczne - 2 nano-kondensatoryW ramach podziękowania za zakup otrzymujesz następujące przedmioty:&lt;br /&gt; - 5 kabli wysokiej częstotliwości - 5 nano-obudów - 3 gniazda pryzmatyczne - 3 nano-kondensatory - 2 procesory hybrydowe - 2 mikro-tranzystoryZarejestrowano premię: %PACKAGENAME%Wybrano zestaw: %PACKAGENAME%Nie pokazuj więcej.Nagroda z rozgrywki Ultimate Battle ArenaUkończono Mroźną falę - poziom trudnyUkończono Mroźną falę - poziom łatwyOtrzymano nagrodę za 2 miejsce w ostatniej Jackpot Arenie w 2014 roku.Otrzymano nagrodę za miejsce 3-4 w ostatniej Jackpot Arenie w 2014 roku.Otrzymano nagrodę za miejsce 5-8 w ostatniej Jackpot Arenie w 2014 roku.Otrzymano nagrodę za miejsce 9-16 w ostatniej Jackpot Arenie w 2014 roku.Otrzymano nagrodę za miejsce 17-32 w ostatniej Jackpot Arenie w 2014 roku.Otrzymano pakiet Pusat.You received the victory day package1 deal.You received the victory day package2 deal.You received the victory day package3 deal.Ausgleichszahlung für inaktives PaymentpaketFeedback submitted. Thank you for your help.Oops, an error occurred. Please try again later.FeedbackSADECE 1,5 TLBu paket senin için tasarlandı!Muhteşem &lt;span class="text_highlight"&gt;1 TL paketi&lt;/span&gt; yenilendi. 1 XP BO1, 10 EMP 01, 100 PLT-3030, 1000 RSB-75’ten oluşan bu savaş paketine sadece 1 TL’ye &lt;span class="text_highlight"&gt;önümüzdeki iki saat&lt;/span&gt; içerisinde sahip olabilirsin.Bu efsane kampanyayı sakın kaçırma!DÜKKANSezon rozgrywek Ultimate Battle Arena %SEASON_NAME%: otrzymujesz nagrodę za zajęcie %RANKING_POSITION% miejsca.Nagroda za sezon rozgrywek Ultimate Battle ArenaSezon Ultimate Battle ArenaSezonZakupiono pakiet "Specjalista z Citadela"Zakupiono pakiet "Specjalista z Aegisa"Zakupiono pakiet "Specjalista ze Spearheada"Zakupiono "Pakiet wywiadowcy"Zakupiono pakiet "Wielki fan piłki nożnej"Zakupiono pakiet "Kolekcjoner Goliathów"Zakupiono pakiet "Koneser Goliathów"Zakupiono pakiet "Kolekcja Vengeance"Zakupiono pakiet "Reedycja Defcoma"Zakupiono pakiet "Reedycja Yamato"Zakupiono Defcom Expo16Zakupiono Yamato Expo16Zakupiono Zestaw podstawowy Expo16 IZakupiono Zestaw podstawowy Expo16 IIZakupiono zestaw MimesisZakupiono zestaw TartarusZakupiono pełny zestaw Expo16Zakupiono zestaw Mały promyk nadzieiZakupiono zestaw Duży promyk nadzieiZakupiono 1 czerwonego Skulla.Zakupiono 10 czerwonych Skullów.Zakupiono 1 niebieskiego Skulla.Zakupiono 10 niebieskich Skullów.Zakupiono 1 zielonego Skulla.Zakupiono 10 zielonych Skullów.Zakupiono 1 czerwonego Reapersa.Zakupiono 10 czerwonych Reapersów.Zakupiono 1 niebieskiego Reapersa.Zakupiono 10 niebieskich Reapersów.Zakupiono 1 zielonego Reapersa.Zakupiono 10 zielonych Reapersów.Zakupiono 1 czerwonego Robo-bata.Zakupiono 10 czerwonych Robo-batów.Zakupiono 1 niebieskiego Robo-bata.Zakupiono 10 niebieskich Robo-batów.Zakupiono 1 zielonego Robo-bata.Zakupiono 10 zielonych Robo-batów.
 Zakupiono Czerwoną skrzynkęZakupiono 10 kluczy apokalipsyZakupiono 60 kluczy apokalipsyZakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono design Pucharu Uniwersum.Zakupiono Startowy pakiet sprzętu komputerowego.Zakupiono Konstruktorski pakiet sprzętu komputerowego._TODO__TODO_Zakupiono Podstawowy pakiet sprzętu komputerowego.Zakupiono Główny pakiet sprzętu komputerowego.Zakupiono Zaawansowany pakiet sprzętu komputerowego.Zakupiono zestaw Blaze Spectrum.Zakupiono zestaw Blaze Spectrum.Zakupiono design P.E.T.a Blaze Spectrum.Zakupiono design drona Blaze Spectrum.Zakupiono zestaw Blaze Pusat.Zakupiono Blaze Pusat.Zakupiono design P.E.T.a Blaze Pusat.Zakupiono design drona Blaze Pusat.Kupiono zestaw „Ekspert od inżynierii”Kupiono zestaw „Wyjątkowy inżynier”Kupiono 1320 kluczy do skrzyń M.A.S.Q.U.E.Kupiono 5000 kluczy do skrzyń M.A.S.Q.U.E.Kupiono 300 czerwonych kluczy do skrzyńKupiono 1000 czerwonych kluczy do skrzyńKupiono 200 niebieskich kluczy do skrzyńKupiono 660 niebieskich kluczy do skrzyńKupiono 1320 kluczy do skrzyńKupiono 5000 kluczy do skrzyń250 Scrap obtained500 Scrap obtained500 Scrap and 5 Schism obtained700 Scrap, 10 Schism and 1 H-MT obtained1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtained1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtained1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtained1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtainedZakupiono 5 obsydianowych mikrochipówZakupiono 12 obsydianowych mikrochipówZakupiono 25 obsydianowych mikrochipów65 Obsidian Microchips purchased135 Obsidian Microchips purchasedZakupiono wzmacniacz proxiumZakupiono podwajacz proxiumZakupiono potężny wzmacniacz proxiumZakupiono 65 obsydianowych mikrochipówZakupiono 135 obsydianowych mikrochipówZakupiono 30 000 uridium, miesiąc statusu Premium, 3-tygodniowy Pakiet korzyści – Rabat oraz 3-tygodniowy Pakiet korzyści – PodwajaczZakupiono 40 000 szt. amunicji RSB-75, 1000 min ACM-1, 100 impulsów EMP-01 oraz 20 CPU maskujących.Zakupiono 20 000 szt. infekcyjnej amunicji laserowej PIB-100, 5000 jedn. dodatkowej energii, 1000 min infekcyjnych IM-01, 1000 min SL-M01, 10 000 szt. amunicji CBO-100, 5 powielaczy poważania na 24 godziny, pakiet powielaczy doświadczenia 50%, powielacz poważania BO1 i BO2 (5 x 10 godz.), powielacz doświadczenia BO1 i BO2 (5 x 10 godz.) oraz 5-tygodniowy Pakiet korzyści – Rabat.Skorzystaj z tej doskonałej oferty i zdobądź 15 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium oraz 50 jednostek dodatkowej energii.Nie możesz przegapić tej oferty! Czeka na ciebie 30 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium, 1 tydzień Pakietu korzyści – Rabat, 50 jedn. dodatkowej energii oraz 5 zielonych kluczy do skrzyń.Skorzystaj z okazji, zanim będzie za późno. Oferta obejmuje 75 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Rabat, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Podwajacz, 100 jedn. dodatkowej energii oraz 20 zielonych kluczy do skrzyń.Niezwykle wartościowa oferta obejmująca 150 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium, 500 jedn. dodatkowej energii, 40 zielonych kluczy do skrzyń, statek Yamato oraz design Hercules. Gotowość bojowa!Wyjątkowa oferta, której po prostu nie można przegapić. Obejmuje 330 000 uridium, 1 miesiąc statusu Premium, 650 jedn. dodatkowej energii, 50 zielonych kluczy do skrzyń, statek Yamato, design drona Hercules oraz klasyczny statek Goliath Surgeon.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, 50 jedn. dodatkowej energii oraz 10 jedn. bifenonu.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, tydzień Pakietu korzyści – Rabat, 50 jedn. dodatkowej energii, 5 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 20 jedn. bifenonu oraz 4 jedn. tetrathrinu.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Rabat, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Podwajacz, 100 jedn. dodatkowej energii, 20 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 40 jedn. bifenonu oraz 10 jedn. tetrathrinu.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, 500 jedn. dodatkowej energii, 40 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 80 jedn. bifenonu, 20 jedn. tetrathrinu, 10 jedn. kyhalonu, Lava Pusat oraz dron Lava Pusat.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: miesiąc statusu Premium, 650 jedn. dodatkowej energii, 50 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 160 jedn. bifenonu, 80 jedn. tetrathrinu, 50 jedn. kyhalonu, Lava Spectrum oraz dron Lava Spectrum.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 3 jedn. indoktrynolu.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 10 jedn. indoktrynolu.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 30 jedn. indoktrynolu.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 70 jedn. indoktrynolu.W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 145 jedn. indoktrynolu.Assembly collection: %ITEMNAME%Zakupiono zestaw designów VenomZakupiono zestaw designów SolaceZakupiono zestaw designów PusatZakupiono zestaw designów SpectrumZakupiono zestaw designów Aegis EliteZakupiono statek Yamato RoninZakupiono statek Defcom RavenGoliath Ignite purchasedNostromo Ambassador purchasedZakupiono pakiet Premium obsydianowych mikrochipówZakupiono pakiet Platinum obsydianowych mikrochipówPrzyznano rekompensatę uridiumZakupiono wzmacniacz proxiumZakupiono podwajacz proxiumZakupiono potężny wzmacniacz proxiumZakupiono design drona HailstormZakupiono 10 designów drona HailstormZakupiono design drona Poison PhantomZakupiono 10 designów drona Poison PhantomZakupiono design drona Blaze PhantomZakupiono 10 designów drona Blaze PhantomZakupiono design drona Sandstorm PhantomZakupiono 10 designów drona Sandstorm PhantomZakupiono pakiet Premium obsydianowych mikrochipówZakupiono pakiet Platinum obsydianowych mikrochipów5 obsydianowych mikrochipów10 obsydianowych mikrochipów20 obsydianowych mikrochipów40 obsydianowych mikrochipów71 obsydianowych mikrochipów155 obsydianowych mikrochipówZakupiono specjalny wzmacniacz prawdopodobieństwaZakupiono specjalny wzmacniacz korzyściZakupiono specjalny wzmacniacz komboZakupiono 5 kluczy apokalipsyZakupiono 10 kluczy apokalipsyZakupiono 20 kluczy apokalipsyZakupiono 40 kluczy apokalipsyZakupiono 71 kluczy apokalipsyZakupiono 155 kluczy apokalipsyYou purchased the Fatsali Kerem Bundle5 niebieskich kluczy do skrzyni10 niebieskich kluczy do skrzyni20 niebieskich kluczy do skrzyni40 niebieskich kluczy do skrzyni71 niebieskich kluczy do skrzyni155 niebieskich kluczy do skrzyni10 czerwonych kluczy do skrzyni20 czerwonych kluczy do skrzyni40 czerwonych kluczy do skrzyni80 czerwonych kluczy do skrzyni142 czerwone klucze do skrzyni310 czerwonych kluczy do skrzyni60 day premium extension successful.90 day premium extention successful.todoOferujemy Ci możliwość skorzystania z tej wyjątkowej oferty. Kiedy zobaczysz, jaki rabat Ci przysługuje, poczujesz się wspaniale!Oferta specjalna tylko dla ciebie! Zdobądź pełną cennych skarbów „Przepastną Skrytkę Uridium”!Mocny rabat dla lojalnych bohaterów DarkOrbit!<item name="package_red-customPack2"><![CDATA[Zakupiono Czerwoną skrzynkę]]></item>
    <item name="package_masqueBooty"><![CDATA[Zakupiono 10 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="package_masqueBootyXL"><![CDATA[Zakupiono 60 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-albania"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-austria"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-belgium"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-turkey"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-croatia"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-czech-republic"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-england"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-france"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-germany"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-hungary"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-iceland"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-italy"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-northern-ireland"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-poland"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-portugal"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-republic-of-ireland"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-romania"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-russia"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-slovakia"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-spain"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-sweden"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-switzerland"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-ukraine"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-spacecup-wales"><![CDATA[Zakupiono design Pucharu Uniwersum.]]></item>
    <item name="history_deal-hardwarePackStarter"><![CDATA[Zakupiono Startowy pakiet sprzętu komputerowego.]]></item>
    <item name="history_deal-hardwarePackTinker"><![CDATA[Zakupiono Konstruktorski pakiet sprzętu komputerowego.]]></item>
    <item name="history_deal-poisenSpectrumSet"><![CDATA[_TODO_]]></item>
    <item name="history_deal-poisenPusatSet"><![CDATA[_TODO_]]></item>
    <item name="history_deal-hardwarePackBasic"><![CDATA[Zakupiono Podstawowy pakiet sprzętu komputerowego.]]></item>
    <item name="history_deal-hardwarePackMain"><![CDATA[Zakupiono Główny pakiet sprzętu komputerowego.]]></item>
    <item name="history_deal-hardwarePackAdvance"><![CDATA[Zakupiono Zaawansowany pakiet sprzętu komputerowego.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-spectrum-full"><![CDATA[Zakupiono zestaw Blaze Spectrum.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-spectrum-shipDesign"><![CDATA[Zakupiono zestaw Blaze Spectrum.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-spectrum-petDesign"><![CDATA[Zakupiono design P.E.T.a Blaze Spectrum.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-spectrum-droneDesign"><![CDATA[Zakupiono design drona Blaze Spectrum.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-pusat-full"><![CDATA[Zakupiono zestaw Blaze Pusat.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-pusat-shipDesign"><![CDATA[Zakupiono Blaze Pusat.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-pusat-petDesign"><![CDATA[Zakupiono design P.E.T.a Blaze Pusat.]]></item>
    <item name="history_deal-blaze-pusat-droneDesign"><![CDATA[Zakupiono design drona Blaze Pusat.]]></item>
    <item name="history_deal-hardwarePackExpert"><![CDATA[Kupiono zestaw „Ekspert od inżynierii”]]></item>
    <item name="history_deal-hardwarePackCrazy"><![CDATA[Kupiono zestaw „Wyjątkowy inżynier”]]></item>
    <item name="package_masqueBootyXXL"><![CDATA[Kupiono 1320 kluczy do skrzyń M.A.S.Q.U.E.]]></item>
    <item name="package_masqueBootyXXXL"><![CDATA[Kupiono 5000 kluczy do skrzyń M.A.S.Q.U.E.]]></item>
    <item name="package_resource-deal-19"><![CDATA[Kupiono 300 czerwonych kluczy do skrzyń]]></item>
    <item name="package_resource-deal-20"><![CDATA[Kupiono 1000 czerwonych kluczy do skrzyń]]></item>
    <item name="package_resource-deal-21"><![CDATA[Kupiono 200 niebieskich kluczy do skrzyń]]></item>
    <item name="package_resource-deal-22"><![CDATA[Kupiono 660 niebieskich kluczy do skrzyń]]></item>
    <item name="history_deal-bootyKeyMegaXXL"><![CDATA[Kupiono 1320 kluczy do skrzyń]]></item>
    <item name="history_deal-bootyKeyMegaXXXL"><![CDATA[Kupiono 5000 kluczy do skrzyń]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV7-1"><![CDATA[250 Scrap obtained]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV7-2"><![CDATA[500 Scrap obtained]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV7-3"><![CDATA[500 Scrap and 5 Schism obtained]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV7-4"><![CDATA[700 Scrap, 10 Schism and 1 H-MT obtained]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV7-5"><![CDATA[1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtained]]></item>
    <item name="history_deal-goliath-x-ocean"><![CDATA[1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtained]]></item>
    <item name="history_deal-goliath-x-sandstorm"><![CDATA[1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtained]]></item>
    <item name="history_deal-goliath-x-borealis"><![CDATA[1000 Scrap, 40 Schism and 6 H-MT obtained]]></item>
    <item name="history_deal-blackBootyS"><![CDATA[Zakupiono 5 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-blackBootyM"><![CDATA[Zakupiono 12 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-blackBootyL"><![CDATA[Zakupiono 25 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-obsidanPremium"><![CDATA[65 Obsidian Microchips purchased]]></item>
    <item name="history_deal-obsidianPlatin"><![CDATA[135 Obsidian Microchips purchased]]></item>
    <item name="history_deal-proxiumDrop"><![CDATA[Zakupiono wzmacniacz proxium]]></item>
    <item name="history_deal-proxiumReward"><![CDATA[Zakupiono podwajacz proxium]]></item>
    <item name="history_deal-proxiumUlti"><![CDATA[Zakupiono potężny wzmacniacz proxium]]></item>
    <item name="history_deal-frostDrone1"><![CDATA[Zakupiono design drona Hailstorm]]></item>
    <item name="history_deal-frostDrone10"><![CDATA[Zakupiono 10 designów drona Hailstorm]]></item>
    <item name="history_deal-phantomGreenS"><![CDATA[Zakupiono design drona Poison Phantom]]></item>
    <item name="history_deal-phantomGreenL"><![CDATA[Zakupiono 10 designów drona Poison Phantom]]></item>
    <item name="history_deal-phantomRedS"><![CDATA[Zakupiono design drona Blaze Phantom]]></item>
    <item name="history_deal-phantomRedL"><![CDATA[Zakupiono 10 designów drona Blaze Phantom]]></item>
    <item name="history_deal-phantomOrangeS"><![CDATA[Zakupiono design drona Sandstorm Phantom]]></item>
    <item name="history_deal-phantomOrangeL"><![CDATA[Zakupiono 10 designów drona Sandstorm Phantom]]></item>
    <item name="history_deal-obsidianPremiumMar"><![CDATA[Zakupiono pakiet Premium obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-obsidianPlatinMar"><![CDATA[Zakupiono pakiet Platinum obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-keyCopper"><![CDATA[5 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-keyBronze"><![CDATA[10 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-keySilver"><![CDATA[20 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-keyGold"><![CDATA[40 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-keyPlatinum"><![CDATA[71 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-keyDiamond"><![CDATA[155 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-plagueBoosterDrop"><![CDATA[Zakupiono specjalny wzmacniacz prawdopodobieństwa]]></item>
    <item name="history_deal-plagueBoosterReward"><![CDATA[Zakupiono specjalny wzmacniacz korzyści]]></item>
    <item name="history_deal-plagueBoosterCombi"><![CDATA[Zakupiono specjalny wzmacniacz kombo]]></item>
    <item name="history_package_masqueKey-copper"><![CDATA[Zakupiono 5 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="history_package_masqueKey-bronze"><![CDATA[Zakupiono 10 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="history_package_masqueKey-silver"><![CDATA[Zakupiono 20 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="history_package_masqueKey-gold"><![CDATA[Zakupiono 40 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="history_package_masqueKey-platin"><![CDATA[Zakupiono 71 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="history_package_masqueKey-diamond"><![CDATA[Zakupiono 155 kluczy apokalipsy]]></item>
    <item name="history_deal-tr-charityMarch2017"><![CDATA[You purchased the Fatsali Kerem Bundle]]></item>
    <item name="history_resource-deal-blue-copper"><![CDATA[5 niebieskich kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-blue-bronze"><![CDATA[10 niebieskich kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-blue-silver"><![CDATA[20 niebieskich kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-blue-gold"><![CDATA[40 niebieskich kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-blue-platin"><![CDATA[71 niebieskich kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-blue-diamond"><![CDATA[155 niebieskich kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-red-copper"><![CDATA[10 czerwonych kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-red-bronze"><![CDATA[20 czerwonych kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-red-silver"><![CDATA[40 czerwonych kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-red-gold"><![CDATA[80 czerwonych kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-red-platin"><![CDATA[142 czerwone klucze do skrzyni]]></item>
    <item name="history_resource-deal-red-diamond"><![CDATA[310 czerwonych kluczy do skrzyni]]></item>
    <item name="package_premium-extension-2"><![CDATA[60 day premium extension successful.]]></item>
    <item name="package_premium-extension-3"><![CDATA[90 day premium extention successful.]]></item>
    <item name="balance_delete_uridium"><![CDATA[todo]]></item>
    <item name="layer_special-offer_desc_pay_reactivation"><![CDATA[Oferujemy Ci możliwość skorzystania z tej wyjątkowej oferty. Kiedy zobaczysz, jaki rabat Ci przysługuje, poczujesz się wspaniale!]]></item>
    <item name="layer_special-offer_desc_conversion"><![CDATA[Oferta specjalna tylko dla ciebie! Zdobądź pełną cennych skarbów „Przepastną Skrytkę Uridium”!]]></item>
    <item name="layer_special-offer_desc_veterans"><![CDATA[Mocny rabat dla lojalnych bohaterów DarkOrbit!]]></item>
    <item name="history_deal-obsidanPremiumNew"><![CDATA[Zakupiono 65 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-obsidianPlatinNew"><![CDATA[Zakupiono 135 obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-priceIncreaseA"><![CDATA[Zakupiono 30 000 uridium, miesiąc statusu Premium, 3-tygodniowy Pakiet korzyści – Rabat oraz 3-tygodniowy Pakiet korzyści – Podwajacz]]></item>
    <item name="history_deal-priceIncreaseB"><![CDATA[Zakupiono 40 000 szt. amunicji RSB-75, 1000 min ACM-1, 100 impulsów EMP-01 oraz 20 CPU maskujących.]]></item>
    <item name="history_deal-priceIncreaseC"><![CDATA[Zakupiono 20 000 szt. infekcyjnej amunicji laserowej PIB-100, 5000 jedn. dodatkowej energii, 1000 min infekcyjnych IM-01, 1000 min SL-M01, 10 000 szt. amunicji CBO-100, 5 powielaczy poważania na 24 godziny, pakiet powielaczy doświadczenia 50%, powielacz poważania BO1 i BO2 (5 x 10 godz.), powielacz doświadczenia BO1 i BO2 (5 x 10 godz.) oraz 5-tygodniowy Pakiet korzyści – Rabat.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV8-1"><![CDATA[Skorzystaj z tej doskonałej oferty i zdobądź 15 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium oraz 50 jednostek dodatkowej energii.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV8-2"><![CDATA[Nie możesz przegapić tej oferty! Czeka na ciebie 30 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium, 1 tydzień Pakietu korzyści – Rabat, 50 jedn. dodatkowej energii oraz 5 zielonych kluczy do skrzyń.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV8-3"><![CDATA[Skorzystaj z okazji, zanim będzie za późno. Oferta obejmuje 75 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Rabat, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Podwajacz, 100 jedn. dodatkowej energii oraz 20 zielonych kluczy do skrzyń.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV8-4"><![CDATA[Niezwykle wartościowa oferta obejmująca 150 000 uridium, 2 tygodnie statusu Premium, 500 jedn. dodatkowej energii, 40 zielonych kluczy do skrzyń, statek Yamato oraz design Hercules. Gotowość bojowa!]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV8-5"><![CDATA[Wyjątkowa oferta, której po prostu nie można przegapić. Obejmuje 330 000 uridium, 1 miesiąc statusu Premium, 650 jedn. dodatkowej energii, 50 zielonych kluczy do skrzyń, statek Yamato, design drona Hercules oraz klasyczny statek Goliath Surgeon.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV9-1"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, 50 jedn. dodatkowej energii oraz 10 jedn. bifenonu.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV9-2"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, tydzień Pakietu korzyści – Rabat, 50 jedn. dodatkowej energii, 5 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 20 jedn. bifenonu oraz 4 jedn. tetrathrinu.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV9-3"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Rabat, 2 tygodnie Pakietu korzyści – Podwajacz, 100 jedn. dodatkowej energii, 20 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 40 jedn. bifenonu oraz 10 jedn. tetrathrinu.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV9-4"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 2 tygodnie statusu Premium, 500 jedn. dodatkowej energii, 40 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 80 jedn. bifenonu, 20 jedn. tetrathrinu, 10 jedn. kyhalonu, Lava Pusat oraz dron Lava Pusat.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV9-5"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: miesiąc statusu Premium, 650 jedn. dodatkowej energii, 50 kluczy BK-100 (zielone klucze do skrzyni), 160 jedn. bifenonu, 80 jedn. tetrathrinu, 50 jedn. kyhalonu, Lava Spectrum oraz dron Lava Spectrum.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV10-1"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 3 jedn. indoktrynolu.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV10-2"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 10 jedn. indoktrynolu.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV10-3"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 30 jedn. indoktrynolu.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV10-4"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 70 jedn. indoktrynolu.]]></item>
    <item name="package_event-deal-spenderV10-5"><![CDATA[W ramach podziękowania za zakup otrzymujesz: 145 jedn. indoktrynolu.]]></item>
    <item name="history_assembly_item_crafted"><![CDATA[Assembly collection: %ITEMNAME%]]></item>
    <item name="history_deal-designsVenom"><![CDATA[Zakupiono zestaw designów Venom]]></item>
    <item name="history_deal-designsSolace"><![CDATA[Zakupiono zestaw designów Solace]]></item>
    <item name="history_deal-designsPusat"><![CDATA[Zakupiono zestaw designów Pusat]]></item>
    <item name="history_deal-designsSpectrum"><![CDATA[Zakupiono zestaw designów Spectrum]]></item>
    <item name="history_deal-designsAegisElite"><![CDATA[Zakupiono zestaw designów Aegis Elite]]></item>
    <item name="history_deal-yamatoRonin"><![CDATA[Zakupiono statek Yamato Ronin]]></item>
    <item name="history_deal-defcomRaven"><![CDATA[Zakupiono statek Defcom Raven]]></item>
    <item name="history_deal-gIgnite"><![CDATA[Goliath Ignite purchased]]></item>
    <item name="history_deal-nAmbassador"><![CDATA[Nostromo Ambassador purchased]]></item>
    <item name="history_deal-obsidianPremiumFeb"><![CDATA[Zakupiono pakiet Premium obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="history_deal-obsidianPlatinFeb"><![CDATA[Zakupiono pakiet Platinum obsydianowych mikrochipów]]></item>
    <item name="collect_compensation"><![CDATA[Przyznano rekompensatę uridium]]></item>
</resource>
